[
  {
    "id_str":1128322486532214784,
    "text":"RT @Arnd_Diringer: Das ist aber auch echt schwierig...\nBesser: \n\"Ist die Armbrust-M\u00f6rderin eine Frau\"\noder noch besser:\n\"Ist die Armbrust-M\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128321203075256320,
    "text":"@VizzionsXI halt dein maul",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128328614385266690,
    "text":"Deutsche Grey\u2018s Anatomy https:\/\/t.co\/os4nMsQyy9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128318292228222982,
    "text":"RT @LucaBBM: Wieso hab ich immer Stress mit so hurns\u00f6hnen die dann ihre Freunde holen weil sie allein den schanz nicht aus dem arsch bekomm\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128323174406467585,
    "text":"RT @HaraldRostock: Der renommierte deutsche Anwalt Wilfried Schmitz hat Strafanzeige gegen Merkel und ihre amtlichen Mitarbeiter \u201ewegen Bet\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128314311825330177,
    "text":"RT @seastarHD: Hey @unge \nHab echt ne lange Minecraft Pause hinter mir, weil es einfach sau langweilig wurde, aber #SURO h\u00f6rt sich echt meg\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128328677295566848,
    "text":"Diskussionskultur 2019. Enteignen, Segelyacht, Kekserbin, Nazis.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128267511798149123,
    "text":"Mal ehrlich alle die in diesem schei\u00df Ministerium sitzen sind solche Arschl\u00f6cher \ud83d\ude44\n\nDie Entscheidungen die sie tref\u2026 https:\/\/t.co\/yBr2QNKFLV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128255784511594496,
    "text":"Es ist einfach schon wieder alles eskaliert. Ich hab langsam echt kein Bock mehr.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128254433920454656,
    "text":"RT @WennVolk: Jeder deutsche B\u00fcrger muss sich \u00fcber die Rede der Kanzlerin sch\u00e4men.\nMerkel sprach \u00fcber Gastarbeiter und Fl\u00fcchtlinge die dass\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128264986797793280,
    "text":"RT @AchimSpiegel: Bei Euch LINKEN g\u00e4be es gar nichts, au\u00dfer Zerfall, Armut und Unterdr\u00fcckung.\n\n#NieWiederSozialismus https:\/\/t.co\/OAu9zFzNu6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128263824971317248,
    "text":"@BILD Brauchen Frauen einen Vibrator????",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128299761772257280,
    "text":"@mitzat Halt dein Maul.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128313196123754498,
    "text":"RT @Irene97652350: @Hartes_Geld Merk dir, du... Das \"Pack\" vergisst nichts...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128299275224539137,
    "text":"RT @Luisamneubauer: Beide, Schulze und Merkel, stehen jetzt in maximaler Verantwortung Ansagen zu machen.\nDenn f\u00fcr noch mehr unerf\u00fcllte Zus\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128301519189757953,
    "text":"@Didinable Was f\u00fcr ein widerliches St\u00fcck Schei\u00dfe dieser Typ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128401318475960320,
    "text":"@SvenjaSchulze68 Haltet ihr uns wirklich f\u00fcr so dumm oder seid ihr es?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128390300026789888,
    "text":"ich hasse meine eltern ohne spass diese dummen hurensohne ich bin fucking 14 und die heulen rum wenn ich EINE fuxki\u2026 https:\/\/t.co\/ARddcXxbDn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128401402345115648,
    "text":"RT @Lu41598225: #frontal21 Es ist unglaublich, dass das Kopftuch, das ein eindeutiges Unterdr\u00fcckungsmerkmal von Frauen darstellt, bei einem\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128403310761926661,
    "text":"4)Und ja man versucht es durchaus mit Dawa,Aufrufe zu h\u00f6heren Geburtenraten.\n\nErdogan zu T\u00fcrken in Europa:\u201eMacht 5\u2026 https:\/\/t.co\/4GTyEYnb2N",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128394079098818566,
    "text":"RT @mangogopnik: ich hasse meine eltern ohne spass diese dummen hurensohne ich bin fucking 14 und die heulen rum wenn ich EINE fuxking xana\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128404040579153920,
    "text":"RT @nnamrreherdna: Also mir hilft das immer sehr, wenn ein s\u00e4chsischer Politiker mal wieder Nazis verharmlost und mir dann s\u00e4chsische Journ\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128397665241313282,
    "text":"Mehr Macht den Frauen \u270a Mehr Frauen in den R\u00e4ten ... und vorallem Gr\u00fcne Frauen \ud83d\ude42 \ud83c\udf40\ud83c\udf1e\ud83c\udf3b#gehtwaehlen #Kommunalwahl19\u2026 https:\/\/t.co\/MTQbEanccp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128396457269133327,
    "text":"RT @HermannUli: @HelgeBruhn Blocken. Idioten Sterben nie aus \ud83d\ude0a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128393147975905280,
    "text":"Und noch eine Luftblase: Merkel strebt Klimaneutralit\u00e4t bis 2050 an https:\/\/t.co\/kDlqUZcdo1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128503525259063296,
    "text":"RT @schweizok2: #Merkel sieht Deutschland als Einwanderungs- und Integrationsland !!! https:\/\/t.co\/X2UcnYYGrv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128501482620432384,
    "text":"#NWBRB44\n\nDorsten (ab 06:14) -&gt; Oberhausen Hbf (an 06:51) am 15.05.2019 +++ Teilausfall +++ von Dorsten (ab 06:14)\u2026 https:\/\/t.co\/6EZbmG9imQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128505353983885312,
    "text":"\ud83c\udfac MOVIE DEAL! Lakeview Terrace jetzt f\u00fcr 3,99 \u20ac (von 9,99 \u20ac) in #iTunes. &gt;https:\/\/t.co\/zPVOlxT94O&lt; #deal #sale RT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128252580046487553,
    "text":"RT @SteinbachErika: Hier geht es vor allem um die Pro-P\u00e4dophilenpolitik der Gr\u00fcnen. Bis zum heutigen Tage haben die Gr\u00fcnen die Opfer nicht\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128251435009884161,
    "text":"RT @FussiRud: Schon aufgefallen? In der WERBUNG sieht man kaum mehr rasierte M\u00e4nner, ausschliesslich solche, die ihr SCHAMHAAR IM GESICHT t\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128245093213798401,
    "text":"@Mountaindream5 @DissidentDer @FrankvanVossen @tagesschau als w\u00e4re ich derjenige, der keine Ahnung hat und sich tro\u2026 https:\/\/t.co\/XEX4z4e6cp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128249149105815552,
    "text":"@pinkcrazypony @billyboyjoy Der Islam wird selbst dann nicht friedlich sein, wenn er die ganze Welt unterjocht hat.\u2026 https:\/\/t.co\/rv7gHftjEg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128239086983163905,
    "text":"Thail\u00e4ndische Milf Doggy in die Pussy und den Arsch\u00a0gefickt! https:\/\/t.co\/DLUapr5ee7",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128423510513111041,
    "text":"RT @DeutscheAmateu1: https:\/\/t.co\/1A0inJfZzr  Sahne Arsch https:\/\/t.co\/xAgWNWWf6D",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128424009647812608,
    "text":"RT @NHausfrauen: https:\/\/t.co\/hvoKCVZLsW Sahne Arsch https:\/\/t.co\/scGspzc7nm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128426127754711041,
    "text":"RT @SpiegelAnti: Warum die Europ\u00e4er Vasallen der USA sind und wie von dieser Tatsache abgelenkt wird https:\/\/t.co\/t02eVtMCZf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128434331830116358,
    "text":"Ich hasse minecraft warum spiel ich den schei\u00df noch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128443345397743616,
    "text":"RT @Schroeder_Live: Der Vergleich von @politicalbeauty mit Identit\u00e4ren ist vor allem dumm: Die Einen sind politische K\u00fcnstler, die mit radi\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128441558603268096,
    "text":"RT @ichalter: ich hasse meine eltern ohne spass diese dummen hurensohne ich bin fucking 14 und die heulen rum wenn ich EINE fuxking xanax n\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128445077628641280,
    "text":"RT @isariuzCS: erstmal bissel klinik am hurensohn g\u00f6nnen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128269541824450560,
    "text":"Zu dumm zum Verh\u00fcten?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128278081406427136,
    "text":"@_fakuum Die ist dumm das k\u00f6nnte ein Grund sein",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128272830150451200,
    "text":"RT @siegstyle: Im Grunde zeigt Verena Bahlsen nur, wie weit die Verbrechen der Nazis f\u00fcr die junge Generation schon entfernt sind. Da wird\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128276584065056768,
    "text":"Staatliche Indoktrination: Brisantes Dokument belegt linksgr\u00fcne Gehirnw\u00e4sche an deutschen Schulen\u2026 https:\/\/t.co\/AbzMVvqMFI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128272419112853504,
    "text":"RT @pinkcrazypony: Der Reporter redet von der Berliner Kriminalit\u00e4tsstatistik und der junge Mann redet vom Islam. \n\nBesser k\u00f6nnte man einen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128516649236217856,
    "text":"@MaXXXPorco @bareholebitch So  ein  Riesen Toy  w\u00fcrde  gerne mal in meinem Arsch einf\u00fchren.\ud83c\udf46\ud83c\udf51",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128515458070720513,
    "text":"@Ralf_Stegner Meinen sie echt die \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 warten auf sie ?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128516598925537286,
    "text":"Geiler arsch \ud83e\udd24\ud83e\udd24",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128234510980722688,
    "text":"Die Formel 1 kehrt zur\u00fcck nach Zaandvoort\/NL!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128225136732188672,
    "text":"@1hver Ich bin dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128231314950373376,
    "text":"RT @lawyerberlin: Auch #Merkel, #Maas und #Habeck k\u00f6nnen nicht verhindern, dass man sich an der Fr\u00fchlingssonne erfreut. \u201eDie Kunst gl\u00fccklic\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128228601210523648,
    "text":"KHS RE.DB Herrenuhr Reaper mit Taucherband Schwarz ab\u00a0169.00 https:\/\/t.co\/0zqhShNP1G",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128225824572944384,
    "text":"Samsung DA29-00020B, HAF-CIN\/EXP Premium Refrigerator Water Filter (White, 2 pack)\n         https:\/\/t.co\/IgevEPEmUG\u2026 https:\/\/t.co\/fjNWdORenQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128229574318407680,
    "text":"@BoserEr @SebastianHampel @DrDavidBerger Was ist den mit den G\u00e4ngster Rap. Unsere Kinder verbl\u00f6den,wenn sie die Cha\u2026 https:\/\/t.co\/XVfdR9gove",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128223819708162049,
    "text":"*hier nach belieben auch Politik(er) einf\u00fcgen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128223853254184960,
    "text":"@tagesschau Hausgemacht! Verteidigung ist Menschenrecht!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128371056547368961,
    "text":"RT @lovelisa18x: Mein Arschloch liebt auch Schw\u00e4nze \u2764\ufe0f RETWEET, wenn du jetzt dein Schwanz in mein Arsch stecken k\u00f6nntest \ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/rN\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128365306181750784,
    "text":"Ein Genderklo f\u00fcr schwule Islamisten und deren lesbischen Frauen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128363775256559616,
    "text":"Jetzt europ\u00e4ische Nazis im #ZDF. #Europawahl2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128362814760988672,
    "text":"RT @Schroeder_Live: Der Vergleich von @politicalbeauty mit Identit\u00e4ren ist vor allem dumm: Die Einen sind politische K\u00fcnstler, die mit radi\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128366476379947008,
    "text":"RT @Meinereiner76: Tomaten nach dem abwaschen nicht zu lange trocken rubbeln.\n\n#Infotweet https:\/\/t.co\/njhQ5PyAS5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128366304405151750,
    "text":"@one_ard Es war aber auch schon schlimmer (Amy)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128361288017547264,
    "text":"@lijusolid Die Nazis meinten auch, sich zu Herren \u00fcber das Leben anderer aufschwingen zu k\u00f6nnen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128362865084325888,
    "text":"Ich hab so null Ideen, was ich zeichnen soll. Haut mal ein paar Ideen raus!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128369592739532801,
    "text":"Ich habe eher den Eindruck \"ist der Ruf erst mal ruiniert, lebt's sich v\u00f6llig ungeniert\" ... Wenn ich so an\u2026 https:\/\/t.co\/6xPxMQdTRL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128458373563801600,
    "text":"Huhuhuee kangen unveil &gt;:(",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128287006906290176,
    "text":"\"Es ist ein Ungl\u00fcck, dass in der Welt mehr Dummheit ist, als die Schlechtigkeit braucht, und mehr Schlechtigkeit, a\u2026 https:\/\/t.co\/JY6k5GXbUQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128296876086910977,
    "text":"RT @WennVolk: Jeder deutsche B\u00fcrger muss sich \u00fcber die Rede der Kanzlerin sch\u00e4men.\nMerkel sprach \u00fcber Gastarbeiter und Fl\u00fcchtlinge die dass\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128290915976712194,
    "text":"RT @Ricarda_Lang: Konservative: Die Linken machen nur noch Identit\u00e4tspolitik und sind deshalb Schuld am Rechtsruck. \n\nLinke: Lasst mal \u00fcber\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128294539872165889,
    "text":"@Kizer_Media @Zero_Aquila @tagesschau (1) https:\/\/t.co\/oiwSZhwsPt\n(2) https:\/\/t.co\/l12aHaxDIy\n(3) Agora ist etwas z\u2026 https:\/\/t.co\/kHsKBubRsk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128294594410627072,
    "text":"@SPIEGEL_Politik @SPIEGELONLINE Politiker sind die gr\u00f6\u00dften klimasch\u00e4dlichen Treibhausgase Verbrecher.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128293910709723137,
    "text":"RT @phiIosoph: tragen moslems eigentlich atemschutz beim deo\/parf\u00fcm  benutzen weil alkohol drin",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128284217681383424,
    "text":"Merkel : Grundrechte auch \u201cgegen kleine Nadelstiche\u201d verteidigen https:\/\/t.co\/EsBgrUGk3E #Politik #Merkel #Regierung",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128286524557156353,
    "text":"Scheisse, jetzt muss ich auch ins Europaparlament einziehen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128410042598928385,
    "text":"@Andreas69291642 @Uli_Hofstoetter @tagesschau Das haben dir doch unter deinen anderen Postings schon andere Leute erkl\u00e4rt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128405214963412993,
    "text":"RT @LoveBeatsHB: Aber die Linken mimimimi !!!1!!!\n\n#AfD #noAfD #NazisRaus #FCKAFD https:\/\/t.co\/OssMdaaucG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128411489654669313,
    "text":"@ufdieBlende 4 GT sind eine ad\u00e4quate Entsch\u00e4digung f\u00fcr ein verrammeltes Knie. Findisch.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128414647957245952,
    "text":"@vWSTD @KordiMVP @Neeyrox Wer will wenn linken \u00fcberhaupt hahahaha",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128346368907542528,
    "text":"@HeyItsMeBuboy @greeeengurl einzig richtiges ranking:\n\npc &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;ps&gt;&gt;&gt;xbox",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128349632063520769,
    "text":"@DrDavidBerger \"Merkel,s \"Fachkr\u00e4fte\" aber f\u00fcr was??",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128355369879838721,
    "text":"Nazis haben ihn get\u00f6tet!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128350961645301765,
    "text":"@hanseat1966 Genau das!\nIch hab das ganze schei\u00df Wochenende damit verbracht, hab meinen Sohn deswegen vernachl\u00e4ssig\u2026 https:\/\/t.co\/rZgrhgWJLJ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128350584145358849,
    "text":"@iheartfrankfurt oh das is echt schei\u00dfe, weil ziemlich langwierig. besser dich!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128351016183840769,
    "text":"@Myers_Obsession @MCote_BHVR @PaulieEsther1 @DeadByBHVR @LMcLean_BHVR @Patricia_BHVR @not__queen Der Deutsche wiede\u2026 https:\/\/t.co\/DndBg6vteA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128345530009042944,
    "text":"RT @KayRytter: @COMPACTMagazin Merkel hat sich mitschuldig gemacht an jeder Vergewaltigung, an Mord und Totschlag durch ihre hofierten G\u00e4st\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128201631848435712,
    "text":"@Hadmut linken Parteien weltweit zu finden sind - bei uns so \"Koryph\u00e4en\" wie Claudia Roth &amp;Co.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128194199533256704,
    "text":"Freiheizstatue: RT AchimSpiegel: Bei Euch LINKEN g\u00e4be es gar nichts, au\u00dfer Zerfall, Armut und Unterdr\u00fcckung.\u2026 https:\/\/t.co\/Q9C1DUmSye",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128194971302019073,
    "text":"Weil ich es gerade live erlebe ein kurzer Sitzplatzknigge im Zug: Pro Arsch nur ein Sitzplatz. Taschen brauchen kei\u2026 https:\/\/t.co\/xdU9eDwkFr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128193356478152705,
    "text":"RT @alextv: Gibt es eigentlich Puffs f\u00fcr Frauen? \ud83e\udd14",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128197575969001472,
    "text":"W*****s! G*******t! F**k-Fleisch zum Abw*****n und f****n! https:\/\/t.co\/xv8paWPyRh https:\/\/t.co\/Ip8TDKduWR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128194472184041472,
    "text":"@Ralf_Stegner Das stimmt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128200902043742208,
    "text":"@UnskilledJosh3 Und besser ne klassische Strecke als noch eine schei\u00df Stadtstrecke von Tilke",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128202894342279168,
    "text":"Hab heute @marwosdeath in Schule gesehen der hat einfach ein Loch in Hose aber nicht so am Knie oder so einfach am arsch sagt aber keinem",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128202181285380096,
    "text":"RT @BL0CKVERSACE: deutsche nike https:\/\/t.co\/6YMfWNae4X",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128202009352581121,
    "text":"RT @derStandardat: \"Flygskam\" - Klimaproteste halten \u00d6sterreichs Politiker nicht von Inlandsfl\u00fcgen ab:  https:\/\/t.co\/akrh6OyeUZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128379726207291392,
    "text":"@dawuede \u201cdu bist so ein Koffer\u201d was halt dann auch stimmt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128384851642671104,
    "text":"RT @Hagen_Rether: Dem wei\u00dfen Mann geht der Arsch auf Grundeis, weil er merkt, dass er langsam in die Unterzahl kommt. So viel Grundeis gibt\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128379017336324097,
    "text":"@19Steffen09 @Nina2776 Am Arsch die R\u00e4uber, h\u00f6mma!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128381529737052162,
    "text":"@hafentaenzerin Stimmt einfach",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128386575476371457,
    "text":"da gibts halt einfach echt ultra den nicen stuff so kann sein dass die mega evil sind kapitalismus und so aber bla",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128386596452085760,
    "text":"\"Das geht nicht.\"\n\"Doch. Zugreifen!\"\n\nAch halt doch die Fresse. Schei\u00df Werbung.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128380825081348096,
    "text":"RT @SirSchnee: Das gr\u00f6\u00dfte Kreditinstitut in der #EU, die #DeutscheBank, k\u00f6nnte der Grund f\u00fcr eine neue globale #Finanzkrise werden.\n\nDer #I\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128375137626144769,
    "text":"RT @helllud123: Der Linksfaschismus marschiert: Brandgef\u00e4hrliche Linksextremisten stilisieren sich dummdreist als Opfer und linke Gesinnung\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128379621341196289,
    "text":"Ist einfach echt so",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128384117610090496,
    "text":"RT @cornelia_cagol: Bei aller Welcome-Euphorie vergessen Merkel &amp; Co. g\u00e4nzlich die Belange der B\u00fcrger und der Staatsbediensteten. Merkel &amp;\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128379218679746560,
    "text":"Das ist einfach nur crazy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128387523397525504,
    "text":"die trommler sind zur\u00fcck. #bel",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128376953747247105,
    "text":"@DanyVause Deutsche Kultur https:\/\/t.co\/nUdQfuCLsc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128331260999413760,
    "text":"RT @gorezilla360: @HolgerEwald1 @verusoss1 @China_Welt_News Genau das sind keine Fl\u00fcchtlinge! H\u00f6rt endlich auf, dieses Wort zu benutzen! Wo\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128341486708432897,
    "text":"@EichiBLUBBBEL @AFPde @greenpeace_de @ZDFheute 4. Merkel muss weg, CDU muss weg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128343382542123008,
    "text":"Wie mir diese schei\u00df Lautst\u00e4rke der Ps4 auf den Sack geht was ein Haufen unn\u00fctzer Plastikschei\u00dfe.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128336499685175299,
    "text":"@JustinKolo_ normal bro ich nur alt aber du bist auch dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128331521042145280,
    "text":"@ntvde scheiss Alter lass Das !!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128339133699690496,
    "text":"@derpsichologe @Burhan____ diggi du denkst mehr an fasten als alle moslems hier zusammen was los",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128337829304705025,
    "text":"@MatthiasMeisner @IRR_News @dernbachan Schei\u00df auf Europa.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128186633008951296,
    "text":"RT @tagesschau: Von Qualzucht sprechen Tiermediziner und Wissenschaftler. #Milchk\u00fche in Deutschland sind auf maximalen Ertrag getrimmt und\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128192119166914560,
    "text":"RT @tauss: Erlebe ich eigentlich mal eine @dieLinke , die eine Absenkung der Zahlungen an die #NATO auf 1% fordert? Wenn man sich schon nic\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128529592858361856,
    "text":"Schafft die Linken und ihres gleichen ab.\nLinke fordern Ausrufung von Klimanotstand und Verabschiedung eines Klimas\u2026 https:\/\/t.co\/MP4c6lxNBs",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128535116781891585,
    "text":"RT @VQuaschning: #Merkel will Klimaneutralit\u00e4t bis 2050. Reicht nicht f\u00fcr Paris. Mit aktueller Politik wirds auch nichts vor 2200. Merkel i\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128210372765286400,
    "text":"RT @Schwulemiker: Der Linke hasst jeden, der sich etwas aufgebaut, etwas geleistet hat. Denn diese Menschen f\u00fchren dem Linken t\u00e4glich vor,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128211366823772160,
    "text":"Ein R\u00fclpser ist ein Magengas, das den Weg zum Arsch vergas.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128219658971176960,
    "text":"@bernd471 @Silke1974geb @Mrchentante1 Die Linken und Gr\u00fcnen scheinbar doch!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128219327595986944,
    "text":"RT @a_nnaschneider: Und die Kr\u00f6nung des ganzen ist \u00d6kofeminismus aka: #birthstrike, also keine Kinder bekommen, der Umwelt zuliebe. V\u00f6llig\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128217717012672513,
    "text":"RT @DPlautzi: Ein R\u00fclpser ist ein Magengas, das den Weg zum Arsch vergas.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128212927096459264,
    "text":"@edwin_IBOE @Martin_Sellner Rot gr\u00fcn sind nicht selten farben die clowns verwenden.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128221043095691264,
    "text":"RT @P4F_Hamburg: Angela Merkel: Als \"Klima-Kanzlerin\" ein Totalausfall https:\/\/t.co\/f8TwK42aD5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128215137494732800,
    "text":"RT @VonSchwer: Merkel-Regierung immer dreister: Hunderte neue H\u00e4user f\u00fcr Asylbewerber &gt; Notunterk\u00fcnfte f\u00fcr Deutsche \u203c\ufe0fUnzumutbare Zust\u00e4nde\u2026",
    "lang":"de"
  }
]