[
  {
    "id_str":1127597685618499586,
    "text":"@untenistoben Unfassbar. Merkel muss weg!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127595013867745290,
    "text":"https:\/\/t.co\/zeG1NZTFnn\n\nMerkel muss weg !",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127601598899924993,
    "text":"@ProudEUCitizen @HeikoMaas Die EU wird auch nie eine Nation sein. Aber was Maas macht, ist am ehesten als Nationalc\u2026 https:\/\/t.co\/oXqm0DN5a9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127597282952716288,
    "text":"Aalstrich h\u00f6rt abnormal",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127589984888872961,
    "text":"@MRechthaber @ZDFheute Echt? Habe noch nie geh\u00f6rt, dass Fl\u00fcchtlinge auf einem Rettungsschiff bezahlen mussten.\nBTW:\u2026 https:\/\/t.co\/nRhILMBIub",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127595378763804673,
    "text":"@HSV @SCPaderborn07 Titz zur\u00fcck!!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127530950055874561,
    "text":"schei\u00df bauchschmerzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127530429949644802,
    "text":"@SPIEGEL_alles Habt Ihr da nicht was verwechseln ist es nicht die SPD die mit dem Islam den Roten Teppich aus legt\u2026 https:\/\/t.co\/foCSZRIccb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127542585046851584,
    "text":"RT @ROgerhoden: schlie\u00dflich noch im Kreis herum,\ndavon wird das Hirn halt dumm,\nheftig hin- und auch her\u00fcber,\nleider macht ihn das nicht kl\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127533588252065792,
    "text":"Gedson Fernandes &gt; Gelson Fernandes. https:\/\/t.co\/ozc4YmVc9Y",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127535844808634368,
    "text":"RT @FireBro_: Deutsche Kult-Klassiker https:\/\/t.co\/dJ3UtHQuSu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127542094317412353,
    "text":"@NWO_Tel_Aviv @Vivian_Veganer Die Ludolfs sind nette Idioten. Die haben alle was gelernt und leben nicht von Barren\u2026 https:\/\/t.co\/2OQMtuho7x",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127543608473726977,
    "text":"RT @schmidja2017: Was sagt Frau Merkel dazu?\nFrau Merkel hat wohl erst mal AKK vorgeschickt, um auszuloten, wie die SPD - Oberen reagieren!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127575858472996864,
    "text":"AHH DU HURENSOHN DA IST EINE BIENE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127574327531061248,
    "text":"RT @danslesfIammes: frauen iwie 99,99% zu unlustig",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127575355139792896,
    "text":"Dieser Hurensohn hat mich einfach untersch\u00e4tzt. https:\/\/t.co\/DzIV7NQAFv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127578274400538624,
    "text":"@Rockstarleben Es ist schon viel besser als fr\u00fcher \ud83d\ude05\u261d\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127580681910013953,
    "text":"RT @Akadierin: Blick so: Neo-Nazi und M\u00f6chtegerne-Terror-Zelle aufgedeckt! Die Rechten so: Nicht schlimm, aber die Linken und die Asylanten\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127581076195565570,
    "text":"RT @ninotakutv: Stimmt jetzt \u00fcber die besten Openings und Endings der aktuellen Spring Season ab! https:\/\/t.co\/iIOxD46yY8 https:\/\/t.co\/ehqc\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127575527127244800,
    "text":"@dickelippe Irgendwie stehen hier 3 Betten und der Dachbalkon. Mit Hollywoodschaukel. Halt alles Famosa Style, aber naja \ud83d\ude05",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127679629727281154,
    "text":"RT @gregormodos: Holen wir uns unser Land von den #Linken, den #Gr\u00fcnen, der #CDU &amp; der #SPD zur\u00fcck. Bei #LtwTh19 #AfDw\u00e4hlen. F\u00fcr #th\u00fcringen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127678635710742528,
    "text":"RT @MetalGod1975: Ist schon klar Sawsan. Die Muslima tr\u00e4gt das Kopftuch freiwillig.  Egal wenn es denn politischen Islam symbolisiert. Sche\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127676244940791809,
    "text":"@eclipsesquirreI Einfach aufr\u00e4umen, aufr\u00e4umen, aufr\u00e4umen *doris voice*",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127671916431540224,
    "text":"@thizzyamidala Bin einfach nur Vorw\u00e4rts und r\u00fcckw\u00e4rts Hannah.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127678144964640776,
    "text":"@ExGruene Ohne Bleiberecht hei#t sofortige Abschiebung ist die zu dumm das zu begreifen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127519528970276864,
    "text":"@Karsten71 @hamaro777 Die hat auch nur Salat im Kopf \ud83e\udd57",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127526604744351746,
    "text":"@HBrandstaetter @KURIERat Willkommen zur\u00fcck aus der kurzen Babypause Frau @BMeinl",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127703377884921856,
    "text":"twitter lass mich gif posten du arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127698827081740288,
    "text":"Frau Merkel Ist diese Finanzidee realistisch?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127698332149788673,
    "text":"@StephanusHH @HeikoMaas Scheyxx Nazis!!! Unfassbar! Rechtsradikale Gewalt gegen Juden. Schon wieder! Brauner Mob!!!\u2026 https:\/\/t.co\/XiJTa5Yn3b",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127758763681828864,
    "text":"@RodrigoNavarror gebrochener arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127715637843898368,
    "text":"Moslems vertreiben Christen aus Berliner Asylunterk\u00fcnften https:\/\/t.co\/ftO3a9zv0O via @junge_freiheit",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127716468324540416,
    "text":"lak dumme nutte was willst du von meinen eiern",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127547844691484673,
    "text":"@DieserButzi @wineslvt halt die fresse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127551594424348674,
    "text":"@KialoHQ lieber nicht das Chaos ist doch schon gro\u00df genug dann macht diese EU was sie eh schon macht dank Merkel u.\u2026 https:\/\/t.co\/v3GrtaHSMC",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127544619296796672,
    "text":"@morgenpost Sie m\u00fcssen sich erst ein mal um ihre eigenen linken Chaoten k\u00fcmmern",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127557101545455616,
    "text":"RT @AndreaSchlegel3: https:\/\/t.co\/bXmmFYhTvA\nBescheuerter geht's echt nicht mehr.. Der Berliner Senat will zur\u00fcckkehrende IS Terroristen vo\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127788065081188352,
    "text":"Merkel hat Deutschland abgehakt.\nEs interessiert sie einfach nicht mehr.\nSie reist ein bisschen durch die Welt und\u2026 https:\/\/t.co\/ofrWEtyVKP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127504425264779264,
    "text":"RT @bheinzlmaier: ABSCHIEBEN, ABECHIEBEN, ABECHIEBEN, ABSCHIEBEN - und keine neuen mehr aufnehmen. https:\/\/t.co\/mqJ2ctkl22",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127502533629497345,
    "text":"RT @helarctos: Wo sind die Frauen? Sitzen die den Herren gegenueber? Oder am Katzentisch? Oder in der Kueche?\nWo sind die Frauen? https:\/\/t\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127512205728133121,
    "text":"will diesen anzug aber einfach 160\u20ac yoooo https:\/\/t.co\/uUv5mkN5Vh",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127499291440898048,
    "text":"RT @Sigrid_aktiv: Gr\u00fcne Paranoia in Wort und Bild - Best\u00e4ubung f\u00fcr alle: https:\/\/t.co\/Mf7Qwms2xC",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127503594801049600,
    "text":"RT @KrAd75: wieder mal festgestellt das frauen auf metal konzerten sehr attraktiv sind.\nausser bei sabaton, da sind die h\u00e4sslichen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127501598308098049,
    "text":"Frankfurt-Helden versteigern ihre getragenen und signierten Europa League-Trikots f\u00fcr die Deutsche Sporthilfe \/ Die\u2026 https:\/\/t.co\/kx1nhPJHmY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127507327748325376,
    "text":"RT @ritaliddle: @HolgerEwald1 @jouwatch Der Imam des Vatikans hat so viel mit Mutter Terrorista Merkel gemeinsam, dass ich hoffe, sie komme\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127649405606273031,
    "text":"@RT_Deutsch Idioten! Und wer putzt diesen Dreck weg? Menschen sind wichtiger als Tierarten. Nur \"Dreck\" im Hirn, diese Aktivisten!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127639985186902022,
    "text":"@ADAC Kein Grund zur Beunruhigung: Das sind nur die Sargtr\u00e4ger, welche die \u00fcberholte deutsche Autokultur zu Grabe tragen sollen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127640035497525248,
    "text":"RT @NabilL97066284: Welcher Satz beschreibt am besten den Unterschied, zwischen Frau und Mann?\n\nWas f\u00fcr ein Arsch!\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127638861109190656,
    "text":"RT @MarkusCan_: Der Sohn von @netanyahu kritisiert Heiko Maas daf\u00fcr, dass Deutschland linke NGOs in Israel finanziert &amp; fordert Maas dazu a\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127643277728145415,
    "text":"@KompetenzSimba ScHeiSS NaZi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127570707876126720,
    "text":"ja komm und jetzt halt die fresse du bastard",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127559857190723584,
    "text":"RT @Axarya: \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 welch krankes Pack macht denn so etwas  ???   \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https:\/\/t.co\/cAOpRearDV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127573358676193280,
    "text":"@AfDBerlin Burka f\u00fcr Merkel! https:\/\/t.co\/n4Xrey3s8s",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127569604757291009,
    "text":"RT @michael_seyfert: @KrahMax Die #Gr\u00fcnen sind Rad-ab-Habende, warum soll dann die Gr\u00fcne Kathrin nicht auch Habenschaden hei\u00dfen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127568392624513030,
    "text":"An alle Frauen der Welt. https:\/\/t.co\/5a3bJEkP9Y",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127568510064816129,
    "text":"RT @DestroysBoys: Boxer verde #Pack #ChicoDesnudo #DestroysBoys https:\/\/t.co\/AQUZ45izdJ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127564034713292800,
    "text":"RT @bernd471: Linke und Gr\u00fcne bitte sofort melden: B\u00fcrger sollen \u201eFl\u00fcchtlinge\u201c integrieren https:\/\/t.co\/j7RpR4NzMH via @Politikstube",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127685296265539584,
    "text":"BlenderBottle Whiskware GoStack Snack Pack 3 Pack \u2013 Wei\u00df ab 12.99\u00a0EUR https:\/\/t.co\/mnPRlPxjm3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127685824731131905,
    "text":"@schnischna1992 Bin am Arsch ALLA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127681160652390400,
    "text":"@denrfun Gottverdammt was soll der schei\u00df",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127680275658551296,
    "text":"RT @sensusnoctis: @lostboislim fass an ihr arsch und du drippst",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127620955617075200,
    "text":"RT @demokratienetz: @ZDFheute Das ZDF macht Werbung f\u00fcr die Fl\u00fcchtlingsmafia. Das ist keine \"Hilfsorganisation\", das sind kriminelle Schlep\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127632003417899009,
    "text":"RT @MissCharlez: sorry frauen dass ihr euch so aufregt ihr m\u00fcsst euch einfach mitgemeint f\u00fchlen \ud83d\ude43 https:\/\/t.co\/Jku6LQqzTN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127631437186904064,
    "text":"RT @Louiecrit: @HeikoMaas Hr @HeikoMaas, ich sehe einen Mann mit einer Fahne, die das System #Br\u00fcssel symbolisiert. Die ordnungspolitischen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127626613720584193,
    "text":"Honestly das ist so dumm. James ist scheisse aber die Palette ist gut. Ich nehm auch welche wenn einer seine loswer\u2026 https:\/\/t.co\/ZisXmORuRm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127632078919622656,
    "text":"warum werde ich jedes verfickte mal ungl\u00fccklich, dieses schei\u00df drecksleben",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127626345285136384,
    "text":"@hubertus_zulu @nilzee011 @LinoTobi @dieserRoman Wie dumm kann man eigentlich sein?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127628098537754624,
    "text":"RT @Louiecrit: @HeikoMaas Hr @HeikoMaas, ich sehe einen Mann mit einer Fahne, die das System #Br\u00fcssel symbolisiert. Die ordnungspolitischen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127482560374878208,
    "text":"Das bemerken sie erst jetzt?? So war es schon 2015  das man alles suspendiert hat was nicht SED konform war Merkel\u2026 https:\/\/t.co\/shlabkZC22",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127478944884764672,
    "text":"Wenn sich der Islam von seiner Verbindlichkeit f\u00fcr die Politik nachhaltig lossagt, dann ist er nicht \"s\u00e4kularisiert\u2026 https:\/\/t.co\/v7W2bszf8w",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127475685898039296,
    "text":"RT @Tevsa: EU-Sondergipfel: Merkel traut in der EU keiner mehr \u00fcber den Weg \n\nAngela Merkel - Persona non grata\n\nhttps:\/\/t.co\/q4BzBvlsLq",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127476415698546688,
    "text":"RT @IvanRodionov_: Egal wie lange #HeikoMaas schon im Amt ist, er wirkt wie ein flei\u00dfiger aber unbegabter Platzhalter. Als eine provisorisc\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127478047286923264,
    "text":"RT @RealSHIRA: Gr\u00fcne Heuchler https:\/\/t.co\/OEUUxedlRM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127478240241750016,
    "text":"Der Islam kann nicht s\u00e4kularisiert werden, er ist bereits s\u00e4kularisiert. Es gibt keine von weltlichen Belangen abtr\u2026 https:\/\/t.co\/7061q1sZ7o",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127483176929116160,
    "text":"@SatireUNfreiesD So ist es, der Islam ist keine Religion des Friedens! https:\/\/t.co\/NSyjYNJ477",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127661229336559618,
    "text":"@welt Eine deutsche Frau, die von einem f\u00fcr sie traumatisch empfundenen Erlebnis berichtet. Was will man mit solchen Nachrichten bezwecken?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127663901112451072,
    "text":"RT @tschemal: Deutsche Blowjob https:\/\/t.co\/mb1wrMU8kT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127653553747709952,
    "text":"Ansonsten tweety ich halt einfach Dong Alphonso, dass er schlimmer als Frohmann ist.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127654258399223808,
    "text":"RT @yannisfcu: Bitte. Verlasst unser Stadion und diese Liga f\u00fcr immer. Auf hoffentlich Nimmerwiedersehen. Schei\u00df Idioten! Schei\u00df Magdeburg!\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127661749438689282,
    "text":"@dd_rico Hihi, der wusste einfach net, was seine Frau wollte: \"Aperol. Ist das Alkohol?\" \"Ja. Soll's ein Aperol-Spr\u2026 https:\/\/t.co\/D5t2mtp64O",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127651121068224516,
    "text":"RT @IQ_Stimulator: Oliver Flesch ist kein \u201eRechtspopulist\u201c. Er ist Blogger und kein Politiker. Das die Linksfaschisten jetzt schon Privatle\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127653239191687168,
    "text":"@nichtDasGrinsel @runtervomradweg Funktioniert genauso wenig wie bei den Autofahrern. Idioten verhalten sich halt w\u2026 https:\/\/t.co\/LghVAcuWMP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127659694212964353,
    "text":"RT @BL0CKVERSACE: deutsche nike https:\/\/t.co\/6YMfWNae4X",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127604446849110019,
    "text":"Neueste Bilder :  12.05.2019 von MolligeKleineSie83 -&gt; Mein Geiler Arsch https:\/\/t.co\/bzbpPlIsgw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127614110521266176,
    "text":"Er ist einfach 7 Jahre j\u00fcnger als ich und baggert mich besser an als jeder Typ vor ihm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127606170720641025,
    "text":"RT @MontanaBlack: Jeder der diesen komischen Frauen Face Filter Postet ist ein Opfa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127607303165837312,
    "text":"Ich m\u00f6chte ja keine Stereotype malen,aber:\nFrau zu Mann: hab dich lieb . (He: i know,ich bin einfach eine geile Sau\u2026 https:\/\/t.co\/JZ51C2zIlp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127608095885156352,
    "text":"@Kaffeekind Dieses L\u00e4cheln. Einfach bezaubernd! :D",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127467041429053441,
    "text":"@JK_der_Hase Rauche schon sehr lange nicht mehr. Aber: 8\u20ac f\u00fcr Verglimmendes? Und die anregende Verpackung mit \"Gesc\u2026 https:\/\/t.co\/Vuk428rEB4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127814669555646465,
    "text":"RT @MaGeLaNe72: WD40, aber f\u00fcr den Kopf. \ud83d\ude44",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127809791580082176,
    "text":"@WELTnews Nat\u00fcrlich lenken Linke und Gr\u00fcne und ihre Journalisten von der Migrationskrise, im Besonderen einer tats\u00e4\u2026 https:\/\/t.co\/XCHbYfGQSS",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127807132391432193,
    "text":"RT @Tom_de_Belfore: Wir alle k\u00f6nnen bei den Europa-wahlen den Rechtsruck stoppen!\nEs muss nur jede\/jeder seinen Arsch hoch kriegen und eine\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127498544850640896,
    "text":"RT @mehrkill: Deutsche Bahn in #Merkel #Deutschland  #Palmer #Krimigranten \n\n@DB_Bahn @DB_Presse https:\/\/t.co\/APmi06jbKI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127485567678189568,
    "text":"RT @RealSHIRA: Gr\u00fcne Heuchler https:\/\/t.co\/OEUUxedlRM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127494484772651008,
    "text":"H\u00f6rt bitte auf mir das Video in die Zeitlinie zu sp\u00fclen in dem Felix von primitiven Moslems gesteinigt wird",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127488415610621952,
    "text":"RT @AliceWo18626168: Donald Trump Das deutsche Volk wird Angela Merkel st\u00fcrzen https:\/\/t.co\/sIjYdYWXb5",
    "lang":"de"
  }
]