[
  {
    "id_str":1123899479709638656,
    "text":"@maschmeyer @KuehniKev @maschmeyer \nSind sie sehr dumm?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123904626120634369,
    "text":"DER ARSCH AMERIKAS #AvengersEndgame",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123892722681765895,
    "text":"RT @hawresulin: fascho iraker haben immer gr\u00f6\u00dfte fresse junge wenns ne regierung gibt die schlimmer als die kurdische ist dann ist es eure\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123894043883311104,
    "text":"RT @krippmarie: AfD: Mehr als elf Millionen Arbeitnehmern droht Armutsrente - Regierung fehlt Konzept\n\nAber #Merkel jetted nach Afrika..ist\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124116069369688064,
    "text":"@nrwzum0 h\u00f6r mal zu #manuvoice ich pack dich jetzt in die gruppe und wir schieben lachkicks",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124111547918368769,
    "text":"@Emzie36869466 @david_c_eckert Gehen die Geschlechterrollen, bekommen Frauen keine Kinder. \n\nIslamisierung findet s\u2026 https:\/\/t.co\/bjm2DmcUWc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124132905318473729,
    "text":"Arsch Arsch Arsch Arsch Arsch und Titten",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124093202011701252,
    "text":"@politicalbeauty #naziaufm\u00e4rsche k\u00f6nnen nicht unter freie meinungs\u00e4usserung, demorecht, genemigt werden, da nazis g\u2026 https:\/\/t.co\/laRGYIErrm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124008967838081024,
    "text":"RT @MOKoffiziell: diese dinger machen frauen 9000% unattraktiver https:\/\/t.co\/jCBoQZDAQa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123996615591759875,
    "text":"RT @toxicsugga: Mein Jeansarsch dr\u00fcckt dein Hirn zu Brei\ud83d\udc37\nKontaktiere mich \u2b07\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/gbjlWRGrHu\n&amp; lass dich geil von mir abmelken\ud83d\udcb8\n\n@\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124000633739149313,
    "text":"RT @lawyerberlin: #Linke und #Gr\u00fcne wollen enteignen, die Medien kontrollieren, ganze D\u00f6rfer zwangsumsiedeln, Kritiker wie Palmer oder Sarr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124009857005363201,
    "text":"RT @kuppp005: Und in Deutschland werden langsam die Abfalleimer knapp: \nMerkel in der Sahelzone : Deutschland muss noch mehr f\u00fcr Afrika tun\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124005482367156224,
    "text":"@Him_Baere @IngoNorge @RHNGS @lawyerberlin Nee, das erinnert zu sehr an die linken Hetzer.\n\nSie wachen erst auf, we\u2026 https:\/\/t.co\/VjlyQoRleu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124005654304305152,
    "text":"RT @SBaroSpeller: @STornax @BILD Die Fl\u00fcchtlinge sind keine Fl\u00fcchtlinge sondern aggressive Invasoren!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124005843056377857,
    "text":"Am krank sein hasse ich am meisten die Gliederschmerzen...\nOhne schei\u00df, welcher Vollhorst hat das denn bitte erfunden!??",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124004148549246982,
    "text":"@FrauElo ein sempfglas! wie damals, bei meiner oma in der ddr!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124001627797692419,
    "text":"Will ich mich verlieben oder bin ich einfach nur dumm?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123995634116300802,
    "text":"@Scyltara @MartinaZann Es fehlen \u00d6tzemir \u00d6zekuz Barlay CHEBLI Lauterbach Stegner Roth Fahimi K\u00fcnast \nSchulz K.Schul\u2026 https:\/\/t.co\/3A7GWGf2k3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124007076194332672,
    "text":"RT @toxicsugga: Mein Jeansarsch dr\u00fcckt dein Hirn zu Brei\ud83d\udc37\nKontaktiere mich \u2b07\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/gbjlWRGrHu\n&amp; lass dich geil von mir abmelken\ud83d\udcb8\n\n@\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123996489745870849,
    "text":"@WELTnews Kein Wunder, wenn sich unsere beiden deutschen Kirchen Oberh\u00e4upter vor dem Islam in den Staub werfen und\u2026 https:\/\/t.co\/ZYIuCEy7pW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123999866160545796,
    "text":"@achtmannstark ja das schon, das ist ein Hurensohn move, keine Frage",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124000025581895683,
    "text":"RT @MontanaBlack: Lass doch einfach treffen und sag mir das alles ins Gesicht :) Mann oder M\u00e4dchen,du entscheidest. \nHab immer f\u00fcr dich Zei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123996020000591874,
    "text":"@Saint_More17 M8 dein fake Deep\/ Pseudo Intellektueller schei\u00df geht mir richtig auf den Sack aber deine Outfits sin\u2026 https:\/\/t.co\/mgs3c7Ad5H",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123960880113311744,
    "text":"@yooli_derechte @MontanaBlack Was f\u00fcr ein unglaublicher Hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123960234186350594,
    "text":"RT @MontanaBlack: Lass doch einfach treffen und sag mir das alles ins Gesicht :) Mann oder M\u00e4dchen,du entscheidest. \nHab immer f\u00fcr dich Zei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123962817898602498,
    "text":"RT @Persia_Warrior: Der Islam geh\u00f6rt einfach nicht in Gro\u00dfbritannien oder in ein westliches Land.\n\nDas Verbot des Kopftuches sollte der ers\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123954865506484229,
    "text":"#bitte1bitcoin \u2013 Neue deutsche Bitcoin-Automaten-Initiative https:\/\/t.co\/TA6ChmRtgk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123961328907976711,
    "text":"@robdoubleyoo @mialleixa34 Idiot! Hitler was veg and nazis were pro animals!!! Sionist!!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123956811659382784,
    "text":"RT @MontanaBlack: Lass doch einfach treffen und sag mir das alles ins Gesicht :) Mann oder M\u00e4dchen,du entscheidest. \nHab immer f\u00fcr dich Zei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123952055310270470,
    "text":"@AliCologne Gemeinsam mit den Linken, wird es der politische Islam und damit die Scharia schaffen, sich in Deutschland einzuschleichen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123952260810145793,
    "text":"RT @Europarl_DE: Die Zeit l\u00e4uft! \u23f0 Vergiss nicht, dich als Expat ins deutsche W\u00e4hlerverzeichnis f\u00fcr die Europawahl \ud83c\uddea\ud83c\uddfa einzutragen!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123930517571809282,
    "text":"Mathe ist einfach",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123923940877975554,
    "text":"Lass uns einfach mal Dopamin vergeuden \u2728",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123921973778763780,
    "text":"RT @VonErlenbach: @NiemaMovassat @BolzAndrea NAT\u00dcRLICH! WIR DEUTSCHE sind doch ohnehin alle Nazis, nicht wahr? \"Ist der Ruf erst ruiniert,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123929376708538368,
    "text":"RT @DrThomasBruns: Wo sind unsere linken Feministinnen? https:\/\/t.co\/TXme8qKeoz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123972469000409088,
    "text":"versucht einfach auch mal",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123972611598319617,
    "text":"RT @_Foseti_: sie kriegen einfach den hals nicht voll...\nhttps:\/\/t.co\/n1MR1yq1Pq",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123968803149438977,
    "text":"@janboehm nachdem ihr SJW's angefangen habt alles zwischen dieter bohlen und adolf hitler als &gt;nazi&lt; zu deklarieren\u2026 https:\/\/t.co\/ImM2RYule5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123971936315486215,
    "text":"RT @CanellaBini: Ich glaube, die meisten Br\u00fcste sind einfach nur da, um vom Gesicht abzulenken.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123967511303733251,
    "text":"@Auristrahl chillen und einfach chillen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123977359537967109,
    "text":"RT @OomenBerlin: Das traurige an #Plauen ist ja, dass sich ein gro\u00dfer Teil der Leute, die sich \u00fcber marschierende Nazis aufregen, halt auch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123856349681655808,
    "text":"@BenAbdelazizC @Thannith_ islam scrogneugneu !! https:\/\/t.co\/u50U1JkTiT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123849450034741248,
    "text":"RT @Sharebenhaufen: Nachhaltig dumm. https:\/\/t.co\/Sj3Tj2EmxR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123845863929982977,
    "text":"@b_gabelle Die \u00d6sterreicher waren halt immer schon die besseren nazis Sozialisten usw \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123849164851425281,
    "text":"RT @KHinnek: Erding: Gr\u00fcne Stadtr\u00e4tin verleumdet St\u00fcrzenberger \u201eVerurteilter Nazi\u201c\n\nhttps:\/\/t.co\/Fvb2LcWoLt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123855804409552896,
    "text":"Juso-Chef: Die radikal linken Tagtr\u00e4ume des Kevin K\u00fchnert - WELT https:\/\/t.co\/zSojmCfqdr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123852520290435072,
    "text":"@ferraeterin Weil feige Nazis nicht wie Nazis aussehen wollen https:\/\/t.co\/6yz605OuvO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123844723070914562,
    "text":"@ProjectUrsu Naja. Langhaarkatzen sollte man schon ab und zu schneiden. Ob das jetzt ein Dino sein muss...naja.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123850116929085442,
    "text":"@tagesschau @ConstSchreiber @ardmoma Der ganze Islam ist Gehirnw\u00e4sche, der Koran ist voll von Aufrufen zur Unterdr\u00fc\u2026 https:\/\/t.co\/1iQXJvkFsH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123846862178590720,
    "text":"RT @Imageberatungen: @erneut @DrDavidBerger Merkel tritt nie und nimmer freiwillig ab - die hat soviele Leichen im Keller mit ihren Schleim\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123851392031051778,
    "text":"RT @MOKoffiziell: diese dinger machen frauen 9000% unattraktiver https:\/\/t.co\/jCBoQZDAQa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123851522046140416,
    "text":"Hitler macht kein Deutschrap 6:1 hitler",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123849009641218049,
    "text":"RT @lawyerberlin: #Linke und #Gr\u00fcne wollen enteignen, die Medien kontrollieren, ganze D\u00f6rfer zwangsumsiedeln, Kritiker wie Palmer oder Sarr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124122994173988864,
    "text":"RT @helllud123: Unsere alternativlose Gottkanzlerin Merkel sammelt gerade wieder \u00fcberall illegale Einwanderer ein, die der deutsche Maloche\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124120632776589313,
    "text":"@HeikoMaas \" Netzwerke \" - was f\u00fcr ein dummes Wort ...     Meint\nIcke",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123864557947105281,
    "text":"@FairDest @Cloafleev1606 @BlizzardCSEU_DE @Warcraft_DE Naja, wenn wir schon so anfangen ist das Wort \"Hurensohn\" auch fehl am Platz.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123861332497924097,
    "text":"RT @Europakonzept: @ZDFheute Dann soll Frau Merkel erst mal die Sicherheitsversprechen des Schengen Abkommens einhalten, die sie gegen\u00fcber\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123866936109162498,
    "text":"RT @gerhardschwar11: @Virgen48 @DerWanderer4 Nazis sind keine Samba-Truppe..!\ud83d\udc4d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123860187457126401,
    "text":"@ZDFheute Und die #Wohnungsbelegung zu reglementieren\nAls raus mit der #Omi aus der 3-Raum-Wohnung in Berlin-Mitte\u2026 https:\/\/t.co\/bIZMQbEC0Y",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123863765206863880,
    "text":"RT @krippmarie: AfD: Mehr als elf Millionen Arbeitnehmern droht Armutsrente - Regierung fehlt Konzept\n\nAber #Merkel jetted nach Afrika..ist\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123872527091150848,
    "text":"@PSPresseschau @Dr_Huettl @janboehm Mir macht ein \u201edemokratisches\u201c System, das Polizei ben\u00fctzt, um Nazis zu sch\u00fctze\u2026 https:\/\/t.co\/eteydD5dcN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123862037136801793,
    "text":"@welt WS ist das f\u00fcr ein Spinner.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123871755360247808,
    "text":"Das Kopftuch und die Linke - Wie faschistisch ist die Antifa? -  https:\/\/t.co\/TIDDeQpB4G Zukunft Leben\n\nIst der Kam\u2026 https:\/\/t.co\/KbOM9P3FQz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123862305597534215,
    "text":"RT @KHinnek: Erding: Gr\u00fcne Stadtr\u00e4tin verleumdet St\u00fcrzenberger \u201eVerurteilter Nazi\u201c\n\nhttps:\/\/t.co\/Fvb2LcWoLt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123864184658309122,
    "text":"@Hallo_Rollo Es gibt nicht DAS System, das alle(!) zufrieden stimmt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124015485765419009,
    "text":"was verkauft ein buchladen \u00fcberhaupt so eine schei\u00dfe\n\nund warum diese ganzen r\u00e4ucherst\u00e4bchen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124012415522410497,
    "text":"RT @Gurkenfaerber: Schei\u00df auf Dieselfahrverbote.\n\nIch fordere Eindieselverbote f\u00fcr Teenager.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124015418664992768,
    "text":"RT @SchwesterFD: Trump-Witz vom Sohn:\n\nTrump, ein Opa und sein Enkel sitzen in einem abst\u00fcrzenden Flugzeug. Es gibt nur 2 Fallschirme.\nTrum\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124021835962769414,
    "text":"@phiIosoph stimmt halt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124021638817812482,
    "text":"@SvenGoe @EsserWerner W\u00e4re geil wenn die das d\u00fcrften auch bei Aktivisten und linken",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124018576980086785,
    "text":"RT @AndreasStraub: ZDF Heute: Merkel in Mali, Hochburg der Menschenschmuggler.\n\nSie \u00fcberwacht pers\u00f6nlich dass Bev\u00f6lkerungsaustausch der Eur\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124013178889940992,
    "text":"@dr_Intellekt @MazeMatze Low Hanging Fruit much? Den Typ nehm ich nur mehr als Teil des linken Grundrauschens war.\u2026 https:\/\/t.co\/GEXWY0Dc0y",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124024650302992384,
    "text":"RT @lawyerberlin: #Linke und #Gr\u00fcne wollen enteignen, die Medien kontrollieren, ganze D\u00f6rfer zwangsumsiedeln, Kritiker wie Palmer oder Sarr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124019768166633477,
    "text":"@Scotchi77 @jothaka @OlafGersemann @welt Den jungen Linken ist die Idee \u201eUmverteilung\u201c schon derart in Fleisch und\u2026 https:\/\/t.co\/upa0ITVLgv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123878575285972997,
    "text":"@sachsenkrieger4 Das ist mal ein pack as ist dann nat\u00fcrlich schlecht wenn du so ne Sachen in einem untrade pack ziehst",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123880693413613569,
    "text":"RT @lawyerberlin: #Linke und #Gr\u00fcne wollen enteignen, die Medien kontrollieren, ganze D\u00f6rfer zwangsumsiedeln, Kritiker wie Palmer oder Sarr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123885877594402816,
    "text":"RT @EosinY: Die Nazis haben nicht zugenommen, weil wir ihnen sagen, dass wir Nazis schei\u00dfe finden.\n\nDie Nazis haben zugenommen, weil die Mi\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123878340396486658,
    "text":"RT @GunridRiedmann: @MiriamOzen Deutschland wird ausserhalb  ihrer Grenzen Lange schon f\u00fcr Dumm Erkl\u00e4rt ! Sieckert nur nicht bis zu Euch Du\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123878873077374976,
    "text":"@Zaegesahne @Lunatic_Lena Aber wenn immer mehr wie du denken \"kp, habe eh keine Ahnung ich lass das die anderen mac\u2026 https:\/\/t.co\/La6xRlSUcL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123886322182180864,
    "text":"@KatjaRosch Geiler Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123888046049583104,
    "text":"RT @lawyerberlin: #Linke und #Gr\u00fcne wollen enteignen, die Medien kontrollieren, ganze D\u00f6rfer zwangsumsiedeln, Kritiker wie Palmer oder Sarr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124170184284102657,
    "text":"Hoffentlich fault euch das Hirn ab!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124174101768175616,
    "text":"wusste garnicht, dass es dazu einen Zielwert, zumindest in der Welt der GR\u00dcNEN,  gibt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124162441577947136,
    "text":"@weird_booknerd Ich m\u00f6chte kotzen und weinen auf einmal.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123981478361219073,
    "text":"@yooli_derechte @MontanaBlack Mich wundert es echt wie du noch keine Cockschelle bekommen hast. Du kinderfickender Hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123990982641508353,
    "text":"RT @wavvyboi_: blowjob auf dem friedhof &gt;",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123985303562280961,
    "text":"RT @OomenBerlin: Das traurige an #Plauen ist ja, dass sich ein gro\u00dfer Teil der Leute, die sich \u00fcber marschierende Nazis aufregen, halt auch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123995483112972288,
    "text":"RT @shlomosapiens: Um uralte H\u00fcte wie Enteignungen und Verstaatlichungen zu \u201eneuen Ideen\u201c umzudeuten, muss man schon bei @spiegelonline arb\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123986289202802688,
    "text":"RT @MontanaBlack: Lass doch einfach treffen und sag mir das alles ins Gesicht :) Mann oder M\u00e4dchen,du entscheidest. \nHab immer f\u00fcr dich Zei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123992836519731200,
    "text":"RT @Sondren1: @Joerg_Meuthen Bis Angela Merkel weg ist und der Rest des Rudels \ud83d\ude2b... Wir haben jetzt mehr als 2 Millionen Fl\u00fcchtlinge hier .\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123985005779271683,
    "text":"ICH FICK DICH IN DEN ARSCH! KANACKE! ICH FICK DICH IN DEN ARSCH!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123980522034737161,
    "text":"@cem_oezdemir @ConstSchreiber Gr\u00fcne \u00d6konazis raus",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123993524410757121,
    "text":"Gr\u00fcne klagen gegen Bayerns Grenzpolizei https:\/\/t.co\/ORCsjS9MD0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123987337795575808,
    "text":"@KYSOLTIX Nichts ich bin einfach zu 200IQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123940634233012225,
    "text":"@PalastLuger Hasserf\u00fcllte und pelzige Ergergr\u00fc\u00dfe zur\u00fcck an die Suskadse. https:\/\/t.co\/hgPkKrorJU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123945415714459655,
    "text":"RT @wavvyboi_: blowjob auf dem friedhof &gt;",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124083693558145025,
    "text":"@Zugzwang74 @Dave__Mitchell H\u00f6rt sich nach mehr als der FSV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124076936509128704,
    "text":"@MalteKaufmann @katjakipping Der Irrsinn und die Auswirkungen der linken Verdummung sind hier in all ihrer Pracht z\u2026 https:\/\/t.co\/zJAGcCDxOT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124077259491631105,
    "text":"Kommentar zu \u00d6sterreichs Steuersenkung: Merkels Steuerversagen https:\/\/t.co\/0SDm7u8D2I",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124071139968475138,
    "text":"@WokeUpCry1ng @juukichiix ist das nicht sowieso \u00fcbelst der heuchler?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123908342269739012,
    "text":"RT @wundertussi: nichts schafft soviel ausgrenzung wie das wort 'wir'.\n\nverirrt euch nicht in dem wort, von dem ihr euch zugeh\u00f6rigkeit vers\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123910762370609153,
    "text":"@lenn_rad @Zweirad_Stadler @cyclist_city @Poliauwei Hey @Zweirad_Stadler, wie dumm kann man sein, die eigene (poten\u2026 https:\/\/t.co\/tzfx26UMt3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123911009851314176,
    "text":"Kommunikation, was ein hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123907079775952896,
    "text":"Warum sind weit und breit da drau\u00dfen eigentlich keine wei\u00dfen Tauben?\nAh, schei\u00df drauf, na was soll's, ich geh erst mal einen rauchen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123904986830733313,
    "text":"@EvertGDavelaar Der Juncker ist doch sehr krank im kopf Evert ,das weistt du doch auch schon ? das dumme arschlog i\u2026 https:\/\/t.co\/t5zd6RzW4h",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124159342008311809,
    "text":"@ChibiDexter Da klaut der einfach mein Lurch  :c tzzk! https:\/\/t.co\/JNuMx8ZqpY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123842856597295107,
    "text":"@fierce_friday @wolf_saar Islam Apologet. Auch noch als \"minderwertige\" Frau. Fang an zu denken!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123843078886973440,
    "text":"RT @Luna1234luna1: \u201eSie unterst\u00fctzt .....SIE??Wir!! Sie versucht wieder mit unserem Geld die Welt zu retten. Aber der dumme Deutsche geht j\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123843166984187905,
    "text":"RT @lawyerberlin: #Linke und #Gr\u00fcne wollen enteignen, die Medien kontrollieren, ganze D\u00f6rfer zwangsumsiedeln, Kritiker wie Palmer oder Sarr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124066777909145601,
    "text":"@demutsch Arsch? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124067730024534029,
    "text":"@enmachuk Deutsche leute... \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124057047115419648,
    "text":"Warum muss man es den Verbrauchern denn \u00fcberhaupt erst wegnehmen, wenn man es ihnen dann wieder zur\u00fcckgibt? \ud83e\udd28 #illner",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124059463055552515,
    "text":"RT @Couchionista: Ich liege das jetzt einfach aus.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124058741639471104,
    "text":"@haraldlaatsch @IssesHalt Hitler auch.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124056392812453889,
    "text":"JUSTIN BIEBER, HALT DIE FRESSE!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124028647474704384,
    "text":"@woelken Einfach nicht mit der Kniekehle zucken. https:\/\/t.co\/fYaA7dw2ke",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124034490152751105,
    "text":"RT @KayRytter: @AfDSalzgitterKV @DrDavidBerger Dank Merkel sind deutsche Innenst\u00e4dte in ganz Deutschland nicht wieder zu erkennen. Nur noch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124027850586193920,
    "text":"RT: (zWannaBe_) &gt; https:\/\/t.co\/sy4PFYb1mQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124038801922437120,
    "text":"RT @rike_tweet: Wenn Frauen gezwungen werden, ein Kopftuch zu tragen, ist das furchtbar. \n\nWenn Frauen gezwungen werden, es auszuziehen, eb\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124049778386579456,
    "text":"@russianjxsus @xdestrudo Schade, aber guess es ist besser so f\u00fcr dich.\ud83d\ude29 Was hier ab und zu abgeht ist schon verdammt krass.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124042429961785349,
    "text":"RT @jagrost: \ud83d\udde3Hey, #Meldemuschi! Ja, Du! Es gibt wieder Punktabzug, weil du einfach zu d\u00e4mlich bist, Verst\u00f6\u00dfe zu erkennen. \ud83d\ude02 Aber ich sag d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124050403346329601,
    "text":"@Frank_SiriuS @CmdKrieger Arsch \ud83d\ude21",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124047026948399105,
    "text":"@_Unterwelt_ *kuschelt sich einfach etwas an*",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124044506138120192,
    "text":"1. Ich werde GoT erst schauen wenn es kein Arsch mehr schauen wird.\n2. Mein Penis ist halb so lang wie das doppelte\u2026 https:\/\/t.co\/A72qK5FSFD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124052202715328522,
    "text":"@mofuggaffm @tacoskrrt68 er ist ein hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124043361126629379,
    "text":"RT @Einmal_es_war: Zeit meines Lebens habe ich gedacht, schlimmer als Hitler kann keine f\u00fcr Deutsche sein!\n\nHeute denke ich, dass ich mich\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124052949280469002,
    "text":"@verpeilteTomate Das schaff ich mit meinem Auto. Da hab ich jetzt so viel Schei\u00df rausger\u00e4umt, das wiegt jetzt nix m\u2026 https:\/\/t.co\/Qdg9ucmGIQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124041729538166785,
    "text":"RT @jagrost: \ud83d\udde3Hey, #Meldemuschi! Ja, Du! Es gibt wieder Punktabzug, weil du einfach zu d\u00e4mlich bist, Verst\u00f6\u00dfe zu erkennen. \ud83d\ude02 Aber ich sag d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124041821812924417,
    "text":"@Gitarre159 @Luna1234luna1 @EngelGert Wenn es Deutsche w\u00e4ren, h\u00e4tten es die Medien schon geschrieben, weder \"Bild\" noch ntv erw\u00e4hnen was.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124190241424904194,
    "text":"RT @BeatBalzli: Die neue Wirtschaftswoche - ab sofort als eMagazin und am Kiosk https:\/\/t.co\/ZdapTPWMhI https:\/\/t.co\/POiNUXB9Rb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124188517582741504,
    "text":"Treffen mit venezolanischer Opposition: Maas will neue Sanktionen gegen Maduro-Regierung pr\u00fcfen. Ein Haufen Scheiss\u2026 https:\/\/t.co\/YbFcVnVLfa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124177524328550400,
    "text":"LePenseur:\"Treu unserm Volkstum: von Fragolin Damit unsere mitlesenden linken Blockwarte, die gerade den Rausch vom\u2026 https:\/\/t.co\/dXclbgPSbU",
    "lang":"de"
  }
]