[
  {
    "id_str":1125357876942446592,
    "text":"@realverlust Kotzen muss ich so oder so \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125360687138603008,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Wer sich in #England zum Imam ausbilden l\u00e4sst, lernt folgendes: \"Allah ist gl\u00fccklich, wenn Moslems ihre Frauen vergewaltig\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125368211703238658,
    "text":"@Schneemond @StBrandner Die roten und linken Teilzeitantifaschisten sind hier die einzigen angelockten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125361018488655872,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Wer sich in #England zum Imam ausbilden l\u00e4sst, lernt folgendes: \"Allah ist gl\u00fccklich, wenn Moslems ihre Frauen vergewaltig\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125359563082031104,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Wer sich in #England zum Imam ausbilden l\u00e4sst, lernt folgendes: \"Allah ist gl\u00fccklich, wenn Moslems ihre Frauen vergewaltig\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125379095926321158,
    "text":"RT @_schnurri: Ich, wenn ich mit dem Rest der deutschen Linken rumh\u00e4nge http:\/\/t.co\/ZlKhzyvCWi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125380110952140801,
    "text":"@Maarlchan @sknayx Immer diese wannabe harten linken Zecken",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125380152920244225,
    "text":"RT @DCBerlin18: Dies ist eine sehr gelungene Horrorvision eines noch sozialistischeren Deutschlands. Der durch #Merkel eingeleitete Selbstz\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125373219702231040,
    "text":"@ayumon_ Yeti? \u00d6zi? Cthulhu? Poe? Nazis? Der Chef? Jobi?\ud83e\udd14",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125373366536409093,
    "text":"@HeldenWieIch @zeitonline Deutschland war halt schon immer so ein MINT Eliteland. \ud83e\udd23\nWenn dir das Schulsystem nicht\u2026 https:\/\/t.co\/EeiZW0kFR2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125378328381272065,
    "text":"RT @_schnurri: Ich, wenn ich mit dem Rest der deutschen Linken rumh\u00e4nge http:\/\/t.co\/ZlKhzyvCWi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125380828190707717,
    "text":"@Alwayssomewher4 @AFGVeteran03 Gibt es bei euch auch so einen Gr\u00fcnen Wahnsinn? \ud83e\udd14\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125383655168385024,
    "text":"RT @SeilerDer: Das in Baden-W\u00fcrtemberg ganz besondere \u201eGr\u00fcne\u201c wachsen ist schon lange kein Geheimnis mehr, auch in Sachen #Cannabis ticken\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125372775131176960,
    "text":"@Lisa_Marychen @Alice_Weidel 1\/7:Mehrehen gibt\u2018s nicht nur bei Moslems. Aber zur Sache:Die dt. Rechtsordnung erkenn\u2026 https:\/\/t.co\/aiEj4KIicR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125373932750671872,
    "text":"Sims 4 Entzug ist halt echt belastend.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125463623768391680,
    "text":"@Nichttweeterin Keine Ahnung. Stimmt, ist was Italienisches.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125472750552977409,
    "text":"@frht2208 @tagesschau Am h\u00f6chsten christlichen Feiertag, dem Karfreitsg, essen die Leute im Westen, was sie wollen.\u2026 https:\/\/t.co\/ZcLmK7o9lj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125472779908853763,
    "text":"RT @fragdenstaat: UPDATE #Zensurheberrecht: Das BfR schickt ab sofort Zugangscodes zum Glyphosat-Gutachten allen 40.000 Antragstellern zu.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125466853365645312,
    "text":"@VetovsVictory L\u00f6blich.\n\nIch kann mir aber nicht noch mehr Schei\u00dfe in den Kopf packen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125463900579860480,
    "text":"@celestescoeurs Ich will dein Gesicht auf meiner Fu\u00dfmatte, du versiffte Kindermaschine aka Frau",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125466173880111106,
    "text":"RT @Weckmann01: Liebe Journalisten von @tagesschau @ZDFheute @ntvde @welt @zeitonline @SZ @sternde @Spiegelonline w\u00e4ren diese Sachverhalte\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125474042386046976,
    "text":"Send playlist &gt; send nudes",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125469302835040256,
    "text":"@neothemarius @niemehrgruen Nicht zu vergessen, einen moderaten ISlam...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125463074301972482,
    "text":"RT @laudatedeum257: @annewill N\u00e4hern sich da der sozialpopulistische #K\u00fchnert und die #gr\u00fcne #Baerbock an? Fehlt eigentlich nur noch die #L\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125468132641050624,
    "text":"RT @uedio: Dass Sigmar Gabriel als Bundestagsabgeordneter eine Art Kolumne in mehreren Tageszeitungen hat, f\u00fcr die er auch noch mit einem H\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125474310850846720,
    "text":"@berxe @i_am_enes Die hure hat vor meinen Augen einen Hurensohn gek\u00fcsst",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125470426916970497,
    "text":"RT @pinkcrazypony: Und hier das Orginal. \nAhmad , 2 Frauen ,6 Kinder leben in einem Haus 5 Zimmer , 2 B\u00e4der und eine K\u00fcche. Bezahlt vom Job\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125462025738625024,
    "text":"RT @MissBabaBelle: @welt @artep21 Erinnert uns an etwas? Ah ja, damals ab 1933 was die Nazis mit den Juden gemacht haben. Egal was ihr tut,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125462629684850689,
    "text":"RT @GeraldGrosz: Frau Merkel, Frau Barley! In Wahrheit vollziehen Sie mit Ihrem polygamistischen Einb\u00fcrgerungsgesetz nun auch rechtlich jen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125503247354138631,
    "text":"Europawahlkampf mit Martin Schulz... heute in Bamberg https:\/\/t.co\/BRI8Bfw5NU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125493856299036672,
    "text":"RT @peppermind: @DerSPIEGEL #Relotiuspresse, halt die Fresse! \n\n#Relotiuspresse, halt die Fresse! \n\n#Relotiuspresse, halt die Fresse! \n\n#Re\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125492983875477511,
    "text":"@welt Vielweiberei hei\u00dft das!\n\nD\u00fcrfen Deutsche M\u00e4nner und Frauen das jetzt auch? Darf man auch Mann und Frau mische\u2026 https:\/\/t.co\/lEnM3x4qAC",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125499237591134217,
    "text":"@MichaLocalpixel @RealBuschpilot @tagesschau Schmei\u00dffliege",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125499250186555398,
    "text":"Achja Deutsche und ihr Heldenmythos\ud83d\ude12\nhttps:\/\/t.co\/JiCFjakW4W",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125495840209031170,
    "text":"@P1nkL Ja man hahah was ein schei\u00df xD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125497186559713280,
    "text":"RT @AlexLNTC: Ich m\u00f6chte eine Welt in der ich aus einer Toilette trinken kann ohne Ausschlag zu kriegen!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125496448353800195,
    "text":"Die \u201erechte Blase\u201c gibt es nicht! Wohl aber das linke #ANTIFA ASOZIALE PACK!!! ...und dessen nichtsnutzige Unterst\u00fc\u2026 https:\/\/t.co\/loUMaQHEYP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125498482612158467,
    "text":"RT @wolfgs2: Islam: Das vergessene Massaker der T\u00fcrken an den Aleviten - WELT https:\/\/t.co\/aLFAnx4BMn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125492358944968704,
    "text":"@SeppGamsbichler @JoachimKessel @SoleyLifa @Hockerrocker80 @tagesschau Das war ja einfach! \n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https:\/\/t.co\/b4AEu7UsiD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125502127449751554,
    "text":"@welt ... Hitler k\u00f6nnte man nach heutigen Gesichtspunkten als Veganer bezeichnen !",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125502333000069120,
    "text":"RT @ewingo13: Das gr\u00f6\u00dfte deutsche Vem\u00f6gen ist das Beharrungsverm\u00f6gen \ud83e\udd14\n@saschalobo #rp19 https:\/\/t.co\/hKKCNQmtwV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125525921753128960,
    "text":"RT @Jennywild996: Retweet wenn ich mich auf dein Gesicht setzen  darf \ud83d\udca6\u2764\ud83d\udc45\n\n#sexy #nude #young #wild #Germany #Arsch #Ass #findom  #boobs  #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125527041632296961,
    "text":"RT @DFakeNews1: @Hartes_Geld Das ist diskriminierend. Die wissen genau das Musel 4 Frauen haben d\u00fcrfen. Was ist also mit Moslems die Dritt-\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125322258937892864,
    "text":"@HeikoMaas @SawsanChebli Das A....Loch meldet sich zu Wort, der die ZENSIERUNG der Medien eingeleitet hat. Abartiger L\u00fcgner",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125320035927564288,
    "text":"RT @fragdenstaat: UPDATE #Zensurheberrecht: Das BfR schickt ab sofort Zugangscodes zum Glyphosat-Gutachten allen 40.000 Antragstellern zu.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125320094685564929,
    "text":"RT @fragdenstaat: UPDATE #Zensurheberrecht: Das BfR schickt ab sofort Zugangscodes zum Glyphosat-Gutachten allen 40.000 Antragstellern zu.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125323169089445888,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Ich \"oute\" mich mal:\nBin \"Sexist\": Ja, mir gefallen sch\u00f6ne Frauen!\nBin \"Rassist\": Ja, mir werden die Moslems hier langsam\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125310212875915265,
    "text":"Die Islamisierung Europas mu\u00df\ngestoppt werden.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125314465912754176,
    "text":"Moslems d\u00fcrfen alles - aber nicht das wir eine Zweiklassengesetzgebung BEKOMMEN- DIE HABEN WIR SCHON gezVERWEIGHERE\u2026 https:\/\/t.co\/ow4WzTInLB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125309319480840192,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125309436921286656,
    "text":"Der B\u00fcrgerrechtler Carsten Schulz: Das Fasten w\u00e4hrend des Ramadans sch\u00e4digt die Gesel... https:\/\/t.co\/bQSH0lBsOO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125313224411353089,
    "text":"Berufsbezeichnung bei #rp19-Speaker(n): Trendexperte. \nIst man eigentlich vor dem Trend schon da? Hie\u00dfe es dann nic\u2026 https:\/\/t.co\/JFaPfxcAds",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125619941259010049,
    "text":"RT @GeraldGrosz: Frau Merkel, Frau Barley! In Wahrheit vollziehen Sie mit Ihrem polygamistischen Einb\u00fcrgerungsgesetz nun auch rechtlich jen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125616250296598528,
    "text":"Willkommen zur\u00fcck, 254-122-madia-up!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125623426717237248,
    "text":"It's magic...... \nEin R\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4tsel.\nUnd ich poste Artikrl von  Die Welt :(\nEgal \nThema \u00e4rgert mich zum kotzen\nWie dumm\u2026 https:\/\/t.co\/Z9FCIc3BNx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125424574760464384,
    "text":"zeitung_energie \"Vattenfall will mehr gr\u00fcnen Wasserstoff https:\/\/t.co\/DWgCGWifJx\"",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125425757558206466,
    "text":"Merkel schickt aus Hamburger Hafen Botschaft an Trump https:\/\/t.co\/cska3LPkOO https:\/\/t.co\/RevM9wSw9M",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125420720199225346,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125421890410041345,
    "text":"@Marcito2018 @welt Nazis sind kein Volk. ;-)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125423274534604801,
    "text":"Reppinum kriegt die Eier mir zu linken wenn ich 1 Monat inaktiv war und nicjt sprinten kann \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125518724319076352,
    "text":"RT @KMoneydom: Ab 10 likes wird die dunkle Jeans noch bezahlt ( schon \u00fcber 10 likes \ud83d\ude0d ) und ab 20 likes wird diese hier bezahlt!! Er soll l\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125514848765468680,
    "text":"RT @DrDavidBerger: Unerh\u00f6rt! AfD m\u00f6chte Einb\u00fcrgerungsverbot f\u00fcr Ausl\u00e4nder, die in Mehrehen leben https:\/\/t.co\/L8jRitdyf3 via @DrDavidBerger\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125515205306454016,
    "text":"@Deanfan123Urban Man kann die Hashtags ja auch einfach muten.. aber so? \nGlaube manche Leute haben einfach zu viel Zeit",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125516522309472258,
    "text":"@Deplorable58 @czarymarybum777 Das sind Merkel Ihre eingeladene Fl\u00fcchtlinge hatte in Ihre Amtszeit unz\u00e4hlige Mosche\u2026 https:\/\/t.co\/uMeklfDtOV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125514655835750400,
    "text":"Ariiiish? Arsch? Blonder hurensohn? Nazi?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125518879504121856,
    "text":"@Gruene_Austria nie mehr zur\u00fcck zu den Gr\u00fcnen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125506510505828352,
    "text":"@Jodl @Merkur @maas @RegSprecher Ich glaube kaum, dass @HeikoMaas oder @AuswaertigesAmt daf\u00fcr Zeit haben. Die sind\u2026 https:\/\/t.co\/9q2jzjuZnm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125509442336849920,
    "text":"RT @fragdenstaat: UPDATE #Zensurheberrecht: Das BfR schickt ab sofort Zugangscodes zum Glyphosat-Gutachten allen 40.000 Antragstellern zu.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125560029837393920,
    "text":"@eVoRoX750 Ich fresse mich gerade voll, denk einfach an mich, dann schl\u00e4fst du schon ein \ud83e\udd2a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125553746757296128,
    "text":"@kookygadzooks Ahh sprechen die deutsche",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125557777504591873,
    "text":"RT @DCBerlin18: Dies ist eine sehr gelungene Horrorvision eines noch sozialistischeren Deutschlands. Der durch #Merkel eingeleitete Selbstz\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125559316797362177,
    "text":"@Heavenlyuri Gabriel angel",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125537229575806976,
    "text":"Ohne scheiss, das is doch einfach unfair",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125307281086779392,
    "text":"RT @fragdenstaat: UPDATE #Zensurheberrecht: Das BfR schickt ab sofort Zugangscodes zum Glyphosat-Gutachten allen 40.000 Antragstellern zu.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125294777849790469,
    "text":"RT @uedio: Dass Sigmar Gabriel als Bundestagsabgeordneter eine Art Kolumne in mehreren Tageszeitungen hat, f\u00fcr die er auch noch mit einem H\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125302491191574529,
    "text":"Wenn Deutsche und Deutschausl\u00e4nder ausl\u00e4ndischer Geldelite untetstellt, unf\u00e4hig zu sein, es sind die Deutschen \/ De\u2026 https:\/\/t.co\/T6zbH2srOx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125288863872757760,
    "text":"RT @pu_zucker: Wieviele Nazis braucht man um eine Gl\u00fchbirne zu wechseln?\n\nKeinen, niemand braucht Nazis.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125288494773960705,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125290768086839297,
    "text":"RT @ironicguerreiro: Brandt -&gt; Dortmund \u20ac25m \nDemirbay -&gt; Leverkusen \u20ac28m https:\/\/t.co\/O10q90tRX4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125348922099212289,
    "text":"https:\/\/t.co\/ZnRvyfhDDO\n\"Und wenn die Snobs mich abfucken, dann kommt der Asi halt raus.\" Einfach herrlich. \ud83d\ude04",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125350654371872769,
    "text":"@BilBuHa_iR Warum f\u00e4rbt Frau Roht sich nicht schwarz und tr\u00e4gt ein Kopftuch???",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125342223820886016,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Ich \"oute\" mich mal:\nBin \"Sexist\": Ja, mir gefallen sch\u00f6ne Frauen!\nBin \"Rassist\": Ja, mir werden die Moslems hier langsam\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125352889910726656,
    "text":"@Akira_86 @74wonnie Ich werde ab jetzt diese Frage jedes Mal stellen! Und Wehe die kommen mir mit Belastbarkeit oder son schei\u00df",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125347940636061696,
    "text":"@tagesschau Mir doch Schei\u00dfegal",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125454618593570824,
    "text":"@tagesschau Wie w\u00e4re es, wenn man vor dem #Abitur das Verst\u00e4ndnis der &gt; #Aufgaben|stellung trainieren w\u00fcrde? Manche\u2026 https:\/\/t.co\/ZP5MGJdiHY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125458120837406720,
    "text":"Lorde &gt; Billie Eilish. #SorryNotSorry",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125459697887322112,
    "text":"@tanturs Jaaaa pack aus",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125450592061665282,
    "text":"@Sudelheft Was f\u00fcr ein dummes widerliches Arschloch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125456006887161856,
    "text":"@Naku64 wo sollen die Nazis denn hin?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125458909362307073,
    "text":"Wenn Politiker Politik f\u00fcr den Arsch machen\nhttps:\/\/t.co\/ZJ9Z9Rnopw https:\/\/t.co\/EJAPKYaAtl",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125453402241105921,
    "text":"RT @MetalGod1975: Linke Schl\u00e4gertruppen! \nDa kommen Erinnerungen an dunkle Zeiten zur\u00fcck die niemand mehr haben will. \nAber wir haben ja ei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125445164632244225,
    "text":"@Hendricus56 @Bear_Greeter @drguidoknapp Stimmt, die frage ist halt nur ob man sich f\u00fcr Mindestlohn b\u00fccken m\u00f6chte oder nicht...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125452827604680704,
    "text":"@jarnderhund schei\u00df opfer",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125608570526011397,
    "text":"RT @ZDFheute: Erster Deutschland-Besuch: Pompeo trifft Merkel und Maas https:\/\/t.co\/yA3eZwN32J",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125605433174048768,
    "text":"@krippmarie @jouwatch Die enorme geistige Leistungsf\u00e4higkeit von Frau @AWidmannMauz k\u00f6nnen Sie am besten aus ihrem\u2026 https:\/\/t.co\/1je1cjaR73",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125596134393745409,
    "text":"Wartburg 311 Garagenfund Scheunenfund #Wartburg https:\/\/t.co\/IjCtyW0gyf Biete hier Originale DDR Buchsen vom https:\/\/t.co\/FMgi71BcVD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125440823494172673,
    "text":"Halt einfach die Fresse Dominic Herzberg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125430752974450688,
    "text":"Hab mich jetzt auch als Trombozytenspender eintragen lassen!\nBald hat die ganze Welt Bazi-DNA \u00b0^\u00b0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125436117518626822,
    "text":"@tagesschau Dankesch\u00f6n\u2764\ufe0f\ud83c\udf19\ud83d\ude3d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125434603341217793,
    "text":"Manuellsen Paradebeispiel f\u00fcr talent haben aber dumm wie St\u00fcck scheisse sein und Karriere verkacken",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125431663163531264,
    "text":"hab glaube echt gerade den gr\u00f6\u00dften hurensohn busfahrer deutschlands",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125441343600373766,
    "text":"RT @wweshieldguy: Die Welt ist schon ernst genug \nalso habe immer ein L\u00e4cheln im Gesicht\noder lass dir ein L\u00e4cheln ins Gesicht saubern\n#Mon\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125484633037201414,
    "text":"@CharlotteMacht @florianklenk @heutejournal @_vanessavu Einmal die Linken, dann die Rechten, dann wieder die Linken usw usw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125485081819340806,
    "text":"ich hab schon wieder was von dem lied im kopf.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125481353070501888,
    "text":"RT @DingenskirchenJ: #Fanpost\n... wenn Dir das deutsche Nazi-Pack nicht mehr reicht, dann l\u00e4d man sich halt noch ein paar Erdogan-Trolle ei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125477066487607303,
    "text":"RT @MarcoRouvoet: Max DHA (180 Softgels) - Jarrow Formulas -&gt; https:\/\/t.co\/sANIrLUP6C https:\/\/t.co\/wt5bc09kbO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125477276215382017,
    "text":"RT @WestWald1974: @nigromontanus_ @Milvus84 @waldenmonk @britainopello5 @ChrDorner @welt H\u00f6cke,das konservative Merkel UBoot.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125482909148876800,
    "text":"RT @Jesus1Angelika: die sollen aus meiner statik gehen, sofort raus hier. ih m\u00f6chte meinen r\u00fccken, gefestigt. ich m\u00f6chte mein gesicht, gefe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125325605984243712,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125326851696623617,
    "text":"RT @BytePirat: Es ist eine Schande! Es gibt tausende bed\u00fcrftige Kinder und Familien. Warum kann man diese Lebensmittel nicht verschenken? h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125325060707946496,
    "text":"@c_lindner @Welle_Haidball @SawsanChebli Halt die Fresse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125329636689416192,
    "text":"@RudolfZlabinger @HeikoMaas @SawsanChebli ZDF - Mitarbeiter und Gr\u00fcnen Aktivist zeigt \u00f6ffentlich den Hitlergruss.\nS\u2026 https:\/\/t.co\/fQMlntYRM6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125333562557911040,
    "text":"@aryeshalicar @SPIEGELONLINE Das hat System! Die meisten (linken)  Regierungen  unterst\u00fctzen ideel und finanziell P\u2026 https:\/\/t.co\/WRqM6zijx4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125332732106760192,
    "text":"wir haben halt nen austauschsch\u00fcler aus den usa hier und er versucht vieles auf englisch zu \u00fcbersetzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125397127251804162,
    "text":"@FritzAlter1 @MiriamOzen Ich habe den Eindruck, da\u00df sich eine Menge Leute dazu \u00e4u\u00dfern, die nie selbst ein Abitur ab\u2026 https:\/\/t.co\/O906ni7npY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125390080816889856,
    "text":"ich will ein kontoauszug haben aber die scheiss automaten drucken nie was aus \ud83d\ude24",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125395608913743872,
    "text":"Hurensohn crush nennt micj erst zwerg und macht mich dann an",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125398389758279681,
    "text":"RT @fragdenstaat: UPDATE #Zensurheberrecht: Das BfR schickt ab sofort Zugangscodes zum Glyphosat-Gutachten allen 40.000 Antragstellern zu.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125396254823976960,
    "text":"@DracheSchaut H\u00e4tte mich auch gewundert wenn copy und paste zu einfach w\u00e4re",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125635770583343104,
    "text":"RT @nicosemsrott: Wie es sich f\u00fcr eine 2-Prozent-Partei geh\u00f6rt, haben wir als @DiePARTEI einfach mal den gr\u00f6\u00dften Wahlkampfauftakt von allen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125641143490895872,
    "text":"RT @Das_KGB: Zum kotzen https:\/\/t.co\/LGsgiE4Jjb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125640384305139713,
    "text":"@tagesschau W\u00e4hrend uns die Politiker \u00fcber die Medien anl\u00fcgen?\ud83d\ude44",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125638278768680960,
    "text":"@tukyabitch lass linken",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125412453255401474,
    "text":"\ud83d\udd25 Deutsche Telekom hat Probleme seit 04:20 nachm. CET. \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/gmXT132s4u RT hat auch Probleme #TelekomDown https:\/\/t.co\/jGSXL1eiyw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125412176410365952,
    "text":"50% sparen #LEGO #LEGODimensions 71170 Starter Pack PlayStation 3 ab 49,99 EUR #brickmerge #preisvergleich https:\/\/t.co\/v60qYg5h4S",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125401959098388482,
    "text":"Und da gibt es tats\u00e4chlich noch linksgr\u00fcne Komiker, die die Echtheit des von @Martin_Sellner vorgestellte Anti-AfD\u2026 https:\/\/t.co\/EAesPHMVlF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125409496241713154,
    "text":"Wir sind heute mit Sack und Pack von Ottensheim nach Schlierbach \u00fcbersiedelt (privat und beruflich!) ... myTrans ha\u2026 https:\/\/t.co\/JTCqG7qJCP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125414722357088257,
    "text":"RT @fragdenstaat: UPDATE #Zensurheberrecht: Das BfR schickt ab sofort Zugangscodes zum Glyphosat-Gutachten allen 40.000 Antragstellern zu.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125413468272775168,
    "text":"RT @fabian_schmid: Was? Kurz meldet sich ECHT zu Wort, weil die SP\u00d6 nicht wollte, dass auf ihrer eigenen Veranstaltung der Gabalier gespiel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125408586107170818,
    "text":"@julianabolika ging tats\u00e4chlich um einen zeh aber der war nich nur gelb sondern auch so gesplittert und spr\u00f6de und ekelhaft ich will kotzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125409089390034946,
    "text":"Imam warnt den Westen: \u201eH\u00f6rt auf uns. Wir gem\u00e4\u00dfigten Moslems k\u00f6nnen Euch bald nicht mehr helfen\u201c\n\nhttps:\/\/t.co\/LuGGNvU3kA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125413187237634049,
    "text":"FP\u00d6-Funktion\u00e4rin tritt nach Hetz-Postings zur\u00fcck: Nachdem erst Ende April der Braunauer FP\u00d6-Vizeb\u00fcrgermeister Chris\u2026 https:\/\/t.co\/jAG8uyxRmB",
    "lang":"de"
  }
]