[
  {
    "id_str":1125747318093942784,
    "text":"@JARVIS1187 @SawsanChebli Der Islam ist ja keine Rasse und auch nicht angeboren, sondern eine Weltanschauung\/Religi\u2026 https:\/\/t.co\/EgwS1xi3EA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125752632264601605,
    "text":"sofort diese masken dreck von meine gesicht. auch raus aus meinen ges\u00e4\u00df, bauch. die NSA soll die schlangen weg, sof\u2026 https:\/\/t.co\/Q23SXXY3rI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125753148168200195,
    "text":"Zieht euch mal den Stock aus dem Arsch, alle die wegen der #Edeka Werbung rumheulen. Verst\u00e4ndlich das Deutsche als\u2026 https:\/\/t.co\/76sTjRaQo6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125759112459853825,
    "text":"RT @SPIEGELONLINE: \u00dcber die \"Rattenlinie\" flohen viele Nazis nach S\u00fcdamerika, vor allem nach Argentinien. Juan Alberto Schulz hat seine Fam\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125754398066475009,
    "text":"@223bpm ja idk wird schon cool, war am wochenende im druckluft mit einem floor mit schei\u00df dj, es waren wenig leute\u2026 https:\/\/t.co\/RAePzgNHU5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125756440696717312,
    "text":"@mjungclaus GR\u00dcNE = Umweltsch\u00e4nder https:\/\/t.co\/Dj8ZLmXtMP und 2.#Beweis der #Gr\u00fcnen-#SPD Klimaschutz-#L\u00fcge:\u2026 https:\/\/t.co\/eV1E1PLq0F",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125758416230780929,
    "text":"RT @revo_heart: Islamisierung Deutschlands: Barley putscht, Seehofer kuscht https:\/\/t.co\/ltVU6HRS7D via @jouwatch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125760442058649601,
    "text":"@chiquitaflanke @Peter_Ahrens @MarcoFuchs74 @sport_thies @guek62 Wenn das Kachelmann h\u00f6rt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125719291733495813,
    "text":"\\(\u2022_\u2022)  \n (   (&gt; PLAYERShohei\n \/    \\",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125720873015611392,
    "text":"meine stimme ist halt wieder komplett im arsch.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125729605548224512,
    "text":"@tagesschau Der k\u00e4me ja in die DDR!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125721258862284800,
    "text":"RT @vickersHV10: \u2668\ufe0f#Koran Sure 3:28 \u2668\ufe0f\n\nDie Gl\u00e4ubigen ( #Moslems ) sollen sich nicht die Ungl\u00e4ubigen ( #Christen ) zu Freunden nehmen.\n\n\ud83e\uddd0Pa\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125843812239192070,
    "text":"Also was der schei\u00df Idiot an Schiri hier pfeift ist echt l\u00e4cherlich, egal Lets gooo LFC \u2764\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125848086247555073,
    "text":"Martin Schulz\n@MartinSchulz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125852104390840321,
    "text":"@HarzBlume Also, ich werd net vom Karma gefickt, liegt evt. Daran, das ich kein arsch bin aber wiederrum vom Leben\u2026 https:\/\/t.co\/cT1j5lX1qO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125846572078649344,
    "text":"Der Doktor hat ein Herz. Das ist NICHT dumm! #HomeForWhovians",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125838447715987456,
    "text":"@blackismyfavc Klapper mal die Schrottpl\u00e4tze ab, sehr viel g\u00fcnstiger",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125850758019203075,
    "text":"@SapereAudeDE @LanaS08819497 Vor allem motiviert, sich in die soziale H\u00e4ngematte zu legen, die der dumme deutsche S\u2026 https:\/\/t.co\/uRXsH2CGXS",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125840607790927872,
    "text":"deutsche xxxtentacion https:\/\/t.co\/BNE5k3hVw3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125838867150536704,
    "text":"RT @MalteKaufmann: Es ist einfach so unglaublich, wie die Medien einer gr\u00fcnen Regierung entgegengeifern und den \"Kanzler #Habeck\" herbeisch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125849210329415680,
    "text":"@CodingCookey But hey, ich muss ja jetzt eh nicht mehr zur\u00fcck kehren also... Schei\u00df drauf Imao xd",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125800262772449280,
    "text":"wennst nicht zuh\u00f6rst und SIE dich gegen die wand choked\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125799369385619456,
    "text":"RT @CarlDerOtter: Diese Aufgaben haben wir heute im Englischunterricht bekommen und sowas ist einfach nur ekelhaft und un\u00fcberlegt, vorallem\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125804406774038534,
    "text":"Wie sagte mein Freund, dem das Selbe passiert ist?\n\"\ud83d\udcf2950 \u20ac f\u00fcr'n Arsch! Und keine \ud83d\udcf2 Versicherung!\"\ud83d\ude2b",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125801533675696128,
    "text":"@BeaurisZ Is ja auch f\u00fcrn Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125800095025434624,
    "text":"RT @GreenZiegel: Dumm einfach nur DUMM.\ud83d\ude24\nWie kommt man auf die Idee eine Parkgeb\u00fchr f\u00fcr Fahrrader einf\u00fchren zu wollen.  #Parkgebuehren #Fah\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125797943326457857,
    "text":"@B4RR0TH Lass es, oder ich rufe Axel Voss...der rei\u00dft dir den Arsch auf!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125799843358760961,
    "text":"RT @HelalBeauty: Es ist genau ein Hochamt zu Erbauung. Die Linke wird immer hirnlosen Abschaum ohne Potential anziehen. Wie das halt ist, w\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125805627291439105,
    "text":"@Tulpa2230 @ZDFheute @PeterToitberg @ArminWolf Die Arroganz der Linken schadet nicht nur dem politischen Diskurs so\u2026 https:\/\/t.co\/5EElap5LXN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125796139800907776,
    "text":"@ZDFheute Deutsche Neider und ihre Komplexe mit der T\u00fcrkei...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125806008977301504,
    "text":"@janboehm @ORF Man sch\u00fcttelt einfach nur noch peinlich ber\u00fchrt den Kopf und denkt sich OIDA!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125796823464067072,
    "text":"@tagesschau Schei\u00df auf die EU! \ud83d\udd95",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125670025430470656,
    "text":"RT @den_tyske: ICH K\u00d6NNTE \ud83e\udd2e \nWie w\u00e4re es denn mal mit einem Pilotprojekt f\u00fcr bed\u00fcrftige deutsche Rentner? Oder einem Pilotprojekt f\u00fcr arme\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125732050818994176,
    "text":"benutze dein Gehirn! \nNiemand hat mich bezahlt :(\n#EducaAunFifi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125744075880136704,
    "text":"ALERTE Ruche4 Poids=10.2kg -&gt;https:\/\/t.co\/WTpfLC1Afv  \u2026 Infos-&gt;https:\/\/t.co\/nzwsT5HGPr (14:47:56) https:\/\/t.co\/gjZnuXZoSy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125746495993544704,
    "text":"Kleine, dicke Frauen in wei\u00dfen Latzhosen haben sich auch nicht diskriminiert gef\u00fchlt.\n\nUnd die waren nicht nur sauber, sondern rein!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125735959922921472,
    "text":"@JemandOriginal Menschen als \"dumm\" zu bezeichnen, weil sie nicht einer bestimmten Ideologie folgen, hatte schon im\u2026 https:\/\/t.co\/l7KvwwIX23",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125736857478758406,
    "text":"Divinity 2: Ego Draconis #38 \u2013 Mit dem Kopf durch die Wand https:\/\/t.co\/PlbUd9wc6D",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125744604370829312,
    "text":"RT @chil_ro: Es gibt immer dieses \"nur mal kurz\" ARSCHLOCH! https:\/\/t.co\/SZGCAiHsqc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125745799760097280,
    "text":"Macht endlich den #Klimawandel r\u00fcckg\u00e4ngig  und das deutsche Klima sauber! Ihr dummen ,deutschen hirnamputierten  Mi\u2026 https:\/\/t.co\/0i6sCqmC3B",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125735066519384064,
    "text":"@ImmerGeil82 Was ein geiler Arsch \ud83d\ude0d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125858643314905089,
    "text":"@andy93893217 Alles Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125864494356365313,
    "text":"@Ballou381 @SawsanChebli Was hei\u00dft sauer, mich kotzen solch dumme Menschen einfach an die auch noch von meinen steu\u2026 https:\/\/t.co\/S2aHJl7hUO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125859750598598656,
    "text":"RT @Batu_0699: Nazi in Arsch gef https:\/\/t.co\/0yu6SYTzNe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125855208167415811,
    "text":"@tagesschau Fehlt eigentlich noch folgendes Zitat von BMW-Chef Del\u2026 \u00e4h Kr\u00fcger: \u201eAn Elon Musks Stelle w\u00fcrde ich den\u2026 https:\/\/t.co\/FQTz8qWzlL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125865505175293952,
    "text":"@pneumannberlin @FlixBus_DE @SebCzaja @Omnibus_bdo Auf dem Boden sitzen sie ja immer noch besser, als im Fernbus.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125867023525924865,
    "text":"Krasser Schei\u00df \ud83d\ude02 #LIVBAR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125778708260896770,
    "text":"RT @tagesschau: EVP-Spitzenkandidat Weber will Europa einen https:\/\/t.co\/ooAUUBLZTj #Europawahl2019 #Weber #Wahlarena",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125778808932532224,
    "text":"RT @pu_zucker: Wieviele Nazis braucht man um eine Gl\u00fchbirne zu wechseln?\n\nKeinen, niemand braucht Nazis.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125783137420816384,
    "text":"Das ist der gr\u00f6\u00dfte Fehler dieser ganzen Idioten. Jeden, der (noch) d\u00fcmmer ist als sie, dennoch\/\"erst recht\" maximal\u2026 https:\/\/t.co\/l8GpjHfi4f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125783212943466497,
    "text":"@prdgrmn @Renft1964 Echt, kann sich eigentlich auch einer vorstellen, dass man Dinge einfach nur kacke findet, weil sie kacke sind?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125779517753131008,
    "text":"RT @julia_verlinden: #Schneckentempo BuReg bei #Klimaschutz:\nbis 2030 will sie nur 13%Punkte besser werden -&gt; erst 2086 (!) w\u00e4re W\u00e4rmeverso\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125791907739779072,
    "text":"@COMPACTMagazin Das diese B\u00fcttel des Systems sich noch trauen sich als \"Linke\" zu bezeichnen. Beamte geh\u00f6ren zum \u00dcberbau. *Kopf sch\u00fcttel *",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125783493974347779,
    "text":"Edeka trendet? Also, ich halte die Werbung f\u00fcr ziemlich dumm, aber es ist nur eine Werbung. Es gibt viele dumme Wer\u2026 https:\/\/t.co\/YRm5l4otY3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125787738601603073,
    "text":"@christianlueth Ihr seit dumm und unf\u00e4hig.  Ihr elenden Faschisten",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125783657527087109,
    "text":"GR\u00dcNE bef\u00fcrworten Ausrufen des Klimanotstandes #Politik https:\/\/t.co\/KdeGSHylWi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125779991722119173,
    "text":"\"Solche Idioten... \nMan m\u00fcsste ja nur einfach...\nAber dazu sind sie ja zu bl\u00f6d.. br\u00fcllbr\u00fcll\"\n\"Dann sag es ihnen. Fr\u2026 https:\/\/t.co\/d71YD2sxBX",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125780062995922949,
    "text":"RT @vickersHV10: \u2668\ufe0f#Koran Sure 3:28 \u2668\ufe0f\n\nDie Gl\u00e4ubigen ( #Moslems ) sollen sich nicht die Ungl\u00e4ubigen ( #Christen ) zu Freunden nehmen.\n\n\ud83e\uddd0Pa\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125786132153806848,
    "text":"Ende der Pressefreiheit: Journalisten in der T\u00fcrkei sind Erdogan so ausgeliefert wie nie zuvor https:\/\/t.co\/TKZvvIgeCs @welt arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125791580571488256,
    "text":"@Archiphilologus modal Archi einfach nur modal",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125673011791716352,
    "text":"@braindead_xy @tagesschau Auch wenn es manche gestrige nicht wahrhaben wollen: der Volksgerichtshof hat 1945 die Ar\u2026 https:\/\/t.co\/rLUpwmEWwH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125683870853103616,
    "text":"RT @DoraBromberger: @tagesschau Schlechte-Politiker-Problem.\nUnt\u00e4tigkeit-Durch-Werbung-Kaschieren-Problem. https:\/\/t.co\/NzwbBL2L15",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125681958254673927,
    "text":"@SchwesterFD Einfach nur \u2764\u2764\u2764",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125679903037370368,
    "text":"@stromkasteriks Hauptsache es wird arsch geschlemmert",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125684797794394112,
    "text":"@veganhure Was zum arsch ist thinspo?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125672789485150208,
    "text":"RT @ichbinkoelnerin: Sch\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6n\nSeit einigen Tagen schon zeichnet sich der positive Trend f\u00fcr Marine #LePen ab, nun nimmt die 50-j Politiker\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125777273804734465,
    "text":"RT @verusoss1: Doch, Deutschland f\u00f6rdert Islamisten, arabische kriminelle Clans, Schmarotzer und Taugenichtse aus aller Welt und v\u00f6llig \u00fcbe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125769191393583104,
    "text":"@janboehm Wenn man den Tenhagen von @SPIEGELONLINE fragt, dann reicht es schon aus, den Stromanbieter zu wechseln.\u2026 https:\/\/t.co\/x3sSBK7zad",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125774195173072896,
    "text":"@HolyVitality @JustVNTY Schei\u00df Nazi. Verpiss dich aus dem neuen Deutschland https:\/\/t.co\/dd134SWK2N",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125766376986218496,
    "text":"@juertiss Unsere Verkalkten Politiker sind Senil und Krank im Kopf die Einheitlichen Nagen am Hungertuch und diese\u2026 https:\/\/t.co\/CNbgViTKV0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125766817396547590,
    "text":"RT @samelou: Das seltsame an der Zensur dieses Satzes: er ist einfach nur ein Fakt. Es ist keine Beleidigung, keine Verleumdung, keine entw\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125770680367185921,
    "text":"@Monitorex_fotos @maximariegoldt so ein schei\u00df, erst nehmen uns die Autos die Stra\u00dfen und jetzt sollen wir nach ein\u2026 https:\/\/t.co\/Ko8Lka6T1R",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125771179472629760,
    "text":"RT @MensworldZone: Wenn Frauen in die Jahre kommen und einen stock im Arsch haben dann endet das so!\nAls ob ein \"block\" eine strafe w\u00e4re. h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125770005063323649,
    "text":"RT @DrDavidBerger: Unerh\u00f6rt! AfD m\u00f6chte Einb\u00fcrgerungsverbot f\u00fcr Ausl\u00e4nder, die in Mehrehen leben https:\/\/t.co\/L8jRitdyf3 via @DrDavidBerger\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125776355260555264,
    "text":"@alexandra_eros schwarzfahren ist scheisse!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125703122687614979,
    "text":"@esraschelt ich hab da immer instant so nazi uniformen und hitler reden im kopf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125705874180399104,
    "text":"RT @tagesschau: Auf 11 Quadratmetern mit einer vierk\u00f6pfigen Familie: Junge Wohnkonzepte in Europa. Unsere neue Serie #Club28 zeigt Probleme\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125708222977982464,
    "text":"Meine Fresse, k\u00f6nnen die nicht einfach auslosen und hinterher labern? Mein Essen wird kalt. #ehf #ehfcl",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125704431335608320,
    "text":"RT @christianlueth: Das Berliner Restaurant Bocca di Bacco in Berlin verweigert #AfD Politikern Einlass. Undemokratisch und dumm. https:\/\/t\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125702237722894336,
    "text":"CH\u00dc... HALT DIE FRESSE!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125702254479040519,
    "text":"@androidcentral IPhone 5 &gt; Huawei Mate9 &gt; Huawei Mate20x",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125714573141651457,
    "text":"RT @66Norweger66: Es wird immer Besser! Wie ich schon sagte, die DE Politiker lassen sich immer neue Sachen einfallen. Um den Einfachen Arb\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125703697332350981,
    "text":"@heuteshow Und linke Journalisten wollen die humanit\u00e4re Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen, halt nur nicht in ihrer Wohngege\u2026 https:\/\/t.co\/qr9WNCNZtP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125710416590659584,
    "text":"@Akira_86 Immer der gleiche Schei\u00df mit dir https:\/\/t.co\/2Eukpbkhrj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125830507890188290,
    "text":"RT @baertigen: Ey, ihr Mathegenies, ein Kind in der Familie braucht Hilfe und wir sind zu dumm in Mathe und haben kein GTR, kann das jemand\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125829887154110465,
    "text":"RT @Batu_0699: Nazi in Arsch gef https:\/\/t.co\/0yu6SYTzNe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125831086737588224,
    "text":"@Borussen_Tom09 @EAFussball Die wahren Idioten sind die, die sich \u00fcber Spiele aufregen. Bzw weekend League,  was au\u2026 https:\/\/t.co\/kVh1fcUfcF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125967141575057410,
    "text":"So ist es, und war es schon immer. Die Menschheit ist im Grunde genommen \ud83d\ude1c dumm, sonst g\u00e4be es diese Kriege nicht u\u2026 https:\/\/t.co\/mRQxziMXca",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125819095209906176,
    "text":"@ZDFheute H\u00f6rt sich ja echt toll an!\nwenn nur die Lebenshaltungskosten nicht noch viel, viel mehr gestiegen w\u00e4ren ...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125815337121996800,
    "text":"@Obviant @Buloneee 2 Antworten, 2 mal hurensohn, der Pflegefall bist dann doch eher du. https:\/\/t.co\/XP4PM4tIxn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125815521658712064,
    "text":"@TimoKloepper @gruene_jugend Als gr\u00fcne Jugend in FFF-Tagen und im Angesicht der Grossprobleme der Welt hielte  ich\u2026 https:\/\/t.co\/ZoU24B6rfM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125815693633622016,
    "text":"@KimberlyHot4 Wie geil \ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83e\udd29\ud83e\udd29 haste auch schon ne geile Double Penetration bekommen mit gleichzeitig Schwanz im arsch\u2026 https:\/\/t.co\/4VJbVj6Lqc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125818294089465861,
    "text":"Das  \"Vierte Reich\" und die Vernichtung\nder Deutschen, durch Merkel und\ndie Araber und Afrikaner bzw. durch\nden Islam, hat begonnen?????",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125810077448003587,
    "text":"@yui_cristate WEIL ICH WERD DAF\u00dcR BEZAHLT DU ARSCH \u2764 (ansonsten w\u00fcrd ich sowas nie im Leben zeichnen xD)\nUND DU ARS\u2026 https:\/\/t.co\/biCDoobA5X",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125816490555473921,
    "text":"Penner und Idioten !",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125815202895802370,
    "text":"eine line koks oder dein\/e ex zur\u00fcck?\nich: https:\/\/t.co\/QldlR5iBQa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125820349306875905,
    "text":"@Tilo_Traub @microfox @M_T_Franz @dr_zeitstrudel Stimmt. Allerdings kamen die Nazis, die sich jetzt in Plauen breit\u2026 https:\/\/t.co\/oakEA4dXeI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125812761819262976,
    "text":"ACHSOOO DEUTSCHE https:\/\/t.co\/K0yRrtc9Y9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125808638814302208,
    "text":"@Garooozis @GOATaiGa @BBBBuddha @Rrxsky @Reselation scheisse man kann sich nicht so aufreizen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125808496186941444,
    "text":"RT @FussiRud: Wie kommt IHR NAZIS immer auf das uns\u00e4gliche Wort UMVOLKUNG? Unsere BEV\u00d6LKERUNG wird VEREDELT und zwar nachhaltig! https:\/\/t.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125879581246992384,
    "text":"@airliners_de Hat Airbus doch schon, der Typ ist \u00fcberhaupt nicht informiert: https:\/\/t.co\/eND8FAXIpE @Der_Postillon",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125873302394818562,
    "text":"@csu_bt Was soll der Scheiss?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125872002147991553,
    "text":"@mknhofheim @Backstage0000 @Graubaer1953 @DDuric @Yorck_ Merkel, Weber, Altmaier, Kurz und wie sie alle hei\u00dfen, h\u00e4n\u2026 https:\/\/t.co\/fN3QXf1FXE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125878616565452800,
    "text":"RT @DrKissler: Die kurzfristige Absage von @SecPompeo f\u00fcr Frau Dr. Merkel und Herrn @HeikoMaas zeigt auch, wie l\u00e4ssig diese beiden Deutschl\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125878000023740418,
    "text":"M\u00fcssen und die Jungs entweder nichts machen oder halt anderen schei\u00df. Und er meinte, so; ja, stimmt. Und ich habe i\u2026 https:\/\/t.co\/FdmP6HlIe2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125868227299557377,
    "text":"Als Chuck Norris zur Welt kam, fand man in seiner linken Faust eine Anti-Baby-Pille.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125870244743077889,
    "text":"@famous_blubb 2, ka jz is eh schon besser mein eines Argument ist halt schon unpassend haha",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125869431031201792,
    "text":"Nur f\u00fcr Klopp! lfc ist noch scheisse!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125882185926443011,
    "text":"@timo_reeg @fifaprogamer213 @AGlibic @mxlanax Wir sind uns aber einig, dass g\u00f6kan einfach schei\u00dfe dumm ist, oder?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125869133248258048,
    "text":"Ugh, Schreibfehler. Aber wenn es im deutschen brillant ist und im englischen brilliant, kann man schon mal durchein\u2026 https:\/\/t.co\/sS7bgWa5WK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125957872163049474,
    "text":"@mariovoigt Ist eben wie alle Linken nur ein Dummschw\u00e4tzer ..",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125950934759112707,
    "text":"@welt Barley, europ\u00e4ische Noch  Mirb\u00fcrgerin, Halts Maul!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125904218597015552,
    "text":"damn\nhalt dein maul",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125900619875794944,
    "text":"SpFUgANg \n\nIhr dummen lappen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125900917692338176,
    "text":"RT @intramorus: Und jetzt alle nochmal von vorne:\n\nNazis sind nicht dumm, sondern menschenverachtend.\n\nNazis sind nicht dumm, sondern b\u00f6se.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125980915635773440,
    "text":"RT @Jesus_folgen: @HaraldBecker80 Als Gegenbeispiel gibt es ein Video, in dem gezeigt wird, wie die DEUTSCHE BUNDESKANZLERIN NAMENS MERKEL\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125984707307556864,
    "text":"RT @pu_zucker: Wieviele Nazis braucht man um eine Gl\u00fchbirne zu wechseln?\n\nKeinen, niemand braucht Nazis.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125987928533086214,
    "text":"braeden lemasters starter pack @BraedenLemaster https:\/\/t.co\/0puMNXybdk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125890855548669956,
    "text":"RT @frankundfreya: Kasperletheater f\u00fcr dumme Kartoffeln https:\/\/t.co\/6OGaAcr0a2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125885004490465280,
    "text":"RT @pip_news: \u201eIch zerficke erst deine H\u00fcndin, dann dich\u201c. ... \u201eUnd aufs Maul kriegst du auch, wenn du willst.\u201c... \u201eDein schei\u00df K\u00f6ter kann\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125994656205017088,
    "text":"RT @66Norweger66: Es wird immer Besser! Wie ich schon sagte, die DE Politiker lassen sich immer neue Sachen einfallen. Um den Einfachen Arb\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126000876328554496,
    "text":"RT @DrDavidBerger: \u201eSchlimmer geht es nicht\u201c \u2013 Adidas-Chef Rorsted rechnet mit Bundeskanzlerin Merkel ab https:\/\/t.co\/LPn1XAjTGg via @DrDav\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125998582056857602,
    "text":"@tagesschau die meisten Bots kommen doch von linken und gr\u00fcnen....ist bei mir so",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125996820432400384,
    "text":"RT @DrKissler: Die kurzfristige Absage von @SecPompeo f\u00fcr Frau Dr. Merkel und Herrn @HeikoMaas zeigt auch, wie l\u00e4ssig diese beiden Deutschl\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125995239200710661,
    "text":"@NicolasJanzen Och ne nicht am arsch der Welt haha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 wohne schwelm lol",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126001165756522496,
    "text":"Elle est im-pay-a-ble Loiseau !!!!\n\nNotre ex-GUDophile emprunte aux nazis le concept de Blitzkriege ! \n\nMais \"diese\u2026 https:\/\/t.co\/hK9C5hHAPi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125992638728101888,
    "text":"RT @maternus: Das werfe ich Frau Merkel und ihrer Claque am meisten vor: da\u00df sie unser Land f\u00fcr kriminelle, fanatische und unversch\u00e4mte Mig\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125695828797087744,
    "text":"RT @kosmar: #rp19 #stage geb\u00e4rdendolmetscher und deutsche Mitschrift gab's fr\u00fcher mal, oder?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125696185317113858,
    "text":"RT @MalteKaufmann: Es ist einfach so unglaublich, wie die Medien einer gr\u00fcnen Regierung entgegengeifern und den \"Kanzler #Habeck\" herbeisch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125701050705563649,
    "text":"@CDU K\u00f6nnt Ihr es nicht mal lassen die B\u00fcrger f\u00fcr dumm zu verkaufen! Wer euch noch w\u00e4hlt oder ein Wort glaubt, dem\u2026 https:\/\/t.co\/OptKkUfMnu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125650698098675712,
    "text":"RT @christianlueth: Das Berliner Restaurant Bocca di Bacco in Berlin verweigert #AfD Politikern Einlass. Undemokratisch und dumm. https:\/\/t\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125650316404449280,
    "text":"@welt Die Franzosen und Tschechen machen das schon f\u00fcr uns, die sind weit weg, den M\u00fcll m\u00fcssen wir auch nicht entso\u2026 https:\/\/t.co\/nC3XxRlxtm",
    "lang":"de"
  }
]