[
  {
    "id_str":1131517518584131584,
    "text":"RT @einhorngangbang: In einem Paralleluniversum ist Sylt eine Frau und hat ein Foto von deinem Auto am Arsch kleben.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131518185474285572,
    "text":"@milchmitzucker sorry aber sie ist auch einfach mega cute https:\/\/t.co\/zxks54jqeB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131528121751097344,
    "text":"RT @asapfuro: Fler zeigt wie man flowt einfach G\u00e4nsehaut https:\/\/t.co\/HOFEbTZgJm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131515152958918656,
    "text":"RT @D4ncingMonkey: #Amthor Leben und  Tod des @rezomusik\n\n\"Es wird langsam Zeit, mich zu der Schei\u00dfe hier zu \u00e4u\u00dfern. Die L\u00fcgen, die Du \u00fcber\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131517942175289344,
    "text":"RT @Symon634: Ich ficke deine enkeltochter du hurensohn ich hasse Opas gib mal deine opis du alter Sack \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131743872554545152,
    "text":"fette geile huren gratis porno tv gratis deutsche krankenschwester pornos deutsche nackte mutter porno https:\/\/t.co\/p2nRKEhKak",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131750512154615810,
    "text":"asiaticas peludas gratis deutsche 18 porno deutsche porno f porno gratis abspritzen https:\/\/t.co\/vYle3Pa2Ll",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131612636972498945,
    "text":"@bheinzlmaier Idioten machen sowas...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131612720883818497,
    "text":"@_joy333_ Wenn Fremde das tun ist es einfach frech.\nWenn das Bekannte\/Freunde\/etc. machen ist das schon echt fies. :(",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131617963751157766,
    "text":"Seit 20j werden \u00fcber Bremehafen Afrikaner mit Kontainerschiffen eingeschleust u deutsche Frauen mit einer Geldsumme\u2026 https:\/\/t.co\/nymTWbz689",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131614507644538880,
    "text":"RT @banana_fishxx: Angel Gabriel\u2728 https:\/\/t.co\/BxoBej7PIc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131608379753947138,
    "text":"@MevsimHerk h\u00f6r das schon von meiner mutter ahhaha \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d glaube wird eh das sein, was anderes kann ich nicht",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131613459060350976,
    "text":"@Pavle_HD @ToasterMatthi Am Arsch der Welt ist noch geiler. Da muss man fast keine Menschen sehen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131616638342782976,
    "text":"Merkel Doktorarbeit: Ein Fake? | MMnews https:\/\/t.co\/nmHgVfK0IA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131616768361979904,
    "text":"@isabelledaniel Mein Bauchgef\u00fchl sagt ich muss bald kotzen wenn ich weiter den Kurz als Bundeskanzler ertragen muss",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131613672974028801,
    "text":"Man redet den ganzen Tag nicht soviel, quak quak quak quak. Wenn haut man einen in die fresse.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131616340555575298,
    "text":"@extrakaese Das h\u00f6rt sich nach Frustessen an!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131609386424700928,
    "text":"RT @salsapicantona: Die spanische Generalanwaltschaft erkl\u00e4rt, wie Hassverbrechen interpretiert werden m\u00fcssen:\n\"Hass gegen Nazis ist Verbre\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131618517395103749,
    "text":"RT @SchwulerFurry: @freekringeh komm discord du hurensohn ich warte",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131611261245042689,
    "text":"@vielweib Guckst Du -&gt; https:\/\/t.co\/tmXiiRKHMU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131611395479543808,
    "text":"Ich hasse es, wenn sich erwachsene Frauen wie Kleinkinder auff\u00fchren. #dasperfektedinner",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131617150043611136,
    "text":"@BB12_DE @krippmarie @KunkelMuhme Sch\u00fctzen muss man sich vor dem Linken Terror und Gewalt,  der Hass auf das eigene\u2026 https:\/\/t.co\/kYJE9qJZCl",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131608664979255296,
    "text":"@tagesschau @aktuelle_stunde Weg damit!\ud83e\udd2e",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131610258814709762,
    "text":"@edgyluwuca Wenn du die Umfrage machen w\u00fcrdest alle w\u00fcrden dich f\u00fcr dumm verkaufen, dass du \u00fcberhaupt fragst",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131607519938449408,
    "text":"Ich hab die Fahrschule letzte Zeit echt vernachl\u00e4ssigt (hatte aber den Kopf auch mit anderem voll) \n\nAlso gehts heu\u2026 https:\/\/t.co\/GwaAdsSXGV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131607570265845760,
    "text":"Du meine G\u00fcte @digitec_de! Ich habe doch schon mehr als genug iPads! Bringt mich nicht auf dumme Ideen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/J57pCpstrE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131738428377378816,
    "text":"deutsche privat amatre porno deutsche reife schlampen suche gratis porno erotikmassage fr frauen https:\/\/t.co\/Im3BZYDJHs",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131726826932510721,
    "text":"Schei\u00df Fruktose Intoleranz. Einmal ges\u00fcndigt schon sitzt man wieder ne Stunde aufm Klo",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131484370966056960,
    "text":"@proje2019 @DLeubert @susa7170 Mit der Hilfe von Bundesverfassungsamt wurde zahlreiche T\u00fcrken ermordet und Deutsche\u2026 https:\/\/t.co\/mE9ijpCnmp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131479111313121280,
    "text":"Er ist der Vielflieger der Merkel Adjutant",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131479295887650816,
    "text":"RT @TakeoIshi: Ab in die Trends jungs -&gt; #schwul",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131475739105271808,
    "text":"@netzeitung_de Ja dann,Kopf zertr\u00fcmmern ,ab in ein Erdloch.Haut abziehen und dann von 12 Pferden in den Arsch f lassen...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131481632081371136,
    "text":"@HapaxLegomenos Die wird auch schon lange gestellt. Im Grunde schon von Anfang an. Das ist aber dann der normativ-e\u2026 https:\/\/t.co\/EBAQAdI3Fn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131482424809054208,
    "text":"RT @BB12_DE: @krippmarie @KunkelMuhme Die linken Schl\u00e4gertrupps sind wieder in Deutschland unterwegs. \ud83d\ude44\n\n#unserwir https:\/\/t.co\/mhkvN554er",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131482508711874560,
    "text":"Gescher -  Christdemokrat m\u00f6chte, dass G\u00e4nse aus dem Naturschutzgebiet Berkeltal verschwinden. Dreck.\u2026 https:\/\/t.co\/b8060gV3hK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131469833512529921,
    "text":"RT @banana_fishxx: Angel Gabriel\u2728 https:\/\/t.co\/BxoBej7PIc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131704970401779712,
    "text":"@TomKraftwerk Du schl\u00e4fst also seit dem nicht mehr als die Merkel #Neuland entdeckt hat?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131703884085309441,
    "text":"@ntvde Ich kann kein Gehirn sehen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131707654739566592,
    "text":"RT @_KingRighteous: Raleigh &gt; Durham",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131766807013056512,
    "text":"\ud83c\udfac MOVIE DEAL! Merida: Legende der Highlands jetzt f\u00fcr 5,99 \u20ac (von 11,99 \u20ac) in #iTunes. &gt;https:\/\/t.co\/cL4FnYfpQ5&lt; RT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131760133879554048,
    "text":"RT @in_so_fern: Wenn Du mit einem Idioten diskutierst, gewinnt immer nur einer und das bist nicht Du.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131686402201198592,
    "text":"@GagaMagazineUK Schei\u00dfe, Heavy Metal Lover, Government Hooker",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131690768471646209,
    "text":"RT @asapfuro: Fler zeigt wie man flowt einfach G\u00e4nsehaut https:\/\/t.co\/HOFEbTZgJm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131685202626064385,
    "text":"@endbossfight @HeroNoOneNeeds ihr seid alle dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131720011171684353,
    "text":"es ist halt so schwer meinen ex zu korben weil der teilweise mega lieb ist aber halt gleichzeitig ein dummes opfer",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131720585803948033,
    "text":"porno nani gratis partnertausch kostenlose deutsche pornos sesso gratis segretaria deutsche mature als sklavin https:\/\/t.co\/kBuplnQxQI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131717423273582592,
    "text":"fetter arsch fickt deutsche gynkologe porno porno deutsche amate deutsche jugendtliche outdoor porno https:\/\/t.co\/vOvBjZ1w1Q",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131651560142983168,
    "text":"RT @tagesschau: OVG Bautzen: NPD-Wahlplakate sind volksverhetzend https:\/\/t.co\/LvDGi5zHFz #NPD #Wahlplakate #OVGBautzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131656060618432512,
    "text":"eBay: 1999 Porsche CARERRA GT -- 1999 Porsche CARERRA GT https:\/\/t.co\/Ev7aOF8nxs #porsche #porsches https:\/\/t.co\/kI59LVQ70I",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131663094458003456,
    "text":"RT @neomagazin: Deutsche Carpool Karaoke #DoTheyKnowItsEurope https:\/\/t.co\/JENTkGq11j",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131662201092222980,
    "text":"Lehrer mit R\u00fccken zur Wand und Autoplay better Lovestory then Twilight https:\/\/t.co\/86vSgIKZlB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131659298633932800,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131655339181527040,
    "text":"RT @PeachTr47293532: +++ @ZDF @ZDFheute +++\n\n21:45 - die ersten 10 Minuten zum Grundgesetz: L\u00fcgen - Nur L\u00dcGEN!!!!!\n\nWir haben Meinungsfreih\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131658996622995461,
    "text":"Julien Bertrand Starter Pack https:\/\/t.co\/JVUM0IiJPr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131662981215997955,
    "text":"@Fred_ahoi Nur bl\u00f6d, wenn man's vor lauter Dummheit und Gier nicht erwarten kann, bis man \"ehemaliger Parteichef\" ist. \ud83d\ude01",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131665745274908693,
    "text":"RT @AufgewachteWelt: Spahn fordert einen europ\u00e4ischen Islam!\n                         (ntv)\n\nEU-Wahl\u203c\ufe0f\n\n#niewiederCDUCSUSPDGr\u00fcneFDPLinke",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131658451371864064,
    "text":"Was haben Almans f\u00fcrn Problem mit #gntm? Schaut den Schei\u00df doch einfach nicht wenn es schei\u00dfe lol",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131655276279619584,
    "text":"@bas_ton Das ist jetzt einfach nur gemein.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131661068630220800,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Als @ConstSchreiber f\u00fcr \"Inside Islam\" heimlich filmte und aufdeckte, wie in deutschen Moscheen gehetzt und gegen Chris\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131665204201304064,
    "text":"RT @wortuose: Jeder hat ja so einen Song, den er das erste Mal h\u00f6rt (und sieht) und sich denkt: \n\nBoom!\n\nMeiner ist dieser hier:\n\nhttps:\/\/t\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131653816661753856,
    "text":"RT @IQ_Stimulator: So so, die Gr\u00fcnen...\n https:\/\/t.co\/AoROHMTSVE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131653019748245504,
    "text":"Und Herbert ist nicht eingeladen? Undankbares Pack! #gntmfinale #GNTM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131654416468258817,
    "text":"@pfefferminzboi Ihr 3 einfach Zucker",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131498778433921026,
    "text":"#Anschreiben lassen wir schon lange weg! @KerstinWagner_1 #innovative #myteam #proudToBePart was mir da in den Kopf\u2026 https:\/\/t.co\/uYXQtm87Hr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131497012610912257,
    "text":"Der B\u00fcrgerrechtler Carsten Schulz: Der Moralapostel und Verschw\u00f6rer Frank-Walter Stei... https:\/\/t.co\/xV6R5TNhh9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131499294333317120,
    "text":"@rannilein I mean wir haben schon 2019!!!! &gt;o&lt;",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131487281825632256,
    "text":"@Harit04 @Justin44243406 @DerMalteDuerr In M\u00fcnchen h\u00e4tte man keinen Unterschiedmacher gebraucht, sondern einen Arsch in der Hose.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131488456230801409,
    "text":"@EinGereusch @bbyfrkmcgzx @grknzrstrr ja naja ich zock halt gerne auch mal :D und linux ist da mittlerweile echt am\u2026 https:\/\/t.co\/doRHKl4yHH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131487097293103104,
    "text":"Wissen wir schon lange....hat das die Merkel erfahren?Und die Gr\u00fcnen????\ud83d\ude2c\ud83d\ude44\ud83d\ude35",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131493820758142977,
    "text":"Warum streng ich mich \u00fcberhaupt noch an. Ist anscheinend doch eh alles f\u00fcr den Arsch.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131498526763040768,
    "text":"@jansen_hh @ZDFheute \ud83d\ude02 stimmt auch wieder",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131793931585380352,
    "text":"@BILD CDU lebt hinter dem Mond! Aber von Zukunft dumm daherreden! Die Original-Populisten!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131798155266281472,
    "text":"@parents4future @wozukunft Dumme Idioten sind immer bei bei Dummen Ansichten dabei !",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131789389166780416,
    "text":"@aufklaerer2017 @ruiner110 @tagesschau Zur\u00fcck in die Heimat!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131791712786030592,
    "text":"RT @DerZeroy: ich hab schon tweets gemacht da warst du stadtbekannt als hurensohn.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131792916555423744,
    "text":"RT @IQ_Stimulator: So so, die Gr\u00fcnen...\n https:\/\/t.co\/AoROHMTSVE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131799711348867072,
    "text":"Mein Hirn: Du solltest dich beeilen. \nIch: *duscht*\n\nMein Hirn: Es wird Zeit. \nIch: *macht Fr\u00fchst\u00fcck*\n\nMein Hirn: H\u2026 https:\/\/t.co\/KOYkgmHHNd",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131798243342475265,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Ischias-geplagter \"EU-Chef\" #Juncker junkert sich in den Endspurt zur #EUWahl:\n\"Alle, die ihr Land lieben, sind dumm\", sta\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131557532231712768,
    "text":"@PureLove3103 @SirkCaligo @holyprincessch1 Ich Bl\u00f6cke nur Psychopathen. Du bist nur dumm.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131553220474605568,
    "text":"RT @erkanallesffm: @iBlali Dumme Youtubevideos: gemacht, Nazis: relativiert, Feminismus: erkl\u00e4rt yep, its ich kotze meine unn\u00f6tige Meinung\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131555326015266817,
    "text":"RT @schwultuete: Warum blickt ihr jetzt alle erst, dass CDU\/CSU scheisse sind",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131558585010479104,
    "text":"Diese Arm\/Reich-Schere stimmt auch nicht - was habe ich da nur in der Tagesschau gesehen...\nUnd das diese Schere si\u2026 https:\/\/t.co\/NpNnyDCTuP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131635344955326464,
    "text":"babysetter porno gratis frauen arsch in jeans gratis videos adultos videos oporno gratis https:\/\/t.co\/BxCDjPGBR5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131628562744844291,
    "text":"RT @GxnaMariee: Wollte Taylor dieses Playback oder macht Pro7 das einfach? #GNTM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131622107736154114,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131623223395803136,
    "text":"RT @kamar2019: @Gruene_Austria Willst du jetzt die Linken qu\u00e4len?\nDann musst du einfach Strache w\u00e4hlen!\n#votestrache",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131631523948572672,
    "text":"Die @Tagesschau hat die Endphase das Wahlkampfs er\u00f6ffnet.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131630425024225280,
    "text":"@saltyironflower WARTE DU BIST DEUTSCHE??",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131632354404052993,
    "text":"Ist dieses Kleid scheisse. #GNTMFinale",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131626935371612161,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131633168099008518,
    "text":"RT @GudrunBecker11: @AufgewachteWelt A F D    w\u00e4hlen, gegen Islamisierung, \nDER ISLAM GEH\u00d6RT NICHT ZU \nDEUTSCHLAND \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131629732959850497,
    "text":"@tagesschau Murksel mit Kopftuchtante - passt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131624167135162372,
    "text":"besoffene frauen porno deutsche sklave porno onlien beeg deutsch porno juegos putas gratis https:\/\/t.co\/43SEAotN9x",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131567279802605568,
    "text":"RT @BruderVom: Fl\u00fcchtling mit 3 Frauen bewohnt 3 Wohnungen Deutsche Rentner auf dem Campingplatz\nGanzes Video:\nhttps:\/\/t.co\/YoiO8GmKrD http\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131565614634545152,
    "text":"@NikiWinProd @NebelNiek Du machst aber auch geilen schei\u00df hahah",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131569125275373569,
    "text":"@Fern_Schreiber Dumm und Gl\u00fccklich.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131571251774984192,
    "text":"@g4rl1n nIcHt JeDeR rEiChEr IsT sChEiSsE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131561827182292994,
    "text":"purnu gratis deutsch porno wnsche www kostenlose erotik geile arsch fick https:\/\/t.co\/Oxk6sqTRWr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131569645381668864,
    "text":"RT @fackfellowat: @tagesschau @PatrickGensing Das sind keine \"Fl\u00fcchtlinge\" sondern Wirtschaftmigranten, die mit Hilfe von Schleppern eine N\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131564092114837505,
    "text":"#BEjobs #vacature #aseptisch #validatie -&gt; Expert Aseptische Systemen (Farma) https:\/\/t.co\/8Q7aojL28K",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131564591257935874,
    "text":"@KaliDreadful Dachte eher mit dem arsch zuerst gegen ein gl\u00fchendes Eisen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131563622361182209,
    "text":"F\u00fcr alle Neuk\u00f6llner*innen, die immer noch aufs Wohngeld warten: Berlinpass kann man ab sofort bei Vorweisung der Ab\u2026 https:\/\/t.co\/v6kDqFSt9b",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131560623425359873,
    "text":"@KittyVanWhiskas und nen geilen Arsch haben https:\/\/t.co\/qZzZMTJEhL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131572757567823873,
    "text":"@welt Also Rezo m\u00f6chte kurz vor den Europawahlen sich als Hampelm\u00e4nnchen f\u00fcr die Gr\u00fcnen verdingen. Und trommelt in\u2026 https:\/\/t.co\/rdbaAKsr77",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131572833065340928,
    "text":"@PillePa47127736 @rezomusik Ich wollte nur zeigen, dass meine Tweets einen Schei\u00df zur Umweltbelastung beitr\u00e4gt. Und\u2026 https:\/\/t.co\/NXyPAdCIBE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131568856831594496,
    "text":"@Creeveey @aqueenbesideyou Aber sind wir uns schon begegnet, Jules? Bei einer der Pr\u00e4mieren, oder? Mein Gehirn ist ein Sieb.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131783974328655877,
    "text":"RT @in_so_fern: Wenn Du mit einem Idioten diskutierst, gewinnt immer nur einer und das bist nicht Du.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131781927487385601,
    "text":"@schloothuessi1 H\u00f6rt sich wie eine Insel ab",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131540750821466113,
    "text":"@WELTnews Die Merkel soll \"Flinten-Uschi\" rausschmeissen, dann wird alles wieder vern\u00fcnftig geregelt!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131536875288707073,
    "text":"Das ist..... Ein joke oder?  \nNein? Ich m\u00f6chte mir grade einfach nur noch den Kopf an die Wand hauen. \n@CDU: \"wir b\u2026 https:\/\/t.co\/whFYLhPDza",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131530608994336768,
    "text":"RT @Herzblutbluete: Rock'n'Roll im Kopf\nPunk im Herzen\nBlues in der Seele\nSamba im Arsch\nIch bin Musik.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131533263992950784,
    "text":"@littlelitgina Rei\u00df ab die Scheisse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131535877027618816,
    "text":"porno deutsch mallorca nackter sexy arsch meine frau ficken nackte frauenkrper bilder https:\/\/t.co\/iGtkrGKHZT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131541560305311744,
    "text":"@ZDFheute Wie hassen alle Ausl\u00e4ndischen Sachen nur die #geld der Ausl\u00e4nder motiviert uns noch mehr \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131536384542629889,
    "text":"@zeitonline was haben die beiden Kopalken nur im Kopf?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131532186035924992,
    "text":"RT @IPompeule: @bernd471 @jouwatch Verm\u00fcllte und Verdreckte Heimat geht euch #AfDeppen und Pseudopatrioten ja meilenweit am Arsch vorbei, s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131454021003354112,
    "text":"@kernkraftzwerg Ich h\u00e4tte auch eher was anderes vernascht, als den Kopf. \ud83d\ude05",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131448396424908801,
    "text":"@lawyerberlin @Straw_Berry_ots @HeikoMaas Dieser kleine Wichtigtuer, unter Merkel d\u00fcrfen die alles",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131446987159678976,
    "text":"@nicolangecdu Klimaschutz nicht da, aber massive Kohleabbau.\nArmee am Arsch.\nProtest als Mob bezeichnen.\nJetzt Yout\u2026 https:\/\/t.co\/Its0yoHvCw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131449331754635265,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131580642851020801,
    "text":"RT @Adm_Cloudner: #votestrache\nNicht, weil es richtig war, was Strache gesagt hat, aber um gegen die linke Medien- und Meinungsherrschaft a\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131587815089868803,
    "text":"@keineneueuserin Ich glaube meine ist dumm https:\/\/t.co\/x2JeD1fOZk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131583708861992961,
    "text":"RT @Craftergut5: @CDU Das ist eure Politik Merkel und sie der Verbrecher Macron. https:\/\/t.co\/erTdrUYp19",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131582098270302208,
    "text":"RT @katharinalotter: Genial. Mit Trigger-Warnung wird Kant jetzt zum richtig hei\u00dfen Schei\u00df. https:\/\/t.co\/32YIB0n4me",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131577551657230343,
    "text":"RT @banana_fishxx: Angel Gabriel\u2728 https:\/\/t.co\/BxoBej7PIc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131581217445490688,
    "text":"hah , \ud83d\ude02  tschu\u00fcs : ==&gt; meepmeep \ud83d\udca4 https:\/\/t.co\/fopPjnHASx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131588360345014274,
    "text":"Gr\u00fcne messen Feinstaub https:\/\/t.co\/HNbugnTQmg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131588477815070720,
    "text":"Manchmal w\u00fcnsche ich mir Sternzeichen w\u00e4ren bedeutender stellt euch vor ich h\u00e4tte so stierh\u00f6rner die ich nazis ins arschloch jagen k\u00f6nnte \ud83e\udd1d\ud83d\ude14",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131588511356903425,
    "text":"@the_boomerang @dieserRoman ist ein bi\u00dfchen so wie mit den #Gr\u00fcnen in Deutschland... Jeder, der diese w\u00e4hlt, unters\u2026 https:\/\/t.co\/2SIfuvlur5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131585369802203138,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131585545992327169,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131587957708734464,
    "text":"@Bordeauxdogge2 Also, wir trainieren mit dem Trockenfutter und als Snack gibt es eher mal ein St\u00fcckchen K\u00e4se oder J\u2026 https:\/\/t.co\/FoDsn5DDVy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131578390513893381,
    "text":"RT @Grottekbrutal: Deutsche Traumurlaub https:\/\/t.co\/5xAiARXiCe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131500644869771265,
    "text":"Am Rande: Merkel hatte schon ne Menge Momente.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131508261730029568,
    "text":"@Ralf_Stegner um die Mehrzahl der Kommentare hier zeitsparend zusammenzufassen:\n\nWir lassen das jetzt einfach mal d\u2026 https:\/\/t.co\/jXkttOfkzQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131504398788681730,
    "text":"Neulich im Konrad Andenauer Haus:\n\n\"Fuck Fipsi, wir haben uns halt voll selbst zerst\u00f6rt.\"\n\"Stimmt Paule, aber schei\u2026 https:\/\/t.co\/eFQum1xkZt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131508005873364992,
    "text":"RT @AfDNbg: Wollen Sie wirklich #Gr\u00fcne w\u00e4hlen?\nDie ehemalige Umweltpartei?\n\nGr\u00fcne haben schon lange ihre Ziele aus den Augen verloren. http\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131509268358860806,
    "text":"@AnniTheDinosaur @rezomusik Immerhin isse so hip dasse YTuber schreibt ... aber sie hat dich indirket dumm genannt blyat !timout oma !",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131504826611851264,
    "text":"RT @asapfuro: Fler zeigt wie man flowt einfach G\u00e4nsehaut https:\/\/t.co\/HOFEbTZgJm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131505904527003649,
    "text":"Merkel w\u00e4re das nicht passiert #AmthorVideo",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131507397724385280,
    "text":"geile indische frauen cognata porno gratis porno mit deutscher ttowierten deutsche mutter hd https:\/\/t.co\/r9u3Ud05km",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131504281335549952,
    "text":"RT @Echtjetzt5: Der Eiffelturm ist einfach wundersch\u00f6n. \ud83d\ude0a https:\/\/t.co\/9fcIQBhC8c",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131508446271070208,
    "text":"@PsychBSC @fanvomscf @Canstatt93 @fcunion Warum schaffen wir nich einfach das auf- und absteigen ab? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131503492814778374,
    "text":"RT @TommyKrappweis: #gehwaehlen \nUnd w\u00e4hl' keine Nazis. Auch nicht, wenn Du sehr, sehr dumm bist. \n#GehtWaehlen \n#Europawahl2019 https:\/\/t.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131604453919006723,
    "text":"Das gibt es nur in Deutschland: Erst fliehen, dann im Luxus leben https:\/\/t.co\/o6O3e3dXoj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131600792270585856,
    "text":"RT @krafts_werk: Zur\u00fcck! https:\/\/t.co\/4sTxY3PsFD #wahlomat #Europawahl2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131601622747029504,
    "text":"Merkel zockt das deutsche Volk ab https:\/\/t.co\/EqG8zok6E8 via @wordpressdotcom",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131594932836343808,
    "text":"RT @ryuuly: als goethe gesagt hat 'wer animal crossing nicht ehrt ist meinen arsch nicht' wert i really felt that",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131602381920243714,
    "text":"@MichaelaHuber11 Meuten Conty hat halt mehr Idioten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131603401136066560,
    "text":"Ich rei\u00dfe der Puppe den Kopf ab\nJa, ich rei\u00df' der Puppe den Kopf ab\nUnd jetzt bei\u00df' ich der Puppe den Hals ab\nEs ge\u2026 https:\/\/t.co\/KT6as8SMtD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131596212099063808,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131602113472151552,
    "text":"RT @SoleyLifa: @MalteKaufmann Malte guck mal..... Ihr seid schon richtige Checker..... Dummheit ist echt bei Euch Mitmachkriterium ....http\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131603103332093952,
    "text":"RT @DanielRSchmidt: Leben Sie wohl, Judith Kerr! \"Als Hitler das rosa Kaninchen stahl\" war in meinem Leben meine erste Konfrontation mit Au\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131599013894082561,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131469774821765120,
    "text":"RT @einstueckkunst: Ich: \u201eWER HAT MIT EDDING DIE WAND BEMALT?\u201c\n4j\u00e4hrige[kommt angerannt]: \u201eHast du Wand oder Schrank gesagt?\u201c\nIch: \u201eWand.\u201c\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131465551136591872,
    "text":"@SPIEGELONLINE Was f\u00fcr eine Entt\u00e4uschung, diese Luftnummer von Merkels Hofnarr.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131461327464091648,
    "text":"Schimpft sich diese Politik, DEMOKRATIE? mafi\u00f6se, kriminell agierende, linke Zusammenrottung, Politiker, Medien, NG\u2026 https:\/\/t.co\/ROWS6vPfRq",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131460568311848960,
    "text":"\u201cDie Linken\u201d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131457829443899393,
    "text":"@sven_giegold Noch witziger ist dass Merkel \u00fcberhaupt keine Rolle spielt! Merkel regiert Deutschland. Merkel ist f\u00fc\u2026 https:\/\/t.co\/X5vpPpIk5f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131466129958932480,
    "text":"Dummheit ist ein Privileg der Sozis, Beleidigungen auch. Stinkefinger, Pack ec.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131467174349025280,
    "text":"RT @IchWillMeinLand: Als Tabuthemen gelten die Fl\u00fcchtlinge und der Islam\nNur rund jeder f\u00fcnfte Deutsche f\u00fchlt sich in der \u00d6ffentlichkeit fr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131468348754153472,
    "text":"@semihkrll @hkktndr \ud83d\udc49 IFB = IFB IMMEDIATELY \u2714\ufe0f\n\ud83d\udc49 UNFOLLOW = UNFOLLOW \u274c\n\n\ud83d\udc49 IFB... \u2764\ufe0f\n\nGT #GT\n#RT RT \ud83d\udc9e",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131666856744497155,
    "text":"@zSkaveYT @_Sypherox_ @luuxaa_ @GANGMEMBERGAARA @zKidaa @HabeBrot @Die_Paedagogin @_txm3rx @Benizzel1 Dumme 13 hat er dich eingesch\u00e4tzt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131666986772115464,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131668639353069568,
    "text":"Iven Axen Blitzschutz GmbH -&gt; https:\/\/t.co\/dxBBc9QDkH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131676289767739392,
    "text":"@Venitroll @Mathyvin Zum Kotzen diese Politik zurzeit",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131674293249683470,
    "text":"@asltf Der Andere da haut eine Falschinfo nach der Anderen raus und widerspricht sich selbst. Ob man das schon Dunn\u2026 https:\/\/t.co\/vNoGffC85V",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131674108721324032,
    "text":"@verblasste Merle ich sehe einfach SO EDGY aus",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131680781833777154,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Ischias-geplagter \"EU-Chef\" #Juncker junkert sich in den Endspurt zur #EUWahl:\n\"Alle, die ihr Land lieben, sind dumm\", sta\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131673605379698688,
    "text":"RT @langweiIig: dieser typ mit den blauen Haaren einfach schon immer friedensk\u00e4mpfer https:\/\/t.co\/3XV6qzHePy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131670132529487872,
    "text":"@champagnenihal er st\u00fcrzt ab mit diese drogensachen keske yanimda olsa adam ederdim",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131670686173470720,
    "text":"RT @dpmort67: Trump? Was hat er jetzt damit zu tun? Reicht der eigene Schwachsinn nicht schon aus? #illner",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131679276099616768,
    "text":"@YTBestOfsJonas So dumm ist nicht mal er xD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131669562095742997,
    "text":"C\u00e4cilia pack dein Schei\u00df Handy weg!!! #GNTM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131649882404610048,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131643670631997442,
    "text":"N E I N\nN E I N\nN E I N\nEinfach   N E I N ! \n#GNTM\n#GNTMFinale\n#GNTM2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131648666043899909,
    "text":"@Gitarre3 @Bouncaay Du bist  einfach  EhrenGitarre",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131642005501685761,
    "text":"@saschakam @hannoderbus mal rt wie viel geiler ist aber der originaltitel deutschland wieder richtige versager",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131642114578767872,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Nach unserer Presse und allen Altparteien haben 1000 islamisch motivierte Gewalttaten nichts mit dem Islam zu tun. Abe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131642278135701511,
    "text":"Das MTG Arena Event ist einfach nur f\u00fcrn Arsch.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131639837067481093,
    "text":"RT @TheITCrowdBlog: #TheITCrowd ab dem 04.07.19 wieder im deutschen FreeTV @one_ard \ud83e\udd17 https:\/\/t.co\/BD1ZltXb3K #ITCrowd",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1131637777630736385,
    "text":"@ak_hipp @regsprecher 70y #Grundgesetz. #Juhuu.\n(Germany ist am Arsch, merkt Iht das nicht???)",
    "lang":"de"
  }
]