[
  {
    "id_str":1129044082985189376,
    "text":"@Blumi_87 @Patriots Arsch\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c https:\/\/t.co\/3PAMPXSwkI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129040538802511873,
    "text":"Ich werde es nicht wegschmeissen das ist das einzigste noch was mir von meinem geliebten Baka Idioten Exfreund \u00fcbri\u2026 https:\/\/t.co\/QgCtly0ZNj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129053083940610048,
    "text":"RT @Wunderl97628159: Habe grade ZDF geschaut , Rechtsextreme sind schuld an Straftaten gegen j\u00fcdische Mitb\u00fcrger!! Die Straftaten von Linken\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129042614953684992,
    "text":"RT @MissEs87422606: @PeterS16649683 Leck mich am Arsch, unsere Zukunft scheint wirklich fl\u00e4chendeckend nichts mehr zu lernen. Mir ist schon\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129050269579448320,
    "text":"@SirSchnee Wie man die #Gutmenschen kennt, wird die Mutter auch durch eine solche Katastrophe nicht schlauer werden.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129049183250526210,
    "text":"@Karangtateng @Der_Grundmann @tagesschau Macht doch n\u00fcscht :)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129046326916898817,
    "text":"@NacazaFPS Du hurensohn was spoilerst du",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129046947665534978,
    "text":"RT @Hevellia64: @Ralf64904117 @ChrisFuerAfD Schon die Nazis k\u00e4mpften gegen R\u00e4\u00e4chts https:\/\/t.co\/a5IB06g9H6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129043659339522050,
    "text":"RT @Renyahhhh: Hijaber Mute\nSarunger Mute\nBuciner Mute\nMisqueener Mute\nPolitiker Mute\nSelebtwitter Mute\nBacoddder Mute\nMantaner Mute\n\nTrus\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129043780965994496,
    "text":"@ntvde Man kann diesen Schei\u00df nicht mehr h\u00f6ren.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129045060228669443,
    "text":"Stra\u00dfenbahn &gt; U-Bahn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128992358824054785,
    "text":"RT @CarloMasala1: \"Niemand w\u00e4hlt Nazis oder wird einer, weil er sich \u00fcber deren Ziele t\u00e4uscht. Das Gegenteil ist der Fall. Nazis sind Nazis\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128982363785048066,
    "text":"heimlich ficken deutsche blondine fickt frauen virgin https:\/\/t.co\/kjS22CZwrr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128989808674660354,
    "text":"RT @ApartmentNr9: Die einzigen Nazis - also Menschen, die Hitler verehren, Juden und Schwule pauschal verachten, Frauen abwerten, Allmachts\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128983068423929856,
    "text":"Ich kann garnichts mehr essen mich fuckt das so Hardcore ab damn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128985966709039105,
    "text":"@Edelnickel Fr\u00fcher als Kinderlose h\u00e4tt ich den Leuten den Arsch aufgerissen f\u00fcr so eine Absage. Wenn jetzt jemand e\u2026 https:\/\/t.co\/HImKbKxYCH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128992786613776385,
    "text":"@MalteKaufmann 3, 2, 1...ich warte schon auf die linken Verharmloser von religi\u00f6sen Kopft\u00fcchern f\u00fcr Kinder.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128986432280891392,
    "text":"RT @GeraldGrosz: Der \u201eKONZERNK(R)AMPF\u201c der SozialistInnen am Beispiel Schr\u00f6der, Kern, Faymann, Chebli, Drozda, Gabriel, Gusenbauer, Schiede\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128991087954157569,
    "text":"RT @ApartmentNr9: Die einzigen Nazis - also Menschen, die Hitler verehren, Juden und Schwule pauschal verachten, Frauen abwerten, Allmachts\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128980245674119173,
    "text":"RT @_MONE_1207: @Horst_Hutzel @lehmanowsky_ Bei manchen Wahlplakaten ist die Scheisse schon drauf #fckafd",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128981147449470976,
    "text":"RT @GeraldGrosz: Der \u201eKONZERNK(R)AMPF\u201c der SozialistInnen am Beispiel Schr\u00f6der, Kern, Faymann, Chebli, Drozda, Gabriel, Gusenbauer, Schiede\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129037594371743744,
    "text":"RT @Marco_Fechner: Immer das Gleiche:\n\nB\u00fcrger gehen gegen Nazis auf die Stra\u00dfe und hinterher beschweren sich Konservative bei Linken, dass\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129037787301339136,
    "text":"https:\/\/t.co\/ykxdOebkNQ\n\nMir kommt einfach nur das Kotzen!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129032464754716675,
    "text":"RT @MariaQ549: @gabrielzamora Gabriel: stop the hate \nAlso Gabriel: https:\/\/t.co\/AxbgZVTiOZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129120188622938113,
    "text":"#Schlagabtausch #EUWahl19 #Islam #Deutschland #TVDuell Jetzt kommen die Merkel #Hofberichterstatter ins wanken, da\u2026 https:\/\/t.co\/KQQKyYsy72",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129118259222056962,
    "text":"Stoppt den Islam",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129127889377681410,
    "text":"RT @_ragazzi___: Mir sind zu viele Moslems in Deutschland #Schlagabtausch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129123430819946496,
    "text":"@marlboroplatin Hab eh schon leichte Flugangst also h\u00f6r auf \u00fcber sowas zu sprechen macht mir bammel",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129126966618144768,
    "text":"F\u00fcr die Linken ist man ja bereits ein Rassist, wenn man im Supermarkt Wei\u00dfe Bohnen kauft. #Schlagabtausch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129116216621244418,
    "text":"@1453tuana @Mattenjahre @MarthaBissmann @Daniela_Kickl Falsch. Im arabischen Koran kommt das Wort Kopftuch nicht vo\u2026 https:\/\/t.co\/w0JUULPHSg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129117189674610694,
    "text":"RT @Kasi_Mir: #ESC2019 #ALB mit dem neuen Lieblingslied von Innenminister Seehofer: \"Kehre zur\u00fcck in Dein Land\"",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129124563256774657,
    "text":"RT @DrDavidBerger: Deutsche in der Minderheit an deutschen Schulen \u2013 Ministerin hilflos https:\/\/t.co\/5nzX39B27a via @DrDavidBerger",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129229265701089280,
    "text":"RT @SexismObserver: Wenn M\u00e4nner einfach das Kondom entfernen (Stealthing), ist das eine Straftat. Wenn Frauen ohne R\u00fccksprache die Pille ab\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128978316285886465,
    "text":"RT @Birgit_Kelle: Es w\u00e4re sch\u00f6n, wenn wir in Deutschland nicht erst warten, bis ein #Kopftuch f\u00fcr Sechsj\u00e4hrige \"Schulrealit\u00e4t\" wird, sonder\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128969244014764033,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128975262845210624,
    "text":"RT @MalteKaufmann: Spitzenamt f\u00fcr\u00a0#Merkel\u00a0in\u00a0#Br\u00fcssel???\nDas w\u00e4re die Turbostufe f\u00fcr\u00a0#Massenmigration,#Energiewende-Irrsinn, Umverteilung\u00a0&amp;\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128968023455543296,
    "text":"RT @Fern_Schreiber: \"In meiner Klasse warn halt zwei Deutsche, die warn halt schei\u00dfegal, die warn halt die Opfer.\"\n\n- Rapperin Juju -\naktue\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128975443179315200,
    "text":"Will einfach nur heulen, aber es geht nicht und das Gef\u00fchl ist eigentlich noch schlimmer als alles andere",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128971286615474176,
    "text":"Hallo Christoph, hey! Ich schw\u00f6r', Du bist der allerbeste. Jetzt friss mal deine Crunchy Nuts und halt die Fresse.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128973958416687104,
    "text":"@YoongisBottle du bist kein zur\u00fcckgebliebenen Mensch , du bist intelligent,nicht dumm. don\u2019t be so hard on yourself\u2026 https:\/\/t.co\/YX67VffAY6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128969344686395392,
    "text":"RT @GeraldGrosz: Nachdem Merkel Europa ins Chaos st\u00fcrzte, f\u00fcr Unterwanderung und Radikalisierung in der Gesellschaft sorgte, den Kulturkamp\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128973245351383042,
    "text":"RT @WestieBot: Was habt ihr kein Gehirn?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129149896857202693,
    "text":"@cobvl F\u00fcr @polenz_r hat wahrscheinlich schon Merkel gelegentlich faschistisches Gedankengut..",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129146138790105089,
    "text":"slipknot sind zur\u00fcck",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129149032826265600,
    "text":"Susan Meiselas wins Deutsche B\u00f6rse photography prize https:\/\/t.co\/uB7zVmgdLZ - security #freekurdistan #iraq",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129146868582289411,
    "text":"Trends der Gr\u00fcnen Branche auf der Spoga+Gafa  https:\/\/t.co\/3NOVZpn6vf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129152769984798720,
    "text":"@XHAKAPRIVAT @oezeb Immerhin nicht so am Arsch wie skrupellos mit 30+",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129217035093852161,
    "text":"RT @Hadmut: Kapazit\u00e4ten im ZDF und zur Eurowahl: Den Islam gibt es erst seit dem 7. Jahrhundert, aber Frans Timmermans, der Kommissionspr\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129160382625591296,
    "text":"@tagesschau Gibt es \u00dcberlebende?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129005927368220672,
    "text":"@mateundottdrei @schwulejule @almanhoch110 ich w\u00fcrde denen auch ironisch schwuchtel an den kopf werfen weil das doc\u2026 https:\/\/t.co\/USIjGFB5DV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129003863779008512,
    "text":"@newromantiics mei was willsch macha die hebbet glaub i a stock im arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129004446791475201,
    "text":"RT @DrDavidBerger: Deutsche in der Minderheit an deutschen Schulen \u2013 Ministerin hilflos https:\/\/t.co\/5nzX39B27a via @DrDavidBerger",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129002999777570816,
    "text":"@SirSchnee Es kommt ,auch bei den Gr\u00fcnen, letztendlich immer braun raus!\ud83d\udca9\ud83d\ude09",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129005717661388800,
    "text":"@ZDFheute \u201cNazi Schlampe\u201c hat mal wieder gestampft?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129004308396236800,
    "text":"RT @ibikus31: Es wird spekuliert, ob Merkel ein Amt in Br\u00fcssel \u00fcbernimmt.\nW\u00e4re es so, wie sch\u00e4tzen Sie dann die Zukunft der Mitgliedstaaten\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128998478309449728,
    "text":"RT @realHerrSammy: \ud83d\udd14 MK-HOSTING ---&gt; V E R L O S U N G \ud83d\udd14\n\n\ud83c\udf81 1x #ROOTSERVER\n\ud83c\udf81 2 Kerne, 3 GB RAM, 50 GB HDD Festplatten Speicher\n\ud83c\udf81 LAUFZEIT:\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129248043587575808,
    "text":"RT @6erkel: Wie Deutsche Frau vor Kanaken wegrennt https:\/\/t.co\/kr1YzZWR2Q",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129246449760387072,
    "text":"@surny_ Schei\u00df mal drauf das ern pedo is hauptsache tf2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129244189005373441,
    "text":"Und ich werde NURNOCH in meinem Zimmer sitzen und ich werde hier bis ich ausziehe KEIN Gramm essen zu mir nehmen !!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129241580165042176,
    "text":"RT @Hadmut: Kapazit\u00e4ten im ZDF und zur Eurowahl: Den Islam gibt es erst seit dem 7. Jahrhundert, aber Frans Timmermans, der Kommissionspr\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128960641467789312,
    "text":"@Pukhovka Verdammt, warum sehe ich das jetzt erst?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128961123842183169,
    "text":"RT @golem: Flugtaxi: F\u00fcnfsitziger Lilium Jet hebt erstmals ab #elektroflieger https:\/\/t.co\/GnaUHP9NOZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128959643261243393,
    "text":"RT @Birgit_Kelle: Es w\u00e4re sch\u00f6n, wenn wir in Deutschland nicht erst warten, bis ein #Kopftuch f\u00fcr Sechsj\u00e4hrige \"Schulrealit\u00e4t\" wird, sonder\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128959039243788289,
    "text":"@CamilleLotheZH Nur werden die linken Medien diese nicht f\u00fchren wollen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128962650547806208,
    "text":"RT @Renyahhhh: Hijaber Mute\nSarunger Mute\nBuciner Mute\nMisqueener Mute\nPolitiker Mute\nSelebtwitter Mute\nBacoddder Mute\nMantaner Mute\n\nTrus\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129099112232771585,
    "text":"@Pfefferine @Herzschuss F\u00e4rb die Bluse einfach rot ein \ud83d\ude09",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129095874242650112,
    "text":"@derCarsti Boykottieren h\u00f6rt sich besser an. \ud83d\udc99\ud83d\udc99",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129085233276624901,
    "text":"@6ponge Bist du dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129091860272754689,
    "text":"RT @anredo: \u274c Kein Cosmopolitan-Cover\n\u274c Kein Opel-Job\n\u274c Kein Gillette-Dreh\n\u2705 Gesicht auf einer Shampoo-Flasche \n\n#GNTM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129098445350932487,
    "text":"RT @Birgit_Kelle: Es w\u00e4re sch\u00f6n, wenn wir in Deutschland nicht erst warten, bis ein #Kopftuch f\u00fcr Sechsj\u00e4hrige \"Schulrealit\u00e4t\" wird, sonder\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129088156719091720,
    "text":"@heike_gassmann @welt Jeans und Polyester tr\u00e4gt des Gr\u00fcnen Bester, made in Bangladesh? Wie passt das zusammen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129094787917729792,
    "text":"RT @populistplanet: #Nochmalzummitschunkeln\n\nDeutsche sind grunds\u00e4tzlich todal dumm. Ihre Medienlandschaft, politische F\u00fchrung l\u00e4sst Entwic\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129086978111279105,
    "text":"@OzrSmst @death_grandma Wie w\u00e4re es anstatt rumzuheulen, sich selbst zu fragen woran das liegt? Moslems geh\u00f6ren zu\u2026 https:\/\/t.co\/cRwSNE20lZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129085367498498048,
    "text":"@dieserOskar Ist einfach so. Sorry das m\u00fcsste raus. Ich k\u00f6nnte es mir nicht unterdr\u00fccken. Ich w\u00fcrde einfach von meinem Gehirn gezwungen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129090253866905600,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Da haben die #Linken und #Gutmenschen die sprichw\u00f6rtlich n\u00e4chste \"Sau die sie durchs Dorf treiben k\u00f6nnen\" Weil #Toto vo\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129187914057900032,
    "text":"Gcdufhggktg VTG gt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129197359634755586,
    "text":"RT @Hadmut: Kapazit\u00e4ten im ZDF und zur Eurowahl: Den Islam gibt es erst seit dem 7. Jahrhundert, aber Frans Timmermans, der Kommissionspr\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129015658174472193,
    "text":"Smash von Offspring ist vor einem Vierteljahrhundert erschienen. Kranker Schei\u00df.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129020758443872257,
    "text":"RT @Platinmensch: @axh2706 @alexarusss Wenn man jeden Hitlergru\u00df von afghanischen Fl\u00fcchtlingen und jedes von Linken hingeschmiertes Hakenkr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129014890629193728,
    "text":"RT @ApartmentNr9: Die einzigen Nazis - also Menschen, die Hitler verehren, Juden und Schwule pauschal verachten, Frauen abwerten, Allmachts\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129015456843685890,
    "text":"RT @NoverClaudia: Kennst Du Embodiment? Ab sofort biete ich ein Coachingangebot f\u00fcr 3 Monate im Embodimentcoaching an. \nhttps:\/\/t.co\/PLDJ2Z\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129018766145327104,
    "text":"@Hansmll89138006 @derherrz L\u00e4cherlicher Appell an die Historie. Das ist kein Argument, schei\u00df auf Religion.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129018602592591873,
    "text":"RT @Connybub: IST DAS EINE DROHUNG? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nGer\u00fcchtek\u00fcche brodelt\n\u00dcbernimmt Merkel bald einen EU-Spitzenposten? Zieht es Merkel und Macron nach\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129008913716830208,
    "text":"RT @DrDavidBerger: \u201eSchlimmer geht es nicht\u201c \u2013 Adidas-Chef Rorsted rechnet mit Bundeskanzlerin Merkel ab https:\/\/t.co\/LPn1XAjTGg via @DrDav\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129023203718959105,
    "text":"@coribuhh Mein Islam verbietet Abtreibungen!! Also halt dich dran sonst nix mit Paradies",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129141223070076929,
    "text":"@Tentakelkaiser So sind die Kinder halt ... Man kann in Kinder nichts hineinpr\u00fcgeln, aber vieles herausstreicheln.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129141621512114177,
    "text":"@tagesschau Gibt es eigentlich schon eine Therapie gegen diese Geisteskrankheit?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129130045224685572,
    "text":"Schlagabtausch  im ZDF..... regierungsgesteuerte SCHEISSE mit dementsprechendem Publikum vor Ort!!!!!!!!!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129135619467284480,
    "text":"@BILD Vielleicht w\u00e4re es diplomatischer, wenn einfach alle keinen Kopf mehr tragen w\u00fcrden. Dann g\u00e4be es auch keine\u2026 https:\/\/t.co\/42nmpfWmE1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129129692890566657,
    "text":"RT @HyperBushido: Adolf Hitler 1923 als er wegen putschversuch in knast gekommen ist https:\/\/t.co\/5wGo2MkzEA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129074835613728768,
    "text":"@EKliesspies @selcuksalih @VoiceOfAustria Klar gibt es das in der T\u00fcrkei. Auch in Deutschland gibt es Nazis. Nur di\u2026 https:\/\/t.co\/Q9HHyvlgff",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129080908978507776,
    "text":"@ThoVoss @InkiusLinkius @tagesschau @ARichduh siehst du der zum Beispiel ist genauso dumm wie die kids bei Facebook...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129072369346256896,
    "text":"Jetzt nehmen uns die Ausl\u00e4nder schon die Parkpl\u00e4tze weg. Vor allem die Fl\u00fcchtlinge, die alle mit ihren Autos kommen\u2026 https:\/\/t.co\/5X2Ji4pcS9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129070117009199106,
    "text":"RT @oklara: Nazis sind Nazis, weil sie Nazis sein wollen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129083522029953024,
    "text":"@DasDritteBein @HeyHoHeyyy Wenn das Kind es freiwillig tut, diktiert der Islam \u00fcberhaupt nichts. Dann ist es n\u00e4mlic\u2026 https:\/\/t.co\/sFFseOHHQ7",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129076517529636864,
    "text":"@Die_Gruenen @SkaKeller Die gr\u00fcne Geheimwaffe lautet \"so lange labern bis der andere aufgibt\"",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129074260989874177,
    "text":"RT @sulemannmalik: Geh\u00f6rt der Islam zu Deutschland? Deutschland ist ein s\u00e4kularer Staat.Entsprechend geh\u00f6rt Deutschland keiner Religion an.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129079071856631808,
    "text":"@TDoernb @IPompeule Was reden Sie f\u00fcr einen wirren Schwachsinn von Deutschkursen? Andere als nazis zu bezeichnen is\u2026 https:\/\/t.co\/vtB7mLTe5z",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129079252220108802,
    "text":"RT @creamspeak: Life-Hack: Vor der Magenspiegelung immer Hummer essen gehen damit der Arzt denkt \"verdammt der hat genug Geld mich zu verkl\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129077788412207111,
    "text":"RT @Birgit_Kelle: Es w\u00e4re sch\u00f6n, wenn wir in Deutschland nicht erst warten, bis ein #Kopftuch f\u00fcr Sechsj\u00e4hrige \"Schulrealit\u00e4t\" wird, sonder\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129083773679755264,
    "text":"RT @VonSchwer: Der einsame Hobbit: Deutschland lacht \u00fcber Witzfigur Heiko Maas\u203c\ufe0f Es mu\u00df schon ein gemeiner Zeitgenosse gewesen sein, der He\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129083811415887872,
    "text":"@aufklaerer2017 Der #Aufschrei gewesen, wenn er einen #linken \u00fcber die Br\u00fcstung gehoben h\u00e4tte \ud83d\ude0e",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128926311114772480,
    "text":"@HolgerEwald1 @DrDavidBerger Wieso denn hilflos? Deutsche \"Minderbemittelte\" werden auch nicht an normalen deutsche\u2026 https:\/\/t.co\/y1gzpMcih8",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128922553030971392,
    "text":"RT @Meinereiner76: Tomaten nach dem abwaschen nicht zu lange trocken rubbeln.\n\n#Infotweet https:\/\/t.co\/njhQ5PyAS5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128932388648685568,
    "text":"RT @beckstown78: Wespen sind dumm, gewaltbereit und tauchen uneingeladen auf. Wespen sind die Nazis der Insekten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129104950699728896,
    "text":"@partykanak @lieferando Einfach Schweine Haxe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129101247129243648,
    "text":"gratis anal ficken in viersen deutsche erotik https:\/\/t.co\/IeH6C49B4k",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129110940195184643,
    "text":"@LuuucaBy Nicht eher 'Schon' ?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129099296794730496,
    "text":"H\u00f6rt ihr das HA!!!! ?\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129103214266261504,
    "text":"@camoesdeluis_ DORMDKEPMSNFKW &gt;:)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129103235225214977,
    "text":"RT @ApartmentNr9: Die einzigen Nazis - also Menschen, die Hitler verehren, Juden und Schwule pauschal verachten, Frauen abwerten, Allmachts\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129112609511366658,
    "text":"RT @lanaaloveless: Aber eher auf dem Gesicht nicht auf den Eiern \ud83d\ude01 \u2014 mal sehen https:\/\/t.co\/QUh10JJs6w",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129108994029756416,
    "text":"\ud83d\udd90 Die Faust Im Arsch - Anal Fisting https:\/\/t.co\/MJe3bgCWNG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129105403709743104,
    "text":"h\u00f6rt sich an wie Hintergrundmusik f\u00fcr  Mobilfunkwerbung #escorf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129112294951202819,
    "text":"@ichwarswirklich Gibt es einen besonderen Grund, oder einfach nur so?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129107844782055424,
    "text":"RT @guardian: 'Especially relevant': Susan Meiselas wins 2019 Deutsche B\u00f6rse photography prize https:\/\/t.co\/I962z0RHeO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129114010396372993,
    "text":"'Especially relevant': Susan Meiselas wins 2019 Deutsche B\u00f6rse photography prize https:\/\/t.co\/SYOVgEl3Nz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129114023008624640,
    "text":"@ImmobilienUSA @IrinaClaussen @SPIEGELONLINE Wenn du dich m\u00e4nnlicher und \u00fcberlegener f\u00fchlst, indem du Leute einfach\u2026 https:\/\/t.co\/zVodiASMe8",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129056036730613761,
    "text":"https:\/\/t.co\/Zb3UbBhV0d wie fucking cringe k\u00f6nnen \"Politiker\" sein?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129065188693557248,
    "text":"RT @ApartmentNr9: Die einzigen Nazis - also Menschen, die Hitler verehren, Juden und Schwule pauschal verachten, Frauen abwerten, Allmachts\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129053981546823681,
    "text":"Schule war heute und gestern eigentlich sehr sch\u00f6n aber ich pack den ganzen Abistress langsam nicht mehr. Ich will einfach nur pennen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129058364586119168,
    "text":"RT @MariaQ549: @gabrielzamora Gabriel: stop the hate \nAlso Gabriel: https:\/\/t.co\/AxbgZVTiOZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129060973451644929,
    "text":"K\u00f6lner Stadt-Anzeiger: Martin Schulz wirft Merkel Unt\u00e4tigkeit f\u00fcr Europa vor \u2013 \"Skandal, dass sie am Euro https:\/\/t.co\/ARMwSBbkGH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129060608509263872,
    "text":"Mobi Download Feslegen =&gt; https:\/\/t.co\/IahmSjr7Be",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129066224703475715,
    "text":"RT @_Migraene_: Mischung aus Braveheart und einsamer Hobbit: Deutschland lacht \u00fcber Witzfigur Heiko Maas https:\/\/t.co\/X5gvqZSppT #anonymous\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129054623254351872,
    "text":"@Quin_nsfw Willkommen zur\u00fcck",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129061237655052289,
    "text":"@JanaMll15178714 Ob der kleine Bannon nicht weiss, dass die Nazis in Stalingrad richtig einen auf die Fresse bekomm\u2026 https:\/\/t.co\/IEob5jXFbs",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129062575658999809,
    "text":"@SPIEGEL_Politik @SPIEGELONLINE Irgendwie hat man den Eindruck alle drehen vollkommen durch? #Merkel vorne weg. Die\u2026 https:\/\/t.co\/PN98x6SVOx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129062684706693120,
    "text":"RT @N_Heisterhagen: Es dreht sich was im Diskurs. Der mediale Hype der Gr\u00fcnen endet bald. Bei den Gr\u00fcnen gibt es sehr viel hei\u00dfe Luft - man\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129264237795270656,
    "text":"@HeikoMaas Politiker machen du Du Du aber nicht einer \u00fcbernimmt von Ihnen Verantwortung f\u00fcr das was Sie alle \u00fcber J\u2026 https:\/\/t.co\/TBgl1lzEHp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129251055097851904,
    "text":"Alkohol ist keine L\u00f6sung aber Manchmal sein Hirn in Alkohol zu marinieren sehr verlockend. Weil Dummheit regiert die Welt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129253479401312256,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Tina K. hat ein Herz f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge und nimmt Herrn Ab\u00addulrahman aus Eritrea freundlich bei ihr auf.\nBald darauf sticht\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129260299343814656,
    "text":"RT @Hadmut: Kapazit\u00e4ten im ZDF und zur Eurowahl: Den Islam gibt es erst seit dem 7. Jahrhundert, aber Frans Timmermans, der Kommissionspr\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129250614708297728,
    "text":"ICH FICK DISCH GLEISCH LAN, HALT DIE FRESSE DU OPFA!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128944967353810944,
    "text":"RT @polenz_r: Kaum zeigt einer den Hitlergru\u00df, hei\u00dft es, \u201eaber die Linken\u201c.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128937908361191424,
    "text":"RT @just__st: Junge ich hasse meine schei\u00df Hurensohn klasse.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128939997124595714,
    "text":"@outerspace_girl Und eigentlich sollte man genau daf\u00fcr, dass man diesen ganzen Schei\u00df machen muss, Geld bekommen. M\u2026 https:\/\/t.co\/zrKyCqIEwQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128947769174089728,
    "text":"RT @Fern_Schreiber: \"In meiner Klasse warn halt zwei Deutsche, die warn halt schei\u00dfegal, die warn halt die Opfer.\"\n\n- Rapperin Juju -\naktue\u2026",
    "lang":"de"
  }
]