[
  {
    "id_str":1127954864183676929,
    "text":"RT @Ninchen_ohne_Ka: Du merkst, dass du am Arsch der Welt lebst, wenn du eine Feminismusgruppe schaffen willst, weil es noch keine gibt (!)\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127953207429406726,
    "text":"Mir f\u00e4llt grade erst auf, wie dumm das Ganze ist! Wahlwerbungen der Parteien sind ebenfalls \"Manipulationsversuche\"\u2026 https:\/\/t.co\/9hXBFpRsz5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127953312265965569,
    "text":"Ich will euch besser kennenlernen. Schickt mir ein GIF das euch am besten charakterisiert bzw. welcher Typ euch am\u2026 https:\/\/t.co\/DJJI5dCWYr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127955614938927111,
    "text":"RT @DrDavidBerger: Die Tods\u00fcnde der Gr\u00fcnen: Versaute Kindererziehung https:\/\/t.co\/qvRtJPahqy via @DrDavidBerger  @Die_Gruenen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127954981624135681,
    "text":"Top #Anwalt klagt #Merkel an, wegen #Voelkermord. https:\/\/t.co\/XZ4gevKEcA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127965177943609345,
    "text":"RT @MontanaBlack: Jeder der diesen komischen Frauen Face Filter Postet ist ein Opfa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127958609688768513,
    "text":"RT @RealSHIRA: Gr\u00fcne Heuchler https:\/\/t.co\/OEUUxedlRM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127954193074065409,
    "text":"\"warum haben wir nazis?\"",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127899600017395712,
    "text":"@grueentagknabe Du bist nicht Shlomo, Shlomo h\u00e4tte gesagt \"du degenerierte dreckige Schei\u00dfgeburt, der Islam ist der\u2026 https:\/\/t.co\/6DF1qWlmki",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127891370792951808,
    "text":"Wetter in Bremen =&gt; 14 \u00b0C - Wind =&gt; 5.1 m\/s NNW - Feuchtigkeit =&gt; 50 %% - Luftdruck =&gt; 1039 hPa https:\/\/t.co\/99lL6cvm3J",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127895049193148418,
    "text":"Rekomen username &gt; @cigsafterimsak.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127901659424862208,
    "text":"Wie unterhalte ich mich mit Freundinnen in der \u00d6ffentlichkeit \u00fcber Sex, ohne dass uns all die dummen Kerle in H\u00f6rwe\u2026 https:\/\/t.co\/0ILkCeVfRX",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127905694341058561,
    "text":"macht mich schon wieder absolut sad dass ich nichts kann",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127899272878481408,
    "text":"wenn frauen masturbieren:\n\n\u261d\ufe0f\ud83d\udc47\ud83d\udc46\u270c\ufe0f\ud83d\udd90\ud83e\udd1a\ud83d\udc46\ud83e\udd1f\u270a\ud83d\udc4a\ud83d\ude4c\ud83d\udc50\ud83e\udd32\ud83d\udd90\ud83e\udd1a\u270b\ud83d\udd96\ud83d\udd95\ud83e\udd19\ud83e\uddb6\ud83e\uddb5\ud83e\udd33\ud83c\udffd\ud83d\udc60\ud83c\udf02\ud83c\udf4c\ud83c\udf46\ud83e\udd55\ud83d\udd0c\ud83d\udd26\u26cf\ud83d\udd27\ud83d\udd28\u2692\ud83d\udee0\ud83d\udd2a\ud83d\udde1\u2694\ufe0f\n\nwenn albaner masturbieren:\n\n\ud83d\udd27\ud83d\udd28\ud83d\udd29",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127898727606292480,
    "text":"@KaiserTrajan87 ist einfach nicht mehr so meins \u00b0^\u00b0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127946894968274945,
    "text":"@knallfrog Fussballfans sind d\u00e4nk schlimmer als nazis! \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127937646540546049,
    "text":"@ZDFheute Es ist halt ziemlich sinnfrei, 200l in einen 60l-Tank f\u00fcllen zu wollen, wenn man gar nicht wegfahren m\u00f6chte...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127951026387148800,
    "text":"Dinge die ich nach meinem Studium nie wieder machen werde:\nSchaltpl\u00e4ne in LaTeX zeichnen. Was ein Schei\u00df.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127946253239631873,
    "text":"RT @KittoDario: Erst @Stephan535 und jetzt @Buje78. @TwitterDE, lasst den Schei\u00df!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127949864548151297,
    "text":"RT @robert_fietzke: Das muss man sich mal vorstellen: Nazis (!) melden mit Hilfe einer neuen Funktion verhasste Accounts, um diese zum Schw\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128031670274150400,
    "text":"ICH FICK DICH IN DEN ARSCH! KANACKE! ICH FICK DICH IN DEN ARSCH!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128031351507230720,
    "text":"@montagen2002 @Fern_Schreiber Nicht nur bei linken Chaoten (weisser Schimmel?). Es gibt auch nachdenkliche rechte K\u2026 https:\/\/t.co\/ulV3pbE9aV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128036242036285440,
    "text":"@ElBarto08973042 Einfach diese Missionen machen: https:\/\/t.co\/kXN9sQtqXz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128036925728796678,
    "text":"RT @HeinzSc51846951: @verusoss1 @CroqiSunshine Merkels Vasall Haldenwang muss nat\u00fcrlich kurz vor den Wahlen auf \" verst\u00e4rkten Rechtsextremi\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128029745063636992,
    "text":"Und mit Verlaub, bei so unreflektierten Kommentaren kenn ich nichts mehr. Keine Geduld f\u00fcr den Schei\u00df.\nIch lass dic\u2026 https:\/\/t.co\/lSmEYFw2a1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128138373368094721,
    "text":"Osram D2S 66240CLC Xenarc Classic Duo Pack \n 61.38 EUR \n new \n Lampen &gt; Xenon Brenner &gt; D2S Xenonlampen\u2026 https:\/\/t.co\/mAE6JHo4nI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128136162974097408,
    "text":"@ziemlichmuede yess bin hoffentlich sowieso bald in 50",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128139228989337601,
    "text":"RT @AliceWo18626168: Merkel spalterische Eurorettungspolitik entpuppt sich als fiskalisches Fiasko un T\u00e4uschungskonstrukt https:\/\/t.co\/FDHX\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127887306512326657,
    "text":"Mir sind jetzt schon 4 Laufgruppen entgegen gekommen, ich m\u00f6chte auch so was w\u00fcrde mehr bock machen zusammen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127882030077890561,
    "text":"@DPolGThueringen Linke und Gr\u00fcne leben halt in ihrer eigenen m\u00f6chtegern-heilen Scheinwelt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127880637564715010,
    "text":"@Lebensformation Wie w\u00e4re es mit abschieben, dass primitive Gesindel?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127886559913697280,
    "text":"@goeasyweirdo Besser als wenn dein tag eh schei\u00dfe war und dann so ein Typ an der Kasse umdreht und zu dir sagt \"Jes\u2026 https:\/\/t.co\/EQZcTZKGrg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127883909121880066,
    "text":"Das kann man schon so machen, aber dann isses halt schei\u00dfe.  #Langenmantelstr Kann man dem  Baustellenleiter da vie\u2026 https:\/\/t.co\/dr089lSgSE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127884064323788800,
    "text":"@AchimSpiegel Deutschland verkommt immer weiter zum Shithole. Sollte die Gr\u00fcne, Antifanten Ideologie immer weiter F\u2026 https:\/\/t.co\/2lLetPkxGv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127888891955044352,
    "text":"@Natasnoctem Bist halt zu scheisse um in Englisch ein Jerk zu sein! Step up your game!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127884299200602113,
    "text":"@Spatzengepiepe Immer noch nicht alle Idioten geblockt?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127877521201143808,
    "text":"@DerSchulze Einfach ins Fediverse wechseln... Da kann man viel leichter die #AFD Nazi Schweine als Nazi Schweine be\u2026 https:\/\/t.co\/UQrrNHQC5K",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128127099049598976,
    "text":"@Vivian_Veganer @RainerWinklerDE geplatzt? arsch aufgerissen?pensi bei wichsorgie explodiert?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128075467200897024,
    "text":"die hufeisen geh\u00f6ren auf den arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128085311211417600,
    "text":"RT @HeinzSc51846951: @verusoss1 @CroqiSunshine Merkels Vasall Haldenwang muss nat\u00fcrlich kurz vor den Wahlen auf \" verst\u00e4rkten Rechtsextremi\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128084422027296768,
    "text":"@nprncbl @beibootpetri03 @_donalphonso Eieiei, ich wiederhole mich nur ungerne, aber wie gesagt \u201edumm wie schei\u00dfe\u201c!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127912052922769408,
    "text":"@FineDilettante @TiniDo @JuedischeOnline Oder von Linken? So als offizielle Politik?\nhttps:\/\/t.co\/m1j5Q1XXKW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127919300650655744,
    "text":"Der B\u00fcrgerrechtler Carsten Schulz: Die Schwulen-Kneipe Shakespeare, homosexuelle Bel\u00e4... https:\/\/t.co\/ZVp9Omehiv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127910215800840193,
    "text":"Schei\u00df ma auf Charakter Hauptsache mein Sack wird entleert",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127915819386789888,
    "text":"Gesucht wird Michael und Tobias. Sorry steckt euch eure pc in den Arsch. Diese N@zis mal wieder.... Versuchter Tots\u2026 https:\/\/t.co\/3pDfrheKrb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127919023843364866,
    "text":"@texas_boi69 Nehm ich gerne und bearbeite in mit dem mund und meinen arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127915244758667264,
    "text":"RT @ibikus31: @ZDFheute Verstehe ich das richtig?\nDeutsche Politiker schaffen neue Gesetze, weil der Rechtsstaat vorhandene Gesetze nicht d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127906768095457280,
    "text":"RT @1967Gorzata: @SBunners Ja, mit 0,2 % wieder mal wie #Merkel die Welt retten. Fanatisch und unverantwortlich.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128157314832392192,
    "text":"RT @derStandardat: \"Flygskam\" - Klimaproteste halten \u00d6sterreichs Politiker nicht von Inlandsfl\u00fcgen ab:  https:\/\/t.co\/akrh6OyeUZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128155670673539072,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Mit Verlaub, sie will im Fernsehen auch keiner mehr sehen, nach ihren \"Deutsche haben keine Kultur\" und bei \"Moscheedur\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128151958722887680,
    "text":"@vanishedLeaf Schei\u00df mal auf mathe du kannst stolz auf dich sein",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128152864684113920,
    "text":"#S12 Ausfall ab #Horrem (6:29) -&gt; #Hennef (7:05) &amp; Hennef (7:32) -&gt; Horrem (8:30). Betrieblicher Grund",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128161240705052672,
    "text":"RT @HaticeAkyuen: Was, wenn die erwachsene Frau so gebrainwashed ist, dass sie nur meint, sie w\u00fcrde das Kopftuch freiwillig tragen? Wollt i\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127875956713115648,
    "text":"@lonelyUmut Stimmt schon eigentlich",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127873670846865408,
    "text":"RT @QuirinWeber: Die Weihe von #Frauen zu #Diakoninnen ist der notwendige erste Schritt zu einer glaubw\u00fcrdigen #Kirche. Denn ohne  Frauen,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128011915098304512,
    "text":"@FredericLebrun Osram LED Wand- und Deckenleuchte, Leuchte f\u00fcr Au\u00dfe\u2026 now meets your monitoring criteria.  \u271c https:\/\/t.co\/RZCBJH4jIm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128007397824270336,
    "text":"@RAStadler @sixtus @christophnebgen Man k\u00f6nnte ja auch einfach die Gr\u00fcnen w\u00e4hlen \ud83d\ude09",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127998161946140672,
    "text":"Bodenfahrzeug besch\u00e4digt Merkels Regierungsmaschine - NewswireNow - https:\/\/t.co\/93cb8VNbSz #newswirenow",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128001819408519171,
    "text":"RT @SirSchnee: #Merkel trinkt aus dem Reagenzglas? \nSo wurde wohl aus Dr. Merkel, Mrs. Hyde?\n\n#MerkelMussWeg https:\/\/t.co\/O4oNSh2kEG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127998250030706689,
    "text":"RT @yougei_: [NSFW\ud83d\udd1e\ud83c\udf46][ #gavin900 ] instant loss 2koma\n\n&gt; https:\/\/t.co\/eIocP74VFC https:\/\/t.co\/4kZCuZ2OqU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128000695318323201,
    "text":"RT @tagesschau: Von Qualzucht sprechen Tiermediziner und Wissenschaftler. #Milchk\u00fche in Deutschland sind auf maximalen Ertrag getrimmt und\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128007020328759296,
    "text":"RT @tagesschau: Von Qualzucht sprechen Tiermediziner und Wissenschaftler. #Milchk\u00fche in Deutschland sind auf maximalen Ertrag getrimmt und\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127999617390477313,
    "text":"\"Selten so ein h\u00e4ssliches und dummes St\u00fcck Fleisch gesehn!\" Das Gummibandl ders 32j\u00e4hrigen wird schon wieder strapa\u2026 https:\/\/t.co\/IIVGk0q60M",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128011709556432896,
    "text":"Ich hab mal mega liebevoll zu meiner Mum gesagt, dass ich mir w\u00fcnsche, genug Geld zu verdienen, sodass ich ihr neue\u2026 https:\/\/t.co\/j6QK7aFEYU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128101471864655872,
    "text":"RT @derpsichologe: F\u00fcr Manuellsen is Islam son Strassending Gangstading kann man sagen was man will. Katastrophal Islam geschadet nebenbei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128096182864089088,
    "text":"@SapereAudeDE Mannheim, das weiss man schon lange,  ist nicht mehr europ\u00e4isch, sondern islamisch.Die deutsche Minde\u2026 https:\/\/t.co\/dbhqm8hNAd",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128102210078900225,
    "text":"@ntvde So eine dumme, unwissende und faule Pute!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128114411296759809,
    "text":"@tagesschau Dorr Ami holt mal wieder seine ganze Gest\u00f6rtheit mit Waffen raus, und die Welt, besonders Dschland badets wieder aus!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128111223608889351,
    "text":"Du bist ein verdammt dummes kleines st\u00fcck scheisse. MISSGEBURT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127921435563974656,
    "text":"@blackyellowL0ve @LeTrabert @BeHaind Bist du dumm..",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127921615898017797,
    "text":"RT @baronofstone: Deutsche hei\u00dfen nicht Deutsche, weil sie in Deutschland leben. Deutschland hei\u00dft Deutschland, weil in diesem Land Deutsch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127924858116091907,
    "text":"@PaulUmstaetter @rudolfboerne @Arnd_Diringer \"Halt dein dummes Maul Ossifotze\" l\u00e4uft also unter Fakten? \nSo so ...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127929081767571457,
    "text":"@maybach_ron @DDuric So werden bald alle Frauen behandelt N\u00fccht mit Gleichberechtigung und so ein M\u00fcll das geh\u00f6rt ab sofort zu Deutschland.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127928725281169408,
    "text":"Das sind Politiker! https:\/\/t.co\/oPFYLr3jHx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127928859469471744,
    "text":"Muahaha! Es gibt wirklich Leute, die glauben, da\u00df man auf Bratzenbuch Links klickt. xD \nWie dumm kann man sein?\n#niemalsFacebook",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127923377530912768,
    "text":"@mac_and_i @heiseonline die haben halt wie Samsung gemerkt das genug Idioten deren Phones auch alle 12 Monate kaufe\u2026 https:\/\/t.co\/gKx1SQwdKn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127924291893379072,
    "text":"Haben Deutsche eigentlich schon mitbekommen, dass \"Stromberg\" nur deutscher, billiger Abklatsch von \"The Office\" ist?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127925197846327297,
    "text":"@janboehm Kaum tut ein Politiker mal was f\u00fcrs Volk wird er auch schon angegriffen. W\u00e4re er ein besserer Politiker w\u2026 https:\/\/t.co\/JYMMtWWCoI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127924044429504513,
    "text":"@berxe auf mein geilen arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128050578179883008,
    "text":"RT @_donalphonso: Ihr solltet wissen, dass ein f\u00fchrender Politiker der Linken ver\u00e4chtlich von \"Genlotterie\" spricht, wenn es um Familien ge\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128056206931546112,
    "text":"Sachsen-Lady: ..du BASTARD!!! Na los, du Dreccksack stehst doch drauf,,Schau wie er seinen Kolben in meinem Arsch v\u2026 https:\/\/t.co\/HDutErGi7Q",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128051433813762059,
    "text":"RT @SteinbachErika: Sich der Kinder zu bem\u00e4chtigen, war schon in den  Anfangsjahren der Gr\u00fcnen, mit der Forderung nach Straflosigkeit f\u00fcr S\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128051450578374656,
    "text":"@tagesschau \u201eOffener Brief von Mohssen Massarrat an Bundeskanzlerin Angela Merkel und Au\u00dfenminister Heiko Maas.\u201c https:\/\/t.co\/TnfOTsUaOq",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128047260506439680,
    "text":"RT @Rapid__RTs: RT: (ChillJo1) &gt; https:\/\/t.co\/PS9WAcUKXw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128045033301659648,
    "text":"@NuIIAufHundert @ACEJAMBO Ich weiss du gibst arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128056961906413568,
    "text":"RT @451_grad: #Benziner dreckiger als #Diesel?\nF\u00fcr @Die_Gruenen schon, aber stimmt das auch? \ud83e\udd37\u200d\n\ud83d\udccd Noch mehr dazu: https:\/\/t.co\/NSfD2FOCqd \ud83d\udccd\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127987315509350408,
    "text":"Deutsche Beh\u00f6rden sehen unt\u00e4tig zu: Das Steuerkarussell: So funktioniert der Milliarden-Raubzug, der Europa ersch\u00fct\u2026 https:\/\/t.co\/2ho4XtlJY3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127987814598049795,
    "text":"RT @tagesschau: Von Qualzucht sprechen Tiermediziner und Wissenschaftler. #Milchk\u00fche in Deutschland sind auf maximalen Ertrag getrimmt und\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127994202552504320,
    "text":"RT @MRSL0NELYY: kann mich jemand motivieren zu lernen bin am arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127992193464115202,
    "text":"@GermanLetsPlay Bei mir ist die Download rate mehr als nur im arsch bei Unitymedia\n5minuten f\u00fcr vielleicht 20m\/bit\u2026 https:\/\/t.co\/nGB5lqlPVW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127992893917016064,
    "text":"@dopetobetattoo @tagesschau doch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127991312647622656,
    "text":"RT @DrDavidBerger: Die Tods\u00fcnde der Gr\u00fcnen: Versaute Kindererziehung https:\/\/t.co\/qvRtJPahqy via @DrDavidBerger  @Die_Gruenen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127989165197615104,
    "text":"PS: Die gr\u00fcnen Fliesen sind pottenh\u00e4sslich, sieht ja bald wie ein Badezimmer aus der Bahnhof. Bekommen wir dann noc\u2026 https:\/\/t.co\/ZeIiWCXXgp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127989358106116097,
    "text":"RT @tagesschau: Von Qualzucht sprechen Tiermediziner und Wissenschaftler. #Milchk\u00fche in Deutschland sind auf maximalen Ertrag getrimmt und\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127986640209752065,
    "text":"@woifi_film @ArminWolf Dem Genosserl Wolf und seinen widerlichen, linkslinken, Ewiggestrigen Gutmenschen Spiessgese\u2026 https:\/\/t.co\/IdPO8WQHII",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127986845734842368,
    "text":"RT @VonSchwer: Merkel-Regierung immer dreister: Hunderte neue H\u00e4user f\u00fcr Asylbewerber &gt; Notunterk\u00fcnfte f\u00fcr Deutsche \u203c\ufe0fUnzumutbare Zust\u00e4nde\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127988657657397250,
    "text":"RT @Dealo_RU: [Intro]\nYeah, der erste Europ\u00e4er der richtig Welle schiebt\nAmthor, die neue Europ\u00e4ische Welle\nAggro Br\u00fcssel 2019, yeah!\n\n[Hoo\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127985486797135872,
    "text":"@leanindersprite Du kannst die Dummen blockieren , selbige m\u00fcssen mit ihrem Vakuum im Kopf leben.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127992038270689280,
    "text":"RT @SteveCuriousity: @gloryan @IQ_Stimulator Es gibt auch Moslems, die sich den Bedingungen hier angepasst haben und keinerlei Bestrebungen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127995167217262592,
    "text":"@sailorvicious_ DAS DOCH FR\u00dcHER! :&gt;",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127991765670166529,
    "text":"@LenaSnape2 Willkommen zur\u00fcck\ud83d\ude0a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127984358495850496,
    "text":"@CDU schickt doch erst mal all die abgelehnten asylbewerber nach hause und wendet alle g\u00fcltigen gesetze einfach rigoros an",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127990595446890497,
    "text":"RT @tagesschau: Von Qualzucht sprechen Tiermediziner und Wissenschaftler. #Milchk\u00fche in Deutschland sind auf maximalen Ertrag getrimmt und\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127836463163412480,
    "text":"RT @SonjadelaRosa7: @Eddie_1412 @DarkCat90 @zeitonline Verdammt, die Gr\u00fcnen kommen nicht ins Himmelsreich, weil sie Vielflieger sind?! \ud83e\udd23",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127836245068013568,
    "text":"RT @fatma_morgana: nazis hinterlassen ihre lieblingsbotschaft an uns nun schon in buchl\u00e4den - falls die 1425833 mails und mentions nicht an\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127840061863731202,
    "text":"@Not1Proud @PeperArno @derdems ich werde mir einfach mehr Auszeiten g\u00f6nnen, dann wird es ertr\u00e4glicher.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127843618620891136,
    "text":"RT @Jennywild996: Retweet wenn ich mich auf dein Gesicht setzen  darf \ud83d\udca6\u2764\ud83d\udc45\n\n#sexy #nude #young #wild #Germany #Arsch #Ass #findom  #boobs  #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127839663408988160,
    "text":"Stimmt, es ist Queen!\nIch war - und bin! - Fan, und wollte damals mit meiner Freundin (heutige Frau Grummelmann \ud83e\udd70)\u2026 https:\/\/t.co\/6TscGQFos6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127835632678707200,
    "text":"RT @BreezyPayback: Wenn du stattwie ein Mann wie ein Hurensohn dasitzt https:\/\/t.co\/cvJuIBFTNO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127833824950411264,
    "text":"Linke f\u00fcr Hallenbadbau in Kamenz | https:\/\/t.co\/t1UN5mpVvN https:\/\/t.co\/nur1IlsJ5V",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128017535440498690,
    "text":"@GehDuschen69 Boy schaff ich auch nicht bleib mit der lieben Anna sitzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128023986288439297,
    "text":"RT @keinlemming: Man stelle sich vor es g\u00e4be ein Land wo morden erlaubt w\u00e4r,\ndie k\u00e4men nach hier w\u00fcrden den Deutschen Pass bekommen,\ndann h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128019624208097281,
    "text":"RT @_donalphonso: Ihr solltet wissen, dass ein f\u00fchrender Politiker der Linken ver\u00e4chtlich von \"Genlotterie\" spricht, wenn es um Familien ge\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128025475257966593,
    "text":"@RickJ78 Fuuuuu, Davinismus dieser Hurensohn.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128021687809736706,
    "text":"Ich will das einfach nicht https:\/\/t.co\/vnyU3gMBBz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128014943389933570,
    "text":"RT @ReegEgil: Wom\u00f6glich ist ihr vor dem Studium-Abbruch der Teufel im Traum erschienen; dann war die Theologie f\u00fcr sie im Arsch!\nUnd ihr Ge\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127978406807732224,
    "text":"Vestalentracht einher; wirf du sie ab!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127968445323198464,
    "text":"Merkel hat doch fast alles erreicht!Den Rest Deutschland schafft sie auch noch!Macht alle weiter so und denkt das s\u2026 https:\/\/t.co\/vjHZSOALty",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127979245647667200,
    "text":"\"eigenes\" zu haben. Man kann M\u00e4nnern auch mal lassen, was M\u00e4nnern ist und  Frauen lassen, was Frauen ist. Das \u00e4nder\u2026 https:\/\/t.co\/3eXvqP6ZYH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127966859872165889,
    "text":"Das Schwierigste wird sein, all die Nazis wieder aus ihren Posten zu entfernen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127970005608488960,
    "text":"@tagesschau Liegt erst eine deutsche Sch\u00fclerin tot auf dem Pausenhof, belehrt uns \"faktenfinder\" noch, dass Messer\u2026 https:\/\/t.co\/KCK15Mg6Kc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127980210333286400,
    "text":"RT @VonSchwer: Merkel-Regierung immer dreister: Hunderte neue H\u00e4user f\u00fcr Asylbewerber &gt; Notunterk\u00fcnfte f\u00fcr Deutsche \u203c\ufe0fUnzumutbare Zust\u00e4nde\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127826870785978369,
    "text":"Wenden Sie sich bitte an den deutschen Waffenhandel und deren Lobbyistin Frau Merkel!!!! Ich als deutscher Steuerza\u2026 https:\/\/t.co\/XfJyhcjG9C",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127828791768887297,
    "text":".@mamafus &gt; PeiWei",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127829949388394496,
    "text":"Tiempo Secure Joins Deutsche Telekom's nuSIM Partnering Network   https:\/\/t.co\/tUKmnCAWlB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127827227293442048,
    "text":"RT @knastdichti: deutsche 1933        deutsche 2019\n            \n                           \ud83e\udd1d\n\nfaschisten nicht bek\u00e4mpfen sondern ihnen hoh\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127827307010433024,
    "text":"Wenn #AKK es mit den Personalentscheidungen so h\u00e4lt wie #Merkel, ist #Merkel sehr bald nicht mehr BK.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128170266826289154,
    "text":"RT @SteinbachErika: Sich der Kinder zu bem\u00e4chtigen, war schon in den  Anfangsjahren der Gr\u00fcnen, mit der Forderung nach Straflosigkeit f\u00fcr S\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128169675425234945,
    "text":"@juliepulie3 99% dummes Geschwafel.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128169365059330048,
    "text":"RT @LandkaufHalina: Damals hatte es #Merkel nicht gewagt, die \ud83c\udde9\ud83c\uddeaBev\u00f6lkerung vor den Kopf zu sto\u00dfen. Nach und nach hat sie alle Minister dur\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127859766699667456,
    "text":"@SehrLesbisch \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a der Typ geh\u00f6rt fachgerecht entsorgt \ud83d\udeae.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127852720264765440,
    "text":"Kann nicht mehr sitzen D:",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127850199508975617,
    "text":"Mussolini einfach unhatebar",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127859473098387457,
    "text":"FWA was great :&gt;",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127848442087317504,
    "text":"Es ist sooooo verdammt kalllllttttt hier. \nIch friere mir alles ab. \n\n#dialyse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127859208882458625,
    "text":"RT @UFxdl: @burger_ein @politikstube Die ganzen Frauen und Kinder.. \ud83e\udd14\ud83e\uddd0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127855958292668416,
    "text":"@ChristianHelms Dumm hat seine Aufgabe tats\u00e4chlich noch erledigt bekommen. Aber ich habe die Dummheit von D\u00fcmmer mal wieder untersch\u00e4tzt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127846349146349568,
    "text":"RT @MarkusCan_: Der Sohn von @netanyahu kritisiert Heiko Maas daf\u00fcr, dass Deutschland linke NGOs in Israel finanziert &amp; fordert Maas dazu a\u2026",
    "lang":"de"
  }
]