[
  {
    "id_str":1126908074919387137,
    "text":"RT @ExGruene: Die #Kopftuch Feministin Chaymae wird nach dem Schubser von #AliceSchwarzer als Opfer eines rassistischen Angriffs dargestell\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126898700683501569,
    "text":"RT @SteinbachErika: Einfach skandal\u00f6s! https:\/\/t.co\/dC5NXFbviQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126903628990701568,
    "text":"@TurgayArdahanli @Real_AlBundy @BILD Erdolf ist schlimmer als Hitler.\nErdolf l\u00e4sst Babys hinrichten ,frauen vergewaltigen und t\u00f6ten \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126901129156157440,
    "text":"Nein, alles was zwei P\u00e4sse hat sind \"Deutsche mit Marokanischen Hintergrund) unsere Regierung und Merkel ihre Sende\u2026 https:\/\/t.co\/SPyuUVBdBn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126839556781826048,
    "text":"@drunkenraindrop Ich hab gefragt ob du dumm bist?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126842434082824192,
    "text":"RT @GeraldGrosz: Frau Merkel, Frau Barley! In Wahrheit vollziehen Sie mit Ihrem polygamistischen Einb\u00fcrgerungsgesetz nun auch rechtlich jen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126843402983804928,
    "text":"RT @Knuddelbacke: Die Fr\u00f6belschule Aschaffenburg integriert sich in den Islam https:\/\/t.co\/SZvXH26tb4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126838931834720256,
    "text":"Hocke meinen Arsch ins Auto und fahre 30min zu meiner Schwester. Dort angekommen klingel ich schon dezent verzweife\u2026 https:\/\/t.co\/UmYWMdfyJG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126848356435865600,
    "text":"900.000 deutsche \u201eFl\u00fcchtlinge\u201c im EU-Ausland https:\/\/t.co\/8RsEOvFFY0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126845076473360390,
    "text":"Die Aerith is schon ne h\u00fcbsche, aber ich warte vergeblich auf Vincent Valentines reitbares Gesicht",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126838210401902595,
    "text":"RT @_donalphonso: \"Der deutsche Gossenkomiker bezeichnet uns \u00d6sterreicher alle als debil, ich w\u00e4hle ganz schnell die Gr\u00fcnen, damit er mich\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126844199901564930,
    "text":"RT @Daffyfuq: Ihr habt alle einen Stock im Arsch weil ihr keine Pornos mit gummipuppe hochladet",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126847425291923456,
    "text":"RT @RfD_BRD: Frau #Bundeskanzlerin Dr. Angela #Merkel nehmen Sie bitte den Satz zurueck: \"Der #Islam gehoert zu #Deutschland.\u201c https:\/\/t.co\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126859551041576960,
    "text":"RT @krippmarie: Wirtschaftsaussichten: Deutschland ist am Arsch https:\/\/t.co\/wB51VpVLy2 via @jouwatch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126864420636901378,
    "text":"RT @_donalphonso: \"Der deutsche Gossenkomiker bezeichnet uns \u00d6sterreicher alle als debil, ich w\u00e4hle ganz schnell die Gr\u00fcnen, damit er mich\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126852148103458817,
    "text":"@ZDFheute Die Politiker kriegen nie genug-egal wie viel ihnen das Volk in Form von Zwangsabgaben gibt fordern sie i\u2026 https:\/\/t.co\/2jSNivXrFc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126852231968509953,
    "text":"#FF Tipps =&gt; @immofux @Hoteltagebuch @ImmoRogers @Makler1Muenchen @RAMathiasMuench @IMMOVATION_AG @stadtvermieter\u2026 https:\/\/t.co\/KcBJLbAdv8",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126851363760148480,
    "text":"@HaticeAkyuen Ist doch ganz einfach: wenn die muslimischen Frauen \"freiwillig\" das Kopftuch tragen, dann k\u00f6nnen doc\u2026 https:\/\/t.co\/CEd2M6iZmk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126860150806142976,
    "text":"@stayawakexo @IcyS0da @KongStrongRU @Saskia_Harmon stellst du dich eigentlich so dumm um zu triggern oder was ist d\u2026 https:\/\/t.co\/RIYhacY9Q1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126860477970157569,
    "text":"@juviatears Zahls mir einf zur\u00fcck \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude14",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126766160655949836,
    "text":"RT @UgMads: ZDF l\u00fcftet pikantes Geheimnis um Angela Merkel https:\/\/t.co\/pZY9byIr7u",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126768220084424704,
    "text":"@HolgerEwald1 @China_Welt_News denen geht der arsch auf grundeis",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126770401084755968,
    "text":"@Zyendra1 Dann h\u00e4tte ich nur einen dummen Kommentar bekommen :\/",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126762125752274945,
    "text":"#FridaysForFurture voraus! Oder wie die Regierung sagen w\u00fcrde: ooh diese dummen dummen narzisstischen kinder und ih\u2026 https:\/\/t.co\/eTYmiPDUbs",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126762289304981505,
    "text":"@morgenpost Und nicht alle Gr\u00fcnen brauchen Freigang.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126772867339673600,
    "text":"@KNA_Redaktion @bodoramelow Hmm, ab 1933 unterst\u00fctzte die Kirche ja auch die Nazis! \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126765908985180165,
    "text":"@_andakawer Arsch, Feldweg, Globoli.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126766680774856704,
    "text":"Totale Unterwerfung \u2013 Dahlia Sky wird von einem Fremden in den Arsch gefickt! \u2013 Grobe Rollenspiele Fantasy Sex mit\u2026 https:\/\/t.co\/YTOJ1GgsPI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127089340193169410,
    "text":"RT @gerhardschwar11: Kinder Wohlhabender k\u00f6nnen soviel\nin Nebenjobs verdienen, wie sie\nwollen; die von Leistungsbeziehern\ntragen \"abzugspfl\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127086156678684672,
    "text":"Merkels gr\u00f6\u00dfte L\u00fcge https:\/\/t.co\/cdI7pSCdLL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127086316083122176,
    "text":"RT @GriffinthePeter: legende einfach https:\/\/t.co\/TagdvUzPOI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127082205648437248,
    "text":"Gabriel V. \ud83d\udda4 https:\/\/t.co\/apynLAt21z",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127086529980129280,
    "text":"RT @mozart2018: Sie zerst\u00f6rt unser Land\n  ihre Opfer sind vor allem unsere Frauen https:\/\/t.co\/CExVLDn8wE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127083413620576256,
    "text":"RT @333Goltz: @AndreaSchlegel3 das stimmt,  das ist auff\u00e4llig bei den linken Gruppen  RAF Antifa,  Morde Brandstiftungen  usw und den neuen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127046130452316160,
    "text":"@BILD Der Spinner schon wieder...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127012018186276864,
    "text":"D\n\n         A\n            Ab\n               G      G\n\n                 F   F\n\nDD               D",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127001763121369090,
    "text":"Warum k\u00f6nnen nicht Lets Plays einfach zu Trends geh\u00f6ren, damit leute wieder Tony Hawk, Ratchet &amp; Clank. Lets plays\u2026 https:\/\/t.co\/AIGtunjfD7",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127008176199454725,
    "text":"Richie Kotzen https:\/\/t.co\/sjcxkPJz1H",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126784133252952064,
    "text":"Es stimmt halt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126780031219523584,
    "text":"@AkebanBluepaw Ist halt voll die schei\u00df verarsche das geht gar nicht \ud83d\ude21",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126781977401671680,
    "text":"RT @_donalphonso: \"Der deutsche Gossenkomiker bezeichnet uns \u00d6sterreicher alle als debil, ich w\u00e4hle ganz schnell die Gr\u00fcnen, damit er mich\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126775102899511296,
    "text":"Seits bei Cafepress diese schei\u00df E-commerce-Verk\u00e4ufe gibt, sind die Provisionen noch kleiner. Und man kann seine Pr\u2026 https:\/\/t.co\/cBVgbkK03M",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126779821529423872,
    "text":"Islam: Die ewigen Ramadan-Diskussionen nerven  ..Hannover..NETTO. An der Kasse s\u00fcdl\u00e4ndischer Typ greift 10 J\u00e4hriges\u2026 https:\/\/t.co\/ixSs59CXI8",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126785055983120384,
    "text":"@mdemanto Arsch. https:\/\/t.co\/ssKkUNYIEd",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126781037877628928,
    "text":"RT @WeCon14: Ein wirklich AUSGEZEICHNETER offener Brief des iranisch-st\u00e4mmigen Prof. Dr. Mohssen Massarrat an Frau #Merkel und Heiko #Maas.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126781830571724801,
    "text":"@CaptBLWillard @welt Und die politik der politikverdrossenheit ist etwa besser? Europa ohne merkel war eine politik\u2026 https:\/\/t.co\/TVmrJMaTUc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127015793051488273,
    "text":"RT @tagesschau: Versorgungskrise: Kuba rationiert Lebensmittel https:\/\/t.co\/SIqCZjsUwk #Kuba #Rationen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126796338677649408,
    "text":"#S1 wird ab #Dortmund Hbf (12:33,ca.+10) &gt; #Bochum Hbf (12:56) ohne Halt umgeleitet. Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung aus vorheriger Fahrt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126795055212179456,
    "text":"RT @Kristin_Brinker: Die Zukunft #Berlin|s wird von #Linken und #Gr\u00fcnen auf dem Altar kurzfristiger W\u00e4hlerstimmen geopfert. #StarkeSchulden\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126801946466226177,
    "text":"Zu diesen \"Idioten\" z\u00e4hlt auch unser aussenpolitischer Praktikant #Maas. Auch daf\u00fcr sollte die #SPD bei den Wahlen\u2026 https:\/\/t.co\/HLiGKfTgIJ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126789426468855808,
    "text":"@HaraldBecker80 @EspendillerM Gekaufte linke gr\u00fcne die geben dem Merkel Land mit den moslems den Rest Fachkr\u00e4fte wa\u2026 https:\/\/t.co\/ap7QwzluB2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126796082833440774,
    "text":"joke - bin doch kein woker Hurensohn. Mein Bruder hat das geschrieben",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126793893402611712,
    "text":"RT @Schwulemiker: Vergesst niemals was der Islam ist! Schaut Euch die Gesellschaften an, in denen der Islam die Mehrheit stellt! Seht, welc\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126815846398156801,
    "text":"@kaadeeey @Pearsxon @Lxckz_ @EskalationzZ @zatox95 Dieser Fxbz geh\u00f6rt doch auch zu denen, hat auch immer sein Maul\u2026 https:\/\/t.co\/pEdnEjhYVD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126811090028048387,
    "text":"RT @angelam21983732: @petra58249513 @PIPO124567 @krippmarie @jouwatch Merkels Ingenieure, jetzt werden die Deutschen auf sie arbeiten m\u00fcsse\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126809412335808512,
    "text":"RT @LadyBitchRay1: Dann mach ich das mal f\u00fcr euch: Rapper GZUZ behandelt seine Ex Scheisse, betr\u00fcgt sie auf besoffen mit anderen Frauen (gg\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126810196678934528,
    "text":"Kennst du schon \u201eMein Kampf - Adolf Hitler - Volk und Rasse\u201c von User 167067272 auf #SoundCloud? #np https:\/\/t.co\/UgXSJkfael",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126813334001586176,
    "text":"@operationlibero Das SRF zeigt sich wiedereinmal von seiner neutralen Seite! Ich k\u00f6nnte kotzen...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126816139978240000,
    "text":"RT @reisewut: @tiefenunscharf Ich puste mal zur\u00fcck \ud83d\ude2c https:\/\/t.co\/XT6546moPv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126809663994060802,
    "text":"RT @fpoefails: Schon dumm, wenn man die Presse nicht wie euer heimliches Vorbild Erdogan einfach wegsperren kann, gell?\nDecken diese linksl\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126816655877840896,
    "text":"@EskalationzZ @Pearsxon @kaadeeey @Lxckz_ @zatox95 Man kann legit nicht so dumm sein",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126871865505529857,
    "text":"#DearMeTenYearsAgo lass dich von dem Arsch aus deiner Klasse nicht unterkriegen. Der ist nur neidisch auf dich.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126877934684463107,
    "text":"@pmaurus Es fahren IC nach Meppen? Nach Meppen? Dieser Konzern ist echt komplett am Arsch.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126871286687383553,
    "text":"@krippmarie Der Brinkhaus ist auch nicht das, was man von ihm erwartet hat. Keinen Deut besser als der ganze CDU-Ve\u2026 https:\/\/t.co\/2GsfsDflES",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126865968335065088,
    "text":"@ZDFheute Welche Arten ? Naja...ausser Schafe und Gras und Steine gibts dort net viel. Voll be\u00e4ngstigend....solche Vollpfosten \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126872553363054592,
    "text":"@MikotoMunakata @chefkochroci @moviepilot Sorry, aber dann bist du einfach dumm. Man findet das doch direkt...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126873534830206976,
    "text":"@hapelanger @ZDFheute Atemlos durch deutsche Land",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126876353402417157,
    "text":"Du Liebst Corgis? Dann hol dir diesen Traum von einem Hund einfach an die Wand \ud83d\ude0d Ich biete auf @Displate nun 2 wund\u2026 https:\/\/t.co\/10FD9LYBWG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126876915468570625,
    "text":"RT @berlin_ny: @krippmarie er ist halt ein Schwachkopf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126878781921210368,
    "text":"Wie die meisten deutschen Medien die Schlagw\u00f6rter \u201eHetzkampagne (gegen Prof. Schr\u00f6ter)\u201c, \u201eSprechverbote\u201c und \u201eislam\u2026 https:\/\/t.co\/PG2MDJJIJ9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126870871455535104,
    "text":"RT @_NameVergeben: man erkennt lgbt+ leute daran dass sie immer auf dem boden sitzen FAKT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126875636172193793,
    "text":"RT @MarleneSchfer1: In der H\u00f6lle sorgen die Linken f\u00fcr die Ordnung, vegane Gr\u00fcne f\u00fcr die K\u00fcche und Merkel f\u00fcr den Humor. Der Satan selbst i\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126983564002775041,
    "text":"@tagesschau Massenhysterie",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126975800358658050,
    "text":"Weil die krank doof und pervers ist \nAlles was die so lieben \nAbsolute Nazi scheisse \nWitten",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126970783983644674,
    "text":"@DennisWerth_ Versteh ich nich. Schaue auch gern rainbow bei dir oder anderes halt. Lass dich von solchen dummen Ko\u2026 https:\/\/t.co\/NOp9pd2Tmf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126820443342737408,
    "text":"@janboehm Und USA raus aus der NATO und UNO. Und \u00fcberhaupt Amis raus aus USA, Winnetou ist wieder da!!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126823308048109568,
    "text":"Julia Kl\u00f6ckner - \"Wir haben Fl\u00fcchtlinge, die sich weigern, sich von Frauen das Essen anreichen zu lassen\" (Archiv) https:\/\/t.co\/aZDPBM3jeg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126830119597821952,
    "text":"@LucasFCBayern Alter mich fuckt 90 schon ab",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126826319545815040,
    "text":"RT @verusoss1: Doch, Deutschland f\u00f6rdert Islamisten, arabische kriminelle Clans, Schmarotzer und Taugenichtse aus aller Welt und v\u00f6llig \u00fcbe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126826344740990976,
    "text":"@tagesschau Weg mit dem!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126829054232080385,
    "text":"RT @spiderthemood: @GriffinthePeter @TuunieCharmant Ja is rl Bild von dir du Hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126824016893767682,
    "text":"RT @_donalphonso: \"Der deutsche Gossenkomiker bezeichnet uns \u00d6sterreicher alle als debil, ich w\u00e4hle ganz schnell die Gr\u00fcnen, damit er mich\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126952278693429249,
    "text":"@Sir_Schnee @koketeprinzesin Haben die zuk\u00fcnftigen  H\u00e4ftlinge schon den Bamen und ein Bild von diesem St\u00fcck Schei\u00dfe?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126945601386627073,
    "text":"W\u00e4re das wahre Leben doch nur wie Twitter...\nEinfach Leute blocken, die zu dumm sind, um geradeaus zu gucken. Schon\u2026 https:\/\/t.co\/wSHEcJjh52",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126945827853873152,
    "text":"Schon heftig, das es nur Frauen sind.\nhttps:\/\/t.co\/tEkS1xPnlW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126743486235963392,
    "text":"RT @den_tyske: Diese Video ist nicht geeignet f\u00fcr:\n- linke Arschl\u00f6cher\n-Teddyb\u00e4renwerfer\n- Bahnhofsklatscher\n- Asylfans\n- dumme Gutmenschen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126737622632505344,
    "text":"RT @derFuetsch: Weil man als dumme Frau nichts zu sagen hat? https:\/\/t.co\/GOhrYy3kfL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126742622226116610,
    "text":"RT @guennitack: Sowas passiert wenn du halt ein Arschloch mit einer schei\u00df teuren Karre bist aber zu geizig die paar Euro f\u00fcrs Parkhaus aus\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126918384547971072,
    "text":"ich kann einfach nicht mit geld umgehen. ich hasse mein leben.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126921450592583682,
    "text":"RT @BananaInstitute: @J_B_oo7 @merdeux_ @krmax44 @Invictu53409591 @Honigkuchenpups @nicosemsrott @DiePARTEI Nur v\u00f6llige Idioten h\u00fcpfen\/demo\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126911531063619586,
    "text":"@_fakuum Jedem das seine\nIch h\u00f6r halt eher sowas abgespaceste Sachen.\nOder ab und zu auch sowas.\n(Lass dich nicht v\u2026 https:\/\/t.co\/hrwlNQOLG9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126914982954848257,
    "text":"@ainyrockstar Oder Patrioten die die 1. Strophe des Deutschlandliedes singen als Nazis zu bezeichnen!\ud83e\udd37",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126917369534795777,
    "text":"RT @SapereAudeDE: Frauenalltag ,, in der Religion des Friedens\n\n#Islam https:\/\/t.co\/3JIJ7ZkfOE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126931730819010560,
    "text":"Peter Gabriel \/ Peter Gabriel \/ Perspective \/ Peter Gabriel \/ 1978 \/ Interscope https:\/\/t.co\/GpieLRJrsy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126930292147671047,
    "text":"RT @torben_kassler: Rosen sind Rot\nDer Deutsche ein Schatz https:\/\/t.co\/ZG2Hqg1bWn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126925254817984512,
    "text":"@Melodygahlen Geiler Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126932968130383873,
    "text":"@SteinbachErika Sch\u00f6n,  da\u00df gewisse Leute \u00fcber die Fehler von Merkel reden,  aber was bringt das ? Die Frau h\u00e4tte m\u2026 https:\/\/t.co\/KMPWaqiMZk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126930715776516096,
    "text":"RT @andyamholst: Nazis \"w\u00e4hlen\" Nazis und nicht die sozialdarwinistische \"Vorstufe\", wie man wei\u00df\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126930732549660672,
    "text":"@KarpReturns klingt doch voll ulkig also echt es gibt legit 7 deutsche synchronsprecher",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126938554926551040,
    "text":"@FPFH2 @tagesschau Weil es keine \u201eKapit\u00e4ne\u201c gibt?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126932120902021120,
    "text":"Ich will den ganzen schei\u00df nimmer ich will einfach nur noch weg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126968464537788417,
    "text":"Now Playing: Aquagen - Ihr Seid So Leise! 2011 (Scheisse, Scheisse Leise) (Radio Edit)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126964832249495552,
    "text":"@erontmaloku HE LOREDANA HE HITLER ICH STERBE VOR LACHEN https:\/\/t.co\/M4gzGcc9dv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126956875684229120,
    "text":"@steak_staub6760 H\u00f6rt sich nach aua an",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126958108788629506,
    "text":"RT @valuwunr2: alben sind einfach so viel cooler als diese permanenten single releases die ganze zeit :(",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126966904239853568,
    "text":"@Nora50Moya Dieses Bild ist einfach nur widerlich!Da sieht man mal was diese Frau so alles f\u00fcr Ihre Karriere macht!\u2026 https:\/\/t.co\/c6dnFoTxgo",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126967747315781632,
    "text":"RT @genialewelt: \"Er hat Waldnattern gesagt, erst mal melden!\"\n\nEcht jetzt? \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/nEgw0GnFpk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126966300272676867,
    "text":"@MontanaBlack Du bist der deutsche PewDiePie LUL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126959861990928384,
    "text":"@ainyrockstar @quer_denker09 Tja, was Islamisten, Nazis und Feministen halt so eint..",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126889204779241472,
    "text":"RT @GywerMelanie: Ich will mit Dir auf der Parkbank sitzen, wenn wir alt sind.\n\nVerliebt. \n\n#tiny60s https:\/\/t.co\/14KwNImjd3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126882288342589441,
    "text":"Reicht es nicht, dass ihr Swatch-Uhren und Toblerone habt?! M\u00fcsst ihr Schweizer jetzt auch noch die deutsche Fernse\u2026 https:\/\/t.co\/Ql4CAqMixm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126883718596124674,
    "text":"RT @jouwatch: Wirtschaftsaussichten: Deutschland ist am\u00a0Arsch https:\/\/t.co\/tlqqvZ8Dj3 https:\/\/t.co\/NuABfRadVr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126885689939890187,
    "text":"@NextLvlBastard @TomGoerdy Bischte dumm oder so?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126889993295679488,
    "text":"RT @ChipundCharge: Spektakul\u00e4rer Tiebreak zwischen Dominic Thiem und Roger Federer. Federer hatte schon Matchball, musste sich aber 11-13 g\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126891050247835648,
    "text":"@ess_steffen A Fl\u00fcchtlinge B Asylanten C Goldst\u00fccke D Facharbeiter",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126884259669663744,
    "text":"@Ralf64904117 Dumm gelaufen , jetzt bist du nicht mehr Oma\u00b4s Liebling ! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126883890600214528,
    "text":"@DietmarBartsch Eigentlich ist es ein Folge der Langzeitsch\u00e4digung durch die DDR \/ SED",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126751195375161345,
    "text":"Pack dann aus Spa\u00df an der Freude\nEin stark pharmazeutisches Markenerzeugnis\nIn den Arsch deiner Freundin",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126746606810779648,
    "text":"RT @psychomolehappy: die die jetzt schreiben ihnen war klar dass gzuz frauen schl\u00e4gt und schei\u00dfe ist haltet die fresse es geht nicht um euc\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126755985282949121,
    "text":"Du arbeitest selbst auf C-Level oder bist #HR-Verantwortlicher in einem #StartUp und fragst dich schon lange, wie e\u2026 https:\/\/t.co\/MbVjU3saNg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126744664847994880,
    "text":"RT @Quasseltier: Wir brauchen keine Entnadsifizierung, wir brauchen eine ent-Extremisierung, Rechtsextrem dumm, Linksextrem dumm, beide Ext\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126747030460612611,
    "text":"#Wisag Transporter in Lichtenberg entsorgt  https:\/\/t.co\/fTQ3djheGC",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126747798014050306,
    "text":"@BTS_twt I TJOUGHT IT TRANSLATED AUTONATICAL\u00d6Y ACH DU SCHEI\u00dfE BTS WAS MACHT IHR NUR MIT MIR OMFG SKDMDM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126748775253299206,
    "text":"RT @bastetfurry: @SawsanChebli Es gibt nur eine Art ein Kopftuch zu tragen, an einem Stock vor sich her, wie die Frauen im Iran. https:\/\/t.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126757562357915648,
    "text":"OTS: KfW \/ KfW-ifo-Mittelstandsbarometer: Mittelst\u00e4ndisches Gesch\u00e4ftsklima ... #tradesfeed -&gt; https:\/\/t.co\/RWqfcilvbP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127066091161886720,
    "text":"RT @talita_kum76: Warum f\u00fchlt man sich dumm, wenn man etwas nicht wei\u00df?\n\nEigentlich ist man doch nur dumm, wenn man nicht lernen m\u00f6chte.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127069622761603073,
    "text":"Es pisst schon wieder in str\u00f6men, zum kotzen, kann ich wieder kein Fahrrad fahren und grillen ist ja bei diesen unt\u2026 https:\/\/t.co\/ilPIzC0q8q",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126992728561209346,
    "text":"Die GR\u00dcNEN und die Padophilie\nhttps:\/\/t.co\/w6oY6MJPUl",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126986256783675393,
    "text":"@Discord_MWO @DieAntithese da kriegt man ein einziges mal im leben likes auf irgendwas, und dann verschwindet das ghanze video.\nso schei\u00dfe.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126995215796133890,
    "text":"@unkreaburr @Pferdemedchen Du dummer hurensohn ich fick dich",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126993206741127168,
    "text":"Wundersch\u00f6ne Transe Arsch fickt Br\u00fcnette Babe https:\/\/t.co\/0EaA4k2BL3",
    "lang":"de"
  }
]