[
  {
    "id_str":1129775389222612993,
    "text":"@Ch1990ris Er sagte danach noch, dass seine Frau dort sitzen w\u00fcrde \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nDie arme Frau",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129772813928325123,
    "text":"@OffischelNoah @Lafonate Dir Vogel scheiss ich im Gesicht",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129776966310289408,
    "text":"dieser check war einfach nur dumm #EishockeyWM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129769949235490816,
    "text":"RT @Complaxes: K\u00f6nnte kotzen. Ich hasse die Fans unseres Vereins. https:\/\/t.co\/GS0hXKPzbn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129770037290708992,
    "text":"W\u00e4re ich froh, wenn die schei\u00df Saison schon vorbei w\u00e4re. Verl\u00e4ngerung des Leidens. \n\n#VfB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129773656970792960,
    "text":"@PGDeutschland @FCBayern drecksbayern pack!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129718078282117121,
    "text":"@ZeitW @welt Weil auch jeder ein hoher Politiker ist?! Wie dumm bist du eigentlich?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129717369419513856,
    "text":"@HeimatPatrioti1 @Hekatoncheiron @maxotte_says Kurz ist ein Schauspieler, nichts anderes. Erst pro Islam, dann geme\u2026 https:\/\/t.co\/vKRRFAPEzG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129714538276904960,
    "text":"RT @CapYossarian: @WELTnews Der deutsche Verfassungschutz ist ein Inlandsgeheimdienst. Was soll das?\n\nReicht es nicht dass er schon als Waf\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129714097858199552,
    "text":"RT @Piraten_NBB: In #Oranienburg sowie zum Kreistag #Oberhavel kandidiert f\u00fcr uns Ria Nicola Schulz (33). Sie ist Patchworkmutter in einer\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129706627819593728,
    "text":"@MacJosetty Schei\u00dfe \ud83d\udca9, sowas hatte ich schon bef\u00fcrchtet. Hoffentlich geht das wieder weg?!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129707902900551681,
    "text":"@TemeOfHearts Ein Pl\u00e4doyer f\u00fcr Selbstausbeutung bis hin zum Burnout. Danach gibt es dann den Tritt in den Arsch.\nUn\u2026 https:\/\/t.co\/aO5yVePNSt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129704237057871873,
    "text":"RT @SPIEGELONLINE: Johann Gudenus verzichtet auf sein Parlamentsmandat und tritt von allen Partei\u00e4mtern zur\u00fcck. #strachevideo",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129709928715870209,
    "text":"RT @MarcusErlebach: Ja das stimmt s\u00fc\u00dfe und einen geilen prallen arsch. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https:\/\/t.co\/AAPb7hN1p4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129717713356693505,
    "text":"RT @realHerrSammy: \ud83d\udd14 MK-HOSTING ---&gt; V E R L O S U N G \ud83d\udd14\n\n\ud83c\udf81 1x #ROOTSERVER\n\ud83c\udf81 2 Kerne, 3 GB RAM, 50 GB HDD Festplatten Speicher\n\ud83c\udf81 LAUFZEIT:\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129715351971753984,
    "text":"Funko, Gundam &gt; GF \ud83d\udc4c\ud83c\udffd",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129711052785102848,
    "text":"RT @Tobias_B: Bin dankbar, dass wir in Deutschland so furchtbar protestantisch-langweilige Politiker wie Merkel und Scholz haben. Einfach,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129712298531184641,
    "text":"RT @VonSchwer: Ein guter Patriot geht von Bord\u203c\ufe0fGest\u00fcrzt durch einen, vom ZDF finanzierten, linken Schmierenkom\u00f6dianten \ud83d\ude21\u203c\ufe0f https:\/\/t.co\/rl\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129712822814822401,
    "text":"@SinOfSpeed weil ich dumm bin, denke ich.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129706099328921600,
    "text":"RT @FCBayern: Unsere digitale Stadionzeitung \u201ePack ma\u2019s\u201c k\u00f6nnt ihr p\u00fcnktlich zu Meister-Finale jetzt downloaden! \ud83d\udcf0 #FCBayern #packmas #FCBS\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129704555820847106,
    "text":"@Quasseltier @CyberRamona ihr dummen huens\u00f6hne wuaaaaaaa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129703431747317760,
    "text":"RT @krippmarie: Die Deutsche Umwelthilfe (DUH), jener \u201eAbmahnverein\u201c, der aktuell die deutsche Automobilindustrie abwickelt,  hat in den Ja\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129705843488886784,
    "text":"@vanHimbeeren @tagesschau Wenn ich ihr Gesicht sehe muss ich auch brechen! \ud83d\ude01",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129705893812158464,
    "text":"RT @_krillin: ich w\u00fcrde l\u00fcgen wenn ich sagen w\u00fcrde ich hatte noch nie probleme zwei t\u00fcrken auseinanderzuhalten",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129763406096019458,
    "text":"RT @Kinderzaenker1: Der erste Nazi ist \u00fcber seine kriminelle Energie geflogen: Strache tritt von allen \u00c4mtern zur\u00fcck. Immerhin k\u00f6nnte man s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129754304481509376,
    "text":"eig ist der tag voll nice undso aber meine stimmung ist komischerweise trzd im arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129750101776322561,
    "text":"ROBIN SCHULZ FEAT. ERIKA SIROLA  -  Speechless #HitMusicOnly  (16:06)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129748570838585344,
    "text":"@warumeli @magic_opfi halts maul lsss opfa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129748575062298626,
    "text":"RT @BoserEr: Causa Strache: Ein Konservativer schie\u00dft einen Bock und tritt zur\u00fcck.\nLinke tricksen, betr\u00fcgen, versagen und brechen geltendes\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129752505112551425,
    "text":"RT @Spunktpunkt: Einfach mal machen.\n\nDann wird das schon.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129759123703308289,
    "text":"Schei\u00df bayern aller",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129753595614826499,
    "text":"Kurz = Merkel \nMerkel = Kurz\n#alwaysthesameshit",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129754526771232769,
    "text":"@loveschalke1904 Die im Keller sind halt so dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129844758841647105,
    "text":"RT @MOKoffiziell: deutsche n-word pass https:\/\/t.co\/hpwZqt1TXg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129845081777889280,
    "text":"Er hat Pakinson in seiner linken Hand... #ESC2019 #GBR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129842892359589889,
    "text":"RT @BoserEr: Causa Strache: Ein Konservativer schie\u00dft einen Bock und tritt zur\u00fcck.\nLinke tricksen, betr\u00fcgen, versagen und brechen geltendes\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129850429515403264,
    "text":"Du dumme h\u00e4ssliche kleine schlampe alter",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129843559241310208,
    "text":"keine Ahnung ob das die Lyrics waren... ick versteh das immer net, das hat mein Gehirn nur aus den Ger\u00e4uschen gemacht \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129843605387042816,
    "text":"@ZDFheute Ich fordere das die Merkel zur\u00fccktritt, und in ein islamisches Land auswandert.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129851746552041473,
    "text":"@tagesschau Dummes Propagandageschwafel.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129846440749076481,
    "text":"@sebastiankurz Halt doch einfach mal die Fresse Boomer",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129846482692124673,
    "text":"RT @KrxnkeGedanken: Ich will doch einfach nur noch weg hier..",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129839364958248961,
    "text":"RT @Herr_Wirt: Lange nichts mehr von ihr geh\u00f6rt, insbesondere nicht, als Kollektiv-Kevin die DDR herbeiredete. Jetzt aber meldet sie sich e\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129841638254305281,
    "text":"Kann irgendwie nicht aufh\u00f6ren Seun Kuti auf den Arsch zu schauen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129847841650876417,
    "text":"RT @bazookadiebombe: Das Gelaber vom Alkohol als Erkl\u00e4rungsmodel h\u00f6rt man ja als Psychotherapeut im Knast h\u00e4ufiger. Zur Richtigstellung: Al\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129955593316425728,
    "text":"@tagesschau Meine Fresse, was f\u00fcr ein Theater",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129691243112542209,
    "text":"RT @horopat: @welt Der deutsche Verfassungsschutz ist der gr\u00f6\u00dfte Lumpenverein in Europa!\n\nWas wollt ihr denn?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129699380074876929,
    "text":"RT @Twelectra: Wichtig: H\u00fcbsche Frau immer Schuld, wenn M\u00e4nner gr\u00f6\u00dfenwahnsinnige, illegale Schei\u00dfe labern. In zu engen T-Shirts.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129701150058602497,
    "text":"@ZDFheute Man stelle sich vor, ein Afghane w\u00e4re durch Deutsche nach Tritten auf den Kopf  gestorben. Das Strafma\u00df w\u2026 https:\/\/t.co\/WGjZt82txB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129688206444773377,
    "text":"@joohafr @tagesschau Ja wie jedes muslimische Land auch. T\u00fcrken sitzen auch widerrechtlich in Konstantinopel. Arabe\u2026 https:\/\/t.co\/KskzWeCd5r",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129701733075169287,
    "text":"@apfl Die linke Mumie ist zur\u00fcck...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129695726836080640,
    "text":"RT @Freddy90456269: @ExGruene Deutsche Opfer\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/iZEpnGiNec",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129696049763880960,
    "text":"RT @SirSchnee: #Buntland ist bald abgebrannt? \ud83e\udd14\n\nBeharrlich weigerte sich der mit einer Deutschen verheiratete Tunesier, seine M\u00fctze abzune\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129694569191399424,
    "text":"Wahlveranstaltung? #strachegate #strachepk Ich pack das nicht mehr! #opfer #oida",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129693214418591744,
    "text":"RT @ApartmentNr9: Die einzigen Nazis - also Menschen, die Hitler verehren, Juden und Schwule pauschal verachten, Frauen abwerten, Allmachts\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129884122355261445,
    "text":"@BilgiliUeretmen @Sultan44613857 Ach lass ihn, Bilgili.. Der Typ ist nicht mehr zu retten. Der ist so bl\u00f6d, der wei\u2026 https:\/\/t.co\/OXeVkg14h7",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129884160112381954,
    "text":"RT @MagnumPhotos: Susan Meiselas wins the 2019 Deutsche B\u00f6rse\u00a0prize, Sohrab Hura collaborates with fashion designer Kiko Kostadinov, plus m\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129881006004166656,
    "text":"Bundeskriminalamt: Gewalt von Zuwanderern gegen Deutsche nimmt zu https:\/\/t.co\/sklkXHCSIZ via @welt  Das ist schon\u2026 https:\/\/t.co\/masYVIo5f3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129883660994400258,
    "text":"@fbn43 Wow...was f\u00fcr idioten",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129883694565679104,
    "text":"RT @AufgewachteWelt: Stegner, Lauterbach, Nahles, Hofreiter, Maas, Spahn, Sch\u00e4uble, Seehofer, Barley, Scholz, Schulz, Habeck, \u00d6zdemir, MERK\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129877151451369485,
    "text":"@ceeembo North marcedonia war schon schei\u00dfe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129871543637557248,
    "text":"RT @tabeayy: meine tante schickt das einfach in die familiengruppe und i- https:\/\/t.co\/NFpw13DNHU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129871107455107072,
    "text":"@cootuegpa Es war einer der Migos du dummer Hurensohn.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129872256690282499,
    "text":"RT @tristanteuto: Der deutsche Ausschnitt im Schnelllaufdurchlauf ist gro\u00dfartig. 2 M\u00e4dels, die sich 3 Mal \"SCHWESTER\" ins Gesicht br\u00fcllen.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129938031757189120,
    "text":"free deutsche pornos blond hund fickt frau sexi reife frauen flotter dreier deutscher porno https:\/\/t.co\/thDN0DwqqB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129942737766223872,
    "text":"RT @depositodetiras: por charles schulz https:\/\/t.co\/KZHHK9XMhF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129889969236062208,
    "text":"@luxiboxDE Das war's dann komplett mit mir.. Ich bin schon dumm, wenn ich den erst besten Hashtag nutze, der mir vo\u2026 https:\/\/t.co\/TjiSu3IVOS",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129889981793800192,
    "text":"Eine #Aftershowparty ist doch meist f\u00fcrn Arsch. \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129887519762460672,
    "text":"@vm_dittrich Ach so bl\u00f6d kann man doch nicht sein oder? Sorry aber das Lied war Schei\u00dfe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129890178938679297,
    "text":"RT @EysenbeissX: @johannesgrunert Armselig, peinlich und dumm sind Leute wie du. Gro\u00dfkotzig \"Asyil ist Menschenrecht\" im Profilbild zeigen,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129890808080076801,
    "text":"RT @johannesgrunert: Armselig, peinlich und dumm \ud83d\udc4e\n#ESC2019 #Iceland https:\/\/t.co\/sWesovTO9q",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129884743137398784,
    "text":"RT @johannesgrunert: Armselig, peinlich und dumm \ud83d\udc4e\n#ESC2019 #Iceland https:\/\/t.co\/sWesovTO9q",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129723849619267584,
    "text":"@youngcartridge die k\u00f6nnen das einfach nicht",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129723631523762177,
    "text":"@Heute_at Von Kurz? Wenn man genau hin h\u00f6rt, dann redet der doch von Kern, oder?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129731227387420672,
    "text":"@Kurkamp @Ralf_Stegner Fr\u00fcher Hitler, Mao und Pol Pot, heute Merkel, Habeck und Juncker..die Geschichte wiederholt sich.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129728756971704323,
    "text":"@FipsBook Und in die Diele zu kotzen 3\u00d7 hintereinander",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129729230902824960,
    "text":"RT @Adele66661: @SirSchnee Das Schreddern von V\u00f6geln verdanken wir den Gr\u00fcnen!\nDas Vernichten der Bienen durch Anbau v Monokulturen und Inf\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129724864649150465,
    "text":"#NWBRB58\n\n+++ Ausfall +++ Osnabr\u00fcck Hbf (ab 13:26) -&gt; Delmenhorst (an 15:24)  am 18.05.2019  Grund: Fahrzeugst\u00f6rung\u2026 https:\/\/t.co\/0yqkl1fESN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129728404650110976,
    "text":"@der_andre09 @19Mei89 @mone_0610 @FloBVB666 @borusse08 @xvoffo Gruss zur\u00fcck",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129718699013709824,
    "text":"Och Gottchen... HALT DIE FRESSE, VERDAMMT!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129968838903304192,
    "text":"@bernd471 @AndreaSchlegel3 Das D mit Merkel als Hauptakteur f\u00fcr Zerst\u00f6rung Europa steht, ist in USA schon offen pr\u00e4\u2026 https:\/\/t.co\/NcU2mD7CvF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129681529104474112,
    "text":"RT @claudio_schmid: Heuchler: Ausgerechnet deutsche Qualit\u00e4tsmedien sind zurzeit entz\u00fcckt \u00fcber heimlich get\u00e4tigte Filmaufnahmen gegen einen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129678521792638976,
    "text":"Nun lasset uns alle an meinem Gehirn danken, dass NIE aufh\u00f6rt zu arbeiten. \n\nHalt deine Fresse!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129684595123916800,
    "text":"@tinkerbellsway @TaraMithril Entfernung ist einfach schei\u00dfe!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129676378507550722,
    "text":"\u201especial edition\u201c so ein schei\u00df bin f\u00fcnf minuten wach und hab schon wieder puls als w\u00e4re gay life so ein event wie\u2026 https:\/\/t.co\/bEB606IYi4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129680161773903873,
    "text":"RT @TastiqueVan: Dass es diesen Konflikt \u00fcberhaupt gibt, zeigt doch, dass Integration und Islam niemals unter einen Hut zu bringen sind. ht\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129681206122078208,
    "text":"@tagesschau Mir doch Schei\u00dfegal",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129675749357707270,
    "text":"RT @ClaudiaZettel: Wenn einfach nur Strache gegen Hofer getauscht wird und die so weitermachen, soll mir keiner mehr kommen und das System\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129674289739894784,
    "text":"@eusouvizzy Digga ich liebe einfach ihren arsch wie kann der so sch\u00f6n sein aber glaube das ist die Hose",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129679016703737856,
    "text":"gib mir meinen Kopf zur\u00fcck.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129686126044819458,
    "text":"RT @SirSchnee: #Buntland ist bald abgebrannt? \ud83e\udd14\n\nBeharrlich weigerte sich der mit einer Deutschen verheiratete Tunesier, seine M\u00fctze abzune\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129675615114858496,
    "text":"@klinger291259 aBeR dIe LiNkEn!\n\nq.e.d.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129814270429016064,
    "text":"@ZDFheute Die Deutschen m\u00f6gen sich bitte aus der \u00f6sterreichischen Politik heraus halten. Auch Sie, Frau Merkel!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129823149753798658,
    "text":"RT @UnDEANiable: Steve Hofmeyr &gt; Kaizer Chiefs",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129820314416898048,
    "text":"RT @DfaCheck: Frau Merkel (Bundeskanzlerin) hat gesagt, man soll nicht zulassen, dass der Rechtspopulismus st\u00e4rker und lauter wird!\nHier me\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129820717086851072,
    "text":"@SAUVAGECRIM ich hoffe 4 kanaken ficken ihr in den arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129820733868335104,
    "text":"Oh ne, Barbara Sch\u00f6neurgghhh macht den schei\u00df immer noch? fml",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129820779976306689,
    "text":"@MizunoWaveRider @pictimundi Erz\u00e4hl mir nix, du bl\u00f6der Arsch!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129819798530088960,
    "text":"@dagilp_lbh @1Lisschen93 W\u00e4re ja dumm wenn nicht\ud83d\ude02\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129818645109116928,
    "text":"@ChHuegel @ManfredWeber Man kann doch den \u00fcbergeschnappten GR\u00dcNEN und LINKEN die EU nicht \u00fcberlassen.Eine Anma\u00dfung\u2026 https:\/\/t.co\/j6l2dGLG1X",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129811523143184396,
    "text":"RT @BoserEr: Causa Strache: Ein Konservativer schie\u00dft einen Bock und tritt zur\u00fcck.\nLinke tricksen, betr\u00fcgen, versagen und brechen geltendes\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129926262544318464,
    "text":"RT @proje2019: Deutscher Journalist und Autor @TobiasHuch will alle T\u00fcrken loswerden und zu EX Moslems machen. \n@VomHochblauen @J_Todenhoef\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129920382121762817,
    "text":"@Welle_Haidball Dieses und das ist schon behindert genug.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129918394034212866,
    "text":"gratis pornofilme nl superior porno gratis video gratis moglie deutsche frauen spritzen ab https:\/\/t.co\/zgf0WaAlGv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129915168597655554,
    "text":"@imashinystar Ich einfach auch nicht",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129916435294298114,
    "text":"RT @noringerk: deutsche geilen sich an \u00f6sterreichische politik auf als g\u00e4bs in ganz deutschland keine nazis",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129742786889228290,
    "text":"Klenk (Falter) war auch schon monatelang informiert?\nSP\u00d6 Politiker wussten auch Bescheid?\n\nDie gesamte europ\u00e4ische\u2026 https:\/\/t.co\/CzsVoiUqnr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129741025310892038,
    "text":"@drumheadberlin Am Unheil in Europa hat Frau Merkel den gr\u00f6\u00dften Anteil.\nDen Rest teilen sich ihre Vasallen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129737514665893889,
    "text":"RT @Manuel_k_b: Zeigt mir einen doktortitelklauenden, beim L\u00fcgen erwischten, eidbrechenden Politiker in Deutschland, der sich hinstellt und\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129737544009166849,
    "text":"RT @JChristandl: Einfach eine Bagasch https:\/\/t.co\/68ncf18a2k",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129737564993273856,
    "text":"&gt; Altcoin\n&gt; Next: 138B\n#altcoin https:\/\/t.co\/bmgqKykoZe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129745542576267266,
    "text":"@agitpopblog Es ist dieser deutsche Beamtenmoment",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129738479372570627,
    "text":"@zeitonline Keiner bisheriger Attent\u00e4ter inkl. 09\/11 hatte ein Kopftuch auf, mein ich!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129743625766821890,
    "text":"@FCBayern @heidiklum Ich muss kotzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129746545014919171,
    "text":"RT @bazookadiebombe: Das Gelaber vom Alkohol als Erkl\u00e4rungsmodel h\u00f6rt man ja als Psychotherapeut im Knast h\u00e4ufiger. Zur Richtigstellung: Al\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129865864558370825,
    "text":"RT @muxiyuu: rosen sind rot\nveilchen sind blau\nmeine mutter rastet wegen \neiner scheiss xanax aus \ndie soll mal chillen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129865378006491136,
    "text":"RT @BoserEr: Causa Strache: Ein Konservativer schie\u00dft einen Bock und tritt zur\u00fcck.\nLinke tricksen, betr\u00fcgen, versagen und brechen geltendes\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129863482206248966,
    "text":"@bruderych mit welchem geld du hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129858402878984195,
    "text":"RT @AufgewachteWelt: Stegner, Lauterbach, Nahles, Hofreiter, Maas, Spahn, Sch\u00e4uble, Seehofer, Barley, Scholz, Schulz, Habeck, \u00d6zdemir, MERK\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129863968753946624,
    "text":"RT @tristanteuto: Der deutsche Ausschnitt im Schnelllaufdurchlauf ist gro\u00dfartig. 2 M\u00e4dels, die sich 3 Mal \"SCHWESTER\" ins Gesicht br\u00fcllen.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129859053008695301,
    "text":"@4Kolner Bimmermann ist ein dreckiges St\u00fcck Schei\u00dfe diese linke Ratte",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129855542393004039,
    "text":"@erzhngswndrlnd @AntonKrell @ZDDK_ Merkel beim Abschiedsbesuch von Obama:\n\"Dazu bin ich damals in der DDR nicht fro\u2026 https:\/\/t.co\/JxBcsGKvtS",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129864308467359745,
    "text":"RT @tristanteuto: Der deutsche Ausschnitt im Schnelllaufdurchlauf ist gro\u00dfartig. 2 M\u00e4dels, die sich 3 Mal \"SCHWESTER\" ins Gesicht br\u00fcllen.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129864375567880192,
    "text":"RT @tristanteuto: Der deutsche Ausschnitt im Schnelllaufdurchlauf ist gro\u00dfartig. 2 M\u00e4dels, die sich 3 Mal \"SCHWESTER\" ins Gesicht br\u00fcllen.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129864379783106563,
    "text":"RT @tristanteuto: Der deutsche Ausschnitt im Schnelllaufdurchlauf ist gro\u00dfartig. 2 M\u00e4dels, die sich 3 Mal \"SCHWESTER\" ins Gesicht br\u00fcllen.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129864010701189122,
    "text":"RT @gruene_koblenz: Gr\u00fcne Neuwied in #Koblenz https:\/\/t.co\/wOMx1p4C7u",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129864069400473600,
    "text":"RT @tristanteuto: Der deutsche Ausschnitt im Schnelllaufdurchlauf ist gro\u00dfartig. 2 M\u00e4dels, die sich 3 Mal \"SCHWESTER\" ins Gesicht br\u00fcllen.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129864090376130560,
    "text":"@olgatatala Nicht dass Du noch zu den #Gr\u00fcnen \u00fcbermachst.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129807773473091586,
    "text":"@PandabrchenThe1 Keine Ahnung, die sind richtig unbequem und schei\u00dfe :c",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129799288379330561,
    "text":"Nur weil die Linken aller L\u00e4nder sich vereinigen und verbr\u00fcdern, heisst dies noch lange nicht, dass dies auch Konse\u2026 https:\/\/t.co\/Izo3S8tCLS",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129801532340342785,
    "text":"@MaribonCW dumme hurens\u00f6hne die jungen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129796121667153920,
    "text":"Ich f\u00fchl mich so..keine Ahnung.. einfach nur schei\u00dfe. lol. x__x tabatabayi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129654077359575040,
    "text":"RT @FPOEBlockwart: @LeoKohlbauer @SPOE_at Hahaha Leo..Sicher das wird euch den Arsch retten",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129647102232023040,
    "text":"@YohBuh @ZeeLikeZorro @MOOOrizzle Schei\u00df Nazi!!!!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129647173539368960,
    "text":"@haemophagus Ich habe sofort das Gegr\u00f6le im Kopf wenn ich dieses gif sehe \ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/oOjDox2NqO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129649232967872512,
    "text":"RT @IQ_Stimulator: Er w\u00e4re der perfekte Kandidat f\u00fcr die Gr\u00fcnen als Bundestagsvizepr\u00e4sident, wenn CR aufh\u00f6rt. Er wirkst soviel seri\u00f6ser als\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129647832045105152,
    "text":"@GamesGumru Wieder aufgeflogen, verdammt. Dieser Stealth-Anzug taugt echt zu nix ^^",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129650969401274368,
    "text":"Strickanleitung Friendship von Melanie Mielinger\nhttps:\/\/t.co\/pEn3CJYGMD\n\n#Anleitung #Anleitungen #Einfach\u2026 https:\/\/t.co\/4KLT9RCd2C",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129651678226128897,
    "text":"RT @PrimeVideoDE: B\u00e4m, Ninja Style! Fleabag ist zur\u00fcck.\n#Fleabag #Fleabag2 @fleabag #PhoebeWallerBridge #PrimeVideo https:\/\/t.co\/0X2Mk5ikxa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129651757913653248,
    "text":"Handsome jack collection im sale auf steam einfach mal geg\u00f6nnt h\u00e4t ich gesagt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129647702025940992,
    "text":"@juekofubago5 @HexeHanna8 Echt? Philip war mir ja schon immer sympathisch!\ud83d\ude0d\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129643159615672321,
    "text":"Devisen: Eurokurs br\u00f6ckelt etwas ab #tradesfeed -&gt; https:\/\/t.co\/KbDR377Yse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129832398206787584,
    "text":"@MartinaRenner Mit dem Niveau haben es die Linken ja auch nicht so...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129827205649977344,
    "text":"RT @tabeayy: meine tante schickt das einfach in die familiengruppe und i- https:\/\/t.co\/NFpw13DNHU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129824038958915587,
    "text":"@Maria_Berlin Die zuckerfreie ist auch mal echt richtig scheisse.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129837557225840640,
    "text":"@Traderbulls @welt Korsett f\u00fcr den Kopf.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129829114053947393,
    "text":"@MRSL0NELYY JEDES MAL EINFACH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129832096229462016,
    "text":"RT @ddrmuseum: Ab 1977 gab es in der DDR die Pocketkamera \u201ePentacon K16\u201c. Sie war ideal f\u00fcr das Negativformat 13x17mm. #MuseumWeek #PhotoMW\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129830938576400384,
    "text":"RT @noringerk: deutsche geilen sich an \u00f6sterreichische politik auf als g\u00e4bs in ganz deutschland keine nazis",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129830259124244482,
    "text":"Die Neunziger wollen ihre Boybands zur\u00fcck!  #ESC2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129784356665479169,
    "text":"@OrenIShiKiddo @profraika und ich sage Ihm er wird sich Irren. Warum? Weil sich nur wenige deutsche Frauen auf Nege\u2026 https:\/\/t.co\/lFHvK5eJk2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129784360859783169,
    "text":"@fiqqqhure stimmt schei\u00dfe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129792665573367808,
    "text":"RT @deutsch365: Nicole H\u00f6chst: \u201eDie Gr\u00fcnen sind die gr\u00f6\u00dften Heuchler der deutschen Politik!\u201c https:\/\/t.co\/OVNfgvrJGH via @jouwatch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129790425819168769,
    "text":"@ClausKleber @ZDF @ORF Am deutschen Wesen wird alles genesen....",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129789985392144384,
    "text":"@FCBayern Wo sind die KOVACOUT Leute ? Heuchler.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129789549184524288,
    "text":"@postmichel1 @tagesschau Das muss Kurz gar nicht, dazu braucht jeder halbswegs mit Verstand ausgestatte Deutsche nur vor seine Haust\u00fcr gehen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129790971066105856,
    "text":"bin halt einfach zu begeistern von glitchy vabourwave zeug \ud83e\udd37 \n\nhttps:\/\/t.co\/dYpKNZcfjh https:\/\/t.co\/FSdUxdgwIT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129786126645047297,
    "text":"@55Uli Was hat uns Merkel da nur reingeholt!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129793496045502464,
    "text":"@coffeiniker Oder der Aluhut zu fest auf dem Kopf sitzt und das restliche Hirn zerquetscht",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129639011440443392,
    "text":"Darude - Sandstorm\n[DDR 6th Mix -Max USA-] https:\/\/t.co\/SelSlikH15",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129642152970137600,
    "text":"@Schimpf_Bot Schnauze du Hurensohn amk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129990053726445568,
    "text":"RT @helllud123: Die Zerst\u00f6rerin Deutschlands verh\u00f6hnt einmal mehr die deutsche Bev\u00f6lkerung!\n\n#Merkel #Asylwahnsinn #Masseneinwanderung #Eur\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129977076541530112,
    "text":"Neueste Videos :  18.05.2019 von BouncyTitAction -&gt; Arsch versohlen in Fishnets https:\/\/t.co\/bzbpPlIsgw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129976803886587904,
    "text":"@SawsanChebli @sebastiankurz War einfach nur ein dummer Politiker der sich hat reinlegen lassen. Die anderen sind h\u2026 https:\/\/t.co\/XBoUuHyBm3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129663611012550656,
    "text":"@Glueckskekse1 Mir dem \"sch\" haben echt alle Kleinen Probleme. Aber das h\u00f6rt sich immer so s\u00fc\u00df an\ud83d\ude0a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129659597101391873,
    "text":"RT @helllud123: @tagesschau Stecken Linksextreme hinter dem Strache-Video oder gar ein ganzes linksradikales Netzwerk aus Staatsfunk, L\u00fcgen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129668702897627137,
    "text":"@ThegreatHubini @IlIIlIIIIlI @GeraldGrosz Das h\u00e4ttet Ihr Linken Spinner wohl am liebsten, nix dergleichen wird pass\u2026 https:\/\/t.co\/C67SQAMaKN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129672448436310019,
    "text":"@ehmteahes EBay Kleinanzeigen ist einfach eBay in andersrum",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129658414282477568,
    "text":"Gleichberechtigung bei der Wahl: \"Klasse, dass wir nicht mehr f\u00fcr dumm gehalten werden\" https:\/\/t.co\/WsxKj4JeHd",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129660876347387905,
    "text":"@huehnerkoenigin Jesus... Menschen sind echt Idioten.",
    "lang":"de"
  }
]