[
  {
    "id_str":1126119285724798981,
    "text":"RT @EmmxbelleChrist: Boah leck... schei\u00df auf dumme Huren, schei\u00df auf Nazis. @EmmxbelleChrist hat einen neuen Hass: Stimme von pubertietende\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126123001907433477,
    "text":"@talita_kum76 Man ist nur so lange dumm, bis man merkt, dass die anderen auch nicht schlauer sind.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126116160976637953,
    "text":"@HoeTang brauchst du dazu auch nicht sieht doch ein blinder mit kr\u00fcckstock dass ich ne skinny zahnstocherbitch ohne arsch bin",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126123115124281346,
    "text":"@alextv jup, genauso wie es leuten egal ist, was f\u00fcr schei\u00dfe politiker bauen, aber wenn sie ihr hei\u00df geliebtes inte\u2026 https:\/\/t.co\/Etmtrl8v1k",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126118258149593088,
    "text":"RT @schmid_claudio: Der \u00abbeliebteste\u00bb Politiker Deutschlands vereidigt gerade ein uraltes Postulat der GR\u00dcNEN: KINDER;  liegt derzeit in ga\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126090961585672192,
    "text":"RT @impFanOffiziell: Die Gr\u00fcnen so: Reduziert mal pls Zucker, das ist ungesund\nGr\u00fcne Jugend so: fresst mehr Torte Leude, ist doch egal ob i\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126079364356026368,
    "text":"Ab toh sachmuch \"Hindu Khatre mein hai\" \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https:\/\/t.co\/aFrtCUddXS",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126094111545729027,
    "text":"@tagesschau @MiriamOzen Schon wieder framing ...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126094228986241024,
    "text":"Die #Pegizei #Sucksen hat bei einer internen Befragung festgestellt, dass es keine #Nazis im Land gibt. Eine gr\u00f6\u00dfer\u2026 https:\/\/t.co\/plhanqxHpx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126086146549866496,
    "text":"&gt; kid goku ist raus\n&gt; .... auf der switch\n&gt; meine reaktion https:\/\/t.co\/5E2VzSVr8p",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126085567723266049,
    "text":"@denkausfall @LenaRogl W\u00fcrde es zun\u00e4chst auf dumm beschr\u00e4nken ;-)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126085802629320705,
    "text":"RT @AufgewachteWelt: Frau Merkel, sagen Sie, ist es zutreffend, dass Sie gerade Deutschland, gar Europa zerst\u00f6ren?\n\nMerkel: Nein, die bilat\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126085827757531137,
    "text":"dfdi einfach ein szenecode ich sag halt wies ist #dfdi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126089577486323712,
    "text":"RT @CWBWElias: @TheresaGesperrt Wollte meine Note verbessern... Physik Referat stabile 4 bekommen dieser hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126084082931261440,
    "text":"RT @intramorus: Und jetzt alle nochmal von vorne:\n\nNazis sind nicht dumm, sondern menschenverachtend.\n\nNazis sind nicht dumm, sondern b\u00f6se.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126092505106325505,
    "text":"RT @DrDavidBerger: \u201eSchlimmer geht es nicht\u201c \u2013 Adidas-Chef Rorsted rechnet mit Bundeskanzlerin Merkel ab https:\/\/t.co\/LPn1XAjTGg via @DrDav\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126209744279146501,
    "text":"Seriously der Anxiety in den Arsch zu kicken und einfach zu machen, i felt high AF. Ich bin so stolz auf mich selbe\u2026 https:\/\/t.co\/3e0gmh51TI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126213502409093121,
    "text":"@Hallaschka_HH Ich k\u00f6nnte nur noch KOTZEN.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126204274910924801,
    "text":"@SerixuZ_ Aso stimmt ja meine Fresse Kopf ist aus wenn man gerade erst aufgestanden ist hahahahaha",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126207252866715650,
    "text":"RT @DeepStateExpose: Angela Merkel's Hitler\/Rothschild lineage. https:\/\/t.co\/qQBFvruc1w",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126200466503761923,
    "text":"RT @ZazuDeLaporte: einfach es gibt leute die haben noch nie in ihrem leben ghusl abdest genommen bruder einfach die sind seit geburt c\u00fcn\u00fcp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126205713586507776,
    "text":"Einfach nijazi dieser typ der im flixbus sich einen runtergeholt hat",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126204899853783041,
    "text":"@Jasmin_Pur @Mr_Empty_hier @KM_Baehnk h\u00f6rt h\u00f6rt! \ud83d\ude0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126214186076397569,
    "text":"Blauen Brief wegen Franz\u00f6sisch bekommen scheisse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126166937220911105,
    "text":"RT @Picco94115398: Es gibt also doch noch Politiker die sich ein Bad in der Volksmenge trauen. Fr. Merkel wagt ja keine \u00f6ffentliche Auftrit\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126164672309288963,
    "text":"Leute, h\u00f6rt endlich auf mich hintergehen zu wollen. Eines Tages komm ich euch immer auf die Schliche. Dumm, dass mi\u2026 https:\/\/t.co\/zvQxoW3TGp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126165402093084674,
    "text":"@roterPaenda @PiaPale Ich w\u00fcrde meine schei\u00df Niere f\u00fcr meinen Hund verkaufen oder Blutplasma oder was auch immer be\u2026 https:\/\/t.co\/D9GQ1KifRK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126159798511206401,
    "text":"@ChrisEpunkt Ihr Gesicht sieht aus wie M\u00fclleimer und kleine titten auch aber net wichtig digga will nur Kopf auf di\u2026 https:\/\/t.co\/SYYWkK2jKQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126168099051515905,
    "text":"@unbequem steck mir ikea hotdogs in den arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126160020830212102,
    "text":"@jemxkn henlo (ate) jem hnnnng :\u2019&gt; https:\/\/t.co\/KZI3bZ2W5H",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126166287116378112,
    "text":"Branchenbl\u00e4tter brauchen Headlines, diese ist allerdings selten d\u00e4mlich. \nMein Eindruck auf der OMR war ein v\u00f6llig.\u2026 https:\/\/t.co\/Y6vqrhnU4z",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126029313722212352,
    "text":"Vestalentracht einher; wirf du sie ab!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126030790100434944,
    "text":"@Der_OG_Julius ist der echt mit der zusammen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126022204360151042,
    "text":"RT @OJOBAMIJI: System &gt; Players . https:\/\/t.co\/xPwR0Vg6K4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126027786987233281,
    "text":"RT @Zar2001doz: @tagesschau Trump war im Dezember in Deutschland, ohne Merkel und Maas \u00fcberhaupt bescheid zu geben.\nJetzt versetzt Pompeo d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126026331572047872,
    "text":"RT @OJOBAMIJI: System &gt; Players . https:\/\/t.co\/xPwR0Vg6K4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126031884830564352,
    "text":"RT @FAZ_Politik: AfD-Chef Gauland: \u201eVerfasster Islam nicht mit Grundgesetz vereinbar\u201c https:\/\/t.co\/EApO3A0HQt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126023915669807105,
    "text":"RT @SPIEGELONLINE: Fraktionen beklagen Ausschluss: Gr\u00fcne und Linke attackieren Seehofer wegen Einheitsfeier https:\/\/t.co\/ivJ3jmSvBe https:\/\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126020006582599680,
    "text":"@tiptopgeheim Hoffentlich hat es mit der Ermordung der Leute die im 1.Stock \u00fcber uns wohnen zutun\n\nDer Hurensohn me\u2026 https:\/\/t.co\/VhdMdX8VNA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126101514492182529,
    "text":"RT @intramorus: Und jetzt alle nochmal von vorne:\n\nNazis sind nicht dumm, sondern menschenverachtend.\n\nNazis sind nicht dumm, sondern b\u00f6se.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126107331979358208,
    "text":"In einer Besprechung hat ein Kollege gesagt, dass ich Ihnen in der Vergangenheit des \u00f6fteren \"den Arsch gerettet\" h\u2026 https:\/\/t.co\/eZaswv8l77",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126095613106503680,
    "text":"@cem_oezdemir Nazis abschieben in die T\u00fcrkei...\nWas zusammen geh\u00f6rt....",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126095302698598400,
    "text":"RT @CarlDerOtter: Diese Aufgaben haben wir heute im Englischunterricht bekommen und sowas ist einfach nur ekelhaft und un\u00fcberlegt, vorallem\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126287280208003072,
    "text":"Die Politik der Gr\u00fcnen in Kreuzberg wird immer paradoxer. Jetzt werden schon im G\u00f6rlitzer Park farbige... https:\/\/t.co\/H13qpe0XtU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126223711332372483,
    "text":"@HerrNewstime Man man man, die Community ist echt am Arsch https:\/\/t.co\/Cjpq2eMTon",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126221786134269958,
    "text":"RT @DerSPIEGEL: SPON-Regierungsmonitor: Merkel immer beliebter https:\/\/t.co\/3TywZnBZF5 https:\/\/t.co\/o4NUKXwnb9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126220972430958594,
    "text":"@haru_satone @habubhabub @haru_satone scheinst ein Hurensohn zu sein",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126219605108776960,
    "text":"@InfoHunter161 Was sind schon leibhaftige Nazis gegen das imagin\u00e4re \"Rote Gespenst\".....",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126141834319757312,
    "text":"H\u00f6rt das mit den #freubier auch wieder auf? #rp19 @BWjetzt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126146561292029953,
    "text":"@janboehm Armseliges, Nazi liebendes Geschmei\u00df, aber das war ja schon 1938 so und am Ende wollte man von nichts gew\u2026 https:\/\/t.co\/K3GSYDQYdF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126146708109500416,
    "text":"RT @DuezenTekkal: Das ist ein Unding, die Muslimbr\u00fcderschaft ist kein Partner f\u00fcr irgendwas, sondern eine Vereinigung, bei der es von islam\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126144254429077505,
    "text":"@SurprisedTodoku @veemo2k19 fortnite is halt einfach schei\u00dfe optimized tbh",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126145282020990976,
    "text":"RT @OJOBAMIJI: System &gt; Players . https:\/\/t.co\/xPwR0Vg6K4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126143524628512770,
    "text":"@MarkusHammer9 @tagesschau So dumm kann nur einer schreiben der nicht weis was Krieg bedeutet!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126144707401342977,
    "text":"Wie sinnvoll w\u00e4re ein Kopftuch-Verbot an Schulen? Alice Schwarzer: \u201cDas ist kein Kleindungsst\u00fcck, d #islam #kopftuch https:\/\/t.co\/UK36VrGkxO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126148285155160064,
    "text":"RT @intramorus: Da das hier jetzt gr\u00f6\u00dfer wird, als gedacht ein paar grundlegende Dinge zum Wort \"dumm\".\nDummheit bedeutet, nicht intelligen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126035504527548417,
    "text":"Scheiss GEISTERRADLER!!\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83d\ude21",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126041829529591809,
    "text":"@dawuede @MarijanKelava Ebenso d\u00e4mlich wie diese Idioten, die der Mannschaft des SK Sturm nach der Larnaka-Niederla\u2026 https:\/\/t.co\/SuZAoJqhTv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126044438395064320,
    "text":"#zdf was ist denn da bei euch los????",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126038243407998978,
    "text":"@paar_aus Super w\u00fcrde aber besser direkt auf dem arsch aussehen \ud83d\ude03",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126039589762883584,
    "text":"Bin zur\u00fcck \ud83e\udd7a\ud83d\ude23",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126039728191627264,
    "text":"RT @OJOBAMIJI: System &gt; Players . https:\/\/t.co\/xPwR0Vg6K4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126037823981748225,
    "text":"RT @keinlemming: Fr\u00fcher nahmen sich reiche Moslems mehrere Frauen und sorgten f\u00fcr die, heute nehmen sich alle Moslems mehrere Frauen und da\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126045453404053505,
    "text":"RT @joleffers: Pack die Badehose ein: Heute vor 112 Jahren er\u00f6ffnete das Berliner Strandbad Wannsee (aus dem @einestages-Archiv) https:\/\/t.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126126625786073088,
    "text":"RT @Lovefefee: Denkt ihr die neuen Nazis w\u00fcrden davor zur\u00fcck schrecken millionenfach zu t\u00f6ten, oder sind sie harmloser als ihre Vorbilder?\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126132623611518977,
    "text":"RT @jettekrokette: ich will einen zahlsklaven der mir meine art supplies bezahlt der schei\u00df ist teuer",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126134448154664960,
    "text":"RT @CarlDerOtter: Diese Aufgaben haben wir heute im Englischunterricht bekommen und sowas ist einfach nur ekelhaft und un\u00fcberlegt, vorallem\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126134766904827904,
    "text":"@SCHIETHUS GR\u00dcNE WKA Lobbyisten (Zerst\u00f6rung von Fl\u00e4chen, Umwelt, Natur, Artenvielfalt):\n Schande f\u00fcr mich als Ingen\u2026 https:\/\/t.co\/XjnubMzYpe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126134779487838209,
    "text":"RT @spitze19: @namifay @Nooirine Was soll diese Schei\u00df..???\nArschloche Deutschen Leuten.\nKartoffelfresser.\nKommt doch mal nach Thailand, da\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126128567736307715,
    "text":"Geiler Schei\u00df! #Scuderi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126137472252039169,
    "text":"RT @mikemacapple: Ich m\u00f6chte 1000 Polizisten und eine Polizeiwache auf einem Nazi-Konzert sehen. \nGibts nicht?\nSind keine Linken, sondern d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126135840638476288,
    "text":"RT @CarlDerOtter: Diese Aufgaben haben wir heute im Englischunterricht bekommen und sowas ist einfach nur ekelhaft und un\u00fcberlegt, vorallem\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126065665763414016,
    "text":"@kulturbolschewi Einer \"gelockerten Poperze\" wird ab jetzt - als Juwelchen meines Wortschatzk\u00e4stleins - gehuldigt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126076097001676802,
    "text":"Manchen Leuten haben sie echt heftig ins Hirn geschissen (P. H. Allee) https:\/\/t.co\/faMRdIqWij",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126074855462506496,
    "text":"Hurensohn wer nicht f\u00fcr mich stimmt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126068874401734656,
    "text":"RT @HolDuDieLadio: Sie soll es der Merkel und GroKo sagen..... da sitzen die Lobbyisten der Autobauer, die das ganze System manipulieren...\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126070753466753024,
    "text":"\u201eSchlimmer geht es nicht\u201c \u2013 Adidas-Chef Rorsted rechnet mit Bundeskanzlerin Merkel ab https:\/\/t.co\/QsBE9yAeXY via @DrDavidBerger",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126071760099708928,
    "text":"Fraktionen beklagen Ausschluss: Gr\u00fcne und Linke attackieren Seehofer wegen Einheitsfeier https:\/\/t.co\/sgSOEWNJZa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126077124576722945,
    "text":"@Enrico95151143 @welt Schon \"irritierend\" dass hinter Herrn K\u00fchnert nicht nur der DIW-Pr\u00e4sident Fratzscher sondern\u2026 https:\/\/t.co\/YKvE1icEOW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126069167994568706,
    "text":"RT @intramorus: Und jetzt alle nochmal von vorne:\n\nNazis sind nicht dumm, sondern menschenverachtend.\n\nNazis sind nicht dumm, sondern b\u00f6se.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126067737728413696,
    "text":"#Milfs #Nylons #Masturbieren #DirtyTalk Pack ihn aus und wichs mit mir! https:\/\/t.co\/TcfKWlkhIs",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126068480116174853,
    "text":"RT @vickersHV10: \u2668\ufe0f 3 Frauen 13 Kinder \u2668\ufe0f\n\n3 Wohnungen, 3785 \u20ac Monatlich \nEr m\u00f6chte jetzt Deutscher werden und nicht mehr nach #Syrien zur\u00fc\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126186331707772928,
    "text":"@krautsheepy \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\nGegen die sind Dumm und D\u00fcmmer Intelligenzbestien.\nNicht auf eine Frage\u2026 https:\/\/t.co\/7Rx5m1Suuz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126193009039683586,
    "text":"Genauso lehrt es der Islam, warum also die Aufregung. Da muss man einfach nur konseq. vorgehen. Hier bleiben darf n\u2026 https:\/\/t.co\/gVMUoGkEQk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126199854118703105,
    "text":"RT @schmid_claudio: Der \u00abbeliebteste\u00bb Politiker Deutschlands vereidigt gerade ein uraltes Postulat der GR\u00dcNEN: KINDER;  liegt derzeit in ga\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126191947872382976,
    "text":"@AZeckenbiss Sie wollen das Volk massiv mit L\u00fcgen, Hetze und Hass aufwiegeln. Bannon ist ein Ami-Nazi der in Europa\u2026 https:\/\/t.co\/5rNzPB5dgA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126198927181647872,
    "text":"@hanbunkurai Ich hab da schon so viel Zeit und Geld investiert das ist echt unnormal, vor allem jetzt seit ca. 2 Ja\u2026 https:\/\/t.co\/ABghZviTXD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126189963949813760,
    "text":"Merkel und ihre G\u00fcnstlinge, die diese Verbrecher zu Hauf zu uns einladen, m\u00fcssen f\u00fcr jedes dieser Opfer zur Rechens\u2026 https:\/\/t.co\/h4RRsh3EDj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126198679713591296,
    "text":"@wilhelm_rust @Engel073 Schei\u00df Schaukelschichten",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126198717453930504,
    "text":"warum gibt's den schei\u00df schaumstoff auch nur in so riesigen st\u00fccken \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d vllt stopf ich die shoulderpads einfach mit so kissenf\u00fcllung",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126196372833755137,
    "text":"Ghile ungesunde Schweinerei komm in mein fette fresse rein https:\/\/t.co\/D6qMMjAscx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126185891276513280,
    "text":"@SokahSMG @CCrxsher @MxnzuuR7 doch haha mein vater hat eh gesagt der ist dumm hahahha digga w\u00fcrde alles aufressen wen ich er w\u00e4r",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126331148425101314,
    "text":"Warum bin ich so komplett dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126334193489858561,
    "text":"RT @GodCoder: @MalteKaufmann @MartinHolubek3 @HeikoMaas @SawsanChebli Heil leise, Fascho. Dein Game war schon 1945 over.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126171248965443584,
    "text":"@KompetenzWolf @brxkentears @Scribatz @KevinBTW_ Echt mal der arme Simbabwe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126182087059488768,
    "text":"RT @AndreasAndy3131: T\u00fcrkei: \u00bbErdogan wird noch schw\u00e4cher dastehen\u00ab (https:\/\/t.co\/tmQKDtRvsw) https:\/\/t.co\/sGKLbovuqt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126179859884126208,
    "text":"Ein Rapper, der in seinen Texten haupts\u00e4chlich misogyne schei\u00dfe von sich gibt und sich als misogynes Arschloch insz\u2026 https:\/\/t.co\/EyqH4V6yKK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126176563165188097,
    "text":"RT @EdzardErnst: @extra3 @jnfingerle Politiker, die keine Ahnung haben, haben keine Ahnung, dass sie keine Ahnung haben!!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126176642861346816,
    "text":"RT @DerSPIEGEL: SPON-Regierungsmonitor: Merkel immer beliebter https:\/\/t.co\/3TywZnBZF5 https:\/\/t.co\/o4NUKXwnb9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126173723600441344,
    "text":"RT @haramizemer: wie k\u00f6nnt ihr eigentlich single sein? seid ihr zu h\u00e4sslich oder einfach nur schei\u00df Charakter? macht ihr euch keine Gedanke\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126182942710038528,
    "text":"@xDeaNMusiCx was l\u00fcgenpresse xDeaNMusiCx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126172771518746624,
    "text":"@ChrisEpunkt Erste ist doh net schlimm und 2. Bruder willst du Frauen in Arsch ficken oder willst du dir in Arsch ficken lassen oder beides",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126181374006837249,
    "text":"@ZDF Deutschen sind Sch\u00e4dlingen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126235790911078401,
    "text":"RT @ZDF: Zwar wird immer mehr Geld ins #Pflegesystem gepumpt, doch die Berichte \u00fcber Missst\u00e4nde in den Heimen ebben nicht ab. Wie kann das\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126233769269243904,
    "text":"@lmaoskar @xRapidSandro @scralex1899_ Hurensohn soll an Aids sterben hab den lappen immer schon gehasst",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126232590686535680,
    "text":"RT @Linuzifer: Auf jeden Arsch passt ein Eimer. https:\/\/t.co\/YyxF9QXlId",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126341881657532416,
    "text":"Chartanalyse der Infineon Technologies Aktie &gt; (noch) Halten &gt;  Mit einem Kursrutsch aus dem Aufw\u00e4rtstrend !\u2026 https:\/\/t.co\/VymHSxmsmc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126349867587112960,
    "text":"@Ralf_Stegner Nach euren unz\u00e4hligen L\u00fcgen glaubt euch diesbez\u00fcglich eh kein Mensch. H\u00f6rt auf uns den n\u00e4chsten Krieg\u2026 https:\/\/t.co\/wKdTxNluiP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126347246163890179,
    "text":"Noch 2 Tage und ich bin durch mit dieser schei\u00df woche, I'm DONE.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126257529988759563,
    "text":"RT @faithfulfaith01: Sister Dorcas' starter pack. https:\/\/t.co\/S9NdJOpofB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126252404561915904,
    "text":"Wollte mich eigentlich um Mitternacht nicht mehr damit besch\u00e4ftigen wie am Arsch wir trans Menschen sind but here we fucking are",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126258817631698944,
    "text":"@EASPORTSFIFA @EA_Germany  was soll das ? Will mein pack https:\/\/t.co\/1RFIEd4Ghw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126248759690706945,
    "text":"@UliHaase @sounds2move @TheRealMrBoccia @taunusabbel @Eintracht Dumm. Merk ich mir.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126245664319524870,
    "text":"\u2b50 EU-Richtlinie: \"Ein Schlag ins Gesicht der Kleinaktion\u00e4re\" [premium]  \u2b50 https:\/\/t.co\/2q0HLKpzob",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126256678540914688,
    "text":"@DieHumanisten @sixtus @dieLinke @Attacd H\u00f6rt einfach auf, es wird nicht besser.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126356515579932672,
    "text":"RT @SirSchnee: Die gr\u00fcne #Khmer m\u00f6chte #Klimaleugner am liebsten ...\n\nEs gibt halt keine frei Meinung bei den #Klimafaschisten.\n\n#NoGr\u00fcne h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126355144042524673,
    "text":"Frauen:\nWir wollen das Patriarchat st\u00fcrzen und ein Ende der chauvinistischen Rollenbilder!\n\nEbenfalls Frauen:\nDu bi\u2026 https:\/\/t.co\/7cY18q7YPr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126365613025193984,
    "text":"RT @pipipipopipi1: Minarun's diet motivation starter pack https:\/\/t.co\/yFZHSibNjQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126360596616761346,
    "text":"RT @LadyBitchRay1: Dann mach ich das mal f\u00fcr euch: Rapper GZUZ behandelt seine Ex Scheisse, betr\u00fcgt sie auf besoffen mit anderen Frauen (gg\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126364363122720768,
    "text":"RT @yrmseuls: orbits unmute :&gt; https:\/\/t.co\/VcOpJ6E2ae",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126352115759075328,
    "text":"RT @yrmseuls: orbits unmute :&gt; https:\/\/t.co\/VcOpJ6E2ae",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126359820683100160,
    "text":"RT @_ichnicht: @Yuma_lein Buntland, Buntland \u00fcber alles, retten wir die ganze Welt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126352086382325760,
    "text":"Gabriel gegen Sparkurs:\u00a0Abgaben und Unternehmensteuern senken https:\/\/t.co\/f7hSyvVWLJ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126292120405286912,
    "text":"Eine Frau ist ein Gegenstand und das teilt man gerne, Hose auf, Frauen kauf, komm und zeig dein Arsch, du geile Sau",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126295261972709377,
    "text":"Neueste Bilder :  09.05.2019 von GoddessYasemin -&gt; Bewundere meinen Arsch in Bluejeans https:\/\/t.co\/bzbpPlIsgw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126051342215196672,
    "text":"@ZtarEid @MULTR4BR41N Es musste einfach mal wieder sein",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126060783589298177,
    "text":"RT @vickersHV10: \u2668\ufe0f 3 Frauen 13 Kinder \u2668\ufe0f\n\n3 Wohnungen, 3785 \u20ac Monatlich \nEr m\u00f6chte jetzt Deutscher werden und nicht mehr nach #Syrien zur\u00fc\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126059613365919744,
    "text":"RT @intramorus: Und jetzt alle nochmal von vorne:\n\nNazis sind nicht dumm, sondern menschenverachtend.\n\nNazis sind nicht dumm, sondern b\u00f6se.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126051635820625920,
    "text":"#Schwarzer  @goetheuni \"Ich rede nicht \u00fcber den Islam, ich zitiere nicht den Koran - ich rede ausschlie\u00dflich \u00fcber d\u2026 https:\/\/t.co\/4YQopoKtzy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126049354110963713,
    "text":"@AnnarosaBrito Ob gr\u00fcn, rot, gelb, schwarz oder braun, ich tue einer korrupten und kriminellen Politkaste niemals t\u2026 https:\/\/t.co\/Xpriclxe3t",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126051476428795904,
    "text":"@indiestrolche @IndieArenaBooth \"Booth\" =&gt; \"Stand\" =&gt; maskulin =&gt; \"Der Booth\" =&gt; \"Der IAB\"\n\nDas w\u00e4re meine Logik :-)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126053930104971266,
    "text":"RT @intramorus: Und jetzt alle nochmal von vorne:\n\nNazis sind nicht dumm, sondern menschenverachtend.\n\nNazis sind nicht dumm, sondern b\u00f6se.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126058615125741568,
    "text":"Was f\u00fcr ein schei\u00df Wetter https:\/\/t.co\/oEdcv0tbu9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126058636097282049,
    "text":"@BirnstinglausRo Ich bin f\u00fcr Mehrehe f\u00fcr alle! Deutsche, M\u00e4nner, Frauen, X",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126057663031390208,
    "text":"@cookiesforjoon fandest du es auch so schei\u00dfe wie ich?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126012918192119808,
    "text":"@MisterLavender @tagesschau Das stimmt, dazu bedarf es auch gewissen #Standards in #Rechtschreibung und #Grammatik",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126017821341822976,
    "text":"RT @keinlemming: Fr\u00fcher nahmen sich reiche Moslems mehrere Frauen und sorgten f\u00fcr die, heute nehmen sich alle Moslems mehrere Frauen und da\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126016852436635649,
    "text":"RT @OJOBAMIJI: System &gt; Players . https:\/\/t.co\/xPwR0Vg6K4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126017020225642496,
    "text":"RT @LoveBeatsHB: @WELTnews Faszinierend... die Welt zieht mittlerweile mehr hasszerfressene Vollidioten an, als ein Haufen Scheisse Fliegen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1126012360328712193,
    "text":"RT @Zar2001doz: @tagesschau Trump war im Dezember in Deutschland, ohne Merkel und Maas \u00fcberhaupt bescheid zu geben.\nJetzt versetzt Pompeo d\u2026",
    "lang":"de"
  }
]