[
  {
    "id_str":1133039186896990208,
    "text":"RT @bimbas_world: Warum fragt denn die Bild so bl\u00f6d, warum Merkel schweigt zum Wahl-Desaster? \n\nDie Chefin der CDU ist AKK, nicht Merkel.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133028533368963074,
    "text":"@Moewennase Es gibt nichts, was man mit einem scharfen Skalpell nicht verunstalten k\u00f6nnte. \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\n\nHalt mal kurz still.... \ud83d\udd2a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133034380203626496,
    "text":"Freie-W\u00e4hler-Gemeinderat ist jetzt bei den Gr\u00fcnen https:\/\/t.co\/GHz3Mga4ct",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133034598307385346,
    "text":"Huhu! Ich suche erfahrene Leute die texturenpacks Pixeln k\u00f6nnen.\nWichtig! Es soll kein PvP pack sein.\nEinfach per P\u2026 https:\/\/t.co\/tsYID0ZRRD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133032786397409280,
    "text":"RT @chrisjuko: Mit viel Geld an die Macht \n#Soros #Gr\u00fcnen\n\nhttps:\/\/t.co\/aSDPJx8rhG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133037848913960963,
    "text":"Desnudas xxx gratis, deutsche schwgerin porno! Italiani porno gratis, canal chat gratis. https:\/\/t.co\/wJWFnVuhVe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133029984573054976,
    "text":"RT @PlatonsTochter: Baden-W\u00fcrttemberg: Ehemaliger AfD-Landeschef tritt aus | https:\/\/t.co\/Lpzjzf7sNS \nTrendet #Idioten schon?  https:\/\/t.co\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133025538635968512,
    "text":"@Meidoragon_ das ist echt so, bei dem Spa\u00df verfliegt die Zeit einfach",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133033763649327106,
    "text":"@Snake_Kaa Wo kommen denn jetzt pl\u00f6tzlich die ganzen Nazis her?\nHat man die jetzt erst aus russischer Kriegsgefange\u2026 https:\/\/t.co\/drWn1e2kgT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132973126608982018,
    "text":"RT @thrvaim: Obacht, sonst fallen dir noch ein paar Lobbyisten aus dem Arsch. \ud83d\ude44 https:\/\/t.co\/9JlMPuki0D https:\/\/t.co\/SAtUE8gqOI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132973210486607872,
    "text":"@lawyerberlin @Peaches1804 Hat ja irgendwie, was vom Vierten Reich. Die Gr\u00fcnen leiten dies alles, wie Hitler damals.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132977241233743872,
    "text":"ich m\u00f6chte meinen  statik. dein weib hat einen fetten arsch und ist fettleibig. ich bin gr\u00f6\u00dfe 36 und m\u00f6chte die auc\u2026 https:\/\/t.co\/e2ECnD2O8R",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132968651294953477,
    "text":"wir haben alle einfach eigene teller, tassen und besteck bekommen damit nichts mehr geklaut werden kann ich heule",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132971402762620928,
    "text":"RT @HannahNeedsHugs: hab grade wieder gemerkt was f\u00fcr eine schei\u00df schlechte freundin ich doch bin\n\ndas ihr mit mir befreundet sein m\u00fcsst tu\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132979057363247104,
    "text":"RT @DirkHafermann: \"Seit wir angefangen haben Konservative als Nazis zu beschimpfen, das Parteiprogramm der Gr\u00fcnen umzusetzen und Esoterik\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132979128649551872,
    "text":"RT @karoliner_b: CN #Ableismus\n\nWie man AfD-W\u00e4hler nennen kann, anstatt sie als dumm zu bezeichnen:\n\n- rassistisch\n- nationalistisch\n- mens\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132973575403708416,
    "text":"RT @manager_magazin: Mit dem R\u00fccken zur Wand: Huawei-Gr\u00fcnder keilt gegen Trump - und macht sich lustig... https:\/\/t.co\/LsNWxjSE3k",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132967388796850179,
    "text":"RT @momentsammlerin: Cn: #ableismus\n\nAfD-W\u00e4hler sind nicht per se \"dumm\" wtf. Die w\u00e4hlen die Partei, weil sie Nazis sind. Nazis w\u00e4hlen Nazi\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132973244041093121,
    "text":"Ich sehe schon kommen, dass die Gr\u00fcnen aus meinem Ortsverband bei mir anfragen, ob ich in den Gemeinderat m\u00f6chte, w\u2026 https:\/\/t.co\/kutVHvhIGb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133021679855259648,
    "text":"@DracheSchaut Es ist einfach zu herrlich. Wie sehr er das Streamen mittlerweile hassen muss. Aber es gibt einfach n\u2026 https:\/\/t.co\/yccxHpLy4L",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133024083216670721,
    "text":"Cambridge-Wissenschaftler: \u201eFrau Merkels Doktorarbeit ist Bullshit\u201c - https:\/\/t.co\/2tGbhNRPyY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133021017146830849,
    "text":"RT @GermanyMisfits: Es ist einfach mein song #kyshera \ud83e\udd18\ud83d\udcafhttps:\/\/t.co\/2eEsLz0xBf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133011122821447685,
    "text":"@MissBJArmstrong Ich k\u00f6nnte mir Frau Roth als Pr\u00e4sidentin der T\u00fcrkei vorstellen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133016499902386178,
    "text":"RT @JacobyJost: @MS_Berlin Auf dem sinkenden Dampfer der Linken sind die weniger werdenden W\u00e4hler von der roten auf die gr\u00fcne Seite gewechs\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133020635481989120,
    "text":"@Murmelmum Schei\u00dfe\nEcht schei\u00dfe https:\/\/t.co\/zd98WSdnS4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133019691784507393,
    "text":"@teite99 @KrahMax Dem Gesicht nach der Abstimmung nach zu urteilen, hat Kurz das nicht erwartet.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133114579515596800,
    "text":"@SoziaI 90% der Frauen sagen das... stimmt halt nur nicht \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133102638319509504,
    "text":"RT @DrDavidBerger: Wenn die vielen jungen Leute, die die Gr\u00fcnen gew\u00e4hlt haben, w\u00fcssten, was Ihnen bevorsteht, g\u00e4be es jetzt schon Heulen un\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133101388416913413,
    "text":"RT @ICEXDREI: @megatron998 @AgroDunkel @Duisi_ SCHEISS HOMOPHOBER BASTARD !!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133102072092659712,
    "text":"@VfB Treff doch einfach!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133102185322090497,
    "text":"RT @emrich_5933: \u201eKann ich meinen Rundfunkbeitrag als Parteispende steuerlich absetzen?\u201c\n#Gr\u00fcne #europawahl2019 https:\/\/t.co\/i6TflAqpEe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133113396713480192,
    "text":"fickt jeden eurer SIE tweets in den arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133104978724155396,
    "text":"Wahlsieg der Gr\u00fcnen in T\u00fcbingen: Gr\u00fcner geht\u2019s kaum https:\/\/t.co\/UzNqO8RJRt https:\/\/t.co\/jB4fvLkpM5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133112524298248193,
    "text":"RT @ulrabiart: Ich  m\u00f6chte das Wort \"F\u00e4kalgewitter\" als deutsche Entsprechung des  Anglizismus \"Shitstorm\" etablieren. Um dieses Ziel zu er\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133108271273914368,
    "text":"RT @DirkHafermann: Darf man die Bild-Kippa eigentlich zusammen mit dem Bild-Refugeeswelcome-Button tragen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133114936023015424,
    "text":"@pupnsfd hmph fine &gt;:(",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133104609638137857,
    "text":"@HenningMayOne wieso machen die leute so n scheiss man? https:\/\/t.co\/bGiRT93SSB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133107965089734657,
    "text":"Billie Eilish ist einfach 1 Cutie\u03c0. Wer ist schon Ariana Grande? &gt;:(",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133102952913264641,
    "text":"Frau Merkel Denkt ihr, Schulfreunde sind Fakefreunde?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133108862670770177,
    "text":"Eisern Union!!!!!\nSCHEI\u00df VfB!!!!! https:\/\/t.co\/d4Q7uSWBTk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133109617641304067,
    "text":"@gottnan @akaPrious wenn ich dein pack fertig habe bruder hahahah",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133101975606824960,
    "text":"RT @suesse_mietze: Ich liebe es,\nwenn mein Arsch gefickt wird...\ud83d\udc97 https:\/\/t.co\/DdOFLC2by2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133214705923842049,
    "text":"RT @DirkHafermann: Darf man die Bild-Kippa eigentlich zusammen mit dem Bild-Refugeeswelcome-Button tragen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133210784270626816,
    "text":"RT @lawyerberlin: Im linken Staats-TV wurden die Gr\u00fcnen #Habeck und @ABaerbock am meisten in Talk-Shows eingeladen. Das ist Wahlmanipulatio\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133210369030348803,
    "text":"@lou_lorenz @SonjaAblinger so eine M\u00e4nnerWG ist halt schon l\u00e4ssig... ;-)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133219625838239745,
    "text":"Daniel Vogelbach &gt; Your favorite player",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133211262421274625,
    "text":"RT @ranzmann: #Direktflug\nMerkels #Fachkr\u00e4fte und Sofort-und #Dauerrentner\nbei Anreise an die deutsche Geldb\u00f6rse https:\/\/t.co\/PtZk1o4tSY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132955065914929153,
    "text":"RT @DirkHafermann: \"Seit wir angefangen haben Konservative als Nazis zu beschimpfen, das Parteiprogramm der Gr\u00fcnen umzusetzen und Esoterik\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132949617539260417,
    "text":"RT @DirkHafermann: \"Seit wir angefangen haben Konservative als Nazis zu beschimpfen, das Parteiprogramm der Gr\u00fcnen umzusetzen und Esoterik\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132960896022716418,
    "text":"@Puettmann_Bonn Wie alt ist die Erkenntnis, dass man Politik besser erkl\u00e4ren mu\u00df? Und ist das ein Grund f\u00fcr das sch\u2026 https:\/\/t.co\/t1kvKyoz8v",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132960531088838656,
    "text":"RT @welt: Nicht mehr Merkel: Gauland ernennt neuen \"Hauptgegner\" f\u00fcr die AfD https:\/\/t.co\/rTEwWiaAV6 https:\/\/t.co\/BE6Fe0aZ7H",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132960543671803905,
    "text":"Ist eigentlich Frau Merkel noch im Amt? \ud83e\udd14\n\n#EUWahl2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132963337095004165,
    "text":"RT @clas_hannes: So von wegen #Rezo Video und kein #AmthorVideo und #NieMehrCDU.\n\nAngela Merkel weiss schon am 2.4.98 warums keine #CO2Steu\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132963362281799680,
    "text":"RT @publizistikon: Am deutschen Wesen soll die Welt genesen: Der deutsche Weltrettungswahn ist wieder da. Nur tr\u00e4gt er diesmal keinen kaise\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132958840801157120,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Der Trend setzt sich fort: Die linken Parteien kannibalisieren sich gegenseitig. Was die #Gr\u00fcnen gewinnen, das verlier\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132950984865538048,
    "text":"Wenn das mit dem Brot immer knapper wird, reicht halt auch der Zirkus nicht mehr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133136289207914497,
    "text":"RT @EvaMolau: Die @Ricarda_Lang wird vom CDU Typ permanent unterbrochen, geduzt, muss sich den gr\u00f6\u00dften Schei\u00df mansplainen lassen und ist tr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133130958247481344,
    "text":"Checkt den mal ab hat aufjedenfall Potenzial!\n\nhttps:\/\/t.co\/X8DvevBQRE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133134607312928768,
    "text":"@DuracellSheep Ich tippe auf das linke Ohrl\u00e4ppchen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133142773610307584,
    "text":"RT @intramorus: Und jetzt alle nochmal von vorne:\n\nNazis sind nicht dumm, sondern menschenverachtend.\n\nNazis sind nicht dumm, sondern b\u00f6se.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133143088208273410,
    "text":"Der externe Adapter funktioniert einfach mal besser als der eingebaute sfgjklkf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133137132275621890,
    "text":"RT @FrankBuschmann: Ich bin nicht unvern\u00fcnftig oder gar dumm, ich bin kein Linker, ich bin kein Erstw\u00e4hler und kein Betonkopf. Ich bin froh\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133140445796732931,
    "text":"@ZDFheute Die GroKo flirtet mit der Antifa und subventioniert sie. #L\u00fcgenpresse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133137639803105283,
    "text":"Einfach wiedermal screenshoten https:\/\/t.co\/R8Uql2hQnr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133140881974816768,
    "text":"RT @natebmccann: @larabmccann dein icon ist einfach unnormal heiss.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133198033573896198,
    "text":"alte frauen bumsen muschi lecke arschficken anal und porno gratis frauen porno https:\/\/t.co\/su3TczSkx4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133149023131578368,
    "text":"RT @l_sauerwald: Man k\u00f6nnte sich auch \u00fcber die Wahlergebnisse von Nazis echauffieren. Aber was wei\u00df ich schon. #Europawahl2019 https:\/\/t.co\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133160054163628032,
    "text":"deutsche milf free kostenlose porrno kostenlose sex tubes ltere frauen vgeln https:\/\/t.co\/wEIOO8qgRa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132994630784606218,
    "text":"@welt Man muss doch nur Mal schauen, wo und von wem die Gr\u00fcnen vorwiegend gew\u00e4hlt werden.\nNicht in den Problemviert\u2026 https:\/\/t.co\/9hKes5Xmp5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132993854838321154,
    "text":"RT @K_Wehnemann: @Thomas_Bareiss Und deswegen haben die Gr\u00fcnen sich verdoppelt? Weil die Leute gegen CO2-Steuer sind?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132981922043441152,
    "text":"Was die  #erstw\u00e4hler  noch erfahren werden ist, dass ein Kreux bei den Gr\u00fcnen nicht das Klima rettet,,weil Gr\u00fcne  v\u2026 https:\/\/t.co\/rggHOvByzO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132985134892896256,
    "text":"Leute beschweren sich \u00fcber CDUs Klimapolitik, doch fressen permanent Fertiggerichte aus Zutaten vom Arsch der Welt\u2026 https:\/\/t.co\/LxOyjZIJ3I",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132985743054393346,
    "text":"liebs, wie er beim Wahlomat auch bei den gr\u00fcnen am meisten Prozent hatte, aber bestimmt irgendeinen anderen schei\u00df\u2026 https:\/\/t.co\/l55CAQLg2F",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132980013643509762,
    "text":"@DerTheooo Aber Torwart auf offchem ist auch scheisse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132993443825967106,
    "text":"@LukiFutTrader @FynnFUT Das war keine taktische meisterleistung sondern einfach disasterclass von barca w\u00e4re bei ba\u2026 https:\/\/t.co\/vvywOIltwH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132986556778733569,
    "text":"@Julia42833681 @eva_leisner @SPIEGELONLINE Also ich finde die Gewinne der Gr\u00fcnen ekelhaft, schockierend und zum Kotzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133233282496303104,
    "text":"@tagesschau Das wird den Linksextremisten und Merkels Fachkr\u00e4ften \u00fcberhaupt nicht gefallen!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133228979148775424,
    "text":"@SawsanChebli Passen Sie auf die Leute die sie nicht m\u00f6gen als Nazi zu bezeichnen. Hoffentlich zeigt sie jemand an.\u2026 https:\/\/t.co\/PbHhAjh3x3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133227741820739584,
    "text":"Russian accent power rankings: Kira in the DS9 Bond episode &gt; Allison Brie in GLOW &gt; Lily\u2019s stripper doppelg\u00e4nger f\u2026 https:\/\/t.co\/IbxrjQXMwT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133226454194499584,
    "text":"RT @lawyerberlin: Wieviel Prozent bek\u00e4me die #AfD, wenn Sie im Staatsfunk (#ARD, #ZDF) und von den linken Journalisten (Pleonasmus?) genau\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133230308722192384,
    "text":"RT @JH_Gruszecki: Wenn du Anfang des Jahrtausends - als der Verein echt am Arsch war -wochenlang zum Stadion gefahren bist und s\u00e4ckeweise Z\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133221756536332288,
    "text":"Wagner ist einfach wie die BILD: Saubl\u00f6d!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132948535400390663,
    "text":"RT @KarlaKnows: Haben die alle gesoffen oder wieso sind die so blau?\nIst das noch Protest, ist das schon \u00dcberzeugung oder ist das einfach n\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132936581650817025,
    "text":"@DrakoonLP @SebastianVoe @LeFloid Das ist dumm. Sonst nichts.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132937621838159874,
    "text":"RT @abballern: wie kann man arsch hauen nicht m\u00f6gen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132944785675890688,
    "text":"RT @re_voltmag: Besonders folgende Statistik sollte der antikapitalistischen Linken Ansporn sein, #Antifa und Klassenpolitik praktisch zu f\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132943967790731264,
    "text":"RT @KarlaKnows: Haben die alle gesoffen oder wieso sind die so blau?\nIst das noch Protest, ist das schon \u00dcberzeugung oder ist das einfach n\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132948988368498688,
    "text":"RT @tagesschau: Interaktiv: So wanderten deutsche W\u00e4hler bei der EU-Wahl https:\/\/t.co\/AZmmxmDuvl #Europawahl2019 #EUElections2019 #W\u00e4hlerwa\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132941455432065025,
    "text":"Hat heute im linken Halswirbel auuuaaa es will das Unreine Nervenwasser bei mir sein",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132944760526770178,
    "text":"@TheTickit @sonnensicht ach gottchen. rassisten und nazis ist doch mittlerweile inflation\u00e4r... g\u00e4hn\n\ndie gr\u00fcnen ide\u2026 https:\/\/t.co\/1hkSeNHK5W",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133076222576082944,
    "text":"@MazeMatze Haha :D Volkslehrer, Ingo Schulz und Reconquista Germanica",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133074196765003781,
    "text":"RT @tifftxxxxf: Fun Facts zur Europawahl: Alle Politiker sind behindert",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133081838761730048,
    "text":"RT @uedio: Medien sollen erst die AfD hochgeschrieben haben und dann die Gr\u00fcnen und hey, wenn das so einfach ist, bin ich daf\u00fcr, dass wir u\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133074855249809415,
    "text":"RT @DirkHafermann: \"Seit wir angefangen haben Konservative als Nazis zu beschimpfen, das Parteiprogramm der Gr\u00fcnen umzusetzen und Esoterik\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133081364801183744,
    "text":"RT @HannahNeedsHugs: hab grade wieder gemerkt was f\u00fcr eine schei\u00df schlechte freundin ich doch bin\n\ndas ihr mit mir befreundet sein m\u00fcsst tu\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133075031393800192,
    "text":"RT @HatinJuce: Man w\u00e4hlt zum Protest keine Nazis.\nMan w\u00e4hlt zum Protest keine Nazis.\nMan w\u00e4hlt zum Protest keine Nazis.\nMan w\u00e4hlt zum Prote\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133076671391834112,
    "text":"RT @HatinJuce: Man w\u00e4hlt zum Protest keine Nazis.\nMan w\u00e4hlt zum Protest keine Nazis.\nMan w\u00e4hlt zum Protest keine Nazis.\nMan w\u00e4hlt zum Prote\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133073047487995906,
    "text":"@Smiley1000Prvt @brightsideofkek @OdqlZPy9Gy0AyuP @Atero1510 @Loudings @RealSlavicSloth Die Nazis waren Kollektivis\u2026 https:\/\/t.co\/pK0HfGnpYj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133079083112382465,
    "text":"Der Hashtag #NiewiederCDU impliziert, dass ihr schon mal das verlogene Dreckspack gew\u00e4hlt habt. Echt jetzt?!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133180157441843200,
    "text":"RT @pepper46477330: Cambridge-Wissenschaftler: \u201eFrau Merkels Doktorarbeit ist Bullshit\u201c - https:\/\/t.co\/UNIwTgjd1O",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132997050927374338,
    "text":"@sefi99 @MartinSonneborn Als ob ich so dumm w\u00e4re und eine der Spa\u00dfparteien w\u00e4hlen w\u00fcrde. Die Satirepartei die PARTE\u2026 https:\/\/t.co\/v19xiYcuu2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133006580356669440,
    "text":"@badeninderspree \"Wo haben Sie das Verbreiten von Hass gelernt - bei Hitler oder bei Honecker?\"",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132999185828110337,
    "text":"Die Zerst\u00f6rung der Gr\u00fcnen. https:\/\/t.co\/bN5BgqdoRe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133005355632529408,
    "text":"@Rockstarleben Ich halte mich mittlerweile echt zur\u00fcck. \ud83d\ude07",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133005531789103104,
    "text":"@Musashi_Haiku Ja, die #Haltung ist schon wichtig ! Wir brauchen neue Politiker in der Verantwortung, die mit der V\u2026 https:\/\/t.co\/3bGfXZv9pc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133004437096681472,
    "text":"RT @DSM_Nordkirche: Philippinen schicken 69 Container mit M\u00fcll zur\u00fcck nach Kanada https:\/\/t.co\/pgEjdIhVXv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132999823349702661,
    "text":"Haben Sie eine Minute, um Jens Merkel zu helfen? https:\/\/t.co\/PUfu0HBU5D",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132997722016026624,
    "text":"RT @simack2118: Das wirklich be\u00e4ngstigende ist, das jetzt nur noch die #CDU verhindern kann, da\u00df bald #Nazis im #Bundesrat sitzen. Und das\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132997432609001473,
    "text":"ich hasse es am arsch der welt zu wohnen fml",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133121160374304768,
    "text":"RT @pikachumagbier: Ich will meinen arsch ficken https:\/\/t.co\/IV5sYYYiM2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133127095289294849,
    "text":"@BeateHaubrock @mokomokai @KJPGehrden #IdentifikationmitdemAggressor? Oder einfach Dummheit?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133120183105662978,
    "text":"@FlXMYDlSEASES Merkel muss weg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133127535720587270,
    "text":"@PEitelwein @heuteshow Wie w\u00e4re es, wenn Du meine Eier leckst! DU dumme Nazi-Schlampe!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133116248856965123,
    "text":"jetzt ab in eine andere welt nachti",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133119189047283719,
    "text":"@schautnichtweg Igitt, jetzt hab ich was Ekliges im Kopf. \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133116047517736960,
    "text":"@Hope12086051 @freches_Weib2 \ud83d\ude21 Hab ihn geblockt. Der Arsch.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133061047617761280,
    "text":"@MimmisMama Und den pack wieder zur\u00fcck in Karton! \u261d\ud83c\udffc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133059730593783809,
    "text":"@mazze791 @PoggenburgAndre Kleiner Typ an Neo Faschisten, einfach keine Nazi Sachen wie Afrikaner jagen oder Hitler\u2026 https:\/\/t.co\/XrTU3OR9kZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133065753614323716,
    "text":"@X__tof h\u00f6rt doch auf zu spekulieren.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133066139486101504,
    "text":"@RealBrandiBlack H\u00fcbscher Arsch\ud83d\ude18 Den w\u00fcnsche ich dir auch\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133066252715462658,
    "text":"Zweitst\u00e4rkste Kraft in Deutschland sind erzeit die Gr\u00fcnen, das ist Fakt.\nDann ist es nur sinnvoll (auch wenn das vi\u2026 https:\/\/t.co\/Eo0RGOwzVz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133064612759384064,
    "text":"RT @publizistikon: Am deutschen Wesen soll die Welt genesen: Der deutsche Weltrettungswahn ist wieder da. Nur tr\u00e4gt er diesmal keinen kaise\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133063048292392960,
    "text":"@Thomas_Bareiss @NiemaMovassat Als ob Politiker ihr eigenes geld verdienen w\u00fcrden lul ihr lebt von meinem ... Und w\u2026 https:\/\/t.co\/OVpuMA6rHu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133061601249177600,
    "text":"RT @QuirinWeber: Die #EUWahlen in #Deutschland haben tektonische Verschiebungen ausgel\u00f6st. Sieger sind die #Gr\u00fcnen - auch bei den #Jungw\u00e4hl\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133061752227287040,
    "text":"@AljaseAs Puh. Was f\u00fcr kollossale Scheisse einfach. (Kann das nicht faven. \u2639\ufe0f)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133062641444950021,
    "text":"RT @TuncayOezdamar: \u201cRegulierung von Meinungs\u00e4u\u00dferungen\u201d\nWir T\u00fcrken kennen das irgendwoher.  https:\/\/t.co\/CYF8JG3jK9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133060082915336193,
    "text":"@ZDFheute Linke Indoktrinierung an Schulen und Unis.\n\nDauerwerbung der Medien f\u00fcr die Gr\u00fcnen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133062238791786502,
    "text":"Gabriel morreu \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133057083975393280,
    "text":"RT @publizistikon: Am deutschen Wesen soll die Welt genesen: Der deutsche Weltrettungswahn ist wieder da. Nur tr\u00e4gt er diesmal keinen kaise\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132912753780379648,
    "text":"Oder auch: Nur Idioten brauchen \"F\u00fchrer\"!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132918307047333888,
    "text":"RT @HHawkeye24: Europaweit #Gr\u00fcne 7-8%\nDeutschland: Gr\u00fcne 22%\nKann es sein, dass die anderen (wieder einmal) schlauer sind?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132906407802671104,
    "text":"RT -&gt; IHelzer_:https:\/\/t.co\/2AfIFnxX8i",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132915865962405888,
    "text":"RT @SehrLesbisch: H\u00f6rt auf, Nazis ihre Normalisierungsarbeit zu vereinfachen, indem ihr ~zum Spott~ deren Ideologie anwendet.\n\nIch bin's SO\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132915438134992896,
    "text":"RT @Horst_Hutzel: Die ersten Tage nach einer Wahl. Die Zeit, in der die deutsche Einheit ihr wahres Gesicht zeigt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132916696430325760,
    "text":"RT @434Italo: Niemand in Europa redet vom Klimaschutz. Nur in eurer kleinen, deutsch-chauvinistischen Welt, die ihr euch eingerichtet habt,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132904453244411904,
    "text":"@WunderEileen @Mircow @nicihood Ich wollte mir einfach mein eigenes Bild machen \ud83d\ude05",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132915719149096960,
    "text":"RT @2631925: Die Welt: plumbea sconfitta della Merkel",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132916339914530817,
    "text":"@keineaggrosmehr es ist halt ne abw\u00e4gung f\u00fcr mich. die gr\u00fcnen sind zb auch gegen eine impfpflicht, was ich nicht gu\u2026 https:\/\/t.co\/3y7CdiWFm4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132913802364772352,
    "text":"RT @SushiSascha1: @BILD Aber sollen sie weiter die Gr\u00fcnen w\u00e4hlen, denn die Gr\u00fcnen m\u00f6gen Kinder ja besonders gerne als verwertbare Objekte z\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132908802754396160,
    "text":"RT @Vancullo: Jetzt mal sehen ob die Gr\u00fcnen wieder vermehrt\n\"Bienen\" zum leben erwecken,\noder ob die auserw\u00e4hlt wurden,um der neuen k\u00fcnstli\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132912023988318213,
    "text":"RT @tagesschau: Interaktiv: So wanderten deutsche W\u00e4hler bei der EU-Wahl https:\/\/t.co\/AZmmxmDuvl #Europawahl2019 #EUElections2019 #W\u00e4hlerwa\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132910610499473408,
    "text":"RT @vickersHV10: \u2668\ufe0f Claudia #Roht 's Weisheiten \u2668\ufe0f\n\nZitat: ich kenne soviele Frauen mit\n          Kopftuch \ud83e\uddd5 die soviel mit mir\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132913923991244803,
    "text":"Von den Gr\u00fcnen Kriegstreibern kann man jede Schweinerei die gegen das Volk gerichtet ist erwarten. Sie unterscheide\u2026 https:\/\/t.co\/kjnTqhtvPY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132906143586619393,
    "text":"RT @thisisniklas: frauenumkleide: eyyy ich hasse sport, voll anstrengend, aber lehrer w\u00fcrd ich arsch geben\n\nm\u00e4nnerumkleide: https:\/\/t.co\/FL\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132907934550233088,
    "text":"Ich glaube, die CDU ist einfach total am Arsch. https:\/\/t.co\/c4li8L77Z5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132914435692027904,
    "text":"@RasmusAndresen Noch mehr Migranten auf dem Weg das deutsche Volk zu zerst\u00f6ren....",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132904612640514048,
    "text":"In Schweden haben die Gr\u00fcnen ihre EU-Sitze schon wieder halbiert.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133100503418703874,
    "text":"@iParaadox Das ist einfach anders",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133087496902987776,
    "text":"@Twanzlerin @KindderBerge @ChronicMum \u00dcberheblich, emphatielos, dumm! \ud83d\ude15",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133088608368365568,
    "text":"RT @3te_generation: Die Untote: Die Stimmenverteilung f\u00fcr Die Linke, AfD und B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen (denn so hei\u00dft die Partei eigentlich) ma\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133098012006387718,
    "text":"@sadsleepyloser er hat mich jetzt auch noch cute madchen genannt ich m\u00f6chte kotzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133085462644625412,
    "text":"@RikeRaven @Volksverpetzer Das k\u00f6nnte man manchen hier an den Kopf hauen und die w\u00fcrden einen noch angrinsen und sagen \"Stimmt und gerne\"",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133099714910523392,
    "text":"Mir reicht das einfach noch nicht mal ansatzweise",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133089422075932672,
    "text":"@21withcon @NewHopeReece @TheVampsCon @corbynbesson du bist einfach so pretty",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133089841481232385,
    "text":"RT @434Italo: Niemand in Europa redet vom Klimaschutz. Nur in eurer kleinen, deutsch-chauvinistischen Welt, die ihr euch eingerichtet habt,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133086477666136064,
    "text":"RT @zeitonline: \"@FridayForFuture war eine Wahlkampfmaschine f\u00fcr die Gr\u00fcnen\", sagt Wolfgang Merkel vom @WZB_Berlin. Mit den jungen W\u00e4hlern\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133100037859364867,
    "text":"RT @exprofis: Deutsche Vengaboys https:\/\/t.co\/JF5mbJ5aav",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133093431805448194,
    "text":"RT @LukederTypda: Ich kicherte mir meinen verfickten Arsch ab https:\/\/t.co\/1Vxq17PHz1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133098116880769026,
    "text":"@larsweisbrod Wir sind im Arsch...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133092844615417856,
    "text":"@ExoTrioX52415 @raidr_fn Warum bin ich ein kek du hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133090617427468288,
    "text":"@VfB @nicoivang19 Schei\u00df DFB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133093570229997573,
    "text":"@mentalshards_ ich will jetzt nicht offenden oder so, ich will einfach nur, das die schei\u00dfe weniger wird",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133090474825310212,
    "text":"@polynomdivision Daf\u00fcr hab ich mir schon u kft im leben den kopf gesto\u00dfen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133087463348613120,
    "text":"@rantingronja Eure schei\u00df Witze \u00fcber Agumon lasse ich so nicht durchgehen!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133086737712992257,
    "text":"RT @digitalFarmer3: Gauland \u201eW\u00e4hler im Westen ben\u00f6tigen betreutes Denken\u201c...  ich k\u00f6nnte kotzen! #nazisRaus",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133089036187373568,
    "text":"RT @jan_f_orth: Ich f\u00fcrchte mit @akk werden wir noch in anderen Bereichen viel Spa\u00df bekommen und Angela #Merkel nach kurzer Zeit schon schm\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133055192365187072,
    "text":"RT @christophaviv: @beyenburgerin @IreneKellner @Saefken Merkels M\u00e4dchen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133045641914015746,
    "text":"claymation gehirn zwicki zwacki platsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133046019409752064,
    "text":"Ich bin jetzt schon #TeamQuintus weil er sich weigert den verschwitzten Lendenschurz von einem anderen Dude anzuzie\u2026 https:\/\/t.co\/ZyafHJLqda",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133044480100184064,
    "text":"Die tritt freiwillig nicht zur\u00fcck,\ndie muss man raus tragen wie Merkel &amp; Co",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133047340615520256,
    "text":"RT @janni2872: Auch M\u00e4nner brauchen ab und an einen sinnbildlichen Tritt in den Arsch und nachher einen beherzten Griff an selbigen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133048393373310981,
    "text":"@thE_rZA_Cons Zum kotzen. Was ein schei\u00df start in die Woche. \nAutsch, ipad ist ja noch schlimmer. \nDa kann man nur\u2026 https:\/\/t.co\/dZzHaQ1KEu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133043834164862980,
    "text":"@watch_union @akk is der Arsch so tief auf Grundeis, dass ihr oben im Kopf der Sauerstoff zum denken fehlt.\n\nPassie\u2026 https:\/\/t.co\/cbYNsrHJES",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132900372203397122,
    "text":"@dieliebeanna Willkommen zur\u00fcck!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132899722077847552,
    "text":"@welt_empfaenger @Weltspiegel_ARD @tagesschau Du Rassist.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132902419032084480,
    "text":"Die kriegst auch nicht durch dummes Geschw\u00e4tz zur\u00fcck",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133250449774206976,
    "text":"Solange dumm und D\u00fcmmer im Parlament sitzen, kann nur eine Dummheit dabei rauskommen #KurzIstWeg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133242807748055042,
    "text":"Hatten die Gr\u00fcnen da echt nen Furry auf der Wahlparty?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133247056599035904,
    "text":"@Gripskrams @janboehm @leogfischer zum kotzen, dieser mob, der sich auch noch als \"das volk\" versteht.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1133237007063420929,
    "text":"HAHA \ud83d\ude02 versteht ihr?? Die Sind halt einfach DUMMM \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Alle ausb\u00fcrgern einfach \ud83d\ude02 oder MAUER BAUEN \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132919389169291265,
    "text":"@go73729092 @Ralf_Stegner Machen doch alle privaten Medien so!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132929824601890817,
    "text":"RT @helllud123: @tagesschau Die Gr\u00fcnen holzen uralte W\u00e4lder und damit hunderttausende B\u00e4ume ab - f\u00fcr \"Klimaschutz\"!\n\nDie W\u00e4hler der Gr\u00fcnen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132931393292513282,
    "text":"Partei-Mobbing? Deutsche \u00d6ffentlich-Rechtlichen f\u00e4rben FP\u00d6 braun https:\/\/t.co\/JowH5HwzHb via @China_Welt_News",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132922824308514816,
    "text":"#Gr\u00fcne Antidemokraten wollen Europa und Deutschland \"verenden\" lassen!!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132922828523745280,
    "text":"RT @IQ_Stimulator: Die Linken haben es geschafft, die kollektivistischen und damit sozialistischen Nazis in die rechte, konservative und ka\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132928725719429120,
    "text":"RT @HolgerEwald1: Partei-Mobbing? Deutsche \u00d6ffentlich-Rechtlichen f\u00e4rben FP\u00d6 braun https:\/\/t.co\/BmZbTsVwSu via @China_Welt_News",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132931582032076800,
    "text":"die arroganz der leute aus den westlichen bundesl\u00e4ndern ist so ekelhaft und absto\u00dfend, ich k\u00f6nnt kotzen \nwie kann m\u2026 https:\/\/t.co\/uXdFuejOZB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132919947032694784,
    "text":"RT @DirkHafermann: \"Seit wir angefangen haben Konservative als Nazis zu beschimpfen, das Parteiprogramm der Gr\u00fcnen umzusetzen und Esoterik\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132920781682434048,
    "text":"@IQ_Stimulator 'Der Lebensstil, den die Gr\u00fcnen propagieren, passt \u00fcberhaupt nicht damit zusammen, was sie und ihre\u2026 https:\/\/t.co\/kQb26922hQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132919749896298496,
    "text":"RT @kamuezue: Solange Politiker meiner Generation nicht aufh\u00f6ren, die n\u00e4chste Generation als zu dumm f\u00fcrs Leben zu beleidigen, d\u00fcrfen Erstw\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132921989654560769,
    "text":"@ZDFheute @sven_giegold Rot-Gr\u00fcn zusammen haben 1,7% verloren.",
    "lang":"de"
  }
]