[
  {
    "id_str":1124999297517412353,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124997498177826816,
    "text":"@thzoern @Dr_Huettl Der gibt nichts ab. Nicht mal den L\u00f6ffel.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124994968999858176,
    "text":"@dabiggapicta @twitpatli @operationlibero Stimmt, es gibt auch richtige Probleme und nicht nur Knarren. https:\/\/t.co\/DjpttvHxQz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125005526054707200,
    "text":"@aufklaerer2017 @SawsanChebli @HeikoMaas Sie ist die bundesdeutsche Geheimwaffe gegen den Allahkultus\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124999989590147075,
    "text":"RT @Atomreisfleisch: @jacky_lope Und man h\u00f6rt diese ganzen Elektro-Dinger nicht. Ich stelle mich schon heute auf das Geheule ein, wenn Leut\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124996290209775616,
    "text":"@MaxScurScur ER SAH IMMER AUS WIE EIN HUND IHR DUMMEN HURENS\u00d6HNE ICH HASSE UECH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125003542165692416,
    "text":"RT @_Foseti_: diese \u00f6konazis kotzen mich maximal an... https:\/\/t.co\/qEFUlX2Es4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124994469881839616,
    "text":"@Anabell2301 Willkommen zur\u00fcck.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125010697648312321,
    "text":"Schei\u00df auf Evoli :0 Wir starten mit Zelda Majoras Mask durch&lt;3\n\nSchaut gerne vorbei wir starten jetzt :) https:\/\/t.co\/Hr54Myg39S",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125017937000194049,
    "text":"@einfach_sam Einfach nur so \ud83d\ude2c",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125021628004544512,
    "text":"@Stefan_K__ @Beatrix_vStorch Die t\u00fcrkischen D\u00f6ner in der T\u00fcrkei mit Dicherheit. Die deutsche Variante bleibt aber die deutsche Variante.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125013298100035584,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Was soll man zu @sawsanchebli von der @spdberlin noch sagen ? Wenn sie Tweetet, warte einfach, bis sie sich selbst wide\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125011813337305088,
    "text":"RT @Heiko31086906: Deutschland und die Deutschen sind  schei\u00dfe, alles schei\u00dfe, alles Nazis.\nWarum sei ihr dann in diesem unser Land!\nRichte\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125010013955788800,
    "text":"RT @Glockto: Wenn ich Blumenkohl zubereite, muss ich immer vorstellen, dass ich ein Gehirn seziere.\n\n\"Und das, werte Kolleginnen und Kolleg\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125010085271543809,
    "text":"RT @itsdytto: Wisst ihr noch damals 1933 als alle so nett waren zu den Nazis und sie so sehr unterst\u00fctzten, dass sie sich einfach in Luft a\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125008478857256962,
    "text":"RT @masyaf_sy: Das halte ich f\u00fcr groben Unfug. Oder die Propaganda der \u00d6ffentlich-Rechtlichen ist effektiver und die Deutschen als Ganzes s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125012287289425921,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125011410667409408,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125019207882686465,
    "text":"Ich k\u00f6nnte so in strahlen kotzen, 2 Leute aus meinem Jahrgang stellen sich als Kanidaten f\u00fcr den B\u00fcrgerrat auf und geh\u00f6ren zur AfD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125099168077418496,
    "text":"@Loay_Mudhoon @raz_u @SPIEGELONLINE Weil islam andres nicht kennt...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125110689855692802,
    "text":"Stimmt mal bitte f\u00fcr Clip 1 ab Boyys!!!\u2764",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125106688464433157,
    "text":"RT @Teutonis52: Wisst Ihr gr\u00fcnen Verbrecher, was Ihr uns k\u00f6nnt?\n\nhttps:\/\/t.co\/uJcx9F6D0s",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125098345997983744,
    "text":"RT @MWinteron: So, wie die Merkel - Regierung, incl. des gr\u00f6\u00dften Teils der sog. Opposition, Deutschland in die Schei\u00dfe geritten hat, m\u00fc\u00dfte\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125098379569242112,
    "text":"Retweet wenn ich mich auf dein Gesicht setzen  darf \ud83d\udca6\u2764\ud83d\udc45\n\n#sexy #nude #young #wild #Germany #Arsch #Ass #findom\u2026 https:\/\/t.co\/SVfn9hHvh9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125099851748868096,
    "text":"RT @HolgerEwald1: Imam warnt den Westen: \u201eH\u00f6rt auf uns. Wir gem\u00e4\u00dfigten Moslems k\u00f6nnen Euch bald nicht mehr helfen\u201c https:\/\/t.co\/MvgcvUiXm0\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125099910469160960,
    "text":"mei und brigitte sind einfach nur broken :-)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125098262136889344,
    "text":"RT @DeepStateExpose: Angela Merkel's Hitler\/Rothschild lineage. https:\/\/t.co\/qQBFvruc1w",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125103433713901569,
    "text":"@tagesschau Einen Scheiss w\u00fcnsche ich denen!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125107627992731648,
    "text":"RT @AliceWo18626168: Schlagabtausch zwischen Schulz und Gauland \u25ba ,,Das ist nicht mein Niveau https:\/\/t.co\/5B1s8nte9R",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125103718905655297,
    "text":"RT @pu_zucker: Wieviele Nazis braucht man um eine Gl\u00fchbirne zu wechseln?\n\nKeinen, niemand braucht Nazis.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125112736684367872,
    "text":"RT @zickenalarm1900: Diese Weiber kotzen mich nur noch an.\nIch habe mein ganzes Leben als Frau und Mutter nie unter einer Knute gelebt.\nDaf\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125106994657021952,
    "text":"@tagesschau Allen ein fr\u00f6hliches Allahu Akbert.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125106248083550208,
    "text":"@fu_k_you F\u00fcr viele ist das f\u00fcr den Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125099834996862976,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125101684684926979,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125137055254765568,
    "text":"RT @abc321xyblabla: Mal eine dumme Frage: Wodurch reduziert sich eigentlich das CO2 wenn ich eine Steuer oder ein Zertifikat erwerbe?\n\nZerp\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125135457220743174,
    "text":"Ich bin nicht dumm. Ich bin nur d\u00e4mlich. Und ich bleibe es.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125137722149044227,
    "text":"RT @abc321xyblabla: Mal eine dumme Frage: Wodurch reduziert sich eigentlich das CO2 wenn ich eine Steuer oder ein Zertifikat erwerbe?\n\nZerp\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125133305551171584,
    "text":"@MartinHolubek3 Geht mir auch so! Bei Kretschmer krieg ich echt die Krise, bei dem Porsche Idioten auch!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125136338016198657,
    "text":"@FrankSteinbach7 @ArasBacho Und du bist wie die Pest am Arsch.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125139898971971587,
    "text":"@ThorsMetkeller Bestell dir halt fr\u00fcher was DansGame",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125171507255234561,
    "text":"@JochenFlasbarth Und pro Kopf ist bei uns in Deutschland und Europa viel (!) mehr einzusparen! \nAber es ist immer l\u2026 https:\/\/t.co\/YsZxTDkcAw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125173000410677249,
    "text":"@angelicIuv Einfach er l\u00fcgt weil alles ab 1.85 gross r\u00fcberkommt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125158790138089472,
    "text":"RT @Weckmann01: .@ARDde @tagesschau @Weltspiegel_ARD @ZDF @ZDFheute Warum muss ich die BBC anschauen, um mich \u00fcber die Vorg\u00e4nge in #Katalon\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125158437791444993,
    "text":"RT @pu_zucker: Wieviele Nazis braucht man um eine Gl\u00fchbirne zu wechseln?\n\nKeinen, niemand braucht Nazis.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124959455806984192,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124955789989437447,
    "text":"@Echsenkrafthaus @tagesschau \"Meine beiden Omas und Opas ihre T\u00f6chter und Ehem\u00e4nner und die Kinder + deren Kinder u\u2026 https:\/\/t.co\/x6p4P8NkHo",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124953512499208193,
    "text":"RT @pu_zucker: Wieviele Nazis braucht man um eine Gl\u00fchbirne zu wechseln?\n\nKeinen, niemand braucht Nazis.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124957329328357378,
    "text":"ich breche meine fingern\u00e4gel an deinem r\u00fccken ab",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124951897679511552,
    "text":"@Riox_Gorl @Phoenix28949tru ES SIEHT SO SCHEI\u00dfE AUS-\n\nWas hab ich auch anderes erwartet-",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124954976323870720,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124951083988783104,
    "text":"@NewsCompact Der Islam ist die Weltanschauung des Teufels!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124948722599833600,
    "text":"@Anabell2301 Willkommen zur\u00fcck!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125258971055558657,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125261105985654784,
    "text":"@Pyramoscgn1 @tagesschau Das hat nichts mit meiner Religion zu tun. Ich faste nicht und lebe nicht nach dem Islam\u2026 https:\/\/t.co\/XZmVlq4tCc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125055937415454721,
    "text":"@SawsanChebli Hat dir dein Papi Maas geholfen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125054746237243393,
    "text":"RT @LuthardtRalf: @SapereAudeDE @Revo13834527 Solche Bestialischen und Menschenverachtenden Praktiken kommen nur bei Moslems vor\ud83e\udd2cUnd solche\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125059523532791810,
    "text":"RT @RfD_BRD: Frau #Bundeskanzlerin Dr. Angela #Merkel nehmen Sie bitte den Satz zurueck: \"Der #Islam gehoert zu #Deutschland.\u201c https:\/\/t.co\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125053475329646592,
    "text":"RT @tschemal: Deutsche Depressionen https:\/\/t.co\/80XKn94V2z",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125064237922045953,
    "text":"RT @Deacon__Blues: Da @TwitterDE anscheinend ein Haufen Idioten sind, die momentan auf Zuruf von afd-Bots Leute wie @RAStadler oder @Sawsan\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125056482649812994,
    "text":"RT @kimmathei: @Taddl Rei\u00df dich zusammen du dummer Hurensohn \ud83e\udd2c",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125150388926210048,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125152213440057344,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Ich \"oute\" mich mal:\nBin \"Sexist\": Ja, mir gefallen sch\u00f6ne Frauen!\nBin \"Rassist\": Ja, mir werden die Moslems hier langsam\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125144818898878464,
    "text":"@jackcaroni @_metastabil @mateundottdrei schei\u00df flexXer",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125144835671851008,
    "text":"@RolandGiersig Die T\u00fcrkisen =&gt; die neuen Blaunen =&gt; Hauptsache ein manipuliertes Bild weiterverbreiten. \ud83e\udd22\ud83d\ude21",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125143938099290112,
    "text":"RT @LeoBietton: @Hartes_Geld Fr\u00fcher waren alle, die dem F\u00fchrer folgten Nazis. Heute sind alle Nazis die der F\u00fchrerin nicht folgen wollen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125146232387719168,
    "text":"RT @ulrichham: @Karl_Lauterbach Wir hatten schon mal rot gr\u00fcn .Abgezockt habt ihr uns .Belogen und betrogen .H4 , Altersarmut ,Leiharbeit,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125148191136129024,
    "text":"#gaysex #kostenlos Fick den verdammten Arsch (19:33) Anal, Braune - https:\/\/t.co\/z5LjOAWjNu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125147385791942656,
    "text":"RT @burger_ein: Radikale Moslems und nationalistische T\u00fcrken Die verschwiegenenen W\u00e4hler der Gr\u00fcnen https:\/\/t.co\/u7Jj38Ldc1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125191551850774529,
    "text":"Warum ziehen die vor dem abspritzen immer den Schwanz aus dem Arsch! Das macht doch niemand in der Realit\u00e4t! Das is\u2026 https:\/\/t.co\/OnekWsLDiW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125186464126574593,
    "text":"Wenn du ausversehen deine Oma in Arsch fickst anstatt dass du kurz Netto gehst um Milch zu kaufen https:\/\/t.co\/16ZZzXHnUq",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125175575742681088,
    "text":"@gIutamat dann bin ich eben ein stolzer hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125179304466366464,
    "text":"@PJ_twitch Bestimmt richtig der kranke schei\u00df.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125188238325493761,
    "text":"@davescustomxxx @HeideeNytes @BellaInksClips Das ist ja mal geil wie sie dir dein geilen arsch versohlt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125214033299296256,
    "text":"Schei\u00df auf schlaf nur l00ser machen das",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125217854322876417,
    "text":"Aasfliege h\u00f6rt fasslich",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124942229833957378,
    "text":"Ach h\u00f6rt doch auf. Das war schon fr\u00fcher so. Ich wolltets nur mit eurem MultiKulti Gebrabbel nicht wahr haben. H\u00e4tte\u2026 https:\/\/t.co\/7cHzQrKEDa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124945505551900673,
    "text":"Dann ging die Reise los,\ndoch ich sp\u00fcrte in meinem Hals einen Klo\u00df.\nAuf dem Festland: Vater, Mutter, Frau und Kind,\u2026 https:\/\/t.co\/XfPIDnsSVD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124940803766411266,
    "text":"RT @LarsGaltung: @welt Die Gr\u00fcnen sind die gr\u00f6\u00dften Menschenfeinde mit abgrundtiefer Menschenverachtung.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124936391367057411,
    "text":"Ich hasse es wenn ich einfach so einschlafe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124941869115498496,
    "text":"@justmeDoro Eher nicht. Das G\u00e4nse hauen wieder ab in ihre warmen \u00dcberwinterungsquartiere. \ud83d\ude05\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124943966263218176,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124926211766013952,
    "text":"@foersterjoerg Kapital soll um jeden Preis (pun intended) aus D raus. Schweinerei! Macron und Merkel geh\u00f6ren entfernt und neutralisiert.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124930619967004673,
    "text":"@ofdarkhumor Mal den teufel nicht an die wand \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124930687084187649,
    "text":"RT @den_tyske: ... gibt es wirklich noch Idioten die denken, dass sich der Islam bzw. Muslime domestizieren lassen, geschweige denn integri\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124926857705607168,
    "text":"@BR24 Es ist das Eingest\u00e4ndnis des Staatsversagens, wenn Politiker einen Mildt\u00e4tigkeitswettbewerb ausrufen. Ich sch\u2026 https:\/\/t.co\/PqSoDxfCtU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124928833222844416,
    "text":"@AndreasStraub Ich w\u00fcrde nicht bl\u00f6d sagen, sondern eher verblendet, sie haben sich von linken Rassisten leimen lass\u2026 https:\/\/t.co\/HZgvuLkgW8",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124984202225750017,
    "text":"RT @AndreasStraub: Den Indianern luchste man mit Glasperlen und Feuerwasser das Land ab.\ud83d\ude31\n\nUns einfach mit Worten: \u00bbRassist\u00ab und \u00bbhumanit\u00e4r\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124978296628961287,
    "text":"Da war #SPD #Kuehnert und am Ende auch #Nahles einfach nur dumm:  https:\/\/t.co\/aj001ZKeWk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124987842885763074,
    "text":"@batalhadaldeia Gabriel x kant",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124986785912770560,
    "text":"RT @Maulwerker1: @NetReaper @MiataMuc @Kachelmann Die Gr\u00fcnen k\u00f6nnen nix, aber auch gaaarrrrnix \ud83e\udd22\n\nhttps:\/\/t.co\/zhwCBxFIQQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124987855464480769,
    "text":"Typisch Arschloch. Wie Merkel.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124980557354622976,
    "text":"@FritzFizz @GaltJanek @tagesschau Sie und die Afd unterscheiden aber nicht zwischen dem Islam als Religion und dem\u2026 https:\/\/t.co\/EVtun9MFi9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124980725160259584,
    "text":"@FCBayern Einfach geiler Typ\ud83d\udcaa\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/6lBCUR8TDK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124990648883601408,
    "text":"RT @KayeMenner: Boogie Underground @alhanda &gt; https:\/\/t.co\/kWDZHID7NS",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124988216170483712,
    "text":"@dfkring @KuanQia Den Film mit den gr\u00fcnen Keksen hatte ich im Kopf (mit Charlton Heston)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124981748541132800,
    "text":"Nach einem gr\u00fcnen Dribbling flankt M\u00fcller nach der 34. Minute die Pille ins hintere Mittelfeld zu Gauland der das Ding zielsicher ins lange",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124984890087362560,
    "text":"RT @ichbinscaspa: @raumplanungtv Ich glaube es gibt einfach das Potenzial von 3-4% Nazis bei uns. Da lohnt die M\u00fche nicht. Dummheit verneig\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124990934066843649,
    "text":"RT @uedio: Dass Sigmar Gabriel als Bundestagsabgeordneter eine Art Kolumne in mehreren Tageszeitungen hat, f\u00fcr die er auch noch mit einem H\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124991324145553409,
    "text":"@EinBaerliii einfach 24\/7 Filmen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124987167602872321,
    "text":"RT @Ungebeten1: Der \"Bundesfrauenrat\" der Gr\u00fcnen...\nSicher, dass das alles Frauen sind? https:\/\/t.co\/AkTsWsYcWj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124981517866995713,
    "text":"was erz\u00e4hlt die \u201epresse\u201c denn da bitte f\u00fcr eine dumme scheisse? \ud83d\ude44\n\nwelcher chefredakteur holt sich darauf einen run\u2026 https:\/\/t.co\/pSsl4bs3gH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125095837800050690,
    "text":"@WandaZietz halt doch einfach deine dumme Fresse. https:\/\/t.co\/XsNm7Z18AH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125092616591355904,
    "text":"RT @rhythm_rhymes: Wir sitzen alle nicht in diesem Boot.\n\n#fckafd https:\/\/t.co\/hhmTzZjfo2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125095124764110854,
    "text":"@KurtLantermann Ach... Haben \"LINKEN\" Interveniert \u2753\ud83e\udd14",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125084160874483712,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125091538650972161,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125091588991012864,
    "text":"@savageredpanda @andariel1208 @rudifrischlich Der Typ soll sich einfach neisch\u00fcrren!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125089282115371010,
    "text":"@martin_speer \u26d4\ufe0f Deutsche Telekom hat Probleme seit 02:00 nachm. CET \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/oRUtOThc0u RT ist f\u00fcr dich da! #TelekomDown",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125089437321502722,
    "text":"RT @CMielinski: @WvDnord @BILD Idioten,- die das irgendwie in Verbindung bringen, sterben offenbar nicht aus! https:\/\/t.co\/aTz6hf18gy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125093644208410624,
    "text":"Es ist halt auch einfach so der schnellste Weg ins Disaster, wenn du jeder peer pressure nachgibst und keine spine\u2026 https:\/\/t.co\/89jDF0wmLK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125087520524521473,
    "text":"@yooli_derechte Du bist der eckelhafteste hurensohn in Deutschland, verpiss dich in deine H\u00f6hle. Wenn du hier wohne\u2026 https:\/\/t.co\/YgR0t8FLJR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125083737228816384,
    "text":"RT @mozart2018: Sie zerst\u00f6rt unser Land\n  ihre Opfer sind vor allem unsere Frauen https:\/\/t.co\/CExVLDn8wE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125096978667458560,
    "text":"RT @helllud123: @tagesschau Die CO2-L\u00fcge!\n\nhttps:\/\/t.co\/cEi7t9mOhG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125084664207687680,
    "text":"RT @SM100d: Deutsche Demokratie Deutschland 2019 \n\nhttps:\/\/t.co\/ul8HQ9obZL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125094994753335296,
    "text":"@GoeringEckardt @parents4future @FridayForFuture @sciforfuture Lasst den Schei\u00df\nhttps:\/\/t.co\/IB2tB0zSwy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125246920849526784,
    "text":"@x_euli H\u00f6rt sich nach einen perfektes date f\u00fcr mich an",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125077055731830784,
    "text":"=:WICKET: Ireland 159\/7 (29.5\/50, target: 382)\nBalbirnie c Ambris b Gabriel 29 (35)\nGabriel 6.5-0-36-2\nhttps:\/\/t.co\/hSlhONpelN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125080683775447040,
    "text":"@frauE_ausB Du leckst den ab????\ud83d\ude44",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125068281239547904,
    "text":"@HeikoMaas @SawsanChebli Naja, hat eben bei einer Sozialistin angeschlagen...\n\nWenn schon Filter, dann f\u00fcr alle Faschisten\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125069849921716224,
    "text":"@veganhure weil man dort music h\u00f6rt um einzuschlafen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125073276659732481,
    "text":"@YuumaTsukumo @AfDBerlin Bei 1.67% von Islamisierung labern ist schon gewaltig debil.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125073884816998402,
    "text":"RT @DCBerlin18: Dies ist eine sehr gelungene Horrorvision eines noch sozialistischeren Deutschlands. Der durch #Merkel eingeleitete Selbstz\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125081874995601408,
    "text":"RT @jazellah_: Mein K\u00f6rper ist dazu da geilen K\u00e4se zu essen und kacken zu gehen. Deiner ist dazu da deine schei\u00df Fresse zu halten du incel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125069900249276416,
    "text":"@jawl @miriam_vollmer @8xTeilzeit @_Daudi_ @LittleBinF Bzw. meist die Mutter, die erst ab Grundschulalter wieder ar\u2026 https:\/\/t.co\/Nb1u1TDhHv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125125705442963457,
    "text":"@ArminSchon Schei\u00df Lilien. \ud83d\ude0a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125113420318162944,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125118642226647042,
    "text":"RT @Disfosgen: W\u00e4hrend wir uns von #K\u00fchnert ablenken lassen, arbeiten die #Gr\u00fcnen weiter an der Umsetzung --&gt; Marsch in den totalit\u00e4ren Sta\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125118717736701952,
    "text":"@Melissapfs Geiler arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125114586368225280,
    "text":"RT @DCBerlin18: Dies ist eine sehr gelungene Horrorvision eines noch sozialistischeren Deutschlands. Der durch #Merkel eingeleitete Selbstz\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125121171425460224,
    "text":"DU ARSCH JETZT BEWEG DEIN HINTERN HER UND SEH DEINE FEHLER EIN DAMIT WIR ALLE SORGEN WEGV\u00d6GELN K\u00d6NNEN MAN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125117027436384262,
    "text":"RT @_Naschkatze86_: Paradoxe deutsche W\u00f6rter : \n\n- Gefrierbrand \n- Holzeisenbahn \n- Wahlpflichtfach \n- Doppelhaush\u00e4lfe \n- Selbsthilfegruppe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125124753361186818,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Ich \"oute\" mich mal:\nBin \"Sexist\": Ja, mir gefallen sch\u00f6ne Frauen!\nBin \"Rassist\": Ja, mir werden die Moslems hier langsam\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125115270035582978,
    "text":"@aryeshalicar @Sue_Freedom777 @SPIEGELONLINE Vom Islam unterwanderte Bl\u00e4tter wie @SPIEGELONLINE sind die wahren Ant\u2026 https:\/\/t.co\/ZB4Qo8gapR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124974907639701504,
    "text":"RT @uedio: Dass Sigmar Gabriel als Bundestagsabgeordneter eine Art Kolumne in mehreren Tageszeitungen hat, f\u00fcr die er auch noch mit einem H\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124962538632957952,
    "text":"RT @tschemal: Deutsche Depressionen https:\/\/t.co\/80XKn94V2z",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124971648661303297,
    "text":"RT @den_tyske: ... gibt es wirklich noch Idioten die denken, dass sich der Islam bzw. Muslime domestizieren lassen, geschweige denn integri\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124968024790978561,
    "text":"@faznet Ob das unseren EU Idioten und Fr. Merkel gef\u00e4llt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124968083519623168,
    "text":"@SPOE_at Und das Traurigste: Die Schw\u00e4che der Linken, bzw. deren Anbiederung an den #Neoliberalismus hat es soweit\u2026 https:\/\/t.co\/cI9cMK42iF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124975608092610561,
    "text":"@Atomreisfleisch @sascha2801 Die meisten Deutschen sind zu Masochisten mutiert. Wir fahren uns an die Wand, damit e\u2026 https:\/\/t.co\/Ihu0FulJyF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124963473983713281,
    "text":"RT @uedio: Dass Sigmar Gabriel als Bundestagsabgeordneter eine Art Kolumne in mehreren Tageszeitungen hat, f\u00fcr die er auch noch mit einem H\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124966720354045952,
    "text":"@tagesschau Hoffentlich bald",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124966074448011264,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124973515143241728,
    "text":"@NetReaper @MiataMuc @Kachelmann Die Gr\u00fcnen k\u00f6nnen nix, aber auch gaaarrrrnix \ud83e\udd22\n\nhttps:\/\/t.co\/zhwCBxFIQQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124973385128214529,
    "text":"@jamesjencon Deutsche 6ix9ine",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125036920428531715,
    "text":"https:\/\/t.co\/JQvlVLegh7\nGrundrente f\u00fcr jeden ,\n\nAuch f\u00fcr faulenzer, Fl\u00fcchtlinge und Asylanten .\n\nWeswegen Arbeiten wir eigentlich noch??\n.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125032801613615105,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125027005093896194,
    "text":"RT @den_tyske: ... gibt es wirklich noch Idioten die denken, dass sich der Islam bzw. Muslime domestizieren lassen, geschweige denn integri\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125029332949315584,
    "text":"RT @AndreasAndy3131: DIE LINKE. Sachsen begr\u00fc\u00dft von K\u00fchnert angesto\u00dfene Debatte \/ Gabriel sollte sich an eigene Nase fassen \u2013 DIE LINKE. Sa\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125276364834209792,
    "text":"@BILD Deutschland ohne Hitler w\u00e4re geschichtlich \u00f6de und langweilig und nebenbei kann man sich als Antifaschist zu\u2026 https:\/\/t.co\/YgWG2eqo4Y",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125265325459685376,
    "text":"@Tamaarriiss Ich t\u00f6te deinen schei\u00df hund du fette hure",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125274645203177472,
    "text":"@welt Merkel Deutschland.....",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125271436543717376,
    "text":"RT @lawyerberlin: #Linke und #Gr\u00fcne wollen enteignen, die Medien kontrollieren, ganze D\u00f6rfer zwangsumsiedeln, Kritiker wie Palmer oder Sarr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125277996443742208,
    "text":"RT @Hartes_Geld: Ich \"oute\" mich mal:\nBin \"Sexist\": Ja, mir gefallen sch\u00f6ne Frauen!\nBin \"Rassist\": Ja, mir werden die Moslems hier langsam\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125275278513668097,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125267946866188288,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125050149254914050,
    "text":"@HeikoMaas @SawsanChebli Selbst jetzt, selbst in diesem Posting begr\u00fcndet Maas doch die Zensur.\nNur halt gegen ande\u2026 https:\/\/t.co\/qYbSIuPGef",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125050660985221120,
    "text":"@tagesschau Was f\u00fcr eine Frau ist das - ein Mann?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125046990952333312,
    "text":"Kosummoralisten, Heuchler und Faschisten!\nKosummoralisten, Heuchler und Faschisten!\nKosummoralisten, Heuchler und F\u2026 https:\/\/t.co\/yoZi1gatlF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125051223013507072,
    "text":"@tomas_a_Breivik @kuro_puppy Kann er nicht, weil Kuro einfach ein Hurensohn ist, der gerne andere Haider ankackt, w\u2026 https:\/\/t.co\/mm4fFSpedk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125038333892149249,
    "text":"Voll richtig\u2757\ufe0f\nNur der gesp\u00fcrte Kn\u00fcppelschlag motivierte Moslems einzulenken \u2757\ufe0f\nSolche aufgedr\u00e4ngten Lernvorg\u00e4nge d\u2026 https:\/\/t.co\/FmNeCQdN41",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125051562739535872,
    "text":"RT @krstdt: Die @PolizeiSachsen hat die Bekleidung der Sch\u00fcler im linken Bild als Uniformierung gewertet. Die Bekleidung der Nazis rechts h\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1125049331365576709,
    "text":"RT @AliceWo18626168: Das ist \"Deutsche\" Justitz. Nur noch AfD !!! https:\/\/t.co\/aUiWdKZtTF",
    "lang":"de"
  }
]