[
  {
    "id_str":1130306258089795585,
    "text":"Bussi und Bier als Werbung f\u00fcr Alkohol - Werberat r\u00fcgt Bierdeckel https:\/\/t.co\/AXDyh6FoGb  Der Deutsche Werberat ha\u2026 https:\/\/t.co\/CcvntlxK4s",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130077932767121408,
    "text":"Schau ich schei\u00df in die Lotion, deine Creme f\u00fcr's Gesicht\nDenn du sollst dich wohl f\u00fchl'n",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130076674484252672,
    "text":"RT @ChrisVelten1: @Lebensformation Was soll das bitte f\u00fcr eine uns \"bereichernde Kultur\" sein, in der es zum Imponieren bei Frauen reicht,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130073474217721856,
    "text":"RT @AliceWo18626168: Donald Trump Das deutsche Volk wird Angela Merkel st\u00fcrzen https:\/\/t.co\/hiFXB6Cxff",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130065769268695040,
    "text":"Nagelsmann contra Mateta: \"Einfach respektlos\" https:\/\/t.co\/QlN9mDIPur #mainz05 #fsvmainz05 #bundesliga",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130075063867383808,
    "text":"RT @PhilippKirchbe2: @RegSprecher_AT PEINLICHES PACK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130070383040843784,
    "text":"RT @campact: Was f\u00fcr ein Auftakt in #Stuttgart! Jetzt tragen wir unsere Vision durch die Stra\u00dfen: Ein Europa ohne Hass und Hetze - voll Tol\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130179866928799749,
    "text":"ich geh auf zerst\u00f6rungstour hab keine Lust mehr auf diesen schei\u00df",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130185457965387782,
    "text":"@ghostikun sexistische kackscheisse einfach nur",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130186149987782658,
    "text":"@vBqn1 @1325Leon @ElvteJan @RqndomABC_ @Skalter_Skal Dein mic is nicht mal schei\u00dfe h\u00f6rt sich genau so an wie auf ts",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130183218198716418,
    "text":"RT @sterbanen: Reachtruckchauffeur -&gt; https:\/\/t.co\/JSBb7z4iAP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130183218190323713,
    "text":"@Frank_Pasemann @AfD @MDR_SAN @AfDimBundestag Leben erst 4.5% Moslems in D?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130177346164670465,
    "text":"@gabkurt1 @srfnews @CurdinV Die Welt ist nicht einfach schwarz-weiss. Es gibt auch noch #Graut\u00f6ne. \n\nSie sind \u00fcbrig\u2026 https:\/\/t.co\/YthXNTrtNG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130174552745697280,
    "text":"@SLAKE180 @KaFuNow Willkommen zur\u00fcck \ud83d\udc4d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130171394459938817,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Wie immer! \nKaum holen idiologisch verblendete Gutmenschen @Die_Gruenen und #Linke den Ali ans Mikrofon um sich zum The\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130182685526286336,
    "text":"RT @Frank_Pasemann: \ud83d\udccaGeh\u00f6rt der Islam zu \ud83c\udde9\ud83c\uddea Deutschland?\nDas fragte der @MDR_SAN in einer TED-Telefonumfrage. Es riefen \u00fcber 15.000 Zuschau\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130322217416515584,
    "text":"sexy hintern nackt schne frauen poppen xxx hd gratis schlanke deutsche porno https:\/\/t.co\/uJXafH1mXe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130316815178117120,
    "text":"RT @l800mph: Deutsche Flagged Trump, Kushner for Money Laundering: Report https:\/\/t.co\/bA76a793lm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130156936664633345,
    "text":"@florrest_gump Einfach irre kultig \ud83d\ude44",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130168336812249088,
    "text":"Es ist schon bemerkenswert, wie der Vaterlandsverr\u00e4ter Strache unter seinem \"Jetzt erst recht\"-Post von den ganzen\u2026 https:\/\/t.co\/U3Bdp5Yjyf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130170098415755264,
    "text":"Okay,kurzes Update:\n\nAus den Gomd-Tresoren 3x WM35 bekommen!^^ (Rey,Gable,Sheamus-Alle 3 Single)\n\nTBG Pack: Ciampa(\u2026 https:\/\/t.co\/eKAAr0aH7b",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130160451495518208,
    "text":"RT @ero692015: Sailor Kamikatzerl brauchts hart in den Arsch! https:\/\/t.co\/KnSO9Do4PR https:\/\/t.co\/UNTgOTD2bl",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130164557727637504,
    "text":"RT @kobo013: Einfach kann auch nicht jeder",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130157804919115777,
    "text":"@BushcraftRhein1 @luciamertins Vorschlag anstatt diesen M\u00fcll &gt; #AnneWill &lt;\n https:\/\/t.co\/BPLfptXraS!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130165761505484802,
    "text":"RT @verusoss1: Abschaum, ..... https:\/\/t.co\/N6LnlkAejw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130160824788455424,
    "text":"RT @IhnSucht: Sailor Kamikatzerl brauchts hart in den Arsch! https:\/\/t.co\/SFjHb5GHWG https:\/\/t.co\/qmbktWeU7L",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130160841591017472,
    "text":"RT @EddieDonovan: Yazidis, die sich weigerten, zum Islam zu konvertieren, wurden vergewaltigt u lebendig in K\u00e4figen verbrannt! 3000 Frauen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130134715263012866,
    "text":"Schei\u00df Absteiger #msv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130138875987419136,
    "text":"Es gibt noch \u00dcberbleibsel...\n\nSchei\u00dfe verdammt! https:\/\/t.co\/HcjXxulyHR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130138972489998336,
    "text":"@HerrNewstime @CDU Richtig Abschaum diese Partei. Zitat Volker Pispers:\" Die ist so Biegsam(Angela Merkel ) die kan\u2026 https:\/\/t.co\/nCUDAconNB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130126251144962048,
    "text":"RT @inearlierdays: Das einzige Deutsche an einem \"Deutsch-t\u00fcrkischen Kulturverein\" ist der Schriftzug \"Deutsch-t\u00fcrkischer Kulturverein\".",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130140394363195393,
    "text":"Mit konservativ sind wir am Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130129526892244992,
    "text":"@ThcAltan du bist ein fauler sack, zieh es doch einfach durch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130131070412890113,
    "text":"@Nivelska Plenkovic, Merkel, Weber isti #vazalin. #pederajsi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130137575753175040,
    "text":"RT @genialewelt: Wenn ein Hurensohn einfach dein Foto klaut... \ud83d\ude21 https:\/\/t.co\/6kmfiUWNxg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130137357662003201,
    "text":"RT @willnurschreibn: Deutsche Arbeitnehmer &amp; Familien leiden bereits unter Weltrekord-Abgabenlast von 80%\n\nTrotzdem planen Genossin #Merkel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130130558716141568,
    "text":"@ungetruebtmedia Und die Autokennzeichen der linken Demonstranten stammen meist aus....ups...wer nichts leistet hat\u2026 https:\/\/t.co\/Ani7STERYZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130153455404888064,
    "text":"RT @Zentralrat1: \"Zur\u00fcck in eine Vergangenheit, die es nie gab.\"\nWenn sich Dummheit und ideologische Verblendung mit Sprachinkompetenz paar\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130149630187061252,
    "text":"RT @haraldlaatsch: #Strache verspricht einer Frau im kurzen Rock, in freudiger Erwartung die Welt.\n\n#Merkel verursacht dutzende Tote, 100e\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130150351636705281,
    "text":"RT @GeriBarreti: Raucherm\u00fcll ordnungsgem\u00e4\u00df entsorgt\n#antiraucher #blackandwhitephotography https:\/\/t.co\/eHBNbQNX6l",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130141489076592640,
    "text":"RT @rivotrilmitstil: manche maenner einfach andere liga an dumm\n\nsiehe: https:\/\/t.co\/WRvmvMCxGF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130155036644958208,
    "text":"RT @MOKoffiziell: deutsche n-word pass https:\/\/t.co\/hpwZqt1TXg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130155292493307905,
    "text":"Meine Mutter geht mein Leben halt wirklich einfach derzeit einen Schei\u00df an.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130148929759322113,
    "text":"@StephanX1896 @BILD_96 Oh, ist der schon da?? Und hat er das tats\u00e4chlich? Und greift da schon die neue #Kind\u2026 https:\/\/t.co\/97ve36nHyt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130143389096251393,
    "text":"Ich kann aus Hirn, Ciabatta machen! \u261d\ufe0f https:\/\/t.co\/Lokz21NymL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130146383795826689,
    "text":"@SnowAnt @Nur_Energie So Dumm wie du muss man erst mal sein.Zeig Gesicht.Und Verunglimpfe nicht eine Minderheit (So\u2026 https:\/\/t.co\/25Qgm6opko",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130147558230245378,
    "text":"@HannahNeedsHugs h\u00f6rt sich an wie bunny huh",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130144106292883456,
    "text":"@tagesschau Ich h\u00e4tte ein Rezept gegen rechts: Man sollte #Europa einfach mit mehr illegalen und legalen Sozialsstaats-Bereicherern fluten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130155732924542976,
    "text":"RT @Hochheimer_12: Es wird auch h\u00f6chste Zeit Frau Merkel!\n\nEuropawahl: Merkel kn\u00f6pft sich Europas Rechtspopulisten vor\n\nhttps:\/\/t.co\/pY0tlG\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130338378094993408,
    "text":"RT @ArasBacho: AfD-W\u00e4hler: \" Wir sind keine Nazis\"\n\nF\u00fchlen sich aber bei #NazisRaus angesprochen, und verharmlosen Nazis. \n\n Nie wieder Nat\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130347186108215296,
    "text":"RT @willnurschreibn: Deutsche Arbeitnehmer &amp; Familien leiden bereits unter Weltrekord-Abgabenlast von 80%\n\nTrotzdem planen Genossin #Merkel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130341519595118592,
    "text":"RT @KinderLeben: DIE #EU ist Schei\u00dfe! Europa ist Schei\u00dfe! Ich hasse diese Fahne noch mehr als Nationalfahnen. Diese EU hat hunderttausende\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130347865581207552,
    "text":"@ustralien @yungdsgnr Ich kann keine Argumente entgegenbringen-\n                           \ud83d\udd3d\nHalt deine Fresse du scheiss weisser &gt;:(",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130344942176473088,
    "text":"RT @beckbookwebde: Sorry, ICH K\u00d6NNTE KOTZEN!!!\n\nDeutsch Rentner m\u00fcssen das Land verlassen!\n\nHunderttausende(!) SOGENANNTE Fl\u00fcchtlinge werde\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130198846175424513,
    "text":"@HeikoMaas Naja mit linken hatten wir auch schon Pech #Honecker",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130191912982515714,
    "text":"RT @MOKoffiziell: Warnung: #gehirn  \n\nHab heute irgendwie wesentlich mehr Menschen die Ein Gehirn haben in der Timeline als sonst und kein\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130187303421399040,
    "text":"Die ganzen Wahlplakate sind solche schei\u00df Ressourcen verschwendungen es ist so unglaublich",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130198636451770369,
    "text":"@WS_Porsche Den eliter war einfach domm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130197457860743168,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Wie immer! \nKaum holen idiologisch verblendete Gutmenschen @Die_Gruenen und #Linke den Ali ans Mikrofon um sich zum The\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130200305780576259,
    "text":"RT @_Itookmyprozac: Jetzt kuck ich seit 3 Minuten #AnneWill  und k\u00f6nnte wegen #meuthen schon meinen Kopf gegen die Wand schlagen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130189723572625410,
    "text":"RT @KaterinaBilkov: Der gr\u00fcne Parteifunk lobt den gr\u00fcnen Bundespr\u00e4sidenten, seil er die gr\u00fcne Parteipresse gelobt hat. https:\/\/t.co\/WxWL16m\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130186607196352512,
    "text":"RT @willnurschreibn: Deutsche Arbeitnehmer &amp; Familien leiden bereits unter Weltrekord-Abgabenlast von 80%\n\nTrotzdem planen Genossin #Merkel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130194706397310977,
    "text":"Heeeey duuu schei\u00df schei\u00df Schwuchteltier, schei\u00df schei\u00df Schwuchteltier!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130195796920537094,
    "text":"RT @Frank_Pasemann: \ud83d\udccaGeh\u00f6rt der Islam zu \ud83c\udde9\ud83c\uddea Deutschland?\nDas fragte der @MDR_SAN in einer TED-Telefonumfrage. Es riefen \u00fcber 15.000 Zuschau\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130197294266146816,
    "text":"@alpeninitiative Die kapitalistische Warenwelt hat uns den Kopf verdreht https:\/\/t.co\/wbnF4jLsbn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130195218106650628,
    "text":"@f_freeyard Halt dein Maul und sag was los ist!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130082001237815297,
    "text":"RT @claudio_schmid: Heuchler: Ausgerechnet deutsche Qualit\u00e4tsmedien sind zurzeit entz\u00fcckt \u00fcber heimlich get\u00e4tigte Filmaufnahmen gegen einen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130082563282931714,
    "text":"RT @city0815: am meisten hasse ich die linken mittlerweile daf\u00fcr, dass ich bereits anfange, rechte zu verteidigen. \ud83d\ude44",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130090616350826497,
    "text":"Niemand:\n\nWirklich nie- ach ihr wisst doch eh wie die Schei\u00dfe ausgehen wird:",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130094550586929152,
    "text":"@kvinna_hopp @SeverinBrandis Invasoren sind das\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130094701598711808,
    "text":"RT @GrueneCochemZ: Aktuelle Europawahlprognose: Gr\u00fcne fressen Rot https:\/\/t.co\/U2Jcon1FpN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130092658972610560,
    "text":"@ZDFheute Warum wird eigentlich die Fresse von dem \ud83c\udf6f-Pot verpixelt?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130085096646762496,
    "text":"Traditionelles Backhausfest mit Tetscher, Zwiebelkuchen und Gr\u00fcnen Kuchen.\n\nAls Special Heujahr - Lauchkuchen und F\u2026 https:\/\/t.co\/yNtJ5R8os9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130240302650990593,
    "text":"RT @haraldlaatsch: #Strache verspricht einer Frau im kurzen Rock, in freudiger Erwartung die Welt.\n\n#Merkel verursacht dutzende Tote, 100e\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130232429971685376,
    "text":"@mrsgreeeen Gutenachtschnegge ! Und tr\u00e4ume keinen Schei\u00df! \ud83d\ude34\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130237911893458946,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Wie immer! \nKaum holen idiologisch verblendete Gutmenschen @Die_Gruenen und #Linke den Ali ans Mikrofon um sich zum The\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130235982522048512,
    "text":"@der_monk Verbrecherrin grosskotzige Tante Mutti Merckel will neue Partei...Ihr hat man nicht nur ins Gehirn geschi\u2026 https:\/\/t.co\/J2GnYchHdj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130236544571367424,
    "text":"[Empfohlen mit WELT News: Gewalt von Zuwanderern gegen Deutsche nimmt zu] Gewalt von Zuwanderern gegen Deutsche nim\u2026 https:\/\/t.co\/JNJbrZnTsJ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130241250576281600,
    "text":"RT @SapereAudeDE: \"Halt dein Maul. Sprich nicht \u00fcber meinen Propheten Mohammed.\"\n\n\"Du bist ein Idiot. Du bist ein Hund. Du bist ein Schwein\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130262016583712768,
    "text":"h\u00f6rt mal auf h\u00e4ssliche leute zu retweeten ihr bastarde was soll der schei\u00df",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130280953841102850,
    "text":"@Ralf_Stegner Und warum mischt sich die dicke Nahles in die Innenpolitik eines souver\u00e4nen Landes ein? Deutsche Poli\u2026 https:\/\/t.co\/mHnuudpVRt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130285936678440961,
    "text":"@luaks030 Alle bis auf die Gr\u00fcnen \ud83e\udd13 \ud83c\udf4c",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130011092359557125,
    "text":"RT @drpeternagel: Ich glaube, es gibt ein elementares Missverst\u00e4ndnis bei Herrn Merz. Deutschland muss die Welt nicht retten. Es w\u00e4re f\u00fcr d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130008995178135552,
    "text":"RT @bazookadiebombe: Das Gelaber vom Alkohol als Erkl\u00e4rungsmodel h\u00f6rt man ja als Psychotherapeut im Knast h\u00e4ufiger. Zur Richtigstellung: Al\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130008856757788677,
    "text":"@StBrandner Gar nicht,  unsere Politiker sind nur Macht  - und Geldgierig. Das Deutsche Volk interessiert sie nicht im geringsten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130010387682865152,
    "text":"RT @endetest: Ich bin die dumme Schlampe, die vor der ganzen Welt aus ihrem kleinen Penis pisst und auch noch ihr Gesicht dabei zeigt. Dabe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130018537228120064,
    "text":"RT @Louiecrit: @HeikoMaas #Sozialdemokraten sind Feinde der Deutschen u gerieren sich wie Linke u Gr\u00fcne auch als Sozialisten u #Antideutsch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130012711331520514,
    "text":"RT @tagesschau: \"Nationalismus ist der Feind Europas\" - Merkel vor EU-Wahl https:\/\/t.co\/ygRVVpO5Y9 #Merkel #Europawahl19",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130006700893888512,
    "text":"Manche Diskussionsbeitr\u00e4ge zu #Strache (war halt im Urlaub, war halt betrunken, war halt \"Bl\u00f6dsinn\") haben ja auch eher was theologisches.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130015697675935745,
    "text":"@ZDFheute @wulfschmiese Ach, und mit Leuten wie Maas und Merkel, die uns vorgelogen haben, der unheilvolle\u2026 https:\/\/t.co\/M4pnSEFeHF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130008382839111681,
    "text":"RT @fbieger: @tagesschau Und #Merkel ist das Problem Deutschlands.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130012065400328192,
    "text":"RT @Rembrandt1405: #Petition Volksbegehren &gt; #Artenschutz - Rettet die #Bienen, ab 19.Mai f\u00fcr Baden-W\u00fcrttemberg\nhttps:\/\/t.co\/7OFgJayeNW\nLie\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130012170257874944,
    "text":"RT @SirSchnee: \u201eJa, es war dumm\u201c - \u00d6sterreichs Vizekanzler #Strache tritt zur\u00fcck.\n\nIn #Oesterreich wird noch zur\u00fcck getreten, dies kennt ma\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130014028368158720,
    "text":"@Time1608 @AlphaSoulmaster @Livault_SMT @Ma2Ju @AnniTheDuck aber wenn der F\u00f6tus noch nicht mal ein Gehirn hat und n\u2026 https:\/\/t.co\/HRHdKAcltH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130118768498270208,
    "text":"RT @siegstyle: Deutsche 5G Mast. https:\/\/t.co\/Ood7ohGpTg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130116130306179072,
    "text":"@cem_oezdemir Und die #Gr\u00fcnen in #Europa sind bereit ihr Land wegen einem Spurengas zu verkaufen, ohne das es keine\u2026 https:\/\/t.co\/oaBRPHv49C",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130112447690530816,
    "text":"RT @braindead_xy: @tagesschau Deutsche Regierung st\u00fcrzt ausl\u00e4ndische Regierung.\n\nUnd feiert das!\n\nIhr Deutschen (87%) kotzt mich so an! Ihr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130111608838139907,
    "text":"@MartinaHolst @rudolfuz Politiker kriegen bestimmt wieder Extrarechte",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130096161212252162,
    "text":"@noelmgb_ @Sebbe2704 Richtiger Hurensohn \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130103195068436480,
    "text":"RT @derherrschulz: \"Der  neoliberale und der autorit\u00e4re, rassismusgetriebene Staatsumbau geh\u00f6ren  zusammen. Das eine lenkt vom anderen ab o\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130098853951225856,
    "text":"@atzenantifa @sueszling Warum haben die Linken eigentlich alle Brillen auf?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130096303801872384,
    "text":"@STARGAMESTV69 @verankernLUL @Papaplatte @tim0cy arsch https:\/\/t.co\/ezeiGmpJAb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130104751159484417,
    "text":"@meier_emilia @tagesschau Vielflieger Schulze \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130047717005242371,
    "text":"@Ralf_Stegner obacht ralle!\ndumm und korrupt ist auch die #SPD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130047863797559297,
    "text":"RT @SteinbachErika: Es war und ist die deutsche Kanzlerin die Europa spaltet! https:\/\/t.co\/J6D3kUKRWZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130037587744350209,
    "text":"2005 Bentley Continental GT  2005 bentley continental gt mulliner edition - https:\/\/t.co\/DB8in81pIE https:\/\/t.co\/Z9bI02M2pA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130044562884444160,
    "text":"@vickersHV10 @den_tyske Was ist los mit uns #Europ\u00e4ern, warum erkennen wir die #Gefahr nicht die vom #ISLAM ausgeht\u2026 https:\/\/t.co\/fgvAfXXP1C",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130037361272864768,
    "text":"@Merkel hat ein suuuper Rhythmusgef\u00fchl \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130042134382501891,
    "text":"RT @seelenverbrannt: War salty. Er und Elli haben mich abgefuckt. &gt;:( https:\/\/t.co\/5PgrRRtNBB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130038246258483201,
    "text":"@cem_oezdemir Gr\u00fcne sind russophobe Faschisten",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130046743935164416,
    "text":"Sie sind immer noch unentschlossen. Ab und an gibt es ein Riesengeschrei, wenn die Elterntiere vorbeifliegen. https:\/\/t.co\/7ssMFVsrma",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130044177021054977,
    "text":"@realAntiZion77 @nettilatte @AkifPirincci @HCStracheFP Halt deine fresse du anonymer nicht mal seine fresse zeigender Bonner stricher",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130044407686868992,
    "text":"#L\u00fcgen #m\u00e4rchen. \n\nAuf Ihre Kosten und die Ihrer Kinder, in einer vors\u00e4tzlich f\u00fcr unseren #linke n\u2026 https:\/\/t.co\/lCdagD5Epk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130001743255728128,
    "text":"@halia_yee_ durex &gt; trojan",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130337233020624896,
    "text":"@HimiCutie Meine sehen immer schei\u00dfe aus qwq\n\nEy dein Gesicht ist auch voll niedlich",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130330194970124292,
    "text":"RT @Gonzos_Bruder: Nazis im TV die mit den Nazis aus \u00d6sterreich sympathisieren. \n\nMuss eine Demokratie so viel Nationalsozialismus ertragen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130332862572650497,
    "text":"RT @Frank_Pasemann: \ud83d\udccaGeh\u00f6rt der Islam zu \ud83c\udde9\ud83c\uddea Deutschland?\nDas fragte der @MDR_SAN in einer TED-Telefonumfrage. Es riefen \u00fcber 15.000 Zuschau\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130326826952404992,
    "text":"Die Merkel ist Schuld dass die Briten aus der EU gehen und nicht Trump oder Putin.\nSie zerst\u00f6rt Deutschland und die\u2026 https:\/\/t.co\/emqlSJeq3a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130051500250750977,
    "text":"@MerleTheWizard JA DANN BEWEG DEINEN ARSCH MAN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130060614477459458,
    "text":"@ZDFheute @ZDF der wettbewerb ist die peinlichste form des eskapismus.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130057103874379776,
    "text":"Und dann rei\u00df' ich der Puppe den Kopf ab",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130060136318459904,
    "text":"RT @DSarkast: Fassen wir mal grob zusammen: Du liebst dein Land?- Nazi.\n\nDu gehst nicht konform mit linken Gedankengut?- Nazi.\n\nDu \u00fcbst Kri\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130065094002581510,
    "text":"RT @frankundfreya: Die Briten sind immer schon einen Schritt weiter bei der Kriegsf\u00fchrung gegen die einheimischen Wei\u00dfen. Man mu\u00df auf so et\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130218043496390661,
    "text":"RT @Frank_Pasemann: \ud83d\udccaGeh\u00f6rt der Islam zu \ud83c\udde9\ud83c\uddea Deutschland?\nDas fragte der @MDR_SAN in einer TED-Telefonumfrage. Es riefen \u00fcber 15.000 Zuschau\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130217015908683782,
    "text":"@TheCat_hi Das ist so 240x200 Leinen-Bettw\u00e4sche. Wenn ich die b\u00fcgeln soll, raste ich aus. Mich reicht es schon, die abzuziehen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130224490124926976,
    "text":"@MatthewSnow777 @KevinAlpha100 Kein \"Fernsehgarten\" auf ZDF also  ;-)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130224649516855296,
    "text":"Warum bin ich so dumm junge",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130224808912932864,
    "text":"@intramorus @vie_kafkaienne ,,Frauen sind dumm!\" = Sexistisch\n,,M\u00e4nner sind Sexisten, Dumm, p\u00f6beln, arrogant, usw.!\u2026 https:\/\/t.co\/nR9UivrRx0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130227547780861952,
    "text":"RT @Frank_Pasemann: \ud83d\udccaGeh\u00f6rt der Islam zu \ud83c\udde9\ud83c\uddea Deutschland?\nDas fragte der @MDR_SAN in einer TED-Telefonumfrage. Es riefen \u00fcber 15.000 Zuschau\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130247885973544962,
    "text":"@tim0cy @FlashSkyNews @STARGAMESTV69 @ex1lity alter ihr idioten m\u00fcsst echt mal zu lernen wie man leute untagt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130257084082114560,
    "text":"NOZ: Fr\u00fcherer EU-Parlamentspr\u00e4sident Schulz erwartet \"Strache-Quittung\" f\u00fcr Europas Rechtspopulisten https:\/\/t.co\/nZsHE0Vssz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130207423527043072,
    "text":"mein zeitmanagement war einfach f\u00fcr\u2018n arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130213584947109889,
    "text":"RT @Bjrn17547904: @gruenenrw @Die_Gruenen Nein zum Nationalmasochismus der Gr\u00fcnen und anderen Linken Geisteskranken !!! https:\/\/t.co\/8Jr1Zz\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130212540577980416,
    "text":"RT @Hadmut: Blog: Merkels 2002-zu-2015-Wende https:\/\/t.co\/AJ29pIJsAW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130212582529355776,
    "text":"RT @MoritzMichelson: Die Islamwissenschaftlerin Ska Keller (Gr\u00fcne) argumentierte bei ZDF \"log in\" am 27.8.2014 gegen Ahmad Mansour und Hame\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130211592665214981,
    "text":"@binaprivat junge bist du eigentlich komplett kernbehindert ich bums dich mit schraube und r\u00fcckw\u00e4rtssalto in deinen saftigen arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130209327711707136,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Wie immer! \nKaum holen idiologisch verblendete Gutmenschen @Die_Gruenen und #Linke den Ali ans Mikrofon um sich zum The\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130205221496512512,
    "text":"T\u00fcrken sliden bei ihrer Cousine mit \u201eKennt man sich? \ud83d\ude0f\ud83d\udca6\u201c in die DMs",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130209742964633600,
    "text":"tim ist ein hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130207532578934785,
    "text":"RT @ExGruene: Martin von Mauschwitz m\u00f6chte den #AfD Politiker J\u00f6rg Meuthen nicht als #Nazi bezeichnen. Darauf organisierte Jutta Ditfurth e\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130210841884651520,
    "text":"RT @JustusErb3: @jan_beckmann Wei\u00dftde noch wie der Sturzflug der #SPD anfing,weil der Irre Schulz einredete, wieder die #GROKO #Merkel zu m\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130212456687656962,
    "text":"RT @sasiiii000: Ich musste es einfach tun ahhh \ud83d\ude29wollte schon immer mal ein @xPandorya Fanart machen \ud83d\udc99 das Original ist bei @Eosandy zu sehe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130025822742601728,
    "text":"Der B\u00fcrgerrechtler Carsten Schulz: Faschistische Hetze und lupenreine Nazi-Methoden b... https:\/\/t.co\/jgccXENczw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130021255145545728,
    "text":"Freiheizstatue: nuevocanario13 _teutonia YouTube Der Buntepr\u00e4sident erz\u00e4hlt wieder mal dummen Scheiss. Darauf kann\u2026 https:\/\/t.co\/6TFKu2liRB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130034353940119554,
    "text":"@Miiiaa_C Sch\u00f6ner arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130024061134884864,
    "text":"RT @zeitonline: Die Gr\u00fcnen fordern besondere P\u00e4sse f\u00fcr Klimafl\u00fcchtlinge. Aber gibt es sie \u00fcberhaupt? Eine Begriffskl\u00e4rung: https:\/\/t.co\/wzk\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130033758369792000,
    "text":"Touge &gt; Taugeh",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130025197795500032,
    "text":"@helllud123 @tagesschau Schwachsinn \ud83e\udd15",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130031107565674496,
    "text":"@Strange81397164 @tagesschau Nur wer Dumm ist, f\u00fchrt Kriege! \ud83d\udc4e",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1130028016350978050,
    "text":"\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\udc8b\ud83d\udcb6WAU\ud83d\udd25MOJE SEXY HOTTT DUPE.\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\/\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0aDANKEE.\ud83d\ude1b D.H.NUR MEIN SEXY GEILER ARSCH GEF\u2026 https:\/\/t.co\/DvEiPZpEED",
    "lang":"de"
  }
]