[
  {
    "id_str":1128680860453154823,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128682760456024065,
    "text":"RT @FilmfestivalsB: Einmal #interfilm immer @interfilm_Bln ... so h\u00f6rt man es immer wieder mal in der Berliner Filmfestivalszene. :-) #Kurz\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128677781817167872,
    "text":"RT @BoserEr: @maxotte_says Merkel muss weg.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128630029678776321,
    "text":"@COMPACTMagazin kriminelle ausl\u00e4nder abschieben, war das nicht euer credo? warum nicht hier?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128619875268734977,
    "text":"RT @Martin514337541: @maxotte_says @welt Zerschlagung der Familie steht schon lange auf dem Programm aller Linken und Gr\u00fcnen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128620105947021312,
    "text":"RT @tagesschau: Europ\u00e4ische Spitzenkandidaten im Kurzportr\u00e4t https:\/\/t.co\/HYi6dC35vq #Kandidatencheck #Europawahl2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128625701152788482,
    "text":"@WELTnews Don alphonso? Echt jetzt? Der komische neue-Rechte, der nie Ahnung hat?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128626259007660032,
    "text":"Daniel+Kermit &gt; Red+Andy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128675315574870016,
    "text":"Alkohol und Schwangerschaft: Noch nicht geboren \u2013 schon betrunken https:\/\/t.co\/mEMT2egFpC",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128671796562223107,
    "text":"@Pofetisch Ich glaube auch. Bald holen sie uns ab. \ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\ude0e",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128674082432663554,
    "text":"RT @ellibisathide: JAHRHUNDERTE hat Spanien damals gebraucht, um sich wieder vom Islam zu befreien !!!\n\nALLES  VERGESSEN  AUS  DER  GESCHIC\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128668751501643776,
    "text":"@AngelikaTappe @Renft1964 Drecksack",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128670232065859585,
    "text":"@lillauch @knatterknabe hab kein jailbreak bin doch net dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128670349527277570,
    "text":"RT @73Rieck: Warum die Europ\u00e4er Vasallen der USA sind und wie von dieser Tatsache abgelenkt wird https:\/\/t.co\/j2sZl0eeGJ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128666281027219457,
    "text":"@Hahn41729786 Arbeitslager f\u00fcr dieses aggressive Pack",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128666301994536963,
    "text":"Mit Pech ist mein Herd im Arsch und ich erreiche keinen bei der Hausverwaltung mehr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128665035310608385,
    "text":"@JB_tagedieb @Guerillahistori @BMJV_Bund Ab und zu erz\u00e4hlt Karl auch von den \u201ealten Nazis\u201c. https:\/\/t.co\/rvDRvpCfBx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128763718903455746,
    "text":"@MircovJ Schlimmer w\u00e4re, wenn da der @Grotifant nackt sitzen w\u00fcrde...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128762901026701312,
    "text":"@Juliahorny1 Geiler Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128756626335436800,
    "text":"RT @Enfrogge: Jetzt mal unter uns. Der Scheiss hier, der macht doch nicht s\u00fcchtig, oder?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128766340372795392,
    "text":"RT @starlucycat: Retweet - Wenn du meinen Arsch liebst\ud83d\ude18 https:\/\/t.co\/FDNwJigPhk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128756013983764480,
    "text":"@StBrandner Glubschauge Barley - Geld zur\u00fcck",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128754373989941248,
    "text":"Sau dumme Strafe von Ehliz #GERSVK #EishockeyWM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128754562750398464,
    "text":"RT @Golzheimer: Mein Tipp des Tages, wenn Idioten Dich auf eine ihrer Idiotenlisten setzen, weil sie eben Idioten sind, hilft nur blocken,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128871281850560512,
    "text":"canal porno gratis geiler nackter arsch sexy video gratis https:\/\/t.co\/BsmXPml89s",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128615890654769152,
    "text":"@WELTnews Zeigt mal wieder die totale ignoranz gg\u00fc dem islam seitens WO.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128605321008644096,
    "text":"RT @journaliszt: Schreibt man jetzt \"Rammstein sind dumme Nazis\" oder \"Leute, die Rammstein nicht verstehen, sind dumme Nazis\"? \nIst nicht,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128609179780960256,
    "text":"#NWBRE14\n\nBorken (Westf.) (ab 16:31) -&gt; Essen Hbf (an 17:29) am 15.05.2019 +++ Teilausfall +++ von Dorsten (ab 16:5\u2026 https:\/\/t.co\/DQFghhRD1L",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128607783094509568,
    "text":"@natascher_ T\u00f6nung = kurzhaltende Haarfarbe einfach?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128601390950039552,
    "text":"RT @lassmichbitteee: ich hasse meine eltern ohne spass diese dummen hurensohne ich bin fucking 14 und die heulen rum wenn ich EINE fuxking\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128785302791827456,
    "text":"wincent weiss hat #lanz  kaum zu Wort kommen lassen. Muss man auch erst Mal schaffen. Respekt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128789971064823813,
    "text":"WISSEN Islam #Terror: #Islam &amp; #Koran \u2013 Die aktuelle #Bedrohung fuer #Deutschland und die #Welt? https:\/\/t.co\/URwkAzqcpy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128843934959054848,
    "text":"RT @TradeMonkeys: Movement chart $TTCM \u2014&gt; $IBGR \u2014&gt; $KRFG \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128855796467609600,
    "text":"im soft &gt;:(((",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128631866758762497,
    "text":"RT @krippmarie: Innenminister Matteo Salvini hatte w\u00e4hrend einer linken St\u00f6raktion im EU-Wahlkampf genug von den Faxen der linken Demonstra\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128631212480790528,
    "text":"@TheSkender @Virgen48 @Uwe_Junge_MdL Warum diskutieren wir dann mit Linken und Moslems?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128634957990121472,
    "text":"RT @starlucycat: Retweet - Wenn du meinen Arsch liebst\ud83d\ude18 https:\/\/t.co\/FDNwJigPhk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128642461583192065,
    "text":"RT @drhuch: @meg_gyver Ich bin so alt, ich hab vergessen, wie der Schei\u00df damals hie\u00df.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128632231684136960,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128638657353650177,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128639194216136704,
    "text":"@iaminhellandyou @MlCHELANGELHOE @currygewuerz @iamomarscurr @iulieeer Halt die Fresse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128887257962876928,
    "text":"@JoergSchindler Das haut der Linke einfach mal so raus.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128883487283527680,
    "text":"RT @Fern_Schreiber: \"In meiner Klasse warn halt zwei Deutsche, die warn halt schei\u00dfegal, die warn halt die Opfer.\"\n\n- Rapperin Juju -\naktue\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128599750998204416,
    "text":"RT @primamuslima: \"im Fall eines sogenannten \u201eEhrenmordes\u201c im islamischen Milieu\" - Ehrenmorde gibt es im Islam nicht und keiner kann sich\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128598811453030407,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128589927934042112,
    "text":"@xRxss_ Ich hab halt \u00fcberall Wireless Charging Pads, w\u00e4r sau dumm. \ud83d\ude05",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128592721336242176,
    "text":"\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83c\udf3a\ud83d\udc8bMOJE NAJLEPSE SEXY HOTTTT\ud83d\udd25DUPE.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udcb6\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83d\ude18 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\/\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0aDANKEE.\ud83d\ude1b D.H.NUR MEIN SEXY GEILER ARSCH\u2026 https:\/\/t.co\/aokE4Xr169",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128588342461911041,
    "text":"RT @KeineAFD2017: ERINNERN WIR UNS und zwar vor der #Europawahl2019 ! \n\nNazis marschieren wie 1933 \u00fcber unsere Stra\u00dfen in #plauen0105 #plau\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128588497680576512,
    "text":"RT @ChristinaBRoth: Das stimmt: Gr\u00e4ben zwischen linken und rechten Frauen zu ziehen, bringt echt nichts. Ich organisiere \u00fcbrigens den #Frau\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128600510167232513,
    "text":"@sryimgod Das ist halt der gr\u00f6\u00dfte Schei\u00df \nAber meine Frage ist, warum sind android Handys ein Abturn?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128726121174962176,
    "text":"Was geht ab ihr Pisser, warum interagiert man mit mir, wenn man Stress sucht aber jeden anderen schei\u00df den ich poste, wird gekonnt ignoriert",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128733779969871872,
    "text":"Einfach!! https:\/\/t.co\/P4RQ9Lwml8",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128736195884802048,
    "text":"@headlessdrowned Er soll G\u00f6nnen jeds &gt;:(",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128730948818882561,
    "text":"RT @FreilichMagazin: Lifestyle und Ethik. Kann man es sich so einfach machen? \n#freilichmagazin https:\/\/t.co\/4IEeTfM9sS",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128728159610900480,
    "text":"@chokemeat6am bei t\u00fcrken einfach gelogen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128731963857223680,
    "text":"@Erol19732 @zeitonline Die Nazis sollten auch in der ehemaligen DDR \u00fcberpr\u00fcft werden und dann noch mit der Stasi? E\u2026 https:\/\/t.co\/dS55jUQoJA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128827992447377409,
    "text":"@CASPERxOFFICIAL ist ab jetzt nicht nur Emorapper, sondern linksextremer Emorapper \u261d\ufe0f\n#WirSindMehr",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128835999356686336,
    "text":"EIN WORT AUS DEINER FRESSE UND ICH BOX DICH AUS DEN LATSCHEN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128657695307857920,
    "text":"@juussyyy So viel k\u00f6nnte ich nicht mal kotzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128656583787982849,
    "text":"@justcumm Sch\u00f6n in den arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128646840423989249,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128653542942814212,
    "text":"Wenn rote Nazis hetzen und l\u00fcgen, Goebbels w\u00e4re stolz auf so einen M\u00e4nnchen gewesen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128655052904726529,
    "text":"Ich glaube Frau Merkel erzeugt den gr\u00f6\u00dften Skandal in der Geschichte von Europa!\nWas hier immer mehr zu Vorschein t\u2026 https:\/\/t.co\/QED4hAZJiV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128653081556787205,
    "text":"Vegetarisch essen um die Nazis zu \u00e4rgern",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128775370696744961,
    "text":"\u201eIch kann mir \u00fcberhaupt nicht vorstellen, dass Angela Merkel in der Versenkung verschwindet, sie ist nicht nur eine\u2026 https:\/\/t.co\/S7tU5xcJxy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128772627626110978,
    "text":"Video: Martin Sellner: Auf einen Cafe mit der L\u00fcgenpresse (18:15) https:\/\/t.co\/DktJPZxfXK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128767917410140160,
    "text":"RT @jan_buehlbecker: #AfD-Politiker Reil sagt, dass Europaparlament sei \u00fcberfl\u00fcssig \"wie ein Pickel am Arsch\". Eine solche Parlamentsverach\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128779426580377606,
    "text":"@Aerized__ Denen ihre W\u00e4hler werden mehr, da m\u00fcssen die gar nichts daf\u00fcr machen. Wir sind am Arsch.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128771591603666944,
    "text":"@Herr_Klartext @StefanS56831841 @lawyerberlin Doch Linksgr\u00fcnes Pack",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128779091048587264,
    "text":"RT @moser_at: Uniformjacken f\u00fcr Politiker gibt es nicht erst seit gestern, just saying. https:\/\/t.co\/5NWXdeFc4q",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128774846396149760,
    "text":"@tagesschau Ins Flugzeug und weg mit!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128774905120604160,
    "text":"@ZDFheute Die Gutmenschen, Prominente und Organisationen werdens schon richten und daf\u00fcr sammeln!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128768500426784771,
    "text":"Der Draisaitl ist einfach ein Gigant!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128712389006901248,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128720500803481600,
    "text":"RT @Ruebenhorst: Gibt es eigentlich diese #FridaysForFuture-Demos noch oder ist es den Kindern zu bl\u00f6d, sich im Mai bei zehn Grad den Arsch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128717736752893952,
    "text":"@gnocchi_mane halt deine fresse",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128712632301707265,
    "text":"@NichtNilo wenn was ist meld dich einfach.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128708941293215745,
    "text":"RT @gottessohn13: Scheisse bleibt Scheisse und\nNazis bleiben Nazis. \n\nWer das Dreckspack w\u00e4hlt, w\u00e4hlt wieder Fackel Umz\u00fcge und Krieg und ha\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128715652200652802,
    "text":"Ach du Scheisse, wie peinlich! H\u00e4tte sie mal die Haare zusammen gebunden, dann w\u00fcrde sie was sehen\ud83d\ude44 #dasperfektedinner",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128708387666104321,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128709427824136192,
    "text":"@maynstream Bin halt aber schon tip-top motivator https:\/\/t.co\/AvRaWLUEMI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128709432043556866,
    "text":"@Lalilein_ Teste die gr\u00fcne! Ich will die gr\u00fcne sehen! \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128561024964149248,
    "text":"Tja, Frau Merkel m\u00fcssen doch die Ohren klingeln! \ud83e\udd14",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128556436404035584,
    "text":"RT @CrazyDigital: Ach, schei\u00df doch auf die 5-vor-12-Uhr:\n\nDIE! 31 Jahre mach ich eh nicht mehr mit, und so lange die Festpreise f\u00fcr die Lob\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128560047708155904,
    "text":"@Tisoow So gef\u00e4llst du mir schon viel besser :)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128558978177339392,
    "text":"RT @bax_daniel: Die Schulpflicht ist \u201eheilig\u201c? Das muss dieser \u201es\u00e4kulare Islam\u201c sein, von dem man so viel h\u00f6rt. https:\/\/t.co\/fKIfCJcdE3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128563398936014850,
    "text":"@schokokitsune Ja ich meine schon immer alle so: ich kriege eh keine Kinder bla ich kann das einfach nicht\n\nDu wars\u2026 https:\/\/t.co\/6XQ4RCS23e",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128567765244182528,
    "text":"Niederl\u00e4ndische ABN-Amro-Bank schw\u00e4chelt zu Jahresbeginn #tradesfeed -&gt; https:\/\/t.co\/0ty7baARup",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128739865896550407,
    "text":"RT @siewillziehen: titten sind geil aber arsch ist geiler",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128736992798347264,
    "text":"@zeitgedanke Ich bin bereit meine dumme Schei\u00dfe gegen deine dumme Schei\u00dfe zu verteidigen und mag dich trotzdem. &gt;:)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128747684087705600,
    "text":"RT @Thorsten0711: Senioren \u00fcberfallen und misshandeln.\nDreckiger Abschaum. \n#AktenzeichenXY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128749126911430656,
    "text":"RT @Meinereiner76: Tomaten nach dem abwaschen nicht zu lange trocken rubbeln.\n\n#Infotweet https:\/\/t.co\/njhQ5PyAS5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128743338771873792,
    "text":"Schei\u00df Verlierer! #GERSVK #IIHFWorlds",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128745087834439681,
    "text":"RT @ichbinkoelnerin: #Gr\u00fcne Wie schon immer in der Menschheitsgeschichte zeigt sich auch dieses Mal, dass Agitation und Propaganda immer no\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128743783393312768,
    "text":"RT @technosteron: leute die 'boar' schreiben lassen sich bestimmt auch von ihren analphabetischen Vater in arsch ficken",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128739605866479618,
    "text":"RT @Meinereiner76: Tomaten nach dem abwaschen nicht zu lange trocken rubbeln.\n\n#Infotweet https:\/\/t.co\/njhQ5PyAS5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128750120986652675,
    "text":"@turkishchai es ist einfach dumm ich wei\u00df manchmal nicht was mich dazu reitet sowas zu screenshotten sahcdahshafhahahfah",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128699965474312192,
    "text":"#Einhorngate bei der humorlosen #Linken: Der Ortsverband Schw\u00e4bisch #Gm\u00fcnd distanziert sich von seiner Stadtr\u00e4tin C\u2026 https:\/\/t.co\/bXFbUYRIQb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128693720184967168,
    "text":"@prokrastubierer Mit BWL-Wissen Leben retten... wenn die Welt nur immer so einfach w\u00e4re ;-)))",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128696962352439296,
    "text":"Jetzt wird mein #F\u00f6tzchen richtig fertig gemacht. Erst bekomme ich einen #plug in meinen arsch und anschlie\u00dfend noc\u2026 https:\/\/t.co\/uai3x2FjgU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128695792150163456,
    "text":"RT @AllgaeuRechtsA: #Hitler, SS-Runen und andere verbotene Symbole: Das Landesgericht #Feldkirch schickt einen 39-j\u00e4hrigen Hobbyt\u00e4towierer\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128694999443439616,
    "text":"Tja, dumm, d\u00fcmmer, Am\u00f6be, Links",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128698564589363200,
    "text":"RT @sueszling: \"Kein Geld??? Such dir doch einfach nen Job hahahah\" das ist einfach der most privileged shit sorry not sorry",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128699319576612864,
    "text":"@domi_twr Einfach kein assi sein der im kreisel nicht blinkt. Und auf der autobahn w\u00e4re blinken auch vorteilhaft",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128704935732887552,
    "text":"RT @maxotte_says: \"#Merkel muss weg!\" darf bei #Kundgebug in #Wuppertal nicht gerufen werden. Willkommen in der dunklen Zeit! #Repression #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128692252157599745,
    "text":"RT @knastdichti: deutsche 1933        deutsche 2019\n            \n                           \ud83e\udd1d\n\nfaschisten nicht bek\u00e4mpfen sondern ihnen hoh\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128693950842384386,
    "text":"RT @DTrnsfrmtn: @Hartes_Geld Tierschutz? Mitgliedsantrag der Gr\u00fcnen ist raus.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128699642533896193,
    "text":"Fazos &gt; Shell Tops",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128693292370100225,
    "text":"Warum gibt es Kalorien und Fett und Zucker ich will einfach nur M\u00fcll in mich reinstopfen bis ich mich nicht mehr be\u2026 https:\/\/t.co\/sfTlW5pU7F",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128691937601568769,
    "text":"35kg, man sollte immer sein halbes K\u00f6rpergewicht mit dem Arsch liften k\u00f6nnen. \u261d\ud83c\udffb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128902718146449408,
    "text":"@tagesschau @WDR Seehofer Pl\u00e4ne taugen nichts.\nMan sollte zuerst Seehofer und Merkel abschieben.\nDanach kann man in\u2026 https:\/\/t.co\/KfjgnMPHYb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128898943272804352,
    "text":"Und dann f\u00e4hrt man schon zusammen zum Arbeitsplatz.\n\nRTL verbindet Idioten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128889464141619200,
    "text":"@areimanios @MartinSonneborn Arsch am Mittwoch \ud83d\ude02...\nund wieder best\u00e4tigt bekommen, dass ich bei der Briefwahl alles\u2026 https:\/\/t.co\/goQGKCzOzJ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128892316259934208,
    "text":"Charaktere: Nowottny: Merkel kann ein warmes K\u00f6lsch gefrieren lassen https:\/\/t.co\/vkvo6PbNUB https:\/\/t.co\/Rch7hJqXHi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128897106171842560,
    "text":"@ruhrbahn jeden Morgen eine neue \u201eFahrzeugst\u00f6rung\u201c, ihr seid einfach nur zum Kotzen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128897764669181952,
    "text":"@Karl_Lauterbach Falsch, die Nationalsozialisten waren Idealisten. Unter Hitler sind viele SPDler zu den Nazis \u00fcber\u2026 https:\/\/t.co\/3QpBrFakuU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128579068876795904,
    "text":"@Birnendung \ud83d\udc4dstimmt, das h\u00f6rt man sofort",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128575428208267264,
    "text":"RT @FatalityBaerlis: @fladdermues @Fern_Schreiber @tibhubay Nanu? Noch kein Linker oder Antifant vorstellig gewesen, der panisch auf der Ta\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128585066723069953,
    "text":"@faznet Nun die USA machen doch nur was Merkel selbst fordert. https:\/\/t.co\/BRS9z1Yuz5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128584299190652928,
    "text":"#S19 Teilausfall ab #Troisdorf (10:48+13) -&gt; #Hennef (10:57) &amp; Hennef (11:02) -&gt; Troisdorf (11:12). Grund: Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128577076569759744,
    "text":"RT @aufklaerer2017: #Leipzig In der Eisenbahnstrasse gingen 20 T\u00fcrken und Araber aufeinander los. Ein T\u00fcrke wurde abgestochen (Bruststich)\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128579375073460224,
    "text":"Deutsche plata o plomo https:\/\/t.co\/n6hNyUjYOR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1128579488323964928,
    "text":"@spotlynx @AfD nicht haben, kack Nazi!\" ist halt genauso wie \"wir wollen dich hier nicht haben, J*de\" Hier heiligt\u2026 https:\/\/t.co\/LmiF6i0lAI",
    "lang":"de"
  }
]