[
  {
    "id_str":1129414096078757888,
    "text":"RT @dr_Intellekt: Mit Linken diskutieren endet im Prinzip immer gleich.\nLinke: \"Ja es gibt Probleme mit Massenzuwanderung und Islamisierung\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129405480961339392,
    "text":"\u25b6 Deutsche Post: Zur\u00fcck auf Wachstumspfad - Aktienanalyse: Kulmbach (https:\/\/t.co\/YP8xX5QCDa) - Deutsche Post-Aktie\u2026 https:\/\/t.co\/v8kfHtQ4sD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129405489362735106,
    "text":"F\u00fcr das, dass erst in ner Viertelstunde anf\u00e4ngt, stehen da jetzt ca 50 Leute vor mir und er hat schon einige signiert.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129409838872702978,
    "text":"Die IT-Woche: inside_it -&gt; https:\/\/t.co\/XkboJ1AThz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129354776041463808,
    "text":"RT @FoersterCarlo: \u201eEs h\u00f6rt einfach nicht auf! Ich m\u00f6chte einfach nur noch weglaufen!\u201c\ud83d\ude25\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\ude31\ud83d\ude33\ud83d\ude22\nhttps:\/\/t.co\/1u8SSA8fTA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129354612446773248,
    "text":"deutsche porno videos geile schwarze frauen xxx com gratis https:\/\/t.co\/e2t4umhPzG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129350103590944768,
    "text":"Es gibt keine Nazis mehr. Alle ausgestorben. Wer heutzutage normale B\u00fcrger als Nazis beschimpft, und das nur, weil\u2026 https:\/\/t.co\/3cKshhKwFp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129341916292812800,
    "text":"@Herr_Klartext @Pbern12 Spieglein spieglein an der Wand.... https:\/\/t.co\/aocIQEIvme",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129348736231124993,
    "text":"die burger sehen aus wie ein g\u00f6t und ich krieg dieses bild nichtmehr aus meinem kopf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129354125915885568,
    "text":"@krzyx0 du dummer hurensohn halt dein maul",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129354042042400768,
    "text":"@JustSkda Literally jedes andere Getr\u00e4nk &gt; Cola",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129350653053161473,
    "text":"RT @froschdomse: \"Lass das liegen Mia-Marie! Das ist M\u00fcll!\"\n\n\"Das ist M\u00fcll und da ist ein M\u00fclleimer!\" sprach die kleine Mia-Marie vor dem K\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129350812424183808,
    "text":"RT @peachcentral: jaehyunctzen starter pack https:\/\/t.co\/iUoULBBEXU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129343388497657856,
    "text":"@spdde haltet doch einfach mal das maul, wirklich ihr scheiss verr\u00e4ter!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129394437363294209,
    "text":"Pack hinter jedem Satz einfach \u201ePrank \ud83d\ude02\u201c und alles ist im gr\u00fcnen Bereich \n\nDU HURENSOHN ICH FICKE DEINE TOTEN!!!! Prank \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129389332903731201,
    "text":"RT @sixtus: Rotk\u00e4ppchen wusste nicht, was der politische Islam sein sollte, von dem die Erwachsenen so oft redeten, aber sie war ihm sehr d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129397763458961409,
    "text":"@Herbstgefuehl Abtreibung ist Unmoralisch. Man erkennt in der Hinsicht die hirnverbrannte Ideologie der Linken. Auf\u2026 https:\/\/t.co\/HC3mHB72mv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129393426560983041,
    "text":"@EMMA_Magazin @SonjadelaRosa7 @MEEDIA Die n\u00fctzlichen Idioten sind sie linken Verteidiger des Islam. Fr\u00fcher haben di\u2026 https:\/\/t.co\/D7ISQPD8ZV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129478826755547136,
    "text":"RT @CDSUerklaerer: Die STASI war das braunste Pack der nur umlackierten roten SEDFDJ. Die \"besten\" unter Ihnen hatten seltsamerweise nach d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129487940986519553,
    "text":"\"UND DANN REI\u00df ICH DER PUPPE\n DEN KOPF AB\n JA ICH REI\u00df DER PUPPE DEN KOPF\n AB\n UND DANN BEI\u00df ICH DER PUPPE\n DEN HAL\u2026 https:\/\/t.co\/M4VFTZI3n3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129490453382991873,
    "text":"@MDRAktuell Soso, und am Ende kommt eh wieder raus, da\u00df alles gelogen war. Der mdr aber pl\u00e4rrt schon mal die L\u00fcgen\u2026 https:\/\/t.co\/s3p7oZBvuh",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129483092400304128,
    "text":"Was soll er denn machen der Bub? Sebastian ist da einfach so reingeraten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129486821099024384,
    "text":"@KritischerTroll Oh, Gr\u00fcne wollen ein neues KdF-Auto ? Gr\u00fcne Idioten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129486988892094464,
    "text":"zitat @NeIodyn zitatrecht ist ein hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129476968703860736,
    "text":"RT @InterracialEuro: Er m\u00f6chte nicht, dass du mit einem schwarzen Mann zusammen bist, weil sein Schwanz nicht mehr in deine enge Muschi pas\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129586670700048385,
    "text":"Der Islam geh\u00f6rt dorthin, wo er einst herkam: in die W\u00fcste!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129592605652729856,
    "text":"\ud83c\udfac MOVIE DEAL! Jagdfieber jetzt f\u00fcr 3,99 \u20ac (von 9,99 \u20ac) in #iTunes. &gt;https:\/\/t.co\/gnd1XZHiu1&lt; #deal #sale RT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129325688522252288,
    "text":"Documentary photographer Susan Meiselas wins the Deutsche B\u00f6rse Photography Foundation Prize 2019 @TPGallery.\u2026 https:\/\/t.co\/ivvGn3zIf3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129337239647862784,
    "text":"RT @HyperBushido: Adolf Hitler 1923 als er wegen putschversuch in knast gekommen ist https:\/\/t.co\/5wGo2MkzEA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129340066604699649,
    "text":"in conclusion, ich bin dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129334869883064320,
    "text":"klar weil Islam gabs schon vor Islam. D\u00fcmmer geht immer",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129333112465502208,
    "text":"RT @nichtLeslo: ich bin in erdkunde so derma\u00dfen schei\u00dfe das ich bis heute die meisten hauptst\u00e4de von keine ahnung was immer noch nich wei\u00df",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129330860111667201,
    "text":"RT @Hadmut: Kapazit\u00e4ten im ZDF und zur Eurowahl: Den Islam gibt es erst seit dem 7. Jahrhundert, aber Frans Timmermans, der Kommissionspr\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129326972000198656,
    "text":"schmei\u00dft euren schei\u00df m\u00fcll in den m\u00fclleimer",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129335524177711104,
    "text":"@OfficialNuplays @tagesschau Also ist nicht f\u00fcr alle?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129328330937909248,
    "text":"RT @echtnichtstevo: mein gehirn immer wenn ich mit @2theskyy rede https:\/\/t.co\/RK2IFqeVus",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129508488890265605,
    "text":"RT @Arnd_Schumacher: @AF_Will @TimmermansEU Schwache EU-Aussenpolitik sorgt daf\u00fcr, dass der Islam bald zu Europa geh\u00f6rt. Der UN-#Migrations\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129511164839378950,
    "text":"@grobi_grobsen Chefs lachen \u00fcber Idioten, die f\u00fcr lau arbeiten!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129517707953692672,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Wenn ein #Syrer den @Die_Gruenen erz\u00e4hlt, dass er sich wegen kriminellen Fl\u00fcchtlingen in Deutschland unsicher f\u00fchlt, wi\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129511752058769413,
    "text":"RT @dwntwnbeats: habt ihr auch so ein hurensohn nachbarn der jedes mal laut musik anmacht und sich messen will mit seiner scheiss anlange a\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129508358850011141,
    "text":"@SPIEGELONLINE Es ist nur noch erb\u00e4rmlich was Merkels Regierung treibt. Es gibt nicht einen sinnvollen Grund f\u00fcr di\u2026 https:\/\/t.co\/7HkYrc72oV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129510569256587264,
    "text":"#Hofheim Hobbyhure-sucht-Taschengeld: Anna zarte St*te - Zarte, deutsche St*te  will d... https:\/\/t.co\/z5s5n4K9fl https:\/\/t.co\/FJqJxBuyIS",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129533772163112961,
    "text":"RT @IQ_Stimulator: Er w\u00e4re der perfekte Kandidat f\u00fcr die Gr\u00fcnen als Bundestagsvizepr\u00e4sident, wenn CR aufh\u00f6rt. Er wirkst soviel seri\u00f6ser als\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129522158139527170,
    "text":"Seo ist einfach oder? #seo https:\/\/t.co\/sUzz9BYsBv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129359100352106499,
    "text":"@TurboMyu Ach Niveau! Dieser Schweinekopf ist so selten dumm.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129359209420787713,
    "text":"Ich pack diese Hirnwixerei nicht",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129365396010590209,
    "text":"RT @peachcentral: jaehyunctzen starter pack https:\/\/t.co\/iUoULBBEXU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129370253027434496,
    "text":"RT @skrapid: Willkommen zur\u00fcck, Zoran #Barisic! Die Aufzeichnung der Pressekonferenz zur Vorstellung unseres neuen GF Sport gibt es bereits\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129359985358643201,
    "text":"RT @KayRytter: @COMPACTMagazin Merkel hat sich mitschuldig gemacht an jeder Vergewaltigung, an Mord und Totschlag durch ihre hofierten G\u00e4st\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129364183861071872,
    "text":"RT @HyperBushido: Adolf Hitler 1923 als er wegen putschversuch in knast gekommen ist https:\/\/t.co\/5wGo2MkzEA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129365861603643397,
    "text":"@lamijaparker echt so! ich hasse das.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129356269226266624,
    "text":"RT @wokeup777: In Saudi-Arabien gibt es Schilder an Pools, auf denen Hunde und Frauen durchgestrichen sind. Wollen wir das in Europa? https\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129602969773760512,
    "text":"RT @Imageberatungen: Was f\u00fcr totale Idioten werden an solche Polit-Soaps eingeladen - der Islam wurde ab circa 620 in Arabien durch Mohamme\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129609827485753344,
    "text":"ESLint &gt; TSLint \n#insideFE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129603984816320512,
    "text":"mature porno kostenlos nackte deutsche frauen trkische mdchen ficken https:\/\/t.co\/zBFjtQpkQ5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129316461061857280,
    "text":"RT @NaechsteRunde: Ja, die hab ich mal gew\u00e4hlt, diese eure \"Sicherheit\"!\n\nDie war dann allerdings f\u00fcrn Arsch, diese eure \"Sicherheit\"! \nUnd\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129322953856966657,
    "text":"RT @artep21: @Joerg_Meuthen Nicht die Gr\u00fcnen ?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0aBald bei \u201eNaked Attraction\u201c - Gr\u00fcnen-Politiker outet sich als Fetisch-Aktivist https:\/\/t.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129314108061507584,
    "text":"RT @Hadmut: Kapazit\u00e4ten im ZDF und zur Eurowahl: Den Islam gibt es erst seit dem 7. Jahrhundert, aber Frans Timmermans, der Kommissionspr\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129324367350063106,
    "text":"@HeikoMaas Sehr geehrter Herr #HeikoMaas warum sind deutsche Politiker so deutschlandfeindlich ? Wir haben die deut\u2026 https:\/\/t.co\/UOREgifhd0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129319967504117763,
    "text":"RT @turi2: Ein Handwerks-Verleger mit zwei linken H\u00e4nden, das gibt's: \"Ich kann nicht mal einen Nagel in die Wand schlagen\", sagt Alexander\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129318243632582657,
    "text":"@vanillelikoer Warum T\u00fcrkin in Anf\u00fchrungszeichen bist du in echt Kurdin die T\u00fcrken ausspioniert oder was",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129325134907695104,
    "text":"@dfr38314168 Devote gr\u00fcne Frauen wird es unweigerlich geben, wenn die Islamisierung abgeschlossen ist. \ud83e\udd73",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129318411433963521,
    "text":"RT @RUBewaehrung: Zu einfach https:\/\/t.co\/C3kKoZwc4M",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129320458262859778,
    "text":"RT @GegenKampf: @66Norweger66 @flengulu67 Auch wenn linken Antifa Nazis ihre Hakenkreuz Schmierereien hinterlassen, wird das den Rechten zu\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129457783961718785,
    "text":"@StBrandner Die GR\u00dcNEN outen sich auch als Sprachrohr der P\u00e4dophilen und Kindersch\u00e4nder und fordern nach einem Kind\u2026 https:\/\/t.co\/tmi06q2zyL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129447415625523207,
    "text":"RT @SirSchnee: #Buntland ist bald abgebrannt? \ud83e\udd14\n\nBeharrlich weigerte sich der mit einer Deutschen verheiratete Tunesier, seine M\u00fctze abzune\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129450947250479104,
    "text":"Ein rechter Schwabe der \u201eL\u00fcgenpresse L\u00fcgenpresse! Festung! Europa! Macht die Grenzen dicht!\u201c ruft ahahahahaha hab g\u2026 https:\/\/t.co\/mzmSAd53mm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129458345994313729,
    "text":"@Die_Gruenen Jetzt m\u00fcssten die Gr\u00fcnen Politiker nurnoch zu ihren urspr\u00fcnglichen Grundwerten zur\u00fcckkehren, dann w\u00e4re\u2026 https:\/\/t.co\/cEB3luyLlq",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129455670032523264,
    "text":"@ObiJuanKenobi6 @reklamedame Schlimmer sind eher die, die Kritiker als Hater abstempeln.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129447189154009088,
    "text":"RT @RUBewaehrung: Zu einfach https:\/\/t.co\/C3kKoZwc4M",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129447973467938816,
    "text":"@der_zvone Hebt sich von der Masse ab! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\nEcht Geil!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129449173043093505,
    "text":"RT @maxheld: @civey_watch umm k\u00f6nnte das nicht einfach korrektes bayesianisches updating sein?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129537177921171456,
    "text":"Kolumne Netzentdecker : \u201eAb und zu RussiaToday\u201c - https:\/\/t.co\/lCoRd1De7M #GoogleAlerts",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129540524984213505,
    "text":"@PepinOsten Rechte Macher im Gegensatz zu linken Lachern wie dir",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129539426068172801,
    "text":"4,66 % sagt, der Islam geh\u00f6rt zu Deutschland :) Gibt es wirklich so viele Idioten in Deutschland?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129554034824753152,
    "text":"@skaltenbrunner Es ist eine einzigartige Hetze, die die \u00f6st. Medien seit der Angelobung veranstalten. Widerlich! Ab\u2026 https:\/\/t.co\/cmMjtR8dQA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129560963844378624,
    "text":"Ich m\u00f6chte keine Regierung die wie #kkb einfach nur dummes Zeug erz\u00e4hlen will..",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129375512676196352,
    "text":"hbsche frauen nackt nackte gefesselte frauen cartoon tube gratis https:\/\/t.co\/QlgggCFC4k",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129381820896894976,
    "text":"https:\/\/t.co\/pj8uWgnBX7 \n#Kl\u00f6berMeraXL #B\u00fcrostuhlGro\u00dfePersonen  #B\u00fcrost\u00fchlMeraXL\nB\u00fcrostuhl gesundes Sitzen MER78 XS\u2026 https:\/\/t.co\/qXRRAjuUhC",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129381867046801409,
    "text":"Zur\u00fcck aus #eppelheim vom #Fris\u00f6r https:\/\/t.co\/8ORBCpzJPu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129380218672750592,
    "text":"@IntroloHD @Rineyart schei\u00df Weeb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129380768147492864,
    "text":"RT @SirSchnee: #Buntland ist bald abgebrannt? \ud83e\udd14\n\nBeharrlich weigerte sich der mit einer Deutschen verheiratete Tunesier, seine M\u00fctze abzune\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129378008291315712,
    "text":"RT @sixtus: Alman-Logik:\nKruzifix in der Amtsstube: Kultursymbol\nM\u00e4dchen mit Kopftuch: politischer Islam",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129374598309601282,
    "text":"RT @nicole_schoen: Sebastian Kurz \u201eschweigt\u201c, Sebastian Kurz \u201eschaut zu\u201c, blablabla, h\u00f6rt doch einfach auf, ihn als Au\u00dfenstehenden zu betra\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129373692365070336,
    "text":"@altmnds @jasmrw du bist das neue Gesicht des Shampoos\ud83e\udd70 congratulations!!!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129379698574630912,
    "text":"kafeel ---&gt; kafeer ---&gt; kafir",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129379774076473344,
    "text":"Halt die fresse du hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129492714100318213,
    "text":"@kaufmannskrimis Absolut. Dieses kleinb\u00fcrgerliche Imponiergehabe. Es ist so einfach.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129504319739432961,
    "text":"RT @AZeckenbiss: Die Nazi-Hooligans #SteelerJungs aus #Essen, \ndumm wie eine Scheibe Kn\u00e4ckebrot.\nLinke tragen #Lonsdale, wundert sich der F\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129496082151596033,
    "text":"RT @Picco94115398: \ud83e\udd14Guter Einwurf, waren und sind es nicht die eher gr\u00fcnen und linken Parteien die eine Absenkung des Wahlalters fordern. D\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129503728351010817,
    "text":"RT @beacon4711: Unsere Heimat wird missbraucht und vergewaltigt, die gr\u00f6\u00dfte Strafe ist tatenlos zuzusehen! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\ude21\ud83c\udde9\ud83c\uddea https:\/\/t.co\/0McQX8wOVV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129500922365841408,
    "text":"RT @krippmarie: Das sind die Pappnasen und Politclowns, die \u00fcber die Zukunft von Europa und von uns allen bestimmen wollen und sich f\u00fcr sch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129500779780485126,
    "text":"RT @zeitonline: \"Russland geh\u00f6rt in den #Europarat\". Bundesau\u00dfenminister Heiko #Maas hat vor dem Ministertreffen des Europarats in #Helsink\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129498028283445248,
    "text":"@ADHS_Roman @Priiizzyy Du hurensohn. Ich sag dir jetzt mal was du hurensohn\nIch hab deine Mutter gefickt du hurenso\u2026 https:\/\/t.co\/GazYnTwKUH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129494312146882560,
    "text":"@Archiphilologus Alles vor hitler erinnert mich an hitler aber danach ist noch schlechter",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129439836518211584,
    "text":"Die haben echt noch keine Ahnung was sie erwartet... #dasperfekteDinner",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129445272336125952,
    "text":"@fiomythoughts *glubscht zur\u00fcck*",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129443900798701568,
    "text":"masturbation bei frauen sex videos deutsch sexy arsch ficken https:\/\/t.co\/WYS7a5WAss",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129435730298716160,
    "text":"RT @froschdomse: \"Lass das liegen Mia-Marie! Das ist M\u00fcll!\"\n\n\"Das ist M\u00fcll und da ist ein M\u00fclleimer!\" sprach die kleine Mia-Marie vor dem K\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129445154916577281,
    "text":"@Adam_und_Steve Man, echt doof, du stampft vor Wut bestimmt schon richtig dolle auf den Boden.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129432450357190656,
    "text":"RT @DrDavidBerger: Die heutige Bundestagsdebatte war das endg\u00fcltige Waterloo f\u00fcr die linksgr\u00fcne LGBT-Politik. Diese Fackel tragen jetzt gan\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129444206995550209,
    "text":"RT @____Firefox___: @AfDimBundestag @SGrejama @Beatrix_vStorch Immer wieder herrlich, wie  die bekifften #Antifa Asis auf den gr\u00fcnen und li\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129442109822570496,
    "text":"RT @Schlawiner8: @EMMA_Magazin @SonjadelaRosa7 @MEEDIA Die n\u00fctzlichen Idioten sind sie linken Verteidiger des Islam. Fr\u00fcher haben die Linke\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129436627871436800,
    "text":"reife frauen blasen deutsche frauen porn schwarze beim ficken https:\/\/t.co\/LLW7TbjyTE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129441644284133377,
    "text":"@RaunigMichael Derzeit scheisst er sich voll an, danach ist eine Verschw\u00f6rung der Linken und die Insel Ibiza gibt es gar nicht.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129444685133619203,
    "text":"@hilfebinhure doch halts maul",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129441363236409345,
    "text":"wie fancy sich deutsche immer vorkommen, wenn sie ihre spaghetti mit nem l\u00f6ffel zur gabel essen, so sinnlos \ud83d\ude02 #dasperfektedinner",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129294617134784514,
    "text":"Gutschein \"-50% REBELITA Fleecepulover f\u00fcr Frauen!\" https:\/\/t.co\/EC0VX6LWYj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129294000589103104,
    "text":"RT @chrizzie93: Die Gr\u00fcnen sind halt im Trend. #schlagabtausch https:\/\/t.co\/UiTIARD974",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129290963892015104,
    "text":"RT @sulemannmalik: Geh\u00f6rt der Islam zu Deutschland? Deutschland ist ein s\u00e4kularer Staat.Entsprechend geh\u00f6rt Deutschland keiner Religion an.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129469934852034560,
    "text":"#LetsDance\n\nMan k\u00f6nnte meinen alle Frauen haben jetzt synchron einen Eisprung bekommen. #DankeBen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129466898159198209,
    "text":"Willkommen zur\u00fcck @MzudemOffiziell",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129472778590142467,
    "text":"Ich muss die Menschheit besch\u00fctzen = sonst ist alles im Arsch\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https:\/\/t.co\/6rgmen2byg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129462364116594688,
    "text":"@florianklenk Dumm und d\u00fcmmer.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129467476977377282,
    "text":"@wolff1_wolff Die Gr\u00fcnen sind und waren eigentlich schon immer unw\u00e4hlbar.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129473948813541376,
    "text":"Nazan, komm bittebitte zur\u00fcck, l\u00f6se die \u201ePunggd\u00e4\u201c-Trulla ab und werde wieder LD-Moderatorin! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #letsdance2019 #letsdance",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129474103977619456,
    "text":"@Emil_Blume @wortpflege Wahl-Kompass ist der deutsche Ableger von Kieskompas (niederl\u00e4ndischer Name f\u00fcr Wahl-Kompas\u2026 https:\/\/t.co\/Ha6N4EoW1d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129474657642524672,
    "text":"#Direktflug\nMerkels #Fachkr\u00e4fte und Sofort-und #Dauerrentner\nbei Anreise an die deutsche Geldb\u00f6rse https:\/\/t.co\/PtZk1o4tSY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129469322466910209,
    "text":"Dir w\u00fcrde ich jetzt gerne in deinen geilen Arsch ficken und dir das Arschloch voll spritzen.  Geile Sau\u2026 https:\/\/t.co\/h0as0ch4s8",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129466482931490816,
    "text":"RT @Hadmut: Kapazit\u00e4ten im ZDF und zur Eurowahl: Den Islam gibt es erst seit dem 7. Jahrhundert, aber Frans Timmermans, der Kommissionspr\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129467854456205312,
    "text":"UPDATE\u203c\ufe0f\nWir haben f\u00fcr Sie ab ca. 21:20 einen #Busnotverkehr \ud83d\ude8d von #Gr\u00fcnstadt nach #Ramsen und ab 21:40 von Ramsen\u2026 https:\/\/t.co\/T3shrlQpcb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129474670217039872,
    "text":"@AlteRosa7 @marcelsardo @Propapanda666 Beides halt Schei\u00dfe im Endeffekt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129474800261488640,
    "text":"Meine schei\u00df MANDELN JUNGE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129421717133242369,
    "text":"#F1 Max Verstappen Nicht mehr mit Kopf durch die Wand https:\/\/t.co\/2Xx1ddEUfu https:\/\/t.co\/gae0N28kt9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129424036595929089,
    "text":"@HeikoMaas Heuchler. Bei den Mullahfreunden kein Wort. Die bringen aktuell mehr Leute an den Galgen, als Saudi Arab\u2026 https:\/\/t.co\/zyHmtQVaWC",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129419905202311169,
    "text":"RT @froschdomse: \"Lass das liegen Mia-Marie! Das ist M\u00fcll!\"\n\n\"Das ist M\u00fcll und da ist ein M\u00fclleimer!\" sprach die kleine Mia-Marie vor dem K\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129429606602297349,
    "text":"RT @aufklaerer2017: Da haben die #Linken und #Gutmenschen die sprichw\u00f6rtlich n\u00e4chste \"Sau die sie durchs Dorf treiben k\u00f6nnen\" Weil #Toto vo\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129426301515960320,
    "text":"@welt Holzen wir halt den ganzen Amazonas ab ! Schert die #GRUENEN doch gar nicht.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129279303722688513,
    "text":"RT @fraeulein_tessa: Das sind nur 50 von noch viel mehr Frauen, die gesellschaftliche Debatten mit voranbringen \u2013 wir zeichnen sie heute Ab\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129273528170229760,
    "text":"RT @Hadmut: Kapazit\u00e4ten im ZDF und zur Eurowahl: Den Islam gibt es erst seit dem 7. Jahrhundert, aber Frans Timmermans, der Kommissionspr\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129304029144727552,
    "text":"RT @zeitonline: \"Russland geh\u00f6rt in den #Europarat\". Bundesau\u00dfenminister Heiko #Maas hat vor dem Ministertreffen des Europarats in #Helsink\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129309150389952512,
    "text":"RT @ein_prozent: Horst #Seehofer galt lange als \u201ekonservativer\u201c Gegenpol zu Angela #Merkel. Mittlerweile zeigt der \u201eHeimatminister\u201c sein wa\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129300040390971392,
    "text":"Wieso darf man eigentlich nicht sagen, dass manche Ausl\u00e4nder - genauso wie manche Deutsche - schei\u00dfe sind und wom\u00f6g\u2026 https:\/\/t.co\/J16qrUwKlD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129299763566981120,
    "text":"@CCrunk9 Was erwartet der hurensohn was passiert",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129302955411365888,
    "text":"Vault 69 - 999 Frauen und ein Typ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129300765997195265,
    "text":"RT @bigfrager: Barley sollte sich erst mal die Prozentzahl der \u00dcbergriffe auf Juden ansehen!\nCa. 80 % werden von Moslems gemacht.\nIst das s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1129302506641731584,
    "text":"@GrunnelDude schnapp dir deinen lieblingsmenschen, sobald sie zur\u00fcck ist und erst mal sad kuscheln?\n\nmein mitleid an dich",
    "lang":"de"
  }
]