[
  {
    "id_str":1124642181896077312,
    "text":"\"Werner Baumann ist so etwas wie der Martin Schulz der deutschen Wirtschaft \u2013 ein grotesk Abst\u00fcrzender. Der Bayer-V\u2026 https:\/\/t.co\/DVdNW16Ipc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124638566414467072,
    "text":"@SenaJulya @PassiValerio @christianxxx1 @dos_meninos @transexclub geiler Arsch, spritzt du auch sch\u00f6n, wenn man die\u2026 https:\/\/t.co\/3HAopBujGG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124630483990663169,
    "text":"@fabigumPEYT @OrtLeit @HoxAtBox @SnowOwlem DEUTSCHE MARKENBUTTER",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124644312589983744,
    "text":"Wenn man unterwegs ist, kommt es einem vor als g\u00e4be es nur noch Idioten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124636444096696321,
    "text":"Echt schade, wie offensiv das hier gerade abl\u00e4uft. Das stimmt nicht. Ich bin als Kandidatin in der derzeitigen Ausg\u2026 https:\/\/t.co\/t6h2OYPJ6v",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124636523788406784,
    "text":"RT @Ulrik_von: @spdberlin @gabischoff @RaedSalehBerlin Das neue Logo ist auch schon fertig. https:\/\/t.co\/BZeIk9yBzf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124635995310309376,
    "text":"@LagerfeldKurt @Michael_Leh Stimmt, das hat der Kaiser nicht verdient, ihm waren die Deutschen niemals so egal wie Merkel.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124643511503151104,
    "text":"Sowas von l\u00e4cherlich. Schei\u00df @polizei_nrw_bo",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124639967291039745,
    "text":"@schwartz_ht @internetbazi @KulierJarolina Ist Dein bester Freund auch so 1 Hurensohn wie der Bazi?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124638256031834112,
    "text":"RT @glitzeratom: Nichts hasse ich so sehr wie andere M\u00fctter, die sich in ihrer Selbsterh\u00f6hung suhlen. Jedes Kind tickt anders. Es gibt nich\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124657889581387781,
    "text":"@muskeljesus Die Linken sind eh alles Terroristen!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124655490439553025,
    "text":"@bnjmnhg Arsch \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124654425052782592,
    "text":"RT @felix_bohr: An der Feldherrnhalle  in #Muenchen hatten die Nazis 1933 ein Ehrenmahl f\u00fcr den Putschversuch 1923 errichtet. Die Vor\u00fcberge\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124659860887547904,
    "text":"@Mic_Sander @weltsichtig Ich hatte als Jugendlicher auch eine gr\u00fcne Phase, wie jeder, das ist alterstypisch - norma\u2026 https:\/\/t.co\/RXzKcC4zC1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124653598804271105,
    "text":"RT @priv_girl: Fr\u00f6hliches nationalit\u00e4tenraten ist mal wieder angesagt; wie degeneriert kann man sein? Pack! https:\/\/t.co\/rAwrcxrw6r",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124646594282958848,
    "text":"Deutsche k\u00f6nnen alles",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124649878456500224,
    "text":"Ja, ich bin fett aber intelligender als du, denn ich muss andere nicht beleidigen...\ndu St\u00fcck Schei\u00dfe!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124649886832574466,
    "text":"RT @SomeXT: Merkels Migrationspolitik hat schon mehr Opfer gefordert als die supergef\u00e4hrliche Kernkraft vor der sie uns gerettet hat..",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124649362540376064,
    "text":"RT @phenome71810818: in Zwickau ist das \"Maas\" voll, hunderte B\u00fcrger \"verjagten\" Heiko Maas aus der Stadt. Er fl\u00fcchtete mit quietschenden R\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124644954335264768,
    "text":"Schlagabtausch zwischen Schulz und Gauland \u25ba ,,Das ist nicht mein Niveau https:\/\/t.co\/LApAeP49v5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124742656461037569,
    "text":"RT @claudiarenners: Schon wieder Fl\u00fcchtlingskriminalit\u00e4t und alle Linken,m Gr\u00fcnen, Gutmenschen und DCUler schweigen eisern....hamm mer nit\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124737992365694976,
    "text":"RT @DrPhiloponus: Deutsche Einm\u00e4rsche hui, deutsche Einmischung pfui. https:\/\/t.co\/BXeSWVgxNs",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124742937475198976,
    "text":"RT @MetalGod1975: Ich sehe \u00fcberall Nazis \ud83d\ude44\nIch sehe nur dumme Menschen \ud83d\ude20\nWer nimmt die Stiftung mit ihren f\u00fcr mich offenkundig  empfundenen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124744598419537920,
    "text":"RT @Persia_Warrior: Allein dieses Bild zeigt die Stellung von Frauen im Islam. https:\/\/t.co\/GiJIjGGrWk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124744715868549121,
    "text":"Die Bigotterie von Gr\u00fcnen ist kaum aushaltbar. FCK NAZIS auf den Plakaten aber neben ihnen Stehen und Flyer verteil\u2026 https:\/\/t.co\/D2SoJv7zU0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124742484477861888,
    "text":"Maaaaannnn! So dumm! Ein Unentschieden bringt beiden Mannschaxtdn nichts auf dem Weg zu ihren Zielen!\ud83d\udc9b\ud83d\udda4\n\n#SVWBVB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124749757392531456,
    "text":"RT @NebelNiek: Der Kopf will schlafen \ud83d\ude34\ud83d\udecf\ufe0f\ud83c\udf19 aber der arsch \ud83c\udf51.. will kacken \ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udca9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124743692454113280,
    "text":"Ich sehe schon das dumme arrogante Grinsen der Bayernspieler vor meinem geistigen Auge. Die lachen sich gerade tot\u2026 https:\/\/t.co\/FvP3Reqgp3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124743960885387266,
    "text":"@SPORT1_Dopa Wie w\u00e4r's wenn ihr diesen Idioten im K\u00f6lner Keller nicht noch mehr B\u00fchne gibt und diese absolute Willk\u2026 https:\/\/t.co\/3m5HKjxiLp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124778240940433408,
    "text":"RT @brankoo6: @COMPACTMagazin m.- b\u00fcrgermeister ab w\u00e4hlen und dann entsorgen ,in das schlauchboot setzen wo die anderen idioten stehen und\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124780195477622790,
    "text":"vallah billah ich bin nicht so eine 2 minuten sp\u00e4ter postet sie bild wo sie arsch f\u00fcr likes pr\u00e4sentiert hahaha",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124774809978703874,
    "text":"@skimacher Motor ist im Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124779016865632258,
    "text":"@Lil_Juri der sieht aus wie ein hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124766547195592712,
    "text":"@destandaard Schwarz, gelb, rot ... Und vor\nblau. Was f\u00fcr ein dreck.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124770884101787648,
    "text":"RT @zuckerbienchen_: Bin kurz vor den 2.222 Followern!\n\nEin paar von euch k\u00f6nnen sich jetzt schon mal ausziehen und mir dann ihre Nudes sch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124774126328193030,
    "text":"RT @pu_zucker: Wieviele Nazis braucht man um eine Gl\u00fchbirne zu wechseln?\n\nKeinen, niemand braucht Nazis.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124767612557250560,
    "text":"Dieser Moment wenn ich meinem Crush snaps von mir schicken will HAHAHAHHAHA SCHEISSE WINO LASS ES SEIN ICH BIN NICH\u2026 https:\/\/t.co\/9dWIY7KGoe",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124777494345920513,
    "text":"RT @Zar2001doz: @ZDFheute Nach #WirSindM\u00e4\u00e4\u00e4h H\u00fcpfen im Gleichschritt und gr\u00fcn gegreteltem Z\u00f6pfchen-Populismus ist der B\u00fcrger weichgeklopft\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124777091692580864,
    "text":"also jetzt halt\nfr\u00fcher nicht",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124769575491571712,
    "text":"RT @Heiko31086906: Deutschland und die Deutschen sind  schei\u00dfe, alles schei\u00dfe, alles Nazis.\nWarum sei ihr dann in diesem unser Land!\nRichte\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124809215837659138,
    "text":"Gabriel Effgen https:\/\/t.co\/sRJy4zRlOU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124796846835163141,
    "text":"@afternoonsand @Acosta Seik heilp for your l\u00fcgenpresse bullshit.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124809878546128897,
    "text":"RT @ChanMachtSo: SCHMERZEN!!!! Au!!! Mein Gehirn!!! Auuuuuu!!!!!!! https:\/\/t.co\/AFVG5hQCfA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124797832504987654,
    "text":"@Maskulinist @IQ_Stimulator Aber er scheint sie nicht als Nazis zu erkennen, sondern ist auf ihre Propaganda reinge\u2026 https:\/\/t.co\/8QX1h2gLRB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124808054032207873,
    "text":"RT @krippmarie: Kanzlerin #Merkel sagt Niger Hilfe im Kampf gegen Instabilit\u00e4t zu\n\nSie verteilt nach dem Gie\u00dfkannenprinzip deutsche Steuerg\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124590520645214208,
    "text":"Rohstoffbrief: #Fresnillo, der gr\u00f6\u00dfte #Silberproduzent der Welt, lieferte schwache Q1-Zahlen ab. Die Analysten glau\u2026 https:\/\/t.co\/lJhysxdV81",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124588205414723584,
    "text":"RT @Frolleinvommeer: \u201eWarum dauert das denn so lange?!?\u201c\nEine Frage, die man in der Apotheke h\u00e4ufiger mal h\u00f6rt.\nIch versuche meist parallel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124590256408420353,
    "text":"Und diese fucking nagelneuen wei\u00dfen, gl\u00e4nzenden Kacheln. Dagegen sehen die schei\u00df lackierten gelblich aus. Ich w\u00fcns\u2026 https:\/\/t.co\/MIwueRZZ2u",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124599399982751747,
    "text":"@Hartmantelgesc1 @MiriamOzen @Anemalon19 @tagesschau Die merken schon lange nichts mehr! Die werden rot wenn sie au\u2026 https:\/\/t.co\/Gxa5649VGW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124589283346501632,
    "text":"Die deutschen Politiker sind den Islamisten ausgeliefert, Punkt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124588570306600961,
    "text":"RT @Frolleinvommeer: \u201eWarum dauert das denn so lange?!?\u201c\nEine Frage, die man in der Apotheke h\u00e4ufiger mal h\u00f6rt.\nIch versuche meist parallel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124588582876975104,
    "text":"@_stillesWasser Es kann so einfach sein \n\nNixBsonders",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124596350736392192,
    "text":"RT @pharaotom: Ich w\u00fcnschte mein Arsch w\u00fcrde so gefickt werden ... https:\/\/t.co\/1MjRkSbtsI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124586796111880193,
    "text":"RT @dr_veterinaer: wir warten doch alle nur auf den menschen, der dir nach dem duschen das handtuch reicht.\n\nund dann zur\u00fcck zieht und grin\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124586875795189761,
    "text":"Jeder erfindet sein eigenes Scheinleben\nWie viel Mut brauchst du f\u00fcr den Schei\u00df, den du dir einredest?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124895396218724353,
    "text":"@FunkhausZorra @PolitikStandard Hat Hitler hat auch gesagt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124896608393539584,
    "text":"RT @DaRaschi: In Zwickau ist das \"Maas\" voll, hunderte B\u00fcrger \"verjagten\" den Bundesjustizminister Heiko Maas aus der Stadt. Er fl\u00fcchtete m\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124699102774726656,
    "text":"ABSCHAUM \u2026 https:\/\/t.co\/CARbSUUHp6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124693755053903872,
    "text":"RT @Frolleinvommeer: \u201eWarum dauert das denn so lange?!?\u201c\nEine Frage, die man in der Apotheke h\u00e4ufiger mal h\u00f6rt.\nIch versuche meist parallel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124691339126484992,
    "text":"@pjakobs Am Ende sind wir doch alle Afrikaner. Ja ist schon schwierig das deutsche Gen zu isolieren. :)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124696451983052800,
    "text":"Derecho y cine: Fahrenheit 451 ---&gt; https:\/\/t.co\/X0pXPmpo11",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124704018503294976,
    "text":"Brak &gt; Rothen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124704433747779584,
    "text":"@OwitschDer Ich hab es im Nachhinein bereut, als er herkam und fragte meint ihr mich. Ich hab einfach nur dumm gean\u2026 https:\/\/t.co\/hRSfieYMzP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124698624632545281,
    "text":"\"Ach schei\u00df FridaysforFuture! Die sollen erstmal lernen gehen! Alles ungebildete Schulschw\u00e4nzer da. Alle dumm\"\n... *schnauft genervt*",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124782057731837952,
    "text":"RT @phenome71810818: in Zwickau ist das \"Maas\" voll, hunderte B\u00fcrger \"verjagten\" Heiko Maas aus der Stadt. Er fl\u00fcchtete mit quietschenden R\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124793764046823424,
    "text":"Araujo &gt; Feltscher",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124788131088171009,
    "text":"@JanMod_ @elrobtossohn @Gitarre3 Boah bist du dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124791234890014720,
    "text":"@SPORT1_Dopa @SPORT1 Es fehlt einfach ein Tuchel oder ein Nagelsmann dann schnei\u00df den Aki raus irgendwie ist er auch nicht mehr der richtige",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124786574997245953,
    "text":"RT @ZDFheute: \u00dcber 12.000 Rechtsextremisten in #Deutschland werden als gewaltorientiert eingesch\u00e4tzt. Das Innenministerium zeigt sich alarm\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124787669714649088,
    "text":"FixiFoxy - Macht euch einfach selbst ein Bild von mir und schreibt mich an und dann sehen wir einfach, wo das hin f\u2026 https:\/\/t.co\/VEIp04rNhv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124792304433287168,
    "text":"Gabriel morreu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124833458914844672,
    "text":"RT @EichholtzAlex: 21.Jahrhundert, die Ismen krauchen aus ihren L\u00f6chern. Nazis in Dortmund hetzen gegen Juden, Islamisten morden aus ihren\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124832699749945345,
    "text":"RT @den_tyske: ... gibt es wirklich noch Idioten die denken, dass sich der Islam bzw. Muslime domestizieren lassen, geschweige denn integri\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124829793126682629,
    "text":"RT @PRINCESS_TSNINA: @MinipimmelL Halt einfach Deine Fresse Du Zeitfresser und Nichtzahler, Dich liest man \u00fcberall nur negativ #timewaster\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124830652942245889,
    "text":"@BILD Sie meisten Gr\u00fcnen sind Alkoholiker.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124830476793991169,
    "text":"Verleiht der Rock den Frauen mehr Weiblichkeit?#Dennsiewissennichtwaspassiert https:\/\/t.co\/2PlegHOqDV",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124811342366613504,
    "text":"@KonataPlayz Same einfach :(",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124817059215548417,
    "text":"RT @Frolleinvommeer: \u201eWarum dauert das denn so lange?!?\u201c\nEine Frage, die man in der Apotheke h\u00e4ufiger mal h\u00f6rt.\nIch versuche meist parallel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124821387707912193,
    "text":"Ich war angetrunken, es baut sich mittlerweile ab, aber ich m\u00f6chte eine Umarmung bitte umarmt mich doch einfach :((",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124811933780201472,
    "text":"@Chr_Rath Kriegsverbrecher werden standrechtlich erschossen. Eine Kugel reicht f\u00fcr diese Idioten. Alternativ: Knies\u2026 https:\/\/t.co\/qcouBJ9NO2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124842568972288000,
    "text":"Der Bass ist tief, die Atmosph\u00e4re sehr entspannt. Ich habe ziemlich dicke Eier und nen steifen harten Schwanz!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124851469260394496,
    "text":"Volkswagen Gabriel St-Laurent. https:\/\/t.co\/fn0RU41OMY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124844213110235137,
    "text":"#Gabriel: Das h\u00e4tte ich nicht von S. Gabriel erwartet, dass er auf Kevin K\u00fchnert herumhackt. Schlie\u00dflich hat der Ju\u2026 https:\/\/t.co\/BJuH4TqcOK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124582043944398848,
    "text":"Islam hei\u00dft \u00fcbersetzt, zur\u00fcck ins Mittelalter",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124583923013627904,
    "text":"@subversivaktiv @erkanallesffm Geh zur\u00fcck ins Loch.  DUMMES Individuum.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124569804990570496,
    "text":"@KestnerJens Kollege was ist mit dir nicht richtig,das ist die Kultur von dem Land.\nDas hat nichts mit dem islam zum tun.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124580332672434177,
    "text":"@dwarfplanet Immer der, der dumm fragt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124576301963255810,
    "text":"RT @blog_fefe_de: Wisst ihr, was wir schon lange nicht mehr hatten? Einen kraftvollen Firefox-Fuckup!V\u00f6llig unvorhergesehen und \u00fcberraschen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124567267415613441,
    "text":"@darthtoastbrot Ekelhaft! Brauner Abschaum!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124565400950386688,
    "text":"RT @Frolleinvommeer: \u201eWarum dauert das denn so lange?!?\u201c\nEine Frage, die man in der Apotheke h\u00e4ufiger mal h\u00f6rt.\nIch versuche meist parallel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124627099174756352,
    "text":"@iMarioR @wahlborn @iKnowReview @BlackPantherRav @LemmysTechKiste Samsung ist das Image einfach schei\u00df egal, solang\u2026 https:\/\/t.co\/U7vPyBVaJG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124617385175134208,
    "text":"@Golzheimer Das ist das Resultat Merkel Deutschland Europa Welt Politik\/Merkel kassierte Milliarden f\u00fcr Aufbau der\u2026 https:\/\/t.co\/q2smFXJmoE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124614994400878592,
    "text":"RT @Frolleinvommeer: \u201eWarum dauert das denn so lange?!?\u201c\nEine Frage, die man in der Apotheke h\u00e4ufiger mal h\u00f6rt.\nIch versuche meist parallel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124629527660060672,
    "text":"@HolgerEwald1 @China_Welt_News Seh ich genauso. Doch nicht nur K\u00fchnert, von den Gr\u00fcnen ist kein einziger koscher!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124615845844590593,
    "text":"RT @KolnRecherche: Ist der Oberb\u00fcrgermeister von #Mettmann eigentlich schon zur\u00fcck getreten?  Der hat ja den Aufmarsch sowie die \"Ortsgrupp\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124735085729730565,
    "text":"@ichbinschoener @echo_pbreyer @szagunn F\u00fcr Freigabe von Drogen sind die Gr\u00fcnen auch schon lange nicht mehr, stimmt's? ;-)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124730123876478976,
    "text":"Mir f\u00e4llt auf wie oft ich einfach shcin Konfermation anstatt Konfirmation geschrieben hab wie dumm bin ich eigentlich",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124730765596557317,
    "text":"#Merkel #ZDF #ARD #SPD #Gr\u00fcne #FPD #CDU haben Deutschland zerst\u00f6rt. Warum wird dieser Abschaum nicht unverz\u00fcglich a\u2026 https:\/\/t.co\/vGBgmoihOO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124734167194001408,
    "text":"RT @Brehm25502987: @tagesschau Und alle wollen teilhaben am Sozialen System von Deutschland. https:\/\/t.co\/wFbBIv62Ri",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124728806839922688,
    "text":"Erst #Merkel, dann Amri, jetzt Habeck. \nAlle wurden\/werden falsch eingesch\u00e4tzt. Immer mit fatalen Folgen. \n\nhttps:\/\/t.co\/gJfeak98DA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124731994544529408,
    "text":"RT @Priiizzyy: *w\u00e4hrend klausur*\n\nich: ok erste aufgab..\n\ngehirn *denkt an ein song oder beat*\n\nich: junge du hurensohn\n*konzentriere mich*\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124874839926476800,
    "text":"RT @Heiko31086906: Deutschland und die Deutschen sind  schei\u00dfe, alles schei\u00dfe, alles Nazis.\nWarum sei ihr dann in diesem unser Land!\nRichte\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124717616461963265,
    "text":"Mit dem R\u00fccken zur Wand schafft Higgins es mit einem #Z\u00e4ntschurie zum Decider! Come on, John! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc #147sf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124706597995974656,
    "text":"@EuropeanStrate1 Merken Sie \u00fcberhaupt wie dumm und dreist sie sind? Was interessiert ein paar radikale Imame die 99\u2026 https:\/\/t.co\/mlTsrCRT4a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124706631575535617,
    "text":"@AfD_Hamburg Boah seid ihr dumm! Schei\u00df Afd schei\u00df nazis! Verpisst euch einfach!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124719860393676805,
    "text":"RT @deutsch365: \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\u203c\ufe0f In Zwickau war das \"Maas\" voll, hunderte B\u00fcrger \"verjagten\" den Bundesjustizminister Heiko Maas aus der Stadt\u203c\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124707424278020099,
    "text":"@Thomas_Bareiss @welt Ein weiterer Politiker, der denkt, er wisse mehr als die Experten. Ich hoffe, Sie fahren nebe\u2026 https:\/\/t.co\/Lx3pB0sHQ1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124720233716097025,
    "text":"@SPIEGELONLINE Um Trumps Arsch hoch zu hieven, bedarf es nur einiger Knallfr\u00f6sche. Das versteht er.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124713216641249280,
    "text":"RT @deutsch365: \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 In Afrika wird der Islam wie vor 1.400 Jahren mit Gewalt verbreitet. Die weltweite Expansion des Islam ist scheinbar un\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124708401555091456,
    "text":"Fettes Brot - Seit \"Nordisch by Nature\" eine deutsche Hip-Hop Legende, nun zur\u00fcck mit neuem Album \"Lovestory\". M\u00f6gt\u2026 https:\/\/t.co\/pIvBEmVC1q",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124763820889657344,
    "text":"Moment. Sein Gesicht ist ihr zugewandt, und zeitgleich sieht sie seinen R\u00fccken und seinen Hintern? Was ist der Typ,\u2026 https:\/\/t.co\/x37JHD7Mmf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124758036957007873,
    "text":"RT @nicosemsrott: Wie es sich f\u00fcr eine 2-Prozent-Partei geh\u00f6rt, haben wir als @DiePARTEI einfach mal den gr\u00f6\u00dften Wahlkampfauftakt von allen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124754148845662212,
    "text":"Mein Weg zur\u00fcck ins Leben: Die Eier des H\u00fchnchens und der Speck des Schweinch... https:\/\/t.co\/nbJPGls6xP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124756510217781248,
    "text":"@hornyturkgerman Was f\u00fcr ein Hammer arsch \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124764278077235201,
    "text":"@shoutoutxobella @Ryulayy Halt deine Fresse du Hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124761807623790593,
    "text":"Arabische Staaten m\u00fcssen wirtschaftlich in den Arsch gefickt und im schlimmsten Fall gest\u00fcrzt werden, das ist abartig.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124757353306447874,
    "text":"RT @Frolleinvommeer: \u201eWarum dauert das denn so lange?!?\u201c\nEine Frage, die man in der Apotheke h\u00e4ufiger mal h\u00f6rt.\nIch versuche meist parallel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124751359633436674,
    "text":"@Final_Ace_ Weil du dumm bist. :|",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124758682867326977,
    "text":"RT @lukaschenkaver1: @nigromontanus_ Belgien halt schon immer richtiger failed state, siehe Dutroux und Bande von Brabant",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124600922510954496,
    "text":"DWD -&gt; WARNLAGEBERICHT f\u00fcr Deutschland\u00a0\u2013 https:\/\/t.co\/oDGEQWCLEK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124602239518167042,
    "text":"RT @helllud123: @tagesschau @FuenferPasch In Deutschland existiert keine Meinungsfreiheit mehr - wer nicht links ist, wird von Linken als N\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124606891009515526,
    "text":"Die Welt ist einfach bunter\/\nIch sehe einfach Farben jetzt\/\nDu bist nicht mehr da, und jetzt sind alle Farben weg\/",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124610074507223044,
    "text":"Neue deutsche Regierung kommt\u2014Merkels Tage sind gez\u00e4hlt! https:\/\/t.co\/jZPU05k8N8",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124610653329723392,
    "text":"@FussiRud @efganidoenmez Schei\u00df Abschaum was bilden die sich ein!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124613094406225920,
    "text":"@LemmysTechKiste @iKnowReview @BlackPantherRav H\u00f6rt, h\u00f6rt!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124603678202179585,
    "text":"@LandkaufHalina @mariomayl @welt er denkt sich da ist noch mehr zuholen !! es ist schon toll wie Merkel u. Co die S\u2026 https:\/\/t.co\/ORPEdOK1Ab",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124673584645967873,
    "text":"@BowserOfs @CaptainA_01 @Sephyr_ Yoshi w\u00e4re halt schon fett \ud83d\ude47\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124664474634457089,
    "text":"@KreuzAcht AfD und die Bandidos, eine verschworenes, rechtsextremes Pack.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124662742366019586,
    "text":"RT @Frolleinvommeer: \u201eWarum dauert das denn so lange?!?\u201c\nEine Frage, die man in der Apotheke h\u00e4ufiger mal h\u00f6rt.\nIch versuche meist parallel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124668299843969024,
    "text":"@HSV Wolf halts Maul und verpiss dich",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124688268900147206,
    "text":"RT @burger_ein: Bew\u00e4hrungsstrafe f\u00fcr  Schwarzafrikanischen Asyltouristen der eine junge Deutsche auf Kirchentreppe vergewaltigt hat https:\/\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124683978148130816,
    "text":"RT @_donalphonso: Wir Linken im Westen dachten, dass die Wahrheit \u00fcber die DDR auf halbem Weg zwischen Strauss und Mielke liegen m\u00fcsste. Mi\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124675518211788800,
    "text":"Is das f\u00fcrn schei\u00df?!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124680824023076864,
    "text":"Der Kopf will schlafen \ud83d\ude34\ud83d\udecf\ufe0f\ud83c\udf19 aber der arsch \ud83c\udf51.. will kacken \ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udca9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124681214093418497,
    "text":"@MarieSkyler13 Geiler Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124683571300577281,
    "text":"RT @nicosemsrott: Wie es sich f\u00fcr eine 2-Prozent-Partei geh\u00f6rt, haben wir als @DiePARTEI einfach mal den gr\u00f6\u00dften Wahlkampfauftakt von allen\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124686842840981505,
    "text":"Heute nichts neues, keine L\u00fcgen, nichts \u00fcber das gr\u00f6\u00dfte Arschloch der Welt?",
    "lang":"de"
  }
]