[
  {
    "id_str":1127240700020559873,
    "text":"@ZDFheute Oder alle Asylanten ausweisen. \n.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127227815122874369,
    "text":"@bundeswehrInfo Zum Gl\u00fcck bin ich da schon lange raus und muss diesen Schwachsinn nicht mehr ertragen. Es gab mal e\u2026 https:\/\/t.co\/PbWylaG8V9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127238263130021888,
    "text":"RT @PalastLuger: Schei\u00df K\u00f6pi https:\/\/t.co\/fD7wy6lfKB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127238896453062658,
    "text":"gabriel gei https:\/\/t.co\/ZCJJrLMOPC",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127230189111586816,
    "text":"Diese schei\u00df Ultras....",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127239156508311557,
    "text":"@Hartes_Geld #Nazis waren schon immer #Linke, halt miese #Sozialisten - wie die #Antifanten der #kriminellen #Antifa.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127236438624473089,
    "text":"@FlorianFOLI 1. Waren es 2\n2. Musst du nicht, aber hat halt eh keinen Effekt\n3. Ist der Sieg immernoch eher lucky als verdient",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127239970199150593,
    "text":"@PlayoffCaleb eFG &gt; TS &gt; FG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127235662669856771,
    "text":"@happilystronghl @welthelden @zuherjazmati @wassloss 54, 1 % der Deutschen haben Bedenken wegen Asylanten...\nSind d\u2026 https:\/\/t.co\/fsEaBeaCGE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127180696311746560,
    "text":"So kann man seine linke Verbl\u00f6dung auch erkl\u00e4ren.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127170458024128512,
    "text":"RT @SatireUNfreiesD: Sie sagen \n\nder Islam w\u00e4re eine Religion des Friedens;\n\nder Islam geh\u00f6re zu Deutschland;\n\ndie hier lebenden Muslime ge\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127177500235378688,
    "text":"RT @h4usmeister: Es w\u00e4re echt schon mal ein Anfang, wenn nicht jeder Vollidiot seinen Schei\u00df in der Natur entsorgen w\u00fcrde. https:\/\/t.co\/hIt\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127175939983585280,
    "text":"@BoserEr @Lebensformation @DrDavidBerger Von den Medien wird soviel unter den Tisch gekehrt, m\u00f6chte nicht mal unter\u2026 https:\/\/t.co\/vqfIICcwTQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127174018975637505,
    "text":"ZDF verr\u00e4t strenge Vorschriften von Angela Merkel - https:\/\/t.co\/VPTfS2GnXj https:\/\/t.co\/OmDxLmpGnX",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127181145098080256,
    "text":"RT @RRRockstah: Deutsche Supreme https:\/\/t.co\/ZQ71ReAoUp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127226846221873152,
    "text":"RT @Buje78: Wir sind abgestiegen. Schei\u00df egal in welcher Liga, immer wieder HSV!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127222836500811776,
    "text":"@anne_kyf Richtiger Schei\u00df \ud83d\ude44",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127213290247995392,
    "text":"RT @yrmseuls: orbits unmute :&gt; https:\/\/t.co\/VcOpJ6E2ae",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127226326157549570,
    "text":"RT @RRRockstah: Deutsche Supreme https:\/\/t.co\/ZQ71ReAoUp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127302482105913344,
    "text":"Seo ist einfach oder? #internetmarketing https:\/\/t.co\/CZVtKoCceo",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127303581038780416,
    "text":"@RandyRaudi @tagesschau Was hat das mit dem Islam zu tun? Alle Religionen geh\u00f6ren zum Teufel, um es mit ihrem Wort zu sagen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127309721508220929,
    "text":"@blubeIIa das geile is halt du kannst die schei\u00df steine weg machen. Die benutz ich z.b wo anders als deko wo es dann sch\u00f6n aussieht",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127310656829624323,
    "text":"RT @Zar2001doz: @tagesschau Trump war im Dezember in Deutschland, ohne Merkel und Maas \u00fcberhaupt bescheid zu geben.\nJetzt versetzt Pompeo d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127303618762350606,
    "text":"RT @Backstage0000: Priorit\u00e4t:\nMerkel mu\u00df weg. \nSie ist eine linksradikale h\u00e4\u00dfliche\nAlte?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127417070503776257,
    "text":"@nachtlos Ich spekuliere auf Karmadingsbums. Dumm ist nur, dass sich Y. f\u00fcr moralisch \u00fcberlegen h\u00e4lt.\n\nIch glaube, ich lache jetzt schon. \ud83d\ude01",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127159733167775744,
    "text":"F\u00fcr mich schon DAS BUCHZITAT des Tages:\n\n\"Immer musste man dort hinter irgendeinem Idioten in der Schlange stehen,\u2026 https:\/\/t.co\/bL1hZeYyep",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127159347291873281,
    "text":"@Krise_K @BrabaxBln @s_ill_e @Zitronenjette20 @Morgaine620 @dgh_de Auch das Treppenhaus ist dann sehr einfach zu re\u2026 https:\/\/t.co\/EHnW43wide",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127164028156035073,
    "text":"RT @VogelSabine: @Alice_Weidel @ainyrockstar Solche Fachkr\u00e4fte brauchen wir hier nicht !!! Die Moslems leben doch noch in der Steinzeit, al\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127162094590283776,
    "text":"@alex1990glubb Und du? Was willst du jetzt? Deinen Privilegierten Arsch t\u00e4tscheln lassen? Zieh Leine!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127158181300506624,
    "text":"@willnurschreibn @Graubaer1953 @welt Die ganze Welt nur Nazis. \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127340956452380672,
    "text":"RT @tagesschau: Wahl in Istanbul: Imamoglu - ein Konkurrent f\u00fcr Erdogan https:\/\/t.co\/XGEwan73NV #T\u00fcrkei #Imamoglu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127338012080312325,
    "text":"RT @SylviaPantel: Mit @HGMaassen und Sigrid 'HerrmannMarschall bei der Veranstaltung des Berliner Kreises \"Passt der politische Islam in ei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127339962431569920,
    "text":"@ZetiX_MaKi @Jolosohn Es erfordert halt schon einen groben Mangel an Skill sich in auf einem nachhause-Weg in solch\u2026 https:\/\/t.co\/VqaKvN93JU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127340100822679553,
    "text":"RT @JungereCato: Also Ihr Tol(l)eranten und linken Hyperintellektuellen\nfangt schon mal an Eure Musikinstrumente zu zerschlagen um Eure G\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127396619098492928,
    "text":"@Zwunchen @_sissil_ bist du dumm wenn dann 75%",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127361504364384257,
    "text":"RT @PETADeutschland: Bitte h\u00f6rt auf #Schweine zu essen! https:\/\/t.co\/u6WzoQi2od",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127358824204075020,
    "text":"war halt echt toxisch und ich hab leuten damit echt wehgetan aber idk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127355011602632704,
    "text":"Die Welt ist einfach bunter\/\nIch sehe einfach Farben jetzt\/\nDu bist nicht mehr da, und jetzt sind alle Farben weg\/",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127184743794188288,
    "text":"RT @OnkommD: Hey ihr people vom #abi2019 - wisst ihr schon genau, wie euer Leben nach dem Abi jetzt weitergeht? Haut mal raus https:\/\/t.co\/\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127185960154861568,
    "text":"@LotharBirkner @nike_leonhard Ja, zum deutschen Volk geh\u00f6ren alle, die die deutsche Staatsangeh\u00f6rigkeit besitzen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127196085221494784,
    "text":"RT @helllud123: Staatsfunk und L\u00fcgenpresse befinden sich im absoluten Panikmodus und verbreiten dummdreiste L\u00fcgen\"\n\n\"Portale, die zum Teil\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127191228192305152,
    "text":"RT @ichbinkoelnerin: Wer also noch unentschlossen ist, aber seinen Verstand nicht durch Dauerapplaus (Merkel) oder Klimah\u00fcpfen eingeb\u00fc\u00dft ha\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127187633698951168,
    "text":"50 Invasoren verbarikadieren sich in einer Fl\u00fcchtlingsunterkunft und greifen 2 Std. lang grundlos Polizisten mit Fl\u2026 https:\/\/t.co\/LUZDWSaNx1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127434967594754048,
    "text":"@Frank_Pasemann @AfDimBundestag @AfD Den Linken f\u00e4llt halt nichts mehr ein.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127427854080380929,
    "text":"final destination 3 &gt; citizen kane",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127150228891738112,
    "text":"H\u00fchner-Hof-Fest Steuden: 1. Deutsche Nudelk\u00f6nigin Sandra I mit ihren Nudelk\u00f6nigen... https:\/\/t.co\/d39OTW0rmT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127139516639272960,
    "text":"@_keentech_ Kopf hoch das wird schon,",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127137201366683648,
    "text":"@Susannchen01 Rot ist die Komplement\u00e4rfarbe zu Gr\u00fcn, Sie haben eine gr\u00fcne Erkrankung, mit dem Placebo schlucken Sie\u2026 https:\/\/t.co\/ubL05CULIn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127150472144531456,
    "text":"RT @VlkrDhr: Leute, wir sind echt am Arsch. https:\/\/t.co\/ENxhw54KXQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127148286907944960,
    "text":"RT @Tadelloser_Wolf: Ich rudere schon so lange zur\u00fcck, aber wo ist das verdammte Ufer?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127147284465180673,
    "text":"@RKSchreibt Dumm trifft Dumm glaub ich, hab selber kp aber ignoriere es auch tbh xD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127149935302991873,
    "text":"@_nasir_ahmad_ Warum m\u00fcssen immer die muslimische Frauen Kopftuch ablegen was ist mit den anderen??? https:\/\/t.co\/9HuMGR4tzN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127138623260954625,
    "text":"@stefanolix @welt Wie sagte Orban :\nN\u00fctzliche Idioten.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127144864389521408,
    "text":"RT @ckmeine: Darf man als Politiker einer anderen Partei so explizit Werbung f\u00fcr die Gr\u00fcnen machen? https:\/\/t.co\/UaUzwMADjq",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127287214847811584,
    "text":"RT @DfaCheck: Wenn man nur noch am Schei\u00dfe labern ist! #fckafd #erikasdreck #NiemalsAfD https:\/\/t.co\/KrkszIMuzo",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127273839237398534,
    "text":"@SawsanChebli Das Kopftuch ist zu einem Symbol, einem Synonym f\u00fcr eine r\u00fcckw\u00e4rtsgewandte Religion\/Ideologie geworde\u2026 https:\/\/t.co\/dYDKzTjihc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127276712318967809,
    "text":"RT @beckbookwebde: @Galactica_88 @Ungebeten1 Ich war fr\u00fcher selbst #links und habe diesen Bereicherungs-Unsinn geglaubt.\n\nDer Islam ist Mon\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127285625231749120,
    "text":"RT @DieserButzi: schei\u00df egal wie lang ich leb denn ich hab den schei\u00df gelebt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127274434824417280,
    "text":"@Yuma_lein Wird unter einem gr\u00fcnen Justizsenator und einer gr\u00fcnen Bezirksb\u00fcrgermeisterin schwierig \ud83d\ude09",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127280982107803649,
    "text":"@milfdiana2 Geiler Arsch zum verw\u00f6hnen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127274984261464067,
    "text":"Bb hurensohn game Jeder spast ist nur am wkeyen Alter was soll das https:\/\/t.co\/kzbJmvb0Of",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127363349870673926,
    "text":"RT @mimini97: @claudia_kade @welt Der Islam ist eine Religion des Friedens! Der Islam ist eine Religion des Friedens! Der Islam ist eine Re\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127366294255357958,
    "text":"RT @PParzival: \"Antideutsche\" Pseudo-linke Ideologie\nDie Sache hat System: Nicht nur innerhalb der Linken hat sich eine Bewegung etabliert,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127372854142623744,
    "text":"RT @pinkcrazypony: Eigentlich ist das hier ja keine Singleb\u00f6rse , ach egal ich starte einfach mal einen Aufruf an die Single Frauen mit pat\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127198811523297281,
    "text":"RT @tagesschau: Zyklon \"Fani\": Es h\u00e4tte viel schlimmer kommen k\u00f6nnen https:\/\/t.co\/kAL6GzUXsu #Fani #Indien",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127202636724342785,
    "text":"PETITION IST EINGEST\u00c4NDNIS,DA\u00df MOSLEMS ZU DUMM F\u00dcR MATHE SIND !!!  Kopftuch-Muslima startet Petition gegen Mathe-Ab\u2026 https:\/\/t.co\/s7AjMsUS1r",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127210857535082496,
    "text":"@HeikoMaas Neue Kleider ... na Herr Maas... erst sind Nazis Linke,  dann agieren linke wie Nazis. Woran das liegen mag.... komm nicht drauf.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127203932743376896,
    "text":"@HanyuuVent Orange und Gelb k\u00f6nnen ja echt nur wenige, aber wir sind halt einfach schnieke.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127203941123596289,
    "text":"RT @outofvalhalla: An all die \"Linken\" da drau\u00dfen:\n\nDie ganzen Kritiker die ihr leichtfertig \"Nazi\" nennt, k\u00e4mpfen f\u00fcr eure Sicherheit und\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127204532558213120,
    "text":"RT @helllud123: Wie? Messerverbot an \u00f6ffentlichen Orten?\n\nMassenhaft Messerstechereien gab es doch schon immer! Oder doch nicht? \n\n#Merkel\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127199067359068161,
    "text":"#Betze das Spiel spiegelt unsere F\u00fchrungetage. Ein Passfehler nach dem anderen und kein Arsch in der Hose.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127197007972585472,
    "text":"@HeltedSkelted jedes schei\u00df Konzert auf dem ich in Berlin war war so",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127323348776751105,
    "text":"@derPepo @s04 Dass Schalke gg Nazis ist, das ist doch schon mit dem Leitbild Ziff. 8 amtlich! https:\/\/t.co\/3ZOTqvb5u4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127326955878199302,
    "text":"RT @JungereCato: Also Ihr Tol(l)eranten und linken Hyperintellektuellen\nfangt schon mal an Eure Musikinstrumente zu zerschlagen um Eure G\u00e4s\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127318676334575623,
    "text":"@TurkoGermane Bist du dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127326733567438848,
    "text":"@DatDiscordBoy 64 &gt;&gt; Galaxy &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Sunshine &gt; Odyssey",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127326746183860225,
    "text":"@AndreaSchlegel3 @sheelockmaier Jegliches Wort vom Islam best\u00e4tigt seine R\u00fcckst\u00e4ndigkeit und Inkompatibilit\u00e4t.  Jedes.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127318076528234497,
    "text":"Hirn, lass locker, ich regel das schon \u261d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127318122669670400,
    "text":"@_Futdreams_ @PaatoFIFA Ist doch schei\u00df egal wie viel. Selbst wenn er ihm das Geld geben w\u00fcrde, w\u00fcrde eh sein Accou\u2026 https:\/\/t.co\/7UNUk7LhVt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127324976166494208,
    "text":"Am Arsch der Welt \u2014 Derb f\u00fcr \u201eabseits der Zivilisation, abgelegen\u201c. Umschrieben auch: Wenn die Welt einen Einlauf b\u2026 https:\/\/t.co\/QzlggV2z8X",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127326314158075904,
    "text":"RT @fratello_BB: #CDU-Wahlparty 2013: #Merkel entrei\u00dft Generalsekret\u00e4r Gr\u00f6he die Deutschland-Fahne und entsorgt sie von der B\u00fchne. Von da a\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127324284102356992,
    "text":"Mein Hirn an Werktagen https:\/\/t.co\/PnhSPCYfLx",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127259075262210050,
    "text":"Hdf bitchboy und zieh den stock aus deinem arsch... alter das sind sachen die sich die halbe menscheit geg\u00f6nnt\/gefe\u2026 https:\/\/t.co\/LRyCFQPyuc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127267946215223297,
    "text":"nap auf arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127260358731808769,
    "text":"Jetzt hat ein Dude durch den ICE 'halt die Fresse du schei\u00df Schwuchtel' gebr\u00fcllt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127263806441361409,
    "text":"@Nurirgendeine Ohne schei\u00df? Habe etwas Angst um dich \ud83d\ude33",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127267241584623616,
    "text":"\u2066@RegSprecher\u2069 @CDU: #Ihre \u201eG\u00e4ste\u201c Frau Merkel! Wann bringen Sie das Pack dahin woher es kommt? Polizei-Gro\u00dfeinsatz\u2026 https:\/\/t.co\/XDx4EJSrwg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127266964773253121,
    "text":"@Furkan_Ak3010 @zeitonline Fick dich halt mit deiner Kinderfickerreligion",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127108201969856514,
    "text":"RT @willnurschreibn: Um offenen Sozialstaat ohne Grenzen f\u00fcr alle Migraten der Welt zu finanzieren:\n\n#Merkel will Renten f\u00fcr Deutsche NOCH!\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127117244859912197,
    "text":"RT @jouwatch: Gewaltbereitschaft bei Linken immer noch\u00a0hoch https:\/\/t.co\/2JRVsCCOtm https:\/\/t.co\/oMMthQA4Wf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127106100631867392,
    "text":"Spucke &gt; Seife",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127117572032409600,
    "text":"@gayspacegulag Wir waren K\u00f6nige und Scheisse, neger",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127106595538731008,
    "text":"@HaticeAkyuen \"Wie wenig Respekt kann man eigentlich vor der Selbstbestimmung einer Frau haben?\" \u27a1\ufe0f ISLAM  \ud83d\udc80\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127116145981571072,
    "text":"@OlafOlafson1 Kriegst du dann Se\u00f1orita, Bella Donna und die Teletubbies Titelmelodie zur\u00fcck? #TeamAlessio",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127299202193723393,
    "text":"RT @PoggenburgAndre: Linke Ideologen und Medien sprechen mittlerweile immer \u00f6fter von gesellschaftlicher R\u00fcckentwicklung durch #Rechtsruck.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127290717083185153,
    "text":"@Skototaxis Damals, als es linke Journalisten waren, die sich so trafen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127299491583991809,
    "text":"@jusederjude kinder sind halt dumm wie schei\u00dfe schade",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127289639159648256,
    "text":"RT @AkenoAD: einfach zur\u00fcck nach bo3 https:\/\/t.co\/JMU61ks2eI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127245468965265409,
    "text":"@Mupfmama Der Mupf erfindet einfach die kreativsten und sinnigsten Wortneusch\u00f6pfungen \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127251823323242496,
    "text":"@ZDFheute So ein bem\u00fchtes Artikelchen. Die stellen einen Kongress zusammen und w\u00e4gen F\u00fcr und Wider ab - Skandaaaaaa\u2026 https:\/\/t.co\/JSspNRh6bP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127101524608454657,
    "text":"Kennst du schon \u201eRyan Riback - Kinder Eyes (HoshiMusikDesign)\u201c von HoshiMusikDesign auf #SoundCloud? #np https:\/\/t.co\/sTtTrCgBFZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127101021325410304,
    "text":"RT @SatireUNfreiesD: Sie sagen \n\nder Islam w\u00e4re eine Religion des Friedens;\n\nder Islam geh\u00f6re zu Deutschland;\n\ndie hier lebenden Muslime ge\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127122760386383872,
    "text":"@zerbrxsler @GPRealomon @ZDFheute @ARDde @ZDF Haben Sie eigentlich schon mal an fachkundige Hilfe ihres Psychiaters gedacht???",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127122789750775808,
    "text":"@Ophelia_BDSM Nun habe ich Grillgeruch in der Nase und sehe eine fette Bratwurst vor mir.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127131497138462720,
    "text":"Die #fckafd ist mit 6 Nazis in #Harburg #noafd #noafdhh  #nonazishh",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127125755119452160,
    "text":"@StefanSkibbe @Karl_Lauterbach Jap. Zum Kotzen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127134592517980161,
    "text":"RT @NDRinfo: Die deutsche Klimaaktivistin Luisa Neubauer wirft Kanzlerin Merkel wegen ihrer fehlenden Unterst\u00fctzung f\u00fcr den europ\u00e4ischen Kl\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127127671912173568,
    "text":"@aussieguylive @JosieJoBee @SunnyCAnderson @femnationwatch @samanthaluvhe Du bist einfach nur Dumm !",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127122433234866176,
    "text":"Das \u00e4rgert mich echt, naja dann wird halt wieder improvisiert \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127122642941743104,
    "text":"RT @5256verletzteR1: Nur mal so: wenn man m\u00f6chte, kann man Evidenz-basierte Politik machen, die das Leben der B\u00fcrger (inkl. Autofahrer) sch\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127127432832663552,
    "text":"@florianklenk Wieviel Idioten braucht man, um eine Gitarre, ein Keyboard u eine Trommel zu zerst\u00f6ren?!? \nAnscheinen\u2026 https:\/\/t.co\/TSdgYF1qV9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127131157370478592,
    "text":"Es w\u00e4re echt schon mal ein Anfang, wenn nicht jeder Vollidiot seinen Schei\u00df in der Natur entsorgen w\u00fcrde. https:\/\/t.co\/hItjdECr6d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1127135792093175809,
    "text":"Keine Pr\u00fcfungen am Frauenstreik?! Nur f\u00fcr Frauen oder was?! Das sind neue Dimensionen und Methoden von unseren staa\u2026 https:\/\/t.co\/a4RXUJexYT",
    "lang":"de"
  }
]