[
  {
    "id_str":1132609212016734208,
    "text":"einfach unhatebar https:\/\/t.co\/ALHeePS8Xs",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132609249773850624,
    "text":"RT @ralph_bremer: Ich w\u00e4hle #PIRATEN \nDie sind ehrlich und Gr\u00fcn und Freiheitlich  !\nOder nehmt die Linken, die werden nicht schwarz \nMit de\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132614350043254784,
    "text":"RT @migrantifa: Zum Gl\u00fcck sind es nur paar verwirrte Nazis. Stellt euch vor, es w\u00e4ren \"Islamisten\" gewesen. Dann w\u00e4re der ganze Campus aber\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132604791203487745,
    "text":"@Walnusskipferl Unfassbar dumm.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132616921155743745,
    "text":"@RainerWinklerDE Lieben Heteros, jetz habter richtig Schei\u00dfe am Arsch, etzala fliegt ihr raus.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132608972949794816,
    "text":"RT @Scyltara: Erst wenn die letzte Kirche verw\u00fcstet,\ndie letzte Frau ein Kopftuch tr\u00e4gt \nund die letzten Ungl\u00e4ubigen vernichtet\nErst wenn d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132608008243109888,
    "text":"Ist ja schlimm heute hier! \nAndersdenkende sind Penner und Idioten! \nWer nicht f\u00fcr mich ist, Der ist ein Arsch! \n\u00dcb\u2026 https:\/\/t.co\/XOi0ZvG7tQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132607811102359552,
    "text":"RT @Sir_Schnee: Ein W\u00e4hler* der #Gr\u00fcnen auf dem Weg zur #Europawahl2019 ? \ud83e\udd23\n\n#NoGr\u00fcne #NoEu\n https:\/\/t.co\/aTY1jYaaCc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132615490885607424,
    "text":"free sey kostenlose prons joujzz nakte frauen vidios anal free https:\/\/t.co\/npriwMFNme",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132615964837781504,
    "text":"@4Kolner Was ist mit Weber, Schulz und all den anderen V\u00f6gel?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132840666281721856,
    "text":"Haftbefehl Farid bang und wie der ganze gesellschaftliche Abschaum ( Zitat Farid Bang) sich sonst so nennt vergifte\u2026 https:\/\/t.co\/vanAIKzufj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132835159168958464,
    "text":"RT @wzwuppertal: Wuppertal stimmt gegen Seilbahn und macht Gr\u00fcne zur st\u00e4rksten Partei https:\/\/t.co\/E7cYoYPcLM https:\/\/t.co\/CppdKAn87h",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132706817644138497,
    "text":"dragonball &gt; alle anderen dragonballz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132704041048387585,
    "text":"@Magic_Cauldron @Kathari37057708 Fr\u00fcher hat man sich auch mit \"heil hitler\" begr\u00fc\u00dft....",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132701453125079040,
    "text":"RT @Juergen_Fritz: Der Bruch mit der Zivilisation durch die Linken. #Zivilisationsbruch #RonaldSullivan #Harvard #linkerMob https:\/\/t.co\/Fi\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132701679638519808,
    "text":"RT @eraser_org: Echt jetzt, ihr habt das gr\u00fcne Verr\u00e4ter- und L\u00fcgenpack gew\u00e4hlt? Wie oft lasst ihr euch noch verschei\u00dfern? #Europawahl",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132694561904570368,
    "text":"RT @BlueSkys2nd: 22% Gr\u00fcne?!\nDas Land ist vollends im Arsch.\n40% dieses Landes w\u00e4hlen linken EU Sozialismus.\n\nWas das f\u00fcr die BTW bedeutet\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132700433942814721,
    "text":"oral porno gratis deutsche lesben pornos frei techische frauen porno deutsche milf bondage https:\/\/t.co\/is78YTPmx5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132700471657844737,
    "text":"Frau kam grade nach Hause \n\n,,Haste die Prognosen gesehen?Die schei\u00df Kinder u ihr Klima!\u201c\n\nIch: das Zitat twitter i\u2026 https:\/\/t.co\/ahb2QlGHhX",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132704934401630208,
    "text":"Was ist eigentlich im Moment mit @TheRocketBeans bei @waiputv los. Ich hab schon seit Tagen nur Schwarzbild. Ab und\u2026 https:\/\/t.co\/HKId1fAHSh",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132695304283807748,
    "text":"Macht euer Panzerglas einfach mal ab und lebt euer Leben man lebt nur einmal genie\u00dft es in vollen Z\u00fcgen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132702187153502208,
    "text":"RT @BStarkimarm: Putzig, wenn sich Leute echauffieren, da\u00df @DiePARTEI gew\u00e4hlt wird.\n\nDANN MACHT SIE HALT \u00dcBERFL\u00dcSSIG, INDEM IHR NICHT MEHR\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132705639074009088,
    "text":"RT @ms_fynn: OB DU DUMM BIST, HAB ICH GEFRAGT?!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132705655817744384,
    "text":"@RudiRocka @tagesschau Ich bin aber kein Fascho: ich habe genauso was gegen Nazis, den Nationalsozialismus wie auch\u2026 https:\/\/t.co\/X6piXUWWa6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132704204592693252,
    "text":"@PicturePunxx Wie war das mit dem \u201aim Strahl kotzen\u2018?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132704347211608064,
    "text":"Schei\u00df Fakten Verdreherei",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132693005801000960,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Der Trend setzt sich fort: Die linken Parteien kannibalisieren sich gegenseitig. Was die #Gr\u00fcnen gewinnen, das verlier\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132693014202265602,
    "text":"Halt im Gr\u00fcnen... #Tramstories https:\/\/t.co\/HDLWGwDLJi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132701889357914112,
    "text":"@EhrenmannErich der deutsche kocht sein chilli mit ketchup",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132565066958745600,
    "text":"@Pabgee Ist das nicht einfach 113?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132566203610927105,
    "text":"was f\u00fcr ein geiler Arsch klar will ich den Ficken herkommen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132783573411540992,
    "text":"Kultiviertheit hin oder her:\n\nmanchmal muss man einen Idioten einfach einen Idioten nennen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132788845680967685,
    "text":"deutsche hd milf porno geile lehrerin schne haarige frauen videos xnxxx gratis https:\/\/t.co\/UQYAo53MWM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132854847231995905,
    "text":"@HeyItsMeBuboy Skorpion... warum mach ich den Schei\u00df \u00fcberhaupt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132779429468491782,
    "text":"RT @den_tyske: An alle Jungw\u00e4hler, die heute die #Gr\u00fcnen gew\u00e4hlt haben. Gebt bitte Eure F\u00fchrerscheine ab bzw. macht keinen, denn Autos sind\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132783103678664704,
    "text":"Linke Aktivisten - die geduldeten Verbrecher https:\/\/t.co\/Cpq8VT9qR9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132772064232914944,
    "text":"@domi_twr @Aelydysdenossi @Morastmops Behinderte fresse? Der kann mich mal gewaltig am Arsch lecken!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132811494901600258,
    "text":"Sahur fickt einfach dein Schlafrhythmus",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132804674971668485,
    "text":"Dank diesen hurensohn Newcomern haben Haft und Xatar beef ihr hurensohn Newcomer",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132802439416111104,
    "text":"Heinz 57 &gt; A1",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132738820183609349,
    "text":"RT @keeprespect79: @tagesschau Das zeigt: naiv w\u00e4hlt gr\u00fcn, wenn sie \u00e4lter werden sind die schlauer!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132739050870312963,
    "text":"\u201eAber #Gr\u00fcn ist nicht die neue pragmatische Mitte. Gr\u00fcn ist das neue #Rot.\u201c",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132752581724393472,
    "text":"@alex_dd89 Am Arsch!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132746772617551872,
    "text":"RT @BL0CKVERSACE: frauen: stoppt body shaming, das ist ekelhaft und abwertend! \n\nmann: *unter 1.80*\n\nfrauen: https:\/\/t.co\/E0OFJzRKeE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132748395779624960,
    "text":"Ja genau, lass die mal Europa verenden! Damit diese ganzen dummen Gr\u00fcnenw\u00e4hler noch mal was merken...ich hab ein di\u2026 https:\/\/t.co\/a0mxawJwuf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132742616037122053,
    "text":"RT @alisffm: @reinboth @Hallaschka_HH Das war vor ca 40 J schon einmal so. Und dann kommt die Zeit, in der die Gr\u00fcnen auch mal Leistung zei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132751583467462662,
    "text":"Ich bin echt am struggeln, ob ich mich traue meinen Arsch mal in so'n schicken Jumpsuit zu dr\u00fccken qwq",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132750077699809286,
    "text":"deutsche wichsvorlage teen groe schwnze gratis sexfilmegratis net deutsche vergewaltigung porno clip https:\/\/t.co\/kleBwRBRR7",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132747376576335873,
    "text":"@tukyabitch @deen321xyz schei\u00df freak",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132745635944435712,
    "text":"Einfach \n\nUNBEGREIFLICH !",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132751101130924033,
    "text":"RT @LIZ_de: Nazis raus im Rathaus #Leipzig #srwle19 https:\/\/t.co\/4BuFay4i53",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132738413369671681,
    "text":"Erst bin ich heute fr\u00fch mit meinem Kopf gegen die Wand geknallt und jetzt noch am Badewannenrand gesto\u00dfen.\nAutsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132742012044742658,
    "text":"@maxotte_says Das merken die linken Spinner wohl erst, wenn hier die Grenzen f\u00fcr die Auswanderung dichtgemacht werd\u2026 https:\/\/t.co\/ftkph2XLtZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132747066181079040,
    "text":"RT @KibaSeasons: Mein Patronus ist ein Hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132580376185102336,
    "text":"RT @KlarnameHornet: \u00cchr Linken usw. also genannt Hohlk\u00f6rper  ... warum lehnt man so etwas ab?\nErlaubt aber Morden und Vergewaltigen ... erk\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132582699808546818,
    "text":"Hey ... schalten wir doch einfach das ganze Internet ab \ud83d\ude44",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132583849039486976,
    "text":"@MatthiasHoehn @dieLinke Wie schon so oft und auch jetzt wieder:\n#DieGr\u00fcnen: Der schwarze Wolf im gr\u00fcnen Schafspelz\u2026 https:\/\/t.co\/OVNI2MAFCI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132579507964190720,
    "text":"RT @MikaMurstein: Besonders hass ich diese \"Vom Saulus zum Paulus\"-Geschichten:\n\"Ich war fr\u00fcher so1 Arschloch und nun bin ich mega aware,\nb\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132579617020293122,
    "text":"RT @Scyltara: Erst wenn die letzte Kirche verw\u00fcstet,\ndie letzte Frau ein Kopftuch tr\u00e4gt \nund die letzten Ungl\u00e4ubigen vernichtet\nErst wenn d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132581785462812672,
    "text":"@St4zBl0od @solmecke oupsi. Meine Gr\u00fcne &amp; Linke kommen nicht in Frage, sorry ^^",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132577503074312192,
    "text":"@TomK19941417 @paulvernica @HeikoMaas Daf\u00fcr kennt man die Wirkung von Nazis um besser. #Nazisraus",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132584583059447809,
    "text":"RT @kulturbolschewi: So. Nun sehen wir mal, ob das gro\u00dfm\u00e4ulig angek\u00fcndigte \"Politiker abstrafen\" dann auch mal funktioniert.\n\nDazu m\u00fcsste m\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132574944544645123,
    "text":"\ud83d\udc49\ud83d\udc49Eva Herman Ihr seid Idioten\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\ud83d\ude09https:\/\/t.co\/z2MUkdw6nT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132576718722617344,
    "text":"RT @TopTomCH: Aufruf zum ficken!  Da Er @MichaelHaenel3 seit \u00fcber 3 Monaten keinen echten Schwanz mehr im Arsch hatte wird eine geiler Top\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132876821186396160,
    "text":"@bodoloettgen Gr\u00fcn war schon immer linksextrem.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132875760044314624,
    "text":"@Mic_Sander @publizistikon Im Westen ist der Anteil der Dummen am h\u00f6chsten , was kein Wunder durch Gehirnw\u00e4sche schon seit 45 ist !",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132883158775607301,
    "text":"RT @karina140911: Eva Herman: Ihr seid Idioten! https:\/\/t.co\/eMsYiEdLGt via @Politikstube",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132885524358881280,
    "text":"RT @LaVieVagabonde: In der n\u00e4chsten BILD: Schwarze Schuhcreme und eine Anleitung, wie man sich dunkle Haut ~bastelt~! \n\nHerrje. https:\/\/t.c\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132879597811449856,
    "text":"Die politische Landschaft war fr\u00fcher von Rot und Schwarz dominiert. In Zukunft wird sie von Gr\u00fcn und Nationalisten gepr\u00e4gt sein.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132876020061745152,
    "text":"RT @SvenIsHell: Was machen die Leute, die DIE LINKE, GR\u00dcNE und SPD gew\u00e4hlt haben, eigentlich an Pegida-Montagen? #nurindresden #nopegidaDD\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132642984539955201,
    "text":"RT @IIIoritz: F\u00fcr unsere Linken Freunde \ud83d\ude0a https:\/\/t.co\/zEsHDslPgg",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132647476639522816,
    "text":"Sind blaue Haare das neue blond oder warum wird @rezomusik, um es doof zu sagen, f\u00fcr dumm erkl\u00e4rt?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132632733652590594,
    "text":"Martin Schulz will Andrea Nahles angeblich den SPD-Fraktionsvorsitz streitig machen - WELT https:\/\/t.co\/c3oVZiWgWr #schulz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132638295303872512,
    "text":"Schlappe f\u00fcr Martin Schulz: SPD-Linke will Nahles! (Update) https:\/\/t.co\/KkYzreAFyv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132644280579887104,
    "text":"@SawsanChebli Dumm ist der, der dummes tut. https:\/\/t.co\/hp7agGRCnQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132636697274003457,
    "text":"M\u00fcllers Stimme dezent im Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132638588896763911,
    "text":"@schatti030 Aber w\u00e4r doch geil wenn ein paar mehr von den linken in der EU sitzen als jetzt oder",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132645664704421888,
    "text":"@wardxgXO Ein dummer Hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132641441023483904,
    "text":"@VollzeitJonas @mjwock Ist ja auch kein Fehler.\nAllemal besser als Gr\u00fcne, Linke, \u00d6kolinx und die ganzen anderen Ideologen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132721837450907648,
    "text":"RT @tagesschau: Grafiken: Warum sind die Gr\u00fcnen so stark? https:\/\/t.co\/1Kc8w559gg #Europawahl2019 #EUWahl19 #Gr\u00fcne",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132714782656782341,
    "text":"Die Idioten Verbrecher und Wahnsinnigen im NRW-Landtag haben diesem Gesetz zugestimmt.\nhttps:\/\/t.co\/8tfy8jcSdG\nhttps:\/\/t.co\/vRPDSOkvNz",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132722537908133891,
    "text":"RT @rasenspiesser: Liberale in \ud83c\uddea\ud83c\uddfa vor den Gr\u00fcnen \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132722537891278858,
    "text":"nackte frauen fotze anfnger porno deutsch deutsche young home pornos gratis porno mpg https:\/\/t.co\/v5YhSPwc3a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132718511384604672,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Der Trend setzt sich fort: Die linken Parteien kannibalisieren sich gegenseitig. Was die #Gr\u00fcnen gewinnen, das verlier\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132721480964419584,
    "text":"Die ganzen infantilen jungen Trullas haben die Gr\u00fcnen gew\u00e4hlt.\nDass sind alles  so kleine Analena's, Ska's und Kats\u2026 https:\/\/t.co\/FldCQaEGGG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132722651171086337,
    "text":"@JoRoe14 Es k\u00f6nnte aber auch eine #Gr\u00fcne in #G\u00f6rlitz OB werden @FranziskaOL \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132718628829368323,
    "text":"RT @einhorngangbang: Die meisten sehen mich als P\u00fcppchen und sind dann \u00fcberrascht, dass das P\u00fcppchen Ihnen ordentlich den Arsch versohlen k\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132717114677178369,
    "text":"@ZDF Gr\u00fcne 20,5% ?! Germany is doomed!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132717248873934849,
    "text":"RT @SuseSchmitt: Zum Wahl-Ergebnis folgendes:\n\nJault mir noch einmal einer \u00fcber Merkel ... CDU ... SPD ... oder Gr\u00fcne die Ohren voll, gibt\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132712970692255745,
    "text":"@MzudemOffiziell Willkommen zur\u00fcck??",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132717580261711878,
    "text":"@nichtmalcool sylke will mein arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132713729852870661,
    "text":"@tagesschau Die Hasselfeld, Wahlkampfhelferin der Gr\u00fcnen. https:\/\/t.co\/FLQKHv0jFb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132715034294071296,
    "text":"RT @Mikelontour: @tagesschau Die Hasselfeld, Wahlkampfhelferin der Gr\u00fcnen. https:\/\/t.co\/FLQKHv0jFb",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132708004640579586,
    "text":"RT @sueszling: Ich hasse Deutsche https:\/\/t.co\/mM6l8mFOWY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132720319108718593,
    "text":"@ZDF Mehr Frauen braucht das Land.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132711804696764418,
    "text":"@nERDANZIEHUNG @DF_Chris Parallel zu den Letztw\u00e4hlern gibt es halt auch Letztgew\u00e4hlte.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132659879196397569,
    "text":"Ebay Kleinanzeigen is der geizigste idioten gef\u00fcllteste Ort auf dieser Erde",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132662525806432257,
    "text":"RT @FCBayern: Willkommen zur\u00fcck, @CorentinTolisso! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #MiaSanMia #RBLFCB https:\/\/t.co\/otW5b9alFj",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132660936161026048,
    "text":"RT @4Kolner: #soisset\n\nHat die Kirche damals doch schon den Nazis geholfen, so verwundert mich es nicht, dass es heute erneut passiert.\n\n\"N\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132658335713513474,
    "text":"@SteinbachErika Manfred Weber... f\u00fcr ganz Dumme https:\/\/t.co\/uKQ9FWdfdL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132651163428499461,
    "text":"Hure mit milch lesbensexvideos kostenlos. Blonde deutsche schlampe, deutsche schwiegermtter gratis porno. https:\/\/t.co\/iW5W99oAJM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132656972543778816,
    "text":"Deutsche hausmeister pornos, sex kostenlos anschauen! Frauen mastubieren videos, deutsche fernsehfrauen porno. https:\/\/t.co\/uktz6lD7iD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132655055767769088,
    "text":"Sexy frauen stripen, gratis sexfilm ansehen. Hart anal deutsche frau ltere frauenpornos https:\/\/t.co\/7gedxDA5p5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132659099043336192,
    "text":"@derPlietscher @AfD Kein Quatsch oder willst du Wicht auch noch dem Erdokan noch mehr Geld hinten rein schieben? Erst denken dann labern",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132647615064158209,
    "text":"@tommycassells War schon echt nice! :)",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132653700978270208,
    "text":"Dieser Kommentar zeigt eindeutig, wie nah sich AfD und Nazis nahestehen. Eine Schande f\u00fcr EU und das deutsche Volk,\u2026 https:\/\/t.co\/mOmu66QPhL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132659988265086976,
    "text":"@iskariotes Was f\u00fcr Eltern muss man haben\nUm so verdorben zu sein\nEinen Vertrag zu unterschreiben\nBei diesem schei\u00df\u2026 https:\/\/t.co\/vEpWPM7ofN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132653902309003264,
    "text":"RT @ArasBacho: Dieser Kommentar zeigt eindeutig, wie nah sich AfD und Nazis nahestehen. Eine Schande f\u00fcr EU und das deutsche Volk, dass noc\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132871016273895424,
    "text":"Montage kotzen mich an",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132873633511165952,
    "text":"RT @sueszling: Ich hasse Deutsche https:\/\/t.co\/mM6l8mFOWY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132862552185233408,
    "text":"@uhl_edu Stimmt - schon verdr\u00e4ngt \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132868847797710853,
    "text":"@RablPeter Genau deswegen ist die #\u00d6VP erfolgreich die kapieren einfach nicht das sie f\u00fcr DUMM verkauft werden.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132867979576860672,
    "text":"RT @jay2kQ17: @lawyerberlin @HeinrichLudger @Die_Gruenen Gr\u00fcn + Rot = Braun \n\nhttps:\/\/t.co\/EYCDupGNJ6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132626156983857157,
    "text":"@lukasinho01 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 wenn ich dass wieder h\u00f6r. \nSorry aber ich glaube du hast dich nicht wirklich mit der Linken besch\u00e4f\u2026 https:\/\/t.co\/erz37vvCOc",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132628371601526784,
    "text":"@FxbixnH  absolute cursed boomer schei\u00dfe wenn politiker sowas machen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132627947968442368,
    "text":"RT @Marjori19608204: Vorm Wahllokal in #Magdeburg #Buckau sitzt eine alte Frau, die von der Zeit unter Hitler und von der Zeit in der DDR e\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132621144824139776,
    "text":"\u201eDie W\u00e4hler sind halt zu dumm, sodass wir ihnen unsere Positionen nicht vermitteln konnten. Diese Verachtung f\u00fcr si\u2026 https:\/\/t.co\/rMolA6HBKi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132622281476366337,
    "text":"@Frauaufunddavon @AlexCWHartung Zur\u00fcck in den ziegenstall",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132623044818739201,
    "text":"@lukasinho01 Ist irgendwie bl\u00f6de, AFD ist schei\u00dfe aber auch die scheinheilige Linke und CO. Wenn man sich mal richt\u2026 https:\/\/t.co\/RZRn2hYYC7",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132630334514896896,
    "text":"@donkey_schotte finde solch beeinflussenden aktionen einfach nur d\u00e4mlich.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132623892072325120,
    "text":"RT @Sir_Schnee: Rekordspende bringt #Gr\u00fcne in Erkl\u00e4rungsnot.\n\n100.000 \u20ac von  #S\u00fcdwestmetall!\n\nJaja die #Klimasekte, nimmt was sie kriegen k\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132663154943700997,
    "text":"@DrThomasBruns @VonSchwer Wer tritt denn heute von den dt. Politikern noch zur\u00fcck?\nDemnach h\u00e4tte Merkel schon vor J\u2026 https:\/\/t.co\/rRzVlfdkMK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132664811710504960,
    "text":"RT @LiMingRichter: \"Es ist doch nur ein Wort.  Regt euch nicht so auf.\"\nJa, Rassist ist auch nur ein Wort.  Das Konzept dahinter, so genann\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132664815892258821,
    "text":"RT @hirschiboi: Geh bitte so ein schei\u00df",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132587741374484485,
    "text":"@richtngfreiheit woaaaah du warst so knuffig einfach",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132598306817941510,
    "text":"Unfruchtbares Streitgespr\u00e4ch im Sektenstil, ob man mit Nazis reden soll oder nicht. #Europawahl\nWir werden wieder p\u2026 https:\/\/t.co\/E0Mx8AQDHm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132598378121105408,
    "text":"RT @TommyKrappweis: #gehwaehlen \nUnd w\u00e4hl' keine Nazis. Auch nicht, wenn Du sehr, sehr dumm bist. \n#GehtWaehlen \n#Europawahl2019 https:\/\/t.\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132588047533584384,
    "text":"RT @ulrabiart: Ich  m\u00f6chte das Wort \"F\u00e4kalgewitter\" als deutsche Entsprechung des  Anglizismus \"Shitstorm\" etablieren. Um dieses Ziel zu er\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132593781184843777,
    "text":"@tagesschau ich auch!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132596528424656896,
    "text":"Einfach nur: #GehtWaehlen!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132587384837681152,
    "text":"Hahah ich kann jz zum Wahlb\u00fcro laufen weil ich zu meinem Vater gesagt hab dass er dumm ist",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132678510319931393,
    "text":"Gratulation zu 3 Sitzen @DiePARTEI @MartinSonneborn @nicosemsrott",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132683048519118850,
    "text":"Die gr\u00fcnen #Europawahl2019 https:\/\/t.co\/BHWUH7d01c",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132692359911804928,
    "text":"RT @Beatrix_vStorch: Der Trend setzt sich fort: Die linken Parteien kannibalisieren sich gegenseitig. Was die #Gr\u00fcnen gewinnen, das verlier\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132688245299523584,
    "text":"RT @Chr_Jaeger: @welt Deutschland hat fertig und geht ins gr\u00fcne Gulag!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132688635369857024,
    "text":"Wieviel Pl\u00e4tze haben die deutschen Gr\u00fcnen denn bald in Br\u00fcssel?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132685590284165120,
    "text":"@089_32168 Naja, f\u00fcr die Konservativen gibt's doch jetzt die Gr\u00fcnen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132685623859580929,
    "text":"RT @BlueSkys2nd: 22% Gr\u00fcne?!\nDas Land ist vollends im Arsch.\n40% dieses Landes w\u00e4hlen linken EU Sozialismus.\n\nWas das f\u00fcr die BTW bedeutet\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132685820991823872,
    "text":"Vergleicht Gauland gerade wirklich die Volkskammer der DDR mit dem EU-Parlament? Urgh... #ZDF #Wahl2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132679068137209856,
    "text":"RT @Florian161_Punk: LifeHack gegen Nazis:\n\n#ReconquistaInternet https:\/\/t.co\/phZPTcLUp9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132687020537667586,
    "text":"W\u00fcnschte, die CDU\/CSU h\u00e4tte noch deutlicher eins auf die Fresse bekommen, aber man nimmt, was man kriegen kann, ne.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132687339325730817,
    "text":"Das einzig Positive ist die geringere Anzahl an Sitzen f\u00fcr den linken Parteienblock.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132681844787433472,
    "text":"H\u00f6rt auf, Politik nur noch f\u00fcr \u00dc50 zu machen. Ihr habt bereits eine Generation vor den Kopf gestossen. \u00c4ndert euren\u2026 https:\/\/t.co\/zgiRVhZLDU",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132690636027641857,
    "text":"RT @ZDFheute: Wer w\u00e4hlte die Gr\u00fcnen bei der #Europawahl2019? https:\/\/t.co\/bDmYsTVuTf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132689331620077568,
    "text":"@ZDFheute \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aGl\u00fcckwunsch an die Gr\u00fcnen!\n\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\u262e\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf33\ndas war ja durch #FridaysForFuture schon denkbar, dass\u2026 https:\/\/t.co\/o3nyr3r0K2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132687729387614208,
    "text":"ich hab gr\u00fcnen gew\u00e4hlt weils meine lieblingsfarbe ist",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132690245978415104,
    "text":"@AntonioSV97 Doch, jeder ist besser als ein Rechter. Nazis raus",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132686609512632321,
    "text":"Das ist schon ziemlich toll, Gr\u00fcne &amp; Linke sind die einzigen mit relevanten Zuw\u00e4chsen, 43% f\u00fcr gr\u00fcn-links. Vielleic\u2026 https:\/\/t.co\/hZJtZO7tce",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132555831109722112,
    "text":"@hornyturkgerman Arsch und Fotze Top!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132547824162430977,
    "text":"@BILD_Politik Thema des Tages? Einmischung in Wahlentscheidung der deutschen B\u00fcrger? Islam und Linke Terroristen sind lieb?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132546100307660806,
    "text":"@IonBlackOut @NomadeX2 @SawsanChebli Sie ist einfach blond, das ist alles!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132549006985502720,
    "text":"RT @herlenki: Nachworte zu Theresa's #MayResigns. K\u00f6nnte einen Blaupause f\u00fcr #Merkel s Abgang werden. https:\/\/t.co\/q3gWOtifSv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132554325337804803,
    "text":"RT @PhilHackemann: Wie kann einem #Europa eigentlich so am Arsch vorbeigehen, dass man bei solch einer Schicksalswahl seine Stimme an \u201eDie\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132758432749162496,
    "text":"RT @EventyrJ: @SirSchnee Der #Gr\u00fcne Hype in\n#Schweden ist vorbei,\n&amp; #GretaThunberg ist\ndort schon \"verbrannt\"\u203c\ufe0f\n\ud83d\ude09\ud83d\ude01\n#NoGr\u00fcne\n#climatebrawl\n#\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132763822454976513,
    "text":"@FrReschke @verusoss1 Ist das der gr\u00fcne verurteilter Grapsch Strolch\u2753\u2753\ud83e\uddb9\u200d\u2642\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132755811321745408,
    "text":"RT @PeterPoensgen: Europawahl 2019: Im Land von Greta Thunberg st\u00fcrzen die Gr\u00fcnen ab - Liveticker - WELT https:\/\/t.co\/7HcVUIWsKp",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132755966531915776,
    "text":"@Schma1975 @HGMaassen und so unwahr -Die Merkel hat es  auch mit ihm verscherzt \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132763419784949761,
    "text":"RT @heike_gassmann: Im Land von Greta Thunberg st\u00fcrzen die Gr\u00fcnen ab via @welt https:\/\/t.co\/75x5n8ZLNO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132757694547410946,
    "text":"@_MichaelLehmann @elltra Irre Logik. Die Gr\u00fcnen haben ja heute in Deutschland auch nicht den R\u00fccktritt von Merkel g\u2026 https:\/\/t.co\/tW4PJ3JmrN",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132762492852146176,
    "text":"@Schrder47552341 @KvomLande @LIZ_de Die Skripte liefen schon Mal besser.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132759271618293761,
    "text":"RT @Schrammi44: Er ist einfach der GOAT @Bouncaay https:\/\/t.co\/bb9b5SWaKi",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132760580253769728,
    "text":"RT @HHawkeye24: Europaweit #Gr\u00fcne 7-8%\nDeutschland: Gr\u00fcne 22%\nKann es sein, dass die anderen (wieder einmal) schlauer sind?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132759003208048641,
    "text":"@SPIEGELONLINE @ValerieHoehne Nicht auch, weil die \u00d6ffentlich-Rechtlichen, ein Grossteil der deutschen Medien, Infl\u2026 https:\/\/t.co\/81vF4TQNPR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132753361860734976,
    "text":"@Lemurian1897 @krustytheboss @tagesschau Ich bin kein Nazi aber",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132753504462942210,
    "text":"doktor deutsch porno deutsche klassische porno xhamster von mutter gefickt frauen orgasmus porn https:\/\/t.co\/C4wwqU5TnT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132765768611971072,
    "text":"porno catoon gratis filn porno gratis dicke frauen titten kostenlose oma sex https:\/\/t.co\/T0ywqq2Ify",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132765814753566720,
    "text":"RT @WerteunionB: Befremdlich, #ARD &amp; #ZDF im nationalen #sundayforfuture Dauerjubelmodus bei den #Gr\u00fcnen - Reminder: Es ist eine #Europawah\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132757241566814208,
    "text":"@AliCologne Du sagst, du bist gegen den Islam.\nDie Gr\u00fcnen sagen \"Islam ist die Zukunft\"\nBitte entscheide dich mal.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132754343306956801,
    "text":"@TactlessKai @seungminga ich will Berlin nochmal sehen, ohne Lehrer und so n Schei\u00df :\/",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132735234062114816,
    "text":"@ennolenze 130t deppen oder alte Leute die aus Tradition die scheisse w\u00e4hlen...und halt ne Menge dummer Nazis",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132731874416254977,
    "text":"@Die_Gruenen Gr\u00fcne regieren schon ewig mit ! Nichts bekommen die hin.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132738069407391744,
    "text":"So. Kein Ablenken, kein drumrum. Und kein dumm machen lassen mehr. Nicht von denen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132731115255607296,
    "text":"@habichthorn Einfach zu behaupten,bei so viel stumpfer Ignoranz.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132736626558414849,
    "text":"62% schei\u00dfe was soll denn das",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132727101302419457,
    "text":"RT @schneeridara: Schade das Ergebnis f\u00fcr die Gr\u00fcnen hat mir jetzt den Soa\u00df verdorben Sp\u00e4\u00dfe \u00fcber die SPD und Schulz zu machen \ud83d\ude1e",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132727264871895041,
    "text":"@allaboutnext Die paar Minuten pack ich noch. \ud83d\ude01",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132728783247687685,
    "text":"Diese schei\u00df cdu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132729127147065344,
    "text":"RT @liba443: 4 verpasste anrufe von mama\n\nausl\u00e4nder: schei\u00dfe ich werde sterben wenn ich wieder zuhause bin\n\ndeutsche:\n\n https:\/\/t.co\/lseP4V\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132729252992962560,
    "text":"Ist tinder eig useful oder komplett f\u00fcrn arsch? \n\nFrag f\u00fcr nen Freund",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132735632512606208,
    "text":"@faint_visions Copy paste einfach",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132725947885641730,
    "text":"@fiischyyy Ja, alle sind dumm, au\u00dfer du!! Was f\u00fcr eine Logik",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1132726539286700032,
    "text":"@KioskMein @99Bluemarlin @tagesschau Dann ist dasLand aber schon am Boden.",
    "lang":"de"
  }
]