[
  {
    "id_str":1124277273249701888,
    "text":"Einfach kein Yuna-Fan",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124269492824092673,
    "text":"@welt Wir brauchen ehrliche Politiker die f\u00fcr Klarheit Wahrheit und Transparenz stehen .Wir brauchen B\u00fcrger die nic\u2026 https:\/\/t.co\/unuxnLbHVB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124278535730937858,
    "text":"RT @lic_ang: Du bezahlst eine 18-J\u00e4hrige damit sie sich mit dir unterh\u00e4lt. Merkst du selbst wie erb\u00e4rmlich du einfach bist? \n\n#findom #geld\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124275314509664256,
    "text":"RT @tagesschau: Der Wahl-O-Mat zur Europawahl 2019 https:\/\/t.co\/OOjfbFXoy9 #WahlOMat #EP2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124271740958461953,
    "text":"RT @AliceWo18626168: ja das stimmt schon ist schon die SED https:\/\/t.co\/3GVlMkpzsv",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124285817030107137,
    "text":"@katzenhaxen @Dark_Fighter_87 @R3tu4s @wenked Doch. Aber ich wei\u00df, dass es einfach EIN Arsch ist und verbiete deswe\u2026 https:\/\/t.co\/G0o1MTXrHW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124291907184734210,
    "text":"@Grolmori \ud83d\udc40 ist er Single? H\u00f6rt sich nach meinem Traum-Mann an! \ud83d\ude0d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124293219985035264,
    "text":"@PoetMehmet Alle Frauen sind halt Schlampen die in die K\u00fcche sollen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124380176287182848,
    "text":"RT @QuirinWeber: Was unterscheidet die jungen Gr\u00fcnen von der jungen #AfD? Die #Gr\u00fcnen hatten zwar #Zorn, aber nicht #Hass hervorgerufen. Ku\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124383762433884161,
    "text":"@BenKTallmadge Scheisse!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124373675141210114,
    "text":"@docboone71 Auch wenn seine Idee vom \u201egr\u00fcnen Stadion\u201c damals nicht umsetzbar war, hab ich eher die nicht mehr zu ki\u2026 https:\/\/t.co\/7QfpG9f5P3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124378620229750797,
    "text":"Ja, echt mal! Wo kommen wir denn da hin, wenn #Wissenschaftler einfach so zu #Ergebnissen kommen? W\u00e4re die\u2026 https:\/\/t.co\/CR4mA52SS5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124378838342021124,
    "text":"@lola_barista okaaaay ich trau mich das jetzt einfach mal :D https:\/\/t.co\/I5nYbS4Fjw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124379291310010368,
    "text":"@SapereAudeDE @mariomayl So ein asoziales Pack... raus aus Deutschland",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124379312264708101,
    "text":"RT @theunwantedpath: HABT IHR DEN ARSCH OFFEN @SkySportDE ???\nDas Spiel lief noch, schiebt euch eure verfickte Werbung sonstwo hin #SGDFCSP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124383422695264256,
    "text":"@Brettwelten Das Grinseschaf im gr\u00fcnen Gras.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124387906423074816,
    "text":"@TheDouble6 @MSucrier @TheNewLife31 Man h\u00f6rt nur das leise Schnurpsen des Popcorns.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124383192004403205,
    "text":"RT @LustigRalf: @Johannahh2 Als wir mit 28 das Haus in absoluter Alleinlage kauften sagten Freunde: Buh, voll am Arsch der Welt, wie langwe\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124384928462929920,
    "text":"Bones - Eiffel65 x TeamSESH https:\/\/t.co\/ANRZix4phj | Send Music -&gt; https:\/\/t.co\/0RKprJ8eP1 https:\/\/t.co\/g1o9eBqqL9",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124412766029328384,
    "text":"@genosseendme Deutsche",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124413869164777473,
    "text":"RT @phenome71810818: in Zwickau ist das \"Maas\" voll, hunderte B\u00fcrger \"verjagten\" Heiko Maas aus der Stadt. Er fl\u00fcchtete mit quietschenden R\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124417685973028864,
    "text":"@Botaniker3 @Knuddelmon @ChristianKlink4 Pssst, Nazis plenken.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124413021894451202,
    "text":"RT @phenome71810818: in Zwickau ist das \"Maas\" voll, hunderte B\u00fcrger \"verjagten\" Heiko Maas aus der Stadt. Er fl\u00fcchtete mit quietschenden R\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124414309562499072,
    "text":"RT @a_weitkamp: Warum m\u00fcssen wir Deutsche im Alleingang die Welt retten? Ich lehne die CO\/2-Steuer ab und will mit meinem Diesel Euro 5 dur\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124408051660939264,
    "text":"@mathildedhx_ Flofli veut son starter pack aussi!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124416821954777089,
    "text":"RT @tagesschau: Der Wahl-O-Mat zur Europawahl 2019 https:\/\/t.co\/OOjfbFXoy9 #WahlOMat #EP2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124406503962808321,
    "text":"Es gibt die 99 CS Games, in denen man nur Idioten im Team hat. Und dann gibt es dieses eine Game in dem man drei Sp\u2026 https:\/\/t.co\/auWw7IDfnR",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124414783497940994,
    "text":"@OzraeliAvi Because Merkel told Zuckerberg\ud83d\ude44",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124446643460411392,
    "text":"@fiqqqqqhure JA BITTE IST HALT ECHT SO AKSKSHS scheiss hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124444323997716480,
    "text":"@Pokehita97 Hey sorry das ich so overreacted habe!! (kenn das deutsche wort f\u00fcr overreact nicht sry\ud83d\ude05) CAN U PLS FOR\u2026 https:\/\/t.co\/nLPmQIhVCW",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124444630181916674,
    "text":"M\u00f6chte mich mit 90% meines abiklasse pr\u00fcgeln, weil es einfach dumme huuuuuunte waren\/sind",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124434324785455104,
    "text":"RT @mozart2018: ? \"#Merkel sponsert den Bau\" ?\n Bl\u00f6dsinn ! der deutsche Steuerzahler wird von euch brutal abgemolken ! https:\/\/t.co\/PSckEJI\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124234738800254976,
    "text":"@NobodysHeroine @x_xdonna das ist echt mies :(\n*hugs*\naber lass dir die Urlaubsstimmung nicht vermiesen. Was ich au\u2026 https:\/\/t.co\/ouJ3qOmhOt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124236714342584320,
    "text":"Merkel bei der #EUCAP  im Niger @FunkeBerlin https:\/\/t.co\/KvlW9X39FP",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124229483341414400,
    "text":"@MeInAnUsBrEnNt_ @FoxoDerFuchs Eis in den Arsch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124227449129246721,
    "text":"@Virgen48 @welt Nun wird das Wort Nazis in vielen Kommentaren linker Agitatoren wieder zweckentfremdet. Nochmals ei\u2026 https:\/\/t.co\/esMxvQQxrt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124228648679157760,
    "text":"@KrahMax Warum antwortet man eigentlich auf das Geschwafel eines Pseudointellektuellen, in dessen Gehirn, Alkohol u\u2026 https:\/\/t.co\/r8L9AxsRgK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124231815387074560,
    "text":"RT @speis_oo: Oida\n\nDeutsche Parlamentarier wollen gegen Ver\u00f6ffentlichung der Nebeneink\u00fcnfte klagen?\n\nSo ein Vorgang sollte eigentlich auto\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124232431949762566,
    "text":"RT @MontanaBlack: Lass doch einfach treffen und sag mir das alles ins Gesicht :) Mann oder M\u00e4dchen,du entscheidest. \nHab immer f\u00fcr dich Zei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124232448714465281,
    "text":"@ParalyzedBene @tutwehbro @dxvid_lb_ @bittegeh @terzlo bist du dumm?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124228917110431744,
    "text":"@ClassicMain @ichbinmrln @dieseTatii @KompetenzSimba @Avanixh er ist halt so ein Typ der keine Ahnung von Technik h\u2026 https:\/\/t.co\/dAV7jE5u8s",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124533499082551296,
    "text":"RT @Textvergessen: Ich bin auch Organspender. Mein Hirn soll im Falle meines Ablebens ein AfD-W\u00e4hler bekommen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124526960154238976,
    "text":"RT @oxensepp: @katjakipping Also Katja, ich w\u00e4re eher daf\u00fcr, erstmal die Linke, genauer gesagt die SED zu enteignen. Wo habt ihr denn die K\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124535705278005248,
    "text":"RT @phenome71810818: in Zwickau ist das \"Maas\" voll, hunderte B\u00fcrger \"verjagten\" Heiko Maas aus der Stadt. Er fl\u00fcchtete mit quietschenden R\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124336652028133376,
    "text":"Merkel sagt Sahel-Staaten Hilfe zu https:\/\/t.co\/rrzdlEQ3bX",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124333170743230465,
    "text":"@InjaMorgan Deutsche Erotikliteratur ekelt mich an.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124341416749076482,
    "text":"RT @schweizok2: US-Talkstar: \u201eMerkel geh\u00f6rt wegen Kriegsverbrechen vor ein internationales Tribunal\u201c !!! https:\/\/t.co\/HgPKugh62y",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124341475481931776,
    "text":"03.05.2019|btc-echo: Krypto-Tauwetter? Bitcoin-B\u00f6rse Bakkt deckt sich mit Krypto-Assets ein -&gt;\u2026 https:\/\/t.co\/vHeRav3S0y",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124336920438374402,
    "text":"Raste du doch mal gegen Nazis aus und nicht nur gegen Linke. So 'ne Schw\u00e4tzerinnen hasse ich ja wie Rosenkohl.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124332575143616513,
    "text":"RT @welt: Diese Musik hilft gegen Nazis und Islamisten https:\/\/t.co\/tDOQ9exyHM https:\/\/t.co\/FOap4LvwOD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124427395782643712,
    "text":"Warum haben linke Politiker eigentlich kaum ein richtiges Berufsleben?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124419002971901952,
    "text":"Der Sherrif will ihm einen runter holen und ihn dann am Arsch lecken? #SchleFaZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124420479392145409,
    "text":"@Hallaschka_HH Die Trottel raffen nicht mal das der Verfassungsschutz schon in deren Smartphones sitzt und jede Zei\u2026 https:\/\/t.co\/aldplfUGlF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124424271009386496,
    "text":"@DendeUzumaki Kann nicht der einzige sein der zoey nicht absolut gegen die Wand brettern wollte\ud83c\udf1a",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124432642873667584,
    "text":"meine Taschen sind einfach immer mit Papier von Essen voll",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124428607928061955,
    "text":"RT @phenome71810818: in Zwickau ist das \"Maas\" voll, hunderte B\u00fcrger \"verjagten\" Heiko Maas aus der Stadt. Er fl\u00fcchtete mit quietschenden R\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124420298999312387,
    "text":"DA habt Ihr Eure Bikini-Ischen!\nNotgeiles  #SchleFaZ Pack!\n\ud83e\udd29",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124430214363328513,
    "text":"RT @subversivaktiv: stalinos und nazis sind sich einig https:\/\/t.co\/qcQ8KVTVpd",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124420823287255046,
    "text":"RT @gerhard_heilig: @RegSprecher WIR wollen keine weiteten 300 Migranten aus dem Niger.\n\n#Merkel will die.\n\nUnd sie k\u00fcmmert sich einen Drec\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124467019355709440,
    "text":"Frau Merkel Haben Milit\u00e4rhubschrauber spezielle Zyklonfilter, die den Shaden von aufgewirbeltem und in den Turbinen\u2026 https:\/\/t.co\/mTh5kdVHJI",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124476708206383106,
    "text":"RT @LittlecumslutA: #cumtribute #cocktribute wie gef\u00e4llt euch mein geiler arsch https:\/\/t.co\/6c3Ncoluhh",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124469888272216065,
    "text":"@bineuerboss @shoutoutxobella W\u00fcrde Arsch geben",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124466763507425282,
    "text":"@andy_ana1610 nicht zu ihm zur\u00fcck",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124465542969143297,
    "text":"RT @Tobias_B: K\u00f6nnen wir jetzt dem Berliner Landesverband der Gr\u00fcnen 'ne fette Rechnung f\u00fcrs Tempelhofer Feld schicken? https:\/\/t.co\/i6ZEgy\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124457540228665344,
    "text":"@Riesen_Einlauf Was Hurensohn du Spasti",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124486669690912768,
    "text":"pass that Deutsche",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124220163610566656,
    "text":"Es h\u00f6rt nicht auf.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124216803989884930,
    "text":"@AsurianCookie Deswegen bekom ich bei jedem \u201eeine Frau muss sich so anziehen\/das machen um ihn zu bekommen\u201c das kotzen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124210369923297280,
    "text":"ARD-Doku \u00fcber Europakrise zeigt Merkels Machtpoker https:\/\/t.co\/Pd5X4PpJK6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124207559718707200,
    "text":"@Zaubermaus57 Kopf hoch, das wird schon \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf37!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124206985103204352,
    "text":"@zeitonline Krank ist das \"neue Gesund\". Stimmt, sieht man an unseren Politikern.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124210944534614016,
    "text":"@HyperBushido fr ich streu den schei\u00df \u00fcberall drauf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124265143335104512,
    "text":"@monsieur_belier @swiftxcited @arsenal_lady Schei\u00df einfach drauf. Blockieren und gut is. Da muss man sie jetzt nich\u2026 https:\/\/t.co\/w0Ggx4YZ49",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124258860246679552,
    "text":"RT @chiarerra: ich hab seine unterschrift an der wand wie ein groupie https:\/\/t.co\/1aHnebJ4gL",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124258075928612864,
    "text":"@kleinerdonner_m Einfach dumme Menschen,lass dich nicht \u00e4rgern\ud83d\udc99",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124258172372508672,
    "text":"RT @tagesschau: Der Wahl-O-Mat zur Europawahl 2019 https:\/\/t.co\/OOjfbFXoy9 #WahlOMat #EP2019",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124266074457944064,
    "text":"@krippmarie Leider gibt es viele dumme deutsche Michels...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124254145865822208,
    "text":"RT @quir_x: Frauen sind einen schei\u00df aus biologischen gr\u00fcnden monogam. Monogamie ist eine Erfindung des Patriarchats, weil in einer patriar\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124254594652090368,
    "text":"@yooli_derechte @triplepsn @MontanaBlack L\u00f6sch dich Hurensohn!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124372769171488769,
    "text":"@polit_junkie @polenz_r Die \"Linken\" sind also am Versagen der s\u00e4chsischen Polizei Schuld?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124358286218649602,
    "text":"s\u00fcggest movies plz ty :&gt;",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124363856275562497,
    "text":"@bitangeI @KeroKeroDeVito Verdammt stimmt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124362556020330501,
    "text":"RT @EnricoTokarEU: Mich ekelt dieses Nazispack einfach nur an. Es ist eine Schande, dass diese Faschisten in unserem Land wieder derartig a\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124361188677124104,
    "text":"Warum gibt es so Menschen die ein Hoodie tragen aber die \u00c4rmel hochkrempeln??? Du bastard zieh doch einfach ein T-Shirt an",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124372110678401025,
    "text":"@NinaL1999 FICK DICH DOCH EINFACH D';",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124362090460975105,
    "text":"Klug reden und dumm leben.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124366339316092928,
    "text":"RT @_Migraene_: Die Muslim-Br\u00fcder bald Terroristen in den USA https:\/\/t.co\/8e9p0YUfPH",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124345787222241281,
    "text":"RT @impFanOffiziell: Frau schiebt sich vor der Cam Elektroger\u00e4te in den Arsch:\n\"Boah geil, und auch voll interessant, lass mal in ne Talksh\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124354788186099713,
    "text":"RT @BauerGeorg6: \u2066@AndreaNahlesSPD\u2069, ihr seit Abschaum, ich nur \u201ePack\u201c! \ud83e\udd2e........... https:\/\/t.co\/nKTCTBEkYm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124350640023592962,
    "text":"RT @phenome71810818: in Zwickau ist das \"Maas\" voll, hunderte B\u00fcrger \"verjagten\" Heiko Maas aus der Stadt. Er fl\u00fcchtete mit quietschenden R\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124388900464676864,
    "text":"Siege &gt; CoD",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124391769381179392,
    "text":"@why_loo @cyprian98 Antideutsches Gesindel. Dein Uropa w\u00fcrde dir in fresse kotzen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124389105998102528,
    "text":"@asozialpolitik @RegSprecher Adolf? Halt die Fresse.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124391953926381568,
    "text":"niemand:\n\nPersonen im Kdrama zu der Person mit  der sie so oder so am Ende zusammen kommen: \"O mG dU bisT sO duMm w\u2026 https:\/\/t.co\/jIjoOhqGqG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124251792840318976,
    "text":"@annalist Diente nur zur Verdeutlichung. Wenn Sorgearbeit mitgez\u00e4hlt wird, gibt es bestimmt schon wieder mehr Leute\u2026 https:\/\/t.co\/6tKK1Ha1nX",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124239784547901443,
    "text":"RT @impFanOffiziell: Frau schiebt sich vor der Cam Elektroger\u00e4te in den Arsch:\n\"Boah geil, und auch voll interessant, lass mal in ne Talksh\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124246117942812674,
    "text":"RT @wtrappmann: @HeikoMaas Als ein deutscher Journalist im venezuelanischen Knst sa\u00df, hat das den Herrn Maas nicht sehr interessiert. Es is\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124246856144445441,
    "text":"@MuratSerin69 @yooli_derechte Schei\u00df Kanacke!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124243303598305280,
    "text":"die Deutschen - dumm, d\u00fcmmer, am d\u00fcmmsten ...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124240153655107585,
    "text":"@TheZ0ldyck Ich habe diesen Dreck schon hinter mir.\n\nUnd dir noch FAITO! https:\/\/t.co\/3HqJA35sm7",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124245262338265088,
    "text":"RT @Dealo_RU: Animus: Rooz du verstehst das nicht. Es war nicht mit dem Islam vereinbar zur\u00fcckzuschlagen. https:\/\/t.co\/PY0x7gy9Uf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124238920550637570,
    "text":"@bzberlin Super, wie er die grenzenlose Dummheit der Roten sch\u00f6n verbreitet. Der ist so hohl, der passt eigentlich eher zu Gr\u00fcn.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124239105074835456,
    "text":"@FliegenderElf Er ist der s\u00fc\u00dfeste einfach und same einfach",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124237322495627264,
    "text":"RT @BK_in_Sachsen: Eine #Demokratie, die behauptet, Nazis aushalten zu m\u00fcssen, ist auch bereit, die #Opfer der Nazis auszuhalten?\nAber nur\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124309955266383872,
    "text":"Nanny-Index - Rauchen, trinken, ungesundes Essen: Deutsche sind ein Albtraum f\u00fcr Krankenversicherer",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124298303498330112,
    "text":"RT @J_B_oo7: Wenn es einmal so weit ist, sollte man f\u00fcr Merkel kein \"Denkmal\" aufstellen, sondern besser ein \"Denkliebernicht\".",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124303265372438528,
    "text":"@senfmaedchen Glaube eher nicht und genau das h\u00e4lt mich auch ab aber Linke ist halt auch meh, wenn Mensch sich das\u2026 https:\/\/t.co\/1B09cvz6tl",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124303823206481922,
    "text":"@MuratSerin69 @MontanaBlack @yooli_derechte -&gt; 2 Monte kann ja nicht mehr machen als zu sagen h\u00f6rt auf zu beleidige\u2026 https:\/\/t.co\/7n32xFZO3c",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124298580301352960,
    "text":"RT @MontanaBlack: Lass doch einfach treffen und sag mir das alles ins Gesicht :) Mann oder M\u00e4dchen,du entscheidest. \nHab immer f\u00fcr dich Zei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124305492510220288,
    "text":"RT @SabineOsman: Ein Sozialdemokrat \u00e4u\u00dfert sozialdemokratische Ideen.\nAlles flippt aus. Hissy fits.\nWieder latschen mal Nazis um den Block,\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124540360951238656,
    "text":"Es bedarf regen ReGen \u2614\ufe0f sieben Tage oder k\u00fcrzeren polshift ohne mit sie am arsch - ausgerechnet dumm gelaufen- was\u2026 https:\/\/t.co\/S1MPkKQox2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124546006505357312,
    "text":"RT @PeterZobel4: @ZDFheute \"Keine Zusammenarbeit mit rechten Parteien\". Also geh\u00f6rt Merkel einer linken Partei an? Oder was soll das hei\u00dfen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124316053771886593,
    "text":"@SawsanChebli @katarinabarley @UdoBullmann @gabischoff Mon Dieu, die Roten sind  wirklich Idioten !",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124321535727144960,
    "text":"@einerhgw @SPIEGELONLINE Also sind alle, die anders denken als du, dumm?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124327122565246976,
    "text":"@hakushi4 Die NSAFD kann ja nix anderes , f\u00fcr das andere ist so dumm wie Saubohnenstroh. Entschuldige mich f\u00fcr das\u2026 https:\/\/t.co\/qMNTBK8oJY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124318142556266496,
    "text":"Hier ist so ein Kind, das den City Roller rumschleudert, der hat den noch nicht gegen den Kn\u00f6chel bekommen\n\nKinder heutzutage...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124322999551840256,
    "text":"@holzraspler @Apple @Botometer Ja Touchbar da kotzen die meisten, unn\u00f6tig wie sau\nXcode: seit 2003 aber egal\u2026 https:\/\/t.co\/BQnklEeDMw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124313671428186112,
    "text":"RT @BK_in_Sachsen: Eine #Demokratie, die behauptet, Nazis aushalten zu m\u00fcssen, ist auch bereit, die #Opfer der Nazis auszuhalten?\nAber nur\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124319522473881601,
    "text":"RT @PatMair1: @AfDBraunschweig Warum sterben die Insekten?\nDie #Gr\u00fcnen verspargeln unsere Landschaft mit \"Todesanlagen\" f\u00fcr Insekten!\n#Gr\u00fcn\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124320604616892416,
    "text":"Es ist 16:30! Wart ihr schon auf dem Klo? Ich nicht, dann mal los!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124321175042232323,
    "text":"@pirowayo @naah_son ich hab 88% linke was ist volt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124314535463137285,
    "text":"@Gruene_Bayern Ja, das wussten schon die Nazis: Masse macht's. \ud83d\ude09",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124314564810694657,
    "text":"RT @AlexE1789: Unscharf gegen Linkspopulisten. #Merkel https:\/\/t.co\/3FVZyaJmjO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124324329162969088,
    "text":"Wenn das Kind schon genug Spielzeug hat, kauft Frau halt was f\u00fcr den Hund. \ud83e\udd23 https:\/\/t.co\/7A1Gd1Zl9Y",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1124324211693182976,
    "text":"RT @Hagen_Rether: Dem wei\u00dfen Mann geht der Arsch auf Grundeis, weil er merkt, dass er langsam in die Unterzahl kommt. So viel Grundeis gibt\u2026",
    "lang":"de"
  }
]