[
  {
    "id_str":1123641752324399105,
    "text":"RT @Seb_Baehr: #pl0105 L\u00e4rm gegen Nazis in der Kaiserstrasse. Die Kirche l\u00e4utet ihre Glocken, aus den Fenstern dr\u00f6hnt Gr\u00f6nemeyer, auf dem B\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123643400685748226,
    "text":"RT @DfaCheck: Unfassbar! Weg mit den #Nazis! #NazisRaus https:\/\/t.co\/J90Njwu2AE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123642977027592192,
    "text":"@PolizeiSachsen Nazis in der \"Versammlugsbeh\u00f6rde\". Mal aufr\u00e4umen da.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123642029148442624,
    "text":"@dacruzz92 gt occup\u00e9 enft",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123638396851822593,
    "text":"Kann mein Kater aufh\u00f6ren mir seinen Arsch ins Gesicht zu strecken? :((",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123636735903248384,
    "text":"Neueste Bilder :  01.05.2019 von -Mandala- -&gt; In Den Arsch Gefickt https:\/\/t.co\/bzbpPlIsgw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123634361956491267,
    "text":"RT @GalacticTimmy: Falls der Sandmann hier mitliest:\n\nGib mir meinen Schlaf, du Hurensohn!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123639206381785094,
    "text":"@ralf_bauer @Ma_Heller @welt Gibt's denn nicht so ein vermummungsverbot? Oder gilt das nicht bei den Linken?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123647578208448513,
    "text":"Abschaum",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123644268885704704,
    "text":"Es gibt politische Versager, die die Verstaatlichung von BMW fordern. Kannste Dir nicht ausdenken. Eher tritt Bayer\u2026 https:\/\/t.co\/yAwTPaCnvT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123580100224667654,
    "text":"RT @GogolLafit: Immer wenn ich bei Linken reinscrolle, merke ich, da\u00df die in einer kompletten Gegenrealit\u00e4t leben, die sich nur aus dem Kon\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123577436862648320,
    "text":"@Stroemungstoene Nur, dass man in einer FUZO nur noch ein undefinierbares Sprachengewirr h\u00f6rt\u203c\ufe0f",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123586924382445569,
    "text":"RT @CorneliaNoack: Ich bin Ossi und sch\u00e4me mich zutiefst fremd f\u00fcr die Merkel. 40 Jahre mu\u00dften wir die Diktatur ertragen, die Merkel jetzt\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123576753199484928,
    "text":"@Junge_Freiheit Die Inkas hatten sich schon d\u00e4mlich angestellt, bei den spanischen Eindringlingen, aber der Deutsche toppt dann doch alles",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123579848595771394,
    "text":"@juemka @kitstudying @katharina_munz @SeyranAtes Was f\u00fcr ein Schwachsinn, im Islam waren (und sind in einigen Staat\u2026 https:\/\/t.co\/AqzHelv7W3",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123586014205943808,
    "text":"Das ist mir zu dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123580687439859713,
    "text":"@welt #borispalmer  geh\u00f6rt zu den intelligenteren #Gr\u00fcnen ... das kann Frau Roth nicht ertragen ...",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123595224884895744,
    "text":"RT @HalilErtem67: Die deutsche Berichterstattung \u00fcber den Putschversuch in #Venezuela, wie auch damals in #\u00c4gypten und der #T\u00fcrkei zeigt, d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123597313656741888,
    "text":"Claudia ist Abschaum.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123594734180679681,
    "text":"RT @AndreaSchlegel3: https:\/\/t.co\/yKyMCWC6pU\nWas haben Heiko Maas und Angelina Jolie gemeinsam?.. Sie sind Teil der linken Gutmenschenlobby\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123590615357427712,
    "text":"Ich: *liest Yaoi*\n\nIch: *sieht die Boys s\u00fc\u00dfe sachen machen*\n\nMein Gehirn: \"Awww wie s\u00fc\u00df.\"\n\nIch: \u0ca0 _ \u0ca0\n\nMein Gehirn:\u2026 https:\/\/t.co\/7Ww1mw36uQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123589659047731201,
    "text":"Einfach einladend \ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/kRHAoshmxY",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123594109208412161,
    "text":"@Batu_0699 @Kippo2o Digga ich hab die ganze Zeit, nicht einmal Hurensohn zu dir gesagt, weil ein Mann sowas nicht t\u2026 https:\/\/t.co\/xhU7dx6kQA",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123595996632690690,
    "text":"Ich sollte echt mal was essen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123593832392810497,
    "text":"RT @schweizok2: Erding: Gr\u00fcne Stadtr\u00e4tin verleumdet St\u00fcrzenberger \u201eVerurteilter Nazi\u201c !!!\n(Video)  https:\/\/t.co\/mKu1Qh2jNZ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123592339195408386,
    "text":"RT @Euberu_Acuba: @COMPACTMagazin @Ofenschlampe Schei\u00df Diktatur. \ud83d\ude21",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123592347592347649,
    "text":"L\u00fcgen gegen r\u00e4\u00e4\u00e4chds \ud83d\ude31\nStatistik gegen r\u00e4\u00e4\u00e4chds \ud83d\ude31\n...\nAlles gegen r\u00e4\u00e4\u00e4chds,\nwenn h\u00fcpfen nicht mehr reicht \ud83d\ude1d",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123504611158106112,
    "text":"RT @PParzival: #Aufstehen gegen pseudolinken Gr\u00fcne\nDie vormalige gr\u00fcne Friedenspartei hat sich zur schrillsten Kriegspartei gemausert, die\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123510827099873281,
    "text":"RT @DrDavidBerger: AfD-Bundestagsabgeordnete H\u00f6chst: Steigender Verfolgung Homosexueller einen Riegel vorschieben https:\/\/t.co\/MeKW4oQHwE v\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123512144136421376,
    "text":"RT @welt: \u201eNarzisstische Egomanie\u201c: Claudia Roth legt Boris Palmer nahe, die Gr\u00fcnen zu verlassen https:\/\/t.co\/jcxCY9fGNs https:\/\/t.co\/ogAde\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123499053696847872,
    "text":"Tritt sie fr\u00fchzeitig zur\u00fcck? Merkel spricht nach Ger\u00fcchten ein Machtwort https:\/\/t.co\/FL0KiSion3 #gipfelkanzlerin",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123506259494428673,
    "text":"@Yannikau Schei\u00dfe sieht er nicht aus sondern eher was f\u00fcr kinder",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123507748497428481,
    "text":"@rauhnacht @Info_DIREKT @ArminWolf Jetzt stellst du dich noch d\u00fcmmer als du eh schon bist.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123507836561121281,
    "text":"Abbaurecht h\u00f6rt enneaeterisch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123510176991121408,
    "text":"RT @CorneliaNoack: Ich bin Ossi und sch\u00e4me mich zutiefst fremd f\u00fcr die Merkel. 40 Jahre mu\u00dften wir die Diktatur ertragen, die Merkel jetzt\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123509136816332800,
    "text":"RT @Poolshark1910: Impft eure Kinder, verdammte Scheisse! https:\/\/t.co\/WIs1cJZEV5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123511443687727104,
    "text":"RT @AchimSpiegel: \"Frau Merkel, es bewegt mich, dass Sie noch immer nicht vor Gericht stehen und tats\u00e4chlich noch Kanzlerin sind.\" https:\/\/\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123509975651880961,
    "text":"@titsonlegs Macht halt auch einfach viel mehr Spass \ud83d\ude0e\ud83d\ude08",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123510030207209473,
    "text":"RT @RegSprecher: Kanzlerin #Merkel gratuliert Seiner Majest\u00e4t #Naruhito, Kaiser von Japan, zur Thronbesteigung: Ich bin davon \u00fcberzeugt,das\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123511816947154945,
    "text":"@WELTnews Die GR\u00dcNEN sind das Sprachrohr und die Vasallen der Vergewaltiger, Messerstecher, P\u00e4dophilen etc. Die GR\u00dc\u2026 https:\/\/t.co\/T6OeqIk7pu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123501721257435137,
    "text":"RT @bareholebitch: Geile Jungs d\u00fcrfen mir ihre fetten Schw\u00e4nze blank in den Arsch schieben und tief reinspritzen. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https:\/\/t.co\/QSfseF3\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123826075195383808,
    "text":"@publizistikon @roger896 Der Typ ist nicht normal. Dumme Aussagen (\"Wer Islam scheisze findet, ist ein Rassist\") un\u2026 https:\/\/t.co\/vZ9fF6ScG2",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123824166778568705,
    "text":"@BeniOurigal @Musclebear66 @tagesschau Na!\ndie Fl\u00fcchtlinge (Migranten) bekommen bestimmt kein Geld davon ab!\nDenk mal nach!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123814595381145603,
    "text":"RT @AngelaUlrichrbb: Wir m\u00fcssen schneller werden gegen die Terroristen, sagt #Merkel bei Treffen mit #G5Sahel-Pr\u00e4sidenten. #BurkinaFaso. Mo\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123825878042071045,
    "text":"@olivergorus Hinzu noch ein eigenes Bundesland f\u00fcr Moslems, inkl. Teddy und Beweihr\u00e4ucherungszonen f\u00fcr Gutmenschen.\u2026 https:\/\/t.co\/6qUB1BQrim",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123815975323951111,
    "text":"RT @verschlafn: Bist du lieb, zeigt sie kein Interesse, bist du ein Arsch, zeigt sie Interesse!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123513293371527168,
    "text":"Es ist eine Schande, dass am #1Mai Nazis unterwegs sind. Deren geistige Vorg\u00e4nger verboten am 2. Mai 1933 die Gewer\u2026 https:\/\/t.co\/BWI7mYCGe0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123516564937027584,
    "text":"@UnionderMitte @CM2111 @PrienKarin Euch ist aber schon bekannt, dass Frau Merkel nicht mehr Parteivorsitzende ist u\u2026 https:\/\/t.co\/2fe7q8UvGw",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123526799009427456,
    "text":"Deutsche Beh\u00f6rden halten Bagdadi-Video f\u00fcr echt https:\/\/t.co\/k7f6NfuPBB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123765937268756485,
    "text":"Sandy4Love: erst blas ich ihm seinen fetten Pr\u00fcgel und dann darf er seine prallen Eier auf meinem geilen SATINARSCH\u2026 https:\/\/t.co\/DlCWWqTyyT",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123534508135989248,
    "text":"RT @KlischkoE: Merkel will st\u00e4rkeren Islam in der BRD\n\nNach Ansicht von Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU) wird der Islam in Deutschland i\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123532989814726657,
    "text":"was zur h\u00f6lle ist in dem veganem dings von mecces dringe warum sieht der schei\u00df genau so aus wie deren ranziges rindfleisch",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123528959076048897,
    "text":"@SPD_Friedenau @matzegeisthardt ihr Arschl\u00f6cher durch euch gibt es erst niedrig L\u00f6hne.Spinner.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123529336592707584,
    "text":"vllt such ich mir einfach einen kackjob den ich hasse damit alles andere in meinem leben sich besser anf\u00fchlt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123540355025129472,
    "text":"@aurelmertz Deutsche Ja Rule. https:\/\/t.co\/A6dHAaGPt0",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123535581903040512,
    "text":"RT @PParzival: \"Die Linke ist keine linke Partei mehr.\nEs gibt zwar noch sch\u00f6ne Sonntagsreden, ihrem Handeln nach sind sie aber eine regier\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123533115631263745,
    "text":"RT @Heiko31086906: Wie hei\u00dft es immer so sch\u00f6n....\nVor allem, wenn man f\u00fcr solche dummen Spr\u00fcche bekannt ist. \n\"Einfach mal die Fresse halt\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123534709462532096,
    "text":"RT @monoblock_: Deutsche Nachtk\u00f6nig https:\/\/t.co\/vn5aaLKBMl",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123557279037644801,
    "text":"ich verleih nie wieder mein schei\u00df crusher",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123551365047967745,
    "text":"RT @militr49: diese Irren Personen C. Roth von den Gr\u00fcnen und Nahles von der SPD mit der FDJ lerin Merkel geh\u00f6ren meiner Meinung nach in ei\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123557501323108356,
    "text":"Was unterscheidet die jungen Gr\u00fcnen von der jungen #AfD? Die #Gr\u00fcnen hatten zwar #Zorn, aber nicht #Hass hervorgeru\u2026 https:\/\/t.co\/BJIknkM3pF",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123547896358613004,
    "text":"[13:19] neue Blockade wird von Nazis umaufen #DD0105 @dd_nazifrei https:\/\/t.co\/XevGBdBc7i",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123554816951758848,
    "text":"RT @Korallenherz: 13:38 So, auch ich habe den Startpunkt der Nazis erreicht. Aktuell erst 50 Nazis versammelt. #du0105 https:\/\/t.co\/I1wGKGL\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123551637707079681,
    "text":"RT @Linksbuendig: Auch @SEENOTRETTUNG ist gegen die Nazis vom Dritten Weg nach Plauen gekommen! #erstermai #pl0105 https:\/\/t.co\/MzpR0zFmap",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123543022598348800,
    "text":"RT @Persia_Warrior: Allein dieses Bild zeigt die Stellung von Frauen im Islam. https:\/\/t.co\/GiJIjGGrWk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123547116226457602,
    "text":"RT @liloskau: @srawberryfields ich schei\u00df auf dich ich schei\u00df auf dein leben druck",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123546323511336961,
    "text":"@MOKoffiziell @realDonaldTrump Er schafft es einfach ein RT von Trump zu bekommen und trollt dann, er ist einfach ein Held",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123555378996940801,
    "text":"RT @kifferbarbie: Supermarkt.\n\nIrgendein Kind: \u201eMaaaaamaaaaa!\u201c\nIch: \u201eVERDAMMT NOCHMAL, WAS?!?\u201c\nMein Kind: \u201eBist du dumm, ich steh neben dir\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123556322715275265,
    "text":"RT @Poolshark1910: Impft eure Kinder, verdammte Scheisse! https:\/\/t.co\/WIs1cJZEV5",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123550379386519554,
    "text":"RT @sixtus: \"Ich h\u00e4tte gerne 400 Gramm H\u00fcftsteak!\"\n\"Steak gibt es nur als ganze Kuh im Abo!\"\nWenn Online-Medien Metzgereien betreiben w\u00fcrde\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123617999980617731,
    "text":"Am Arsch der Welt \u2014 Derb f\u00fcr \u201eabseits der Zivilisation, abgelegen\u201c. Umschrieben auch: Wenn die Welt einen Einlauf b\u2026 https:\/\/t.co\/eatCEwIQcy",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123614787143962626,
    "text":"@SandraLustig13 Mannomann, dumme, verw\u00f6hnte, gepamperte Kinder im Furor der moralisch-ethischen \u00dcberh\u00f6hung. Sie wer\u2026 https:\/\/t.co\/l7JcrRgEzt",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123604343326937089,
    "text":"RT @Seb_Baehr: #pl0105 L\u00e4rm gegen Nazis in der Kaiserstrasse. Die Kirche l\u00e4utet ihre Glocken, aus den Fenstern dr\u00f6hnt Gr\u00f6nemeyer, auf dem B\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123606499169849348,
    "text":"@LaraIstanbul guck wie dieser hipsterschlampe der kopf anschwillt weil sie gluten isst \ud83e\udd23\ud83e\udd23 die will einfach mitleid",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123608613099122688,
    "text":"RT @E_Fensterheber: @LaraIstanbul guck wie dieser hipsterschlampe der kopf anschwillt weil sie gluten isst \ud83e\udd23\ud83e\udd23 die will einfach mitleid",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123614023755321344,
    "text":"@jeonpokpok hEnLoOOoo oOmF h3h3 :\"&gt;",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123615747605975040,
    "text":"@hanvoi Es wird Zeit, dass Plauen unter Bundesaufsicht gestellt wird. Dann kann mit dem braunen Pack mal aufger\u00e4umt werden!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123613751125659649,
    "text":"RT @Persia_Warrior: Allein dieses Bild zeigt die Stellung von Frauen im Islam. https:\/\/t.co\/GiJIjGGrWk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123711612622397443,
    "text":"RT @DavidGeorge91: Schei\u00df auf @KarlLagerfeld \nIch trage Jogginghose \ud83d\ude02",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123722903684550666,
    "text":"Etwa auch im Auftrage von Merkel?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123709855217352706,
    "text":"RT @MOKoffiziell: diese dinger machen frauen 9000% unattraktiver https:\/\/t.co\/jCBoQZDAQa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123719388887166976,
    "text":"#zdf #meinerstesmal zeigt mir nur wie Politiker sich immer wieder ins rechte Licht r\u00fccken. #ekelhaft",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123564409333399552,
    "text":"EU-Abgeordnete \u00fcber Martin Schulz: \"Ich bin sehr froh, dass wir ihn los sind\" https:\/\/t.co\/HiNEq8q0lM via @China_Welt_News",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123563213948366849,
    "text":"RT @HalilErtem67: Die deutsche Berichterstattung \u00fcber den Putschversuch in #Venezuela, wie auch damals in #\u00c4gypten und der #T\u00fcrkei zeigt, d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123559149688717313,
    "text":"Ich wei\u00df einfach jetzt schon dass Staffel 8 von Voltron scheisse wird. Tu ich es mir trd an? Auf jeden Fall",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123562249275289606,
    "text":"RT @sixtus: \"Ich h\u00e4tte gerne 400 Gramm H\u00fcftsteak!\"\n\"Steak gibt es nur als ganze Kuh im Abo!\"\nWenn Online-Medien Metzgereien betreiben w\u00fcrde\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123693174474649601,
    "text":"@arsenal_lady @Eusebio_14 Aber echt, halt's Maul!!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123687222774042630,
    "text":"@queer_de Das ist ja genauso wie der gleiche Schei\u00df mit Scientology damals die an den Schulen geworben haben f\u00fcr keine Drogen",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123681463998799881,
    "text":"Was war ich dumm, \nWas war ich stur.\nGing sie fort, die Frau f\u00fcrs Leben,\nO\u2018 was w\u00fcrd ich f\u00fcr sie geben.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123688225208446976,
    "text":"RT @DFakeNews1: W\u00fcrde Deutschland nicht von Idioten bewohnt, w\u00fcrde es nicht von Idioten regiert.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123684660041715712,
    "text":"@Kellerfreak_N_E @MrsMarryPoppins @HerrPanTau Werte Winzerin, schieben sie da bald flott ihren Arsch hin. \ud83d\ude01.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123678884464082945,
    "text":"RT @shlomosapiens: He, Linke - pssst: Hier sind mal echte Nazis, an denen Ihr Euch abarbeiten k\u00f6nnt. Nur so als Tipp. https:\/\/t.co\/QnQfomDy\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123682890024353792,
    "text":"@ChristianEnder @Hallaschka_HH ist aber Bl\u00f6dsinn,\nniemand, der eine deutsche Staatsangeh\u00f6rigkeit erworben hat, \nmus\u2026 https:\/\/t.co\/n9fEOQ0Fiu",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123479910901743616,
    "text":"RT @DanielaKluckert: Die Begegnungszonen in #Berlin sind gescheitert. Nur die #Gr\u00fcnen und #Linken haben das noch nicht begriffen. Da wird #\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123475540441169920,
    "text":"@LaVieVagabonde Keine Nazis mehr auf der Welt.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123659972351545344,
    "text":"Jeder der Endgame spoilert ist ein Hurensohn \ud83d\ude43\n#DontSpoilTheEndgame",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123651210458877953,
    "text":"RT @datGestruepp: Das ist Waltraud. Waltraud ist ein Dodingi. Bei Gefahr rollt sie sich zusammen wie ein Igel und sondert giftige D\u00e4mpfe ab\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123657451591618563,
    "text":"RT @Ijoba_xpensive: DJ Zinhle X Dammy Krane X Gabriel Youngstar \u2013 Heavy Duty https:\/\/t.co\/oRUavR8iy4",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123653454428295168,
    "text":"@NetteLiebe @Revo13834527 Es wird doch andauernd hier von Linken \"empfohlen\" die Wahlzettel zu unterschreiben\". ..\u2026 https:\/\/t.co\/9gGd5sQV8z",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123660198873317376,
    "text":"RT @Sackhaarfrisur: An so einem gem\u00fctlichen Feiertags-Abend kann man schon mal ein Bissele an der Trans-Warp-Gleichung weiter t\u00fcfteln.\n\n*kr\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123660677015535616,
    "text":"@Ma_Heller @welt Gr\u00fcne und Feinstaub sauber",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123660727334637571,
    "text":"RT @Halbblutjurist: \u201eOssi\u201c-Bashing wird die Nazis auch nicht verschwinden lassen.",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123649947965038592,
    "text":"@peter_sauber @PolizeiSachsen Bl\u00f6dsinn! Sie sind im Arsch!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123651940255137797,
    "text":"@dwerkopp 1. Es gibt Links autonome Parteien in Deutschland.\n2. Diese Linken Extremisten verschwinden nicht, wenn e\u2026 https:\/\/t.co\/RzBLSI0UYG",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123649289463451648,
    "text":"@LianePoost @welt Ich beziehe mich nicht nur auf die DDR. Sozialistische System waren schon immer unproduktiv und w\u2026 https:\/\/t.co\/lrQeZvtXF6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123662786733776899,
    "text":"Aus welchem braunen Arsch kamen die denn gekrochen?",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123652732987031552,
    "text":"@GustafGabel @NVIDIAGeForceDE Geiles Pack w\u00fcrde es echt feiern wenn ih es bekommen k\u00f6nnte,  ich habe mit letztens e\u2026 https:\/\/t.co\/0cpt3u5MEB",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123673654200553474,
    "text":"Deutschland 2019... #nazis #afd #schande #plauen https:\/\/t.co\/2mTCSZVCgf",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123678330820100097,
    "text":"@nikolei1017 Dumme Einstellung... man alter chill doch einfach wird schon passieren klingt behindert aber iwas zu erzwingen f\u00fchrt eh zu nix",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123666171549634560,
    "text":"@_Urban_Wolf Ja von denen gibt es genug, man muss sie blockieren. Und ich lasse mich auf keine dumme Diskussionen m\u2026 https:\/\/t.co\/cE475kfgdk",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123675524860186625,
    "text":"Suarez verdient Millionen der soll sich mal die Z\u00e4hne machen lassen der unsportliche Hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123665789880623104,
    "text":"RT @trackmaniagamer: der p\u00e4do lord abbadon wurd kein st\u00fcck verurteilt f\u00fcr die scheisse, ist jetzt finanzberater und ich muss sowas sehen (k\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123674786641666049,
    "text":"RT @Niacavaon: Ich hasse es, wenn ich irgendwo etwas zu essen holen will, dann gesagt wird \u201eSorry die Maschine ist schon geputzt\u201c, aber der\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123665496270888961,
    "text":"RT @WengerIsFrench: Kieran Gibbs &gt; Kolasinac",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123669711521185793,
    "text":"@plusdemurs @DrDavidBerger Und genannt wird das ganze dann \"Saalschutz\", hm? \n\"Sto\u00dftrupp Adolf Hitler\" war auch mal\u2026 https:\/\/t.co\/i0PD043kke",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123677110277636097,
    "text":"Nojoke Frauen im M\u00e4nnerfu\u00dfball labern an viel schei\u00dfe alter erst M\u00fcllers kahba frau jetzt geht rabiots mom mir auf\u2026 https:\/\/t.co\/0jNS2P6iaO",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123671850633003009,
    "text":"RT @MOKoffiziell: diese dinger machen frauen 9000% unattraktiver https:\/\/t.co\/jCBoQZDAQa",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123671296976588800,
    "text":"RT @LalehWalie: Erster Infostand und schon zeigt der Gutmensch sein wahres Gesicht.\n\nKeine 5 Minuten da und schon war ich ein Nazi, gefolgt\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123705690265202688,
    "text":"Die #gr\u00fcne Machtergreifung naht!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123696764815589387,
    "text":"RT @Ninchen_ohne_Ka: Nachdem mein deadname in der Geburtsurkunde meiner Kinder echt schei\u00dfe ist (vor allem weil die Kinder wahrscheinlich b\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123695657523585025,
    "text":"@AtotheIex die ist so dumm",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123695783348449282,
    "text":"RT @BILD: Kurz kann\u2019s, Merkel nicht - Warum es bei uns keine Steuersenkung gibt https:\/\/t.co\/vDDnJX3E2s",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123698312497041410,
    "text":"thor in endgame ist einfach ich",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123699524655091718,
    "text":"RT @HalilErtem67: Die deutsche Berichterstattung \u00fcber den Putschversuch in #Venezuela, wie auch damals in #\u00c4gypten und der #T\u00fcrkei zeigt, d\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123704385861824512,
    "text":"Ist es nicht Extrem Dumm Zeit f\u00fcr Geld zu verkaufen ? Arbeitskraft\/Stundenlohn\/ Zeit. Ist es nicht erb\u00e4rmlich Wisse\u2026 https:\/\/t.co\/rymiIWWH7O",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123697469433446406,
    "text":"RT @CrazyIvan1979: @lawyerberlin Er lebt weiter in Merkel. https:\/\/t.co\/Gh9Qo0R5H6",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123630406731956224,
    "text":"RT @Tschonka: In der DDR musste man f\u00fcr ein schei*s Auto viel Geld bezahlen+Jahre darauf warten  \n\nBei uns muss man f\u00fcr eine schei*s Wohnun\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123619031783804930,
    "text":"@SPIEGELONLINE Ich warte erst einmal die Bilder der Tagesschau ab. Das, was Sie, @SPIEGELONLINE, hier zeigen, macht\u2026 https:\/\/t.co\/P4AEWDHwoK",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123631048443744256,
    "text":"RT @coraxaroc: Nazis. Es sind Nazis. Neons sind Reklame oder Fische und leuchten h\u00fcbsch bunt. https:\/\/t.co\/h4hE438D5y",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123628661897404417,
    "text":"RT @badespassbarbie: wer meint, dass gewalt immer schei\u00dfe ist, auch gegen nazis, dem empfehle ich sich mit vertriebenen zu unterhalten, nac\u2026",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123625692325871616,
    "text":"@WaisySZN @Tommy_MUFC11 @JuicyComan @clearmindset @BredAsARed wo bin ich du hurensohn",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123487703897653248,
    "text":"Dachbalken h\u00f6rt dicklich",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123482431691079680,
    "text":"@NeoXynx @GittiB2 Die ist dumm wie Bohnenstroh! Wenn es keine Argumente gibt wird die Nazikeule geschwungen!",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123483291494096901,
    "text":"Apple kann bei iPhone-R\u00fcckg\u00e4ngen gegensteuern #tradesfeed -&gt; https:\/\/t.co\/QorSqRpfJJ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123483299907813377,
    "text":"Ende des Monats kommen neue Euro-Scheine in den Umlauf #tradesfeed -&gt; https:\/\/t.co\/2219bwousQ",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123489897548001281,
    "text":"XXL weights pack v1.1.1.0\u00a0FS19 https:\/\/t.co\/zTpqTSGujE",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123802327037693953,
    "text":"@Buerzl wie gro\u00df ist der ort am arsch der welt? wie gro\u00df die \"Stadt\"? aber bei den bisherigen fakts w\u00fcrde ich mit f\u2026 https:\/\/t.co\/AuMdY7nsQM",
    "lang":"de"
  },
  {
    "id_str":1123811885873287168,
    "text":"KI im Arbeitsleben: Asiaten euphorisch, Deutsche skeptisch https:\/\/t.co\/HbmuxMv0Sz https:\/\/t.co\/ohn26S3mBg",
    "lang":"de"
  }
]